{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Gota de Bronce",
                "icon": "",
                "name": "Forum Mundial del Agua Estambul, Turqu\u00eda",
                "slug": "forum-mundial-del-agua-estambul-turquia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Honor\u00edfica a la Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-la-memoria-en-tepoztlan-mexico",
                "name": "Festival de la Memoria en Tepoztl\u00e1n, M\u00e9xico",
                "slug": "festival-de-la-memoria-en-tepoztlan-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "name": "Festival Internacional de Cine Latino de Los \u00c1ngeles, EUA",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Rigoberta Mench\u00fa",
                "icon": "",
                "name": "Festival Pr\u00e9sence Autochtone Montreal, Canad\u00e1",
                "slug": "festival-presence-autochtone-montreal-canada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental sobre Medio Ambiente",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bogota-colombia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-y-video-de-los-pueblos-indigenas-la-paz-bolivia",
                "name": "Festival Internacional de Cine y Video de los Pueblos Ind\u00edgenas, La Paz,  Bolivia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-y-video-de-los-pueblos-indigenas-la-paz-bolivia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Zanate al Mejor Documental",
                "icon": "festival-de-cine-documental-de-colima",
                "name": " Festival de Cine Documental de Colima",
                "slug": "festival-de-cine-documental-de-colima",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial del Jurado Premio Pfizer: Cine y Derechos Humanos",
                "icon": "festival-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico-ficco",
                "name": "Festival de Cine Contempor\u00e1neo de la Ciudad de M\u00e9xico, FICCO",
                "slug": "festival-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico-ficco",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Francesco Taboada Tabone",
                "gender": "m",
                "id": 485,
                "slug": "francesco-taboada-tabone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/francesco-taboada-tabone"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 62,
        "excerpt": "En M\u00e9xico la guerra por el agua ya comenz\u00f3.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 504,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/11/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/504/10/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 15,
        "original_title": "13 pueblos en defensa del agua, el aire y la tierra",
        "producers": [
            {
                "acronym": "UNAM",
                "id": 266,
                "name": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico",
                "slug": "universidad-nacional-autonoma-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-nacional-autonoma-de-mexico"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "13-pueblos-en-defensa-del-agua-el-aire-y-la-tierra",
        "synopsis": "En el futuro, las guerras se pelear\u00e1n por el agua. En M\u00e9xico esa guerra ya empez\u00f3. Relata la cr\u00f3nica de la heroica defensa que llevan a cabo los pueblos de Morelos por preservar sus recursos naturales y su identidad cultural. Un documental que muestra una profunda reflexi\u00f3n sobre el destino inmediato de M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 326,
                "name": "Autodestrucci\u00f3n",
                "slug": "autodestruccion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/autodestruccion"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 430,
                "name": "Ecolog\u00eda",
                "slug": "ecologia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ecologia"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 200,
                "name": "Medio ambiente",
                "slug": "medio-ambiente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/medio-ambiente"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 1071,
                "name": "Francesco Taboada",
                "slug": "francesco-taboada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/francesco-taboada"
            },
            {
                "id": 1133,
                "name": "Eco friendly",
                "slug": "eco-friendly",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/eco-friendly"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1190,
                "name": "Morelos",
                "slug": "morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/morelos"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1468,
                "name": "Para maratonear ",
                "slug": "para-maratonear",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-maratonear"
            },
            {
                "id": 1507,
                "name": "Muestra en defensa del territorio y el agua",
                "slug": "muestra-en-defensa-del-territorio-y-el-agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-en-defensa-del-territorio-y-el-agua"
            },
            {
                "id": 1797,
                "name": "MIC Istmo",
                "slug": "mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1803,
                "name": "Rul\u00e1 (Salvar) | MIC Istmo",
                "slug": "rula-salvar-mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rula-salvar-mic-istmo"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1259625600,
        "theater_release_date": 1259625600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "13 pueblos en defensa del agua, el aire y la tierra",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/13-pueblos-en-defensa-del-agua-el-aire-y-la-tierra",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 854,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/13-puelos-en-defensa.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/13-puelos-en-defensa/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/13-puelos-en-defensa/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2009
    }
}