{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.9,
        "avg_votes_formatted": "8,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Documentales, Hot Docs Canad\u00e1",
                "slug": "festival-internacional-de-documentales-hot-docs-canada",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Eduardo  San Juan Bre\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 933,
                "slug": "eduardo-san-juan-brena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/eduardo-san-juan-brena"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rodrigo  Reyes ",
                "gender": "m",
                "id": 388,
                "slug": "rodrigo-reyes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rodrigo-reyes"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 88,
        "excerpt": "Un conquistador espa\u00f1ol del siglo XVI llega a M\u00e9xico en pleno 2020. Sigue la ruta de Cort\u00e9s, siendo testigo de la realidad del pa\u00eds.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7105,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7105/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7105/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7105/3/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7105/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7105/3/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "499",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 3246,
                "name": "Rodrigo Reyes",
                "slug": "rodrigo-reyes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/rodrigo-reyes"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "499",
        "synopsis": "Un conquistador espa\u00f1ol del siglo XVI llega a M\u00e9xico en pleno 2020, 499 a\u00f1os despu\u00e9s de la ca\u00edda de M\u00e9xico-Tenochtitl\u00e1n. Sigue la ruta de Cort\u00e9s, en un entorno tan extra\u00f1o como familiar, siendo testigo de la realidad del pa\u00eds, encontr\u00e1ndose con migrantes, familiares de gente asesinada y desaparecida y cuestionando el papel del colonizador en la construcci\u00f3n de esta violencia.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 651,
                "name": "Cine de ruptura",
                "slug": "cine-de-ruptura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-ruptura"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 1842,
                "name": "Pel\u00edcula de clausura | Festival Zanate",
                "slug": "pelicula-de-clausura-festival-zanate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-de-clausura-festival-zanate"
            },
            {
                "id": 1837,
                "name": "Festival Zanate",
                "slug": "festival-zanate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-zanate"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 502,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espana"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "499",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/499",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 7395,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/499-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/499-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/499-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/499-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/499-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/499-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2020
    }
}