{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Eduardo  Vida\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 652,
                "slug": "jesus-eduardo-vidana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-eduardo-vidana"
            },
            {
                "full_name": "Lucio Rend\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 653,
                "slug": "lucio-rendon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/lucio-rendon"
            },
            {
                "full_name": "Salvador Ord\u00f3\u00f1ez",
                "gender": "m",
                "id": 654,
                "slug": "salvador-ordonez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/salvador-ordonez"
            },
            {
                "full_name": "Joe Kissac",
                "gender": "m",
                "id": 655,
                "slug": "joe-kissac",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/joe-kissac"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.6,
        "avg_votes_formatted": "6,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Ganador del apoyo del Jan Vrijman Fund",
                "icon": "jan-vrijman-fund",
                "name": "Jan Vrijman Fund",
                "slug": "jan-vrijman-fund",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Pa\u00edses Bajos",
                "slug": "paises-bajos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/paises-bajos"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ozcar Ram\u00edrez",
                "gender": "m",
                "id": 186,
                "slug": "ozcar-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ozcar-ramirez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 78,
        "excerpt": "Tres pescadores mexicanos son rescatados de un naufragio cerca de las Islas Marshall. Tras sobrevivir 9 meses y 9 d\u00edas en el oc\u00e9ano, el verdadero viaje comienza en tierra firme.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 235,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/1/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/10/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/235/9/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "9 meses, 9 d\u00edas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 172,
                "name": "Arte Mec\u00e1nica Producciones",
                "slug": "arte-mecanica-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-mecanica-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 173,
                "name": "La Rabia Films",
                "slug": "la-rabia-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-rabia-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 174,
                "name": "EFICINE 226",
                "slug": "eficine-226",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/eficine-226"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "9-meses-9-dias",
        "synopsis": "\u00bfRecuerdan la historia de aquellos pescadores nayaritas que tras pasar casi un a\u00f1o desaparecidos en altamar, fueron rescatados del otro lado del mundo en pleno naufragio? \"9 meses 9 d\u00edas\", es un documental que narra la historia de estos tres pescadores mexicanos, encontrados en las Islas Marshall luego de naufragar nueve meses y nueve d\u00edas. La haza\u00f1a los convierte en h\u00e9roes. Joe Kissac, editor de libros de Atlanta, interpreta el naufragio como un mensaje de Dios que \u00e9l debe difundir. Semanas despu\u00e9s firma con ellos un contrato millonario para hacer una pel\u00edcula. Todo mundo quiere conocer su historia, millones de dolares a su disposici\u00f3n, riqueza de un d\u00eda para otro, y una gran dosis de suerte que les permiti\u00f3 sobrevivir durante tanto tiempo, aunque todo parece indicar, que dicha fortuna se termin\u00f3 tan pronto regresaron de altamar.",
        "tags": [
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 323,
                "name": "Celebridades",
                "slug": "celebridades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/celebridades"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 445,
                "name": "Naufragio",
                "slug": "naufragio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/naufragio"
            },
            {
                "id": 446,
                "name": "Michael Nyman",
                "slug": "michael-nyman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michael-nyman"
            },
            {
                "id": 720,
                "name": "Barco",
                "slug": "barco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/barco"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1297468800,
        "theater_release_date": 1297468800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "9 meses, 9 d\u00edas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/9-meses-9-dias",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 107,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/9-meses-9-dias.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/9-meses-9-dias/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/9-meses-9-dias/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2009
    }
}