{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Sandrine Kiberlain",
                "gender": "f",
                "id": 79,
                "slug": "sandrine-kiberlain",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sandrine-kiberlain"
            },
            {
                "full_name": "Albert Dupontel",
                "gender": "m",
                "id": 2869,
                "slug": "albert-dupontel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/albert-dupontel"
            },
            {
                "full_name": "Philippe Uchan",
                "gender": "m",
                "id": 2870,
                "slug": "philippe-uchan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/philippe-uchan"
            },
            {
                "full_name": "Nicolas Mari\u00e9",
                "gender": "m",
                "id": 2871,
                "slug": "nicolas-marie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/nicolas-marie"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-globos-de-cristal-francia",
                "name": "Premios Globos de Cristal, Francia",
                "slug": "premios-globos-de-cristal-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz",
                "icon": "premios-globos-de-cristal-francia",
                "name": "Premios Globos de Cristal, Francia",
                "slug": "premios-globos-de-cristal-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Actor",
                "icon": "premios-globos-de-cristal-francia",
                "name": "Premios Globos de Cristal, Francia",
                "slug": "premios-globos-de-cristal-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Cinematogr\u00e1fico ",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Actor",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Cinematogr\u00e1fico ",
                "icon": "estrellas-de-oro-francia",
                "name": "Estrellas de Oro, Francia",
                "slug": "estrellas-de-oro-francia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "louis-delluc-prize",
                "name": "Louis Delluc Prize",
                "slug": "louis-delluc-prize",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Albert Dupontel",
                "gender": "m",
                "id": 1030,
                "slug": "albert-dupontel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/albert-dupontel"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 82,
        "excerpt": "Ariane Felder, una juez de moral estricta descubre que est\u00e1 embarazada de Bob Nolan, un criminal buscado por asesinato.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1512,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/6/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1512/5/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "9 mois ferme",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1145,
                "name": "ADCB Films",
                "slug": "adcb-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/adcb-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 503,
                "name": "Wild Bunch",
                "slug": "wild-bunch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/wild-bunch"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 492,
                "name": "France 2 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-2-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-2-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1146,
                "name": "Cin\u00e9france 1888",
                "slug": "cinefrance-1888",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinefrance-1888"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1147,
                "name": "JD Prod",
                "slug": "jd-prod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/jd-prod"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1148,
                "name": "Black Dynamite Films ",
                "slug": "black-dynamite-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/black-dynamite-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "9-meses-de-condena",
        "synopsis": "Ariane Felder, una juez de moral muy estricta, descubre que se ha quedado embarazada de Bob Nolan, un delincuente en busca y captura por asesinato. Incapaz de recordar nada, intentar\u00e1 averiguar c\u00f3mo es posible que haya ocurrido algo semejante",
        "tags": [
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 140,
                "name": "Sobre el embarazo",
                "slug": "sobre-el-embarazo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-el-embarazo"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 259,
                "name": "Parejas en el l\u00edmite",
                "slug": "parejas-en-el-limite",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas-en-el-limite"
            },
            {
                "id": 390,
                "name": "Tragicomedia",
                "slug": "tragicomedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tragicomedia"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 1006,
                "name": "18\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "180-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/180-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1421280000,
        "theater_release_date": 1421280000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "9 meses... \u00a1De condena!",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/9-meses-de-condena",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1854,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/9-meses-de-condena.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/9-meses-de-condena/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/9-meses-de-condena/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}