{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "David Ferreira",
                "gender": "m",
                "id": 1847,
                "slug": "david-ferreira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/david-ferreira"
            },
            {
                "full_name": "Gala  Lutteroth",
                "gender": "f",
                "id": 1848,
                "slug": "gala-lutteroth",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/gala-lutteroth"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 55,
        "excerpt": "Documental sobre la historia de la catedral de la lucha libre: la Arena M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3429,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3429/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3429/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3429/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3429/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3429/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3429/4/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 105,
        "original_title": "A dos de tres ca\u00eddas: la Arena M\u00e9xico",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "a-dos-de-tres-caidas-la-arena-mexico",
        "synopsis": "Documental de un m\u00edtico recinto, un lugar que en sus asientos guarda los gritos y las emociones de miles de mexicanos; esta es la historia de la catedral de la lucha libre: la Arena M\u00e9xico. Bajo la producci\u00f3n Arturo Y\u00e1\u00f1ez y la codirecci\u00f3n de David Ferreira y Gala Lutteroth, este filme narra el nacimiento, crecimiento y transformaciones que ha tenido el lugar, y al mismo tiempo habla sobre la lucha libre a trav\u00e9s de los a\u00f1os.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 81,
                "name": "Deportes",
                "slug": "deportes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/deportes"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 395,
                "name": "M\u00e1scaras",
                "slug": "mascaras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mascaras"
            },
            {
                "id": 348,
                "name": "Luchadores",
                "slug": "luchadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luchadores"
            },
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 828,
                "name": "Festival de Morelia",
                "slug": "festival-de-morelia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-morelia"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 1046,
                "name": "En el ring",
                "slug": "en-el-ring",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-ring"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "A dos de tres ca\u00eddas: la Arena M\u00e9xico",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/a-dos-de-tres-caidas-la-arena-mexico",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2781,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2016
    }
}