{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Cin\u00e9 Latino Rencontres de Toulouse",
                "slug": "cine-latino-rencontres-de-toulouse",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ambulante",
                "slug": "festival-ambulante",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Segundo Festival de Cine \u201cPuy Ta Cuxlejaltic\"",
                "slug": "segundo-festival-de-cine-puy-ta-cuxlejaltic",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Art Kingdom",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Los Cabos",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-los-cabos",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival FILMAR en Am\u00e9rica Latina",
                "slug": "festival-filmar-en-america-latina",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Honor\u00edfica en la categor\u00eda de Mejor largometraje documental",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Marta Ferrer",
                "gender": "f",
                "id": 5869,
                "slug": "marta-ferrer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/marta-ferrer"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "A Morir a los Desiertos es un viaje en busca de los \u00faltimos vestigios de esta tradici\u00f3n nacida de los peones de las haciendas algodoneras y mineras, y que hoy est\u00e1 en v\u00edas de desaparecer.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 9863,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/4/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/4/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/3/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9863/2/still_8_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 8,
        "original_title": "A morir a los desiertos",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "a-morir-a-los-desiertos",
        "synopsis": "Un viaje al semidesierto de la Comarca Lagunera en busca de los \u00faltimos maestros del Canto Cardenche, un melanc\u00f3lico canto de amor y desprecio, de lamento y tragedia. A morir a los desiertos es un viaje sensorial al semi desierto, en b\u00fasqueda de los \u00faltimos cantantes y vestigios del Canto Cardenche, una tradici\u00f3n del norte de M\u00e9xico que tuvo su auge en el contexto de las haciendas algodoneras, donde la \u00fanica v\u00eda de evasi\u00f3n y expresi\u00f3n de los peones eran esas canciones a las orillas de la siembra",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 319,
                "name": "Desierto",
                "slug": "desierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desierto"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1196,
                "name": "Coahuila",
                "slug": "coahuila",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coahuila"
            },
            {
                "id": 2011,
                "name": "Ellas: cine hecho por mujeres",
                "slug": "ellas-cine-hecho-por-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-cine-hecho-por-mujeres"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1301,
                "name": "Hombres",
                "slug": "hombres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hombres"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 500,
                "name": "Dolor",
                "slug": "dolor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dolor"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 2131,
                "name": "GAAP | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "gaap-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gaap-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 2668,
                "name": "D\u00eda Nacional del Cine Mexicano 2022",
                "slug": "dia-nacional-del-cine-mexicano-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-nacional-del-cine-mexicano-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "A morir a los desiertos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/a-morir-a-los-desiertos",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 11972,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/TRAILER-A-MORIR-A-LOS-DESIERTOS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/TRAILER-A-MORIR-A-LOS-DESIERTOS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/TRAILER-A-MORIR-A-LOS-DESIERTOS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}