{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Luis Bu\u00f1uel Portol\u00e9s",
                "gender": "m",
                "id": 3164,
                "slug": "luis-bunuel-portoles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/luis-bunuel-portoles"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez Linares",
                "gender": "m",
                "id": 1785,
                "slug": "jose-luis-lopez-linares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-luis-lopez-linares"
            },
            {
                "full_name": "Javier Rioyo",
                "gender": "m",
                "id": 1786,
                "slug": "javier-rioyo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/javier-rioyo"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "Un\u00a0documental sobre la vida y obra de\u00a0Luis Bu\u00f1uel, retrato de sus m\u00e1s de treinta\u00a0pel\u00edculas realizadas a lo largo de cincuenta a\u00f1os.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 26,
                "name": "Cine cl\u00e1sico",
                "slug": "cine-clasico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/cine-clasico"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3345,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3345/6/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3345/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3345/11/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3345/11/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3345/11/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3345/11/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 22,
        "original_title": "Regarding Bu\u00f1uel",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "a-proposito-de-bunuel",
        "synopsis": "El semblante de Luis Bu\u00f1uel permanece intacto\u00a0en la memoria de sus amigos, colaboradores, espectadores, y en los m\u00e1s de treinta filmes del cineasta aragon\u00e9s que van desde 'Un perro andaluz' (1929) hasta 'Ese obscuro objeto del deseo' (1977). Agresivo, genial, espont\u00e1neo, Luis Bu\u00f1uel fue uno de los m\u00e1s importantes artistas del siglo XX. Los testimonios de Jean Claude Carri\u00e8re, el escritor mexicano Carlos Fuentes, sus hijos Juan Luis y Rafael Bu\u00f1uel, el director Carlos Saura, el actor Paco Rabal, Roberto Cobo, \u00c1ngela Molina y Silvia Pinal, retratan al m\u00e1ximo creador\u00a0en este documental biogr\u00e1fico. El gran surrealismo era el de Bu\u00f1uel, el de los hechos cotidianos.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 227,
                "name": "Onirismo y surrealismo",
                "slug": "onirismo-y-surrealismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/onirismo-y-surrealismo"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 886,
                "name": "Cine de vanguardias",
                "slug": "cine-de-vanguardias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-vanguardias"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 11,
                "name": "Pel\u00edcula de culto",
                "slug": "pelicula-de-culto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-de-culto"
            },
            {
                "id": 512,
                "name": "Grandes Cl\u00e1sicos",
                "slug": "grandes-clasicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-clasicos"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1266,
                "name": "Luis Bu\u00f1uel",
                "slug": "luis-bunuel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luis-bunuel"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "A prop\u00f3sito de Bu\u00f1uel",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/a-proposito-de-bunuel",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2706,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1999
    }
}