{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.8,
        "avg_votes_formatted": "9,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Paloma Ay\u00f3n Rosas",
                "gender": "f",
                "id": 387,
                "slug": "paloma-ayon-rosas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/paloma-ayon-rosas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 75,
        "excerpt": "Imposible mantenerse indiferente. Un documental que refleja la realidad del rezago educativo en M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 417,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/417/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/417/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/417/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/417/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/417/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/417/3/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "Abrir aulas para cerrar celdas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CONACULTA ",
                "id": 24,
                "name": "Consejo Nacional para la Cultura y las Artes",
                "slug": "consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 361,
                "name": "Semilla Producciones",
                "slug": "semilla-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/semilla-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 362,
                "name": "Video Arte Producciones",
                "slug": "video-arte-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/video-arte-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "abrir-aulas-para-cerrar-celdas",
        "synopsis": "Colonia Baja California. Los ni\u00f1os y j\u00f3venes conviven con la delincuencia y drogadicci\u00f3n que se percibe en el barrio; necesitan ser prevenidos de caer en ello. Se les presenta la posibilidad de formarse en el Centro Cultural Nana Chela. El sistema del centro y los colaboradores a cargo intentan sembrar cultura y educaci\u00f3n, una educaci\u00f3n que el sistema educativo regular no les est\u00e1 dando. De esa manera se busca que ni\u00f1os y j\u00f3venes puedan sentirse \u00fatiles y solidarios.",
        "tags": [
            {
                "id": 560,
                "name": "Regreso a clases",
                "slug": "regreso-a-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-a-clases"
            },
            {
                "id": 17,
                "name": "Cine educativo",
                "slug": "cine-educativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-educativo"
            },
            {
                "id": 44,
                "name": "Ambientada en colegio o universidad",
                "slug": "ambientada-en-colegio-o-universidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-colegio-o-universidad"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 198,
                "name": "Relaci\u00f3n maestro y alumno",
                "slug": "relacion-maestro-y-alumno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-maestro-y-alumno"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 423,
                "name": "Educaci\u00f3n",
                "slug": "educacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/educacion"
            },
            {
                "id": 246,
                "name": "Drogas y alcohol",
                "slug": "drogas-y-alcohol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drogas-y-alcohol"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2100,
                "name": "Ikal bej, arte y cultura comunitaria",
                "slug": "ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria"
            },
            {
                "id": 2537,
                "name": "Memorias de la segregaci\u00f3n",
                "slug": "memorias-de-la-segregacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memorias-de-la-segregacion"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1242086400,
        "theater_release_date": 1242086400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Abrir aulas para cerrar celdas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/abrir-aulas-para-cerrar-celdas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 736,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}