{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gregorio Rocha",
                "gender": "m",
                "id": 150,
                "slug": "gregorio-rocha",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gregorio-rocha"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 92,
        "excerpt": "Un viaje de lo real a lo imaginario sobre Pancho Villa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 151,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/10/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/14/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/20/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/12/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/16/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/18/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/151/4/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Acme & Co",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 74,
                "name": "Archivia Films",
                "slug": "archivia-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/archivia-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "acme-co",
        "synopsis": "Basada en estudios hist\u00f3ricos y sociol\u00f3gicos, esta cinta reconstruye e ilustra por medio de t\u00e9cnicas documentales y de ficci\u00f3n la historia de un proyector de cine modelo Acme, utilizado por el empresario y cineasta m\u00e9xico-estadounidense Edmundo Padilla durante sus correr\u00edas por la frontera norte de M\u00e9xico entre 1920 y 1937, as\u00ed como de aquellos exhibidores de cine trashumantes que trabajaron en las postrimer\u00edas. Planteada como continuaci\u00f3n de la obra \"Los rollos perdidos de Pancho Villa\" (2003), del mismo cineasta.",
        "tags": [
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 282,
                "name": "Lecciones de cine",
                "slug": "lecciones-de-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lecciones-de-cine"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 287,
                "name": "Revoluci\u00f3n Mexicana",
                "slug": "revolucion-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-mexicana"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 834,
                "name": "4\u00b0 FICM",
                "slug": "40-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/40-ficm"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1210,
                "name": "2006",
                "slug": "2006",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2006"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1270,
                "name": "Magallanes",
                "slug": "magallanes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magallanes"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1143504000,
        "theater_release_date": 1143504000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Acme & Co",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/acme-co",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 129,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2005
    }
}