{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Romero Col\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 991,
                "slug": "jesus-romero-colin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-romero-colin"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.9,
        "avg_votes_formatted": "8,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "festival-de-diversidad-sexual-en-cine-video",
                "name": "Festival de Diversidad Sexual en Cine Video",
                "slug": "festival-de-diversidad-sexual-en-cine-video",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa al Mejor documental ",
                "icon": "filmoteca-de-la-unam",
                "name": "Filmoteca de la UNAM ",
                "slug": "filmoteca-de-la-unam",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Primer Premio Coral a la Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional de Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-de-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa al Mejor documental ",
                "icon": "filmoteca-de-la-unam",
                "name": "Filmoteca de la UNAM ",
                "slug": "filmoteca-de-la-unam",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Premio Amnist\u00eda Internacional Uruguay",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-y-derechos-humanos-tenemos-que-ver-uruguay",
                "name": "Festival Internacional de Cine y Derechos Humanos Tenemos que ver, Uruguay",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-y-derechos-humanos-tenemos-que-ver-uruguay",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "festival-de-diversidad-sexual-en-cine-video",
                "name": "Festival de Diversidad Sexual en Cine Video",
                "slug": "festival-de-diversidad-sexual-en-cine-video",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Primer Premio Coral a la Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional de Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-de-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial en mejor largometraje mexicano documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial en mejor largometraje mexicano documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial de la Sociedad Mexicana de Autores de Fotograf\u00eda Cinematogr\u00e1fica",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial de la Sociedad Mexicana de Autores de Fotograf\u00eda Cinematogr\u00e1fica",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Premio especial en la competencia oficial documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena-de-indias-colombia",
                "name": " Festival Internacional de Cine de Cartagena de Indias, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena-de-indias-colombia",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Premio especial en la competencia oficial documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena-de-indias-colombia",
                "name": " Festival Internacional de Cine de Cartagena de Indias, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena-de-indias-colombia",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Investigaci\u00f3n Documental ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Investigaci\u00f3n Documental ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Animaci\u00f3n Integrada",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Animaci\u00f3n Integrada",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alejandra S\u00e1nchez",
                "gender": "f",
                "id": 347,
                "slug": "alejandra-sanchez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/alejandra-sanchez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 84,
        "excerpt": "Una cinta que evidencia el complicado tema de la pederastia y la religi\u00f3n en M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 302,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/12/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/302/8/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "Agnus Dei, Cordero de Dios",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 264,
                "name": "Pepa Films ",
                "slug": "pepa-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pepa-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 339,
                "name": "La Femme Endormie",
                "slug": "la-femme-endormie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-femme-endormie"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "agnus-dei-cordero-de-dios",
        "synopsis": "Jes\u00fas fue abusado sexualmente por un sacerdote cuando era un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os. Siendo adulto, decide no s\u00f3lo denunciar a su agresor, sino buscarlo y encararlo. Esta es una historia que devela la impunidad de la que goza la Iglesia Cat\u00f3lica frente a actos de pederastia cometidos por algunos de sus miembros, mientras Jes\u00fas Romero ofrece su testimonio de vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 360,
                "name": "Doble moral",
                "slug": "doble-moral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/doble-moral"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1301097600,
        "theater_release_date": 1301097600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Agnus Dei, Cordero de Dios",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/agnus-dei-cordero-de-dios",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 664,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/agnus-del-cordero-de-dios.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/agnus-del-cordero-de-dios/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/agnus-del-cordero-de-dios/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}