{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.9,
        "avg_votes_formatted": "8,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Film Festival Amsterdam",
                "slug": "international-documentary-film-festival-amsterdam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Montaje",
                "icon": "",
                "name": "Social Impact Media Awards",
                "slug": "social-impact-media-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "",
                "name": "Social Impact Media Awards",
                "slug": "social-impact-media-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "",
                "name": "Espiello Festival Internacional de Documental Etnogr\u00e1fico de Sobrarbe",
                "slug": "espiello-festival-internacional-de-documental-etnografico-de-sobrarbe",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Espiello Festival Internacional de Documental Etnogr\u00e1fico de Sobrarbe",
                "slug": "espiello-festival-internacional-de-documental-etnografico-de-sobrarbe",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "Mostra Internacional de Cine Etnogr\u00e1fico",
                "slug": "mostra-internacional-de-cine-etnografico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "Festival du Film Documentaire de Saint Louis S\u00e9n\u00e9gal",
                "slug": "festival-du-film-documentaire-de-saint-louis-senegal",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "New Directors/New Films Festival",
                "slug": "new-directorsnew-films-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Diploma de Excelencia",
                "icon": "",
                "name": "Muestra de Antropolog\u00eda Audiovisual de Madrid",
                "slug": "muestra-de-antropologia-audiovisual-de-madrid",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Mostra Internacional de Cine Etnogr\u00e1fico",
                "slug": "mostra-internacional-de-cine-etnografico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Programas Audiovisuales",
                "slug": "festival-internacional-de-programas-audiovisuales",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "MIC G\u00e9nero",
                "slug": "mic-genero",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "festival-internacional-y-mercado-de-cine-documental-de-guia-de-isora-miradasdoc",
                "name": "Festival Internacional y Mercado de Cine Documental de Gu\u00eda de Isora (MiradasDoc)",
                "slug": "festival-internacional-y-mercado-de-cine-documental-de-guia-de-isora-miradasdoc",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Olivier Jourdain",
                "gender": "m",
                "id": 1769,
                "slug": "olivier-jourdain",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/olivier-jourdain"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 56,
        "excerpt": "Documental que se interna con gran sentido del humor\u00a0en el coraz\u00f3n de \u00c1frica para explorar el tema\u00a0del placer femenino en una sociedad completamente distinta a la occidental.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3338,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/8/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/10/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3338/11/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "Sacred water",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "agua-sagrada",
        "synopsis": "Vestine es una locutora de radio de \u00e9xito que acompa\u00f1a todas las noches a sus seguidores con un programa centrado en la exploraci\u00f3n de la sexualidad en la sociedad de su pa\u00eds, Ruanda (\u00c1frica).\u00a0La pel\u00edcula narra con un gran sentido del humor la b\u00fasqueda del agua que brota del cuerpo femenino y explora el misterio de la eyaculaci\u00f3n. Este documental confronta al espectador occidental con su propia intimidad y le ayuda a sumergirse en una Ruanda moderna redescubriendo su herencia de la manera m\u00e1s secreta: el placer femenino.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 10,
                "name": "Sexo",
                "slug": "sexo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sexo"
            },
            {
                "id": 454,
                "name": "Feminismo",
                "slug": "feminismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feminismo"
            },
            {
                "id": 108,
                "name": "Despertar sexual",
                "slug": "despertar-sexual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/despertar-sexual"
            },
            {
                "id": 244,
                "name": "Iniciaci\u00f3n sexual",
                "slug": "iniciacion-sexual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iniciacion-sexual"
            },
            {
                "id": 610,
                "name": "\u00c1frica",
                "slug": "africa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/africa"
            },
            {
                "id": 537,
                "name": "Cine Africano",
                "slug": "cine-africano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-africano"
            },
            {
                "id": 439,
                "name": "Radio",
                "slug": "radio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/radio"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 367,
                "name": "Matriarcado",
                "slug": "matriarcado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/matriarcado"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 898,
                "name": "Derechos sexuales",
                "slug": "derechos-sexuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-sexuales"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 1110,
                "name": "Salon Indien Films",
                "slug": "salon-indien-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/salon-indien-films"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1805,
                "name": "Ciclo perspectiva de g\u00e9nero",
                "slug": "ciclo-perspectiva-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-perspectiva-de-genero"
            },
            {
                "id": 2239,
                "name": "Afrodescendencias",
                "slug": "afrodescendencias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/afrodescendencias"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Agua sagrada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/agua-sagrada",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2677,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Sagrada.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Sagrada/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Sagrada/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}