{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Sebasti\u00e1n  Aguirre B\u00f6eda",
                "gender": "m",
                "id": 8447,
                "slug": "sebastian-aguirre-boeda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sebastian-aguirre-boeda"
            },
            {
                "full_name": "\u00darsula Pruneda",
                "gender": "f",
                "id": 666,
                "slug": "ursula-pruneda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ursula-pruneda"
            },
            {
                "full_name": "Fernando   Rold\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 9023,
                "slug": "fernando-roldan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-roldan"
            },
            {
                "full_name": "Fer A.   R\u00edos",
                "gender": "m",
                "id": 9024,
                "slug": "fer-a-rios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fer-a-rios"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.7,
        "avg_votes_formatted": "7,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": ".",
                "name": "Macabro Film Festival  2019 M\u00e9xico Selecci\u00f3n Oficial Largometraje Iberoamericano",
                "slug": "macabro-film-festival-2019-mexico-seleccion-oficial-largometraje-iberoamericano",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Crisol de Am\u00e9rica Mejor Largometraje Ficci\u00f3n",
                "icon": ".",
                "name": "FICAH 2019  M\u00e9xico Selecci\u00f3n Oficial Internacional Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficah-2019-mexico-seleccion-oficial-internacional-ficcion",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Distribuci\u00f3n Cinemex",
                "icon": ".",
                "name": "FICH 2019 M\u00e9xico Selecci\u00f3n Oficial Nuevos Horizontes",
                "slug": "fich-2019-mexico-seleccion-oficial-nuevos-horizontes",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "C\u00e9sar  Demian",
                "gender": "m",
                "id": 4324,
                "slug": "cesar-demian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/cesar-demian"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 68,
        "excerpt": "\u00bfQu\u00e9 llevar\u00e1 a este adolescente a perder el control de sus emociones?",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7543,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7543/2/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "Alex Winter",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "alex-winter",
        "synopsis": "Un adolescente solitario afectado por el abandono de su padre, vive en el campo con su madre, una mujer conflictiva y autoritaria con la que tiene una relaci\u00f3n complicada. El chico decide explorar nuevas oportunidades que lo llevar\u00e1n a empeorar su condici\u00f3n mental y a perder el control de sus emociones.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1924,
                "name": "Ficci\u00f3n ",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficcion"
            },
            {
                "id": 757,
                "name": "Thriller_MX",
                "slug": "thriller-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-mx"
            },
            {
                "id": 816,
                "name": "Thriller psicol\u00f3gico",
                "slug": "thriller-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-psicologico"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 1141,
                "name": "Estrenos",
                "slug": "estrenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos"
            },
            {
                "id": 894,
                "name": "Estrenos simult\u00e1neos",
                "slug": "estrenos-simultaneos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-simultaneos"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 823,
                "name": "Madres vs. hijos",
                "slug": "madres-vs-hijos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-vs-hijos"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 1710,
                "name": "emoci\u00f3n",
                "slug": "emocion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/emocion"
            },
            {
                "id": 657,
                "name": "Sentimientos",
                "slug": "sentimientos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sentimientos"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 1712,
                "name": "Oportunidad ",
                "slug": "oportunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oportunidad"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2577,
                "name": "Ya no soy un ni\u00f1o",
                "slug": "ya-no-soy-un-nino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ya-no-soy-un-nino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Alex Winter",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/alex-winter",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 8612,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/ALEX-WINTER-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/ALEX-WINTER-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/ALEX-WINTER-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2019
    }
}