{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.2,
        "avg_votes_formatted": "7,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Abril Schmucler \u00cd\u00f1iguez",
                "gender": "f",
                "id": 1411,
                "slug": "abril-schmucler-iniguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/abril-schmucler-iniguez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 64,
        "excerpt": "El Multiforo Alicia es un espacio donde se busca provocar la rebeld\u00eda, el cuestionamiento, la resistencia, la reflexi\u00f3n...",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2885,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2885/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 26,
        "original_title": "Alicia m\u00e1s all\u00e1 del abismo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "alicia-mas-alla-del-abismo",
        "synopsis": "El Multiforo Alicia es un espacio donde se busca provocar la rebeld\u00eda, el cuestionamiento, la resistencia, la reflexi\u00f3n y finalmente la organizaci\u00f3n autogestiva de los habitantes de la Ciudad de M\u00e9xico. Es aquel lugar en donde caben esas otras personas que no entran dentro del deber ser establecido por el mercado de la cultura. Este documental nos cuenta qu\u00e9 es y cu\u00e1l es el sentido de que exista.",
        "tags": [
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 370,
                "name": "Rebeld\u00eda",
                "slug": "rebeldia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rebeldia"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 1017,
                "name": "Abril Schmucler",
                "slug": "abril-schmucler",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/abril-schmucler"
            },
            {
                "id": 1129,
                "name": "Reality",
                "slug": "reality",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reality"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1163,
                "name": "Segundas vueltas",
                "slug": "segundas-vueltas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segundas-vueltas"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1421,
                "name": "Sonidos del barrio",
                "slug": "sonidos-del-barrio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sonidos-del-barrio"
            },
            {
                "id": 2011,
                "name": "Ellas: cine hecho por mujeres",
                "slug": "ellas-cine-hecho-por-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-cine-hecho-por-mujeres"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Alicia m\u00e1s all\u00e1 del abismo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/alicia-mas-alla-del-abismo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2263,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/alicia-mas-alla.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/alicia-mas-alla/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/alicia-mas-alla/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}