{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Juan Carlos Colombo",
                "gender": "m",
                "id": 133,
                "slug": "juan-carlos-colombo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-colombo"
            },
            {
                "full_name": "Manuel Dur\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 474,
                "slug": "manuel-duran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/manuel-duran"
            },
            {
                "full_name": "Eduardo Mondrag\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 475,
                "slug": "eduardo-mondragon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eduardo-mondragon"
            },
            {
                "full_name": "Luis Romano",
                "gender": "m",
                "id": 476,
                "slug": "luis-romano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-romano"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "",
                "name": "Zinema Zombie Fest de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "zinema-zombie-fest-de-bogota-colombia",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-fantastico-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine Fant\u00e1stico, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-fantastico-brasil",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "international-fantastic-film-festival-of-porto-alegre-fantaspoa-portugal",
                "name": "International Fantastic Film Festival of Porto Alegre (Fantaspoa), Portugal ",
                "slug": "international-fantastic-film-festival-of-porto-alegre-fantaspoa-portugal",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-fantastico-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine Fant\u00e1stico, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-fantastico-brasil",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Ariel especial por revelaci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-terror-y-ciencia-ficcion-montevideo-fantastico-uruguay",
                "name": "Festival Internacional de Terror y Ciencia Ficci\u00f3n (Montevideo Fant\u00e1stico), Uruguay",
                "slug": "festival-internacional-de-terror-y-ciencia-ficcion-montevideo-fantastico-uruguay",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Investigaci\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ulises Guzm\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 152,
                "slug": "ulises-guzman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ulises-guzman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "Terror, transexualidad y un filme de culto eterno.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 8,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/aventuras"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 164,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/164/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/164/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/164/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/164/4/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 45,
        "original_title": "Alucardos. Retrato de un vampiro",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 75,
                "name": "Oniria Films",
                "slug": "oniria-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/oniria-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "alucardos-retrato-de-un-vampiro",
        "synopsis": "Terror, transexualidad y un filme de culto eterno. \u00bfQu\u00e9 hay en la mente del director de cine de terror Juan L\u00f3pez Moctezuma y en la de sus fans, Manolo y Lalo, quienes no s\u00f3lo est\u00e1n obsesionados con la pel\u00edcula mexicana de horror \"Alucarda\", sino que su coraz\u00f3n les dice que son ellos los verdaderos personajes de la misma? Tras encontrar en un hospital psiqui\u00e1trico a su director, ambos deciden raptarlo para hacerlo recordar su pasado gloriosamente retorcido.\u0085 Un filme inclasificable que igual recurre a entrevistas, im\u00e1genes de archivo y reelaboraciones de un pasado que quiz\u00e1 ocurri\u00f3 solo en las pesadillas de sus protagonistas.",
        "tags": [
            {
                "id": 735,
                "name": "Feratum Film Fest",
                "slug": "feratum-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feratum-film-fest"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 314,
                "name": "Locura",
                "slug": "locura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/locura"
            },
            {
                "id": 428,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 710,
                "name": "Transexual",
                "slug": "transexual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/transexual"
            },
            {
                "id": 74,
                "name": "Vampiros",
                "slug": "vampiros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vampiros"
            },
            {
                "id": 815,
                "name": "Cuerpos disidentes",
                "slug": "cuerpos-disidentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cuerpos-disidentes"
            },
            {
                "id": 76,
                "name": "Monstruos",
                "slug": "monstruos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monstruos"
            },
            {
                "id": 844,
                "name": "Terror hecho en M\u00e9xico",
                "slug": "terror-hecho-en-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-hecho-en-mexico"
            },
            {
                "id": 989,
                "name": "Especial Macabro",
                "slug": "especial-macabro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-macabro"
            },
            {
                "id": 1047,
                "name": "Regreso de la muerte",
                "slug": "regreso-de-la-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-de-la-muerte"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1343,
                "name": "Especial Fetival Mix",
                "slug": "especial-fetival-mix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fetival-mix"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1501,
                "name": "Festival Aleph 2020",
                "slug": "festival-aleph-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-aleph-2020"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2736,
                "name": "10 d\u00edas de terror en FilminLatino ",
                "slug": "10-dias-de-terror-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/10-dias-de-terror-en-filminlatino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Alucardos. Retrato de un vampiro",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/alucardos-retrato-de-un-vampiro",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 128,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/alucardos.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/alucardos/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/alucardos/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}