{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "\u00c9ric Caravaca",
                "gender": "m",
                "id": 5028,
                "slug": "eric-caravaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eric-caravaca"
            },
            {
                "full_name": "Esther  Garrel",
                "gender": "f",
                "id": 5805,
                "slug": "esther-garrel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/esther-garrel"
            },
            {
                "full_name": "Louise  Chevillotte",
                "gender": "f",
                "id": 5846,
                "slug": "louise-chevillotte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/louise-chevillotte"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.4,
        "avg_votes_formatted": "7,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Quincena de Directores",
                "slug": "quincena-de-directores",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a Zabaltegi Section",
                "icon": "",
                "name": "San Sebasti\u00e1n International Film Festival",
                "slug": "san-sebastian-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "international-cinephile-society-awards",
                "name": "International Cinephile Society Awards",
                "slug": "international-cinephile-society-awards",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Philippe  Garrel",
                "gender": "m",
                "id": 2227,
                "slug": "philippe-garrel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/philippe-garrel"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 77,
        "excerpt": "Una chica de 23 a\u00f1os tendr\u00e1 problemas en aceptar la nueva relaci\u00f3n amorosa de su padre, pues \u00e9l sale con una joven de su misma edad. Esta pel\u00edcula es el cierre de \"La trilog\u00eda de los celos\".",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5046,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5046/2/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 20,
        "original_title": "L'amant d'un jour",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 35,
                "name": "Arte France Cin\u00e9ma",
                "slug": "arte-france-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-france-cinema"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "amante-por-un-dia",
        "synopsis": "Jeanne, una joven de 23 a\u00f1os,\u00a0regresa a casa de su padre despu\u00e9s de terminar una\u00a0relaci\u00f3n amorosa. Al volver a su hogar cae en cuenta que su padre sale con una chica de su misma edad. Esto ocasionar\u00e1 problemas en la familia, pues Jeanne tiene dificultades para aceptar la nueva relaci\u00f3n que tiene su padre. Sin embargo, ellas comenzar\u00e1n a salir e iniciar\u00e1n una amistad. La pel\u00edcula es el cierre de \"La trilog\u00eda de los celos\" del director Phillipe Garrel.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 890,
                "name": "Amor a la francesa",
                "slug": "amor-a-la-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-a-la-francesa"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 190,
                "name": "Amor fugaz",
                "slug": "amor-fugaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-fugaz"
            },
            {
                "id": 739,
                "name": "Amor prohibido",
                "slug": "amor-prohibido",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-prohibido"
            },
            {
                "id": 1281,
                "name": "Crisis de amor",
                "slug": "crisis-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-amor"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 70,
                "name": "Comedia rom\u00e1ntica",
                "slug": "comedia-romantica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-romantica"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 1137,
                "name": "15\u00b0 FICM",
                "slug": "150-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/150-ficm"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Amante por un d\u00eda",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/amante-por-un-dia",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4369,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/AMANTES-POR-UN-DIA-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/AMANTES-POR-UN-DIA-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/AMANTES-POR-UN-DIA-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}