{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Mario  Ossand\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 7558,
                "slug": "mario-ossandon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-ossandon"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Garc\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 7559,
                "slug": "maria-de-los-angeles-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-de-los-angeles-garcia"
            },
            {
                "full_name": "Marc\u00edal  Tagle",
                "gender": "m",
                "id": 7560,
                "slug": "marcial-tagle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/marcial-tagle"
            },
            {
                "full_name": "Antonia Zegers",
                "gender": "f",
                "id": 3903,
                "slug": "antonia-zegers",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/antonia-zegers"
            },
            {
                "full_name": "Andrea Freud",
                "gender": "f",
                "id": 7561,
                "slug": "andrea-freud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/andrea-freud"
            },
            {
                "full_name": "Jacqueline Adrian",
                "gender": "f",
                "id": 7562,
                "slug": "jacqueline-adrian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/jacqueline-adrian"
            },
            {
                "full_name": "Pablo  Ausensi",
                "gender": "m",
                "id": 7557,
                "slug": "pablo-ausensi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/pablo-ausensi"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 46,
                "name": "Chile",
                "slug": "chile",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/chile"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Renato  P\u00e9rez",
                "gender": "m",
                "id": 3436,
                "slug": "renato-perez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/renato-perez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "Javier y Amanda se conocen luego de que \u00e9l estuvo en la\u00a0c\u00e1rcel. Ella lo ayudar\u00e1\u00a0a reconectar con su hija.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6709,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/3/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6709/4/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "An\u00f3nimo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2910,
                "name": "Universidad del Desarrollo",
                "slug": "universidad-del-desarrollo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-del-desarrollo"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "anonimo-2011",
        "synopsis": "Javier debe reinsertarse en la sociedad luego de pasar 14 a\u00f1os en la c\u00e1rcel. Su familia y amigos lo rechazan, por lo que se refugia en una casa donde arrienda una pieza. Ah\u00ed conoce a Amanda, quien lo ayuda a encontrar una manera de reencontrarse con una hija adolescente que apenas conoce.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 379,
                "name": "Decisiones",
                "slug": "decisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/decisiones"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 2489,
                "name": "P\u00e9rdidas y duelos",
                "slug": "perdidas-y-duelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdidas-y-duelos"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "An\u00f3nimo (2011)",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/anonimo-2011",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 6663,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/ANONIMO-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/ANONIMO-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/ANONIMO-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}