{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Patricia Reyes Sp\u00edndola",
                "gender": "f",
                "id": 282,
                "slug": "patricia-reyes-spindola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/patricia-reyes-spindola"
            },
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Luis Felipe Tovar",
                "gender": "m",
                "id": 123,
                "slug": "luis-felipe-tovar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-felipe-tovar"
            },
            {
                "full_name": "Ernesto Y\u00e1\u00f1es ",
                "gender": "m",
                "id": 2176,
                "slug": "ernesto-yanes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ernesto-yanes"
            },
            {
                "full_name": "Marta Aura",
                "gender": "f",
                "id": 787,
                "slug": "marta-aura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/marta-aura"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "",
                "name": "Lleida Latin-American Film Festival ",
                "slug": "lleida-latin-american-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "",
                "name": "Havana Film Festival",
                "slug": "havana-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "",
                "name": "Havana Film Festival",
                "slug": "havana-film-festival",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Arturo Ripstein",
                "gender": "m",
                "id": 75,
                "slug": "arturo-ripstein",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/arturo-ripstein"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "Adaptaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de 'Medea' en manos del gran director Arturo Ripstein.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1202,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1202/5/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1202/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1202/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1202/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1202/3/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 94,
        "original_title": "As\u00ed es la vida",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "asi-es-la-vida",
        "synopsis": "Basada en la tragedia griega 'Medea', en una adaptaci\u00f3n de\u00a0Paz Alicia Garciadiego, guionista y esposa del aclamado director mexicano Arturo\u00a0Ripstein, acudimos al entorno m\u00e1s s\u00f3rdido de la Ciudad de M\u00e9xico. Julia una mujer abandonada por su marido es expulsada de su apartamento. Est\u00e1 a punto de perder la custodia de sus dos hijos a manos de su esposo, un boxeador y oportunista de baja categor\u00eda. Con la ayuda de su madrina, ella planea vengarse de su esposo.",
        "tags": [
            {
                "id": 56,
                "name": "Tri\u00e1ngulo amoroso",
                "slug": "triangulo-amoroso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/triangulo-amoroso"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 935,
                "name": "Actrices imprescindibles",
                "slug": "actrices-imprescindibles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actrices-imprescindibles"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 96,
                "name": "Crisis de pareja",
                "slug": "crisis-de-pareja",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-pareja"
            },
            {
                "id": 960,
                "name": "Paz Alicia Garciadiego",
                "slug": "paz-alicia-garciadiego",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paz-alicia-garciadiego"
            },
            {
                "id": 994,
                "name": "Presencia Mx Venecia",
                "slug": "presencia-mx-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/presencia-mx-venecia"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1370,
                "name": "Ariel de Oro",
                "slug": "ariel-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ariel-de-oro"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 1450,
                "name": "Maestros del cine mexicano ",
                "slug": "maestros-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maestros-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1564,
                "name": "Cine a la carta | DNCM",
                "slug": "cine-a-la-carta-dncm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-a-la-carta-dncm"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2525,
                "name": "Aclamadas por la cr\u00edtica",
                "slug": "aclamadas-por-la-critica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aclamadas-por-la-critica"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "As\u00ed es la vida",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/asi-es-la-vida",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2766,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2000
    }
}