{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Ochoa",
                "gender": "m",
                "id": 126,
                "slug": "jesus-ochoa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-ochoa"
            },
            {
                "full_name": "Gabriel Retes",
                "gender": "m",
                "id": 480,
                "slug": "gabriel-retes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabriel-retes"
            },
            {
                "full_name": "Claudette Maill\u00e9",
                "gender": "f",
                "id": 481,
                "slug": "claudette-maille",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/claudette-maille"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Masculina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Actor de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Interfaith",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-st-louis-eua",
                "name": "Festival Internacional de Cine de St. Louis, EUA",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-st-louis-eua",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "name": "Festival Internacional de Cine Latino de Los \u00c1ngeles, EUA",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Amiens, Francia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula de la Organizaci\u00f3n Cat\u00f3lica Internacional de Cine",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Amiens, Francia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "san-antonio-cinefest-latino",
                "name": "San Antonio Cinefest Latino",
                "slug": "san-antonio-cinefest-latino",
                "year": 1998
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Bolado",
                "gender": "m",
                "id": 155,
                "slug": "carlos-bolado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-bolado"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 96,
        "excerpt": "Una road movie sobre el paso del tiempo, la vanidad de las pasiones y el car\u00e1cter perecedero de las creaciones humanas.",
        "external_links": [],
        "genres": [],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 167,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/167/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/167/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/167/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/167/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/167/4/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 29,
        "original_title": "Bajo California: El l\u00edmite del tiempo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "INAH",
                "id": 60,
                "name": "INAH",
                "slug": "inah",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/inah"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 80,
                "name": "C Producciones",
                "slug": "c-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/c-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "bajo-california-el-limite-del-tiempo",
        "synopsis": "Dami\u00e1n Ojeda, artista pl\u00e1stico m\u00e9xico-americano, viaja por las costas de Baja California en busca de sus antepasados y de las famosas pinturas rupestres ubicadas en las monta\u00f1as de San Francisco de la Sierra. Al mismo tiempo, este viaje es un pretexto para encontrar la expiaci\u00f3n de una culpa. En esta odisea f\u00edsica y espiritual, Dami\u00e1n siembra el paisaje bajacaliforniano con sus \"instalaciones\", como ofrendas de un ritual de redenci\u00f3n muy personal. El itinerario de un hombre, su confrontaci\u00f3n con la naturaleza y su descubrimiento del valor de la fraternidad. Una road movie sobre el paso del tiempo, la vanidad de las pasiones y el car\u00e1cter perecedero de las creaciones humanas.",
        "tags": [
            {
                "id": 32,
                "name": "Pel\u00edcula sobre naturaleza",
                "slug": "pelicula-sobre-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-sobre-naturaleza"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 319,
                "name": "Desierto",
                "slug": "desierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desierto"
            },
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 321,
                "name": "Exploradores y aventureros",
                "slug": "exploradores-y-aventureros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exploradores-y-aventureros"
            },
            {
                "id": 11,
                "name": "Pel\u00edcula de culto",
                "slug": "pelicula-de-culto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-de-culto"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 934,
                "name": "Ganadores Ariel",
                "slug": "ganadores-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-ariel"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1203,
                "name": "Baja California Sur",
                "slug": "baja-california-sur",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baja-california-sur"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1204,
                "name": "1998",
                "slug": "1998",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1998"
            },
            {
                "id": 1354,
                "name": "Mejor Actor Ariel",
                "slug": "mejor-actor-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-actor-ariel"
            },
            {
                "id": 1356,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Masculina Ariel",
                "slug": "coactuacion-masculina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-masculina-ariel"
            },
            {
                "id": 1358,
                "name": "Mejor Edici\u00f3n Ariel",
                "slug": "mejor-edicion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-edicion-ariel"
            },
            {
                "id": 1359,
                "name": "Mejor Banda Sonora Ariel",
                "slug": "mejor-banda-sonora-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-banda-sonora-ariel"
            },
            {
                "id": 1369,
                "name": "Nerio Barberis",
                "slug": "nerio-barberis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nerio-barberis"
            },
            {
                "id": 1370,
                "name": "Ariel de Oro",
                "slug": "ariel-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ariel-de-oro"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2304,
                "name": "D\u00edptico de Cine Mexicano Vol. IV",
                "slug": "diptico-de-cine-mexicano-vol-iv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/diptico-de-cine-mexicano-vol-iv"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 905212800,
        "theater_release_date": 905212800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Bajo California: El l\u00edmite del tiempo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/bajo-california-el-limite-del-tiempo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 126,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/bajo-california.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/bajo-california/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/bajo-california/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1998
    }
}