{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 6.9,
        "avg_votes_formatted": "6,9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriel Mari\u00f1o",
                "gender": "m",
                "id": 809,
                "slug": "gabriel-marino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gabriel-marino"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 48,
        "excerpt": "'Bal\u00f3n al aire' es la superaci\u00f3n de nuestro trauma pambolero. \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s de las derrotas hist\u00f3ricas de la Selecci\u00f3n de futbol de M\u00e9xico?",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3416,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3416/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 19,
        "original_title": "Bal\u00f3n al aire",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "balon-al-aire",
        "synopsis": "Los testimonios de quienes fueran jugadores mundialistas\u00a0como Alberto Garc\u00eda-Aspe, P\u00e1vel Pardo, Germ\u00e1n Villa y Rafael M\u00e1rquez, se mezclan con la voz\u00a0de personajes sobresalientes de la cultura contempor\u00e1nea en M\u00e9xico. A trav\u00e9s de\u00a0sus perspectivas se crea una mirada contundente, profunda y humana sobre el futbol. 'Bal\u00f3n al aire' se propone descubrir qu\u00e9 hay detr\u00e1s de la falta de triunfos definitivos dentro de la cancha para la Selecci\u00f3n Mexicana en contraste con lo que los mexicanos pensamos de ella.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 131,
                "name": "F\u00fatbol",
                "slug": "futbol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/futbol"
            },
            {
                "id": 81,
                "name": "Deportes",
                "slug": "deportes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/deportes"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 150,
                "name": "Grupos de amigos",
                "slug": "grupos-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupos-de-amigos"
            },
            {
                "id": 486,
                "name": "Entrevista",
                "slug": "entrevista",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/entrevista"
            },
            {
                "id": 947,
                "name": "Copa del Mundo",
                "slug": "copa-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/copa-del-mundo"
            },
            {
                "id": 1124,
                "name": "GOLA",
                "slug": "gola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gola"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Bal\u00f3n al aire",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/balon-al-aire",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2769,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BALON.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BALON/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BALON/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2018
    }
}