{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Marcos Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 294,
                "slug": "marcos-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/marcos-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Anapola Mushkadiz",
                "gender": "f",
                "id": 295,
                "slug": "anapola-mushkadiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/anapola-mushkadiz"
            },
            {
                "full_name": "Bertha Ruiz",
                "gender": "f",
                "id": 296,
                "slug": "bertha-ruiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/bertha-ruiz"
            },
            {
                "full_name": "David Bornstein",
                "gender": "m",
                "id": 297,
                "slug": "david-bornstein",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/david-bornstein"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio de la Universidad",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-en-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano en La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-en-la-habana",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Premio Pantalla Internacional",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "rio-de-janeiro-international-film-festival",
                "name": "R\u00edo de Janeiro International Film Festival",
                "slug": "rio-de-janeiro-international-film-festival",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-de-lima-encuentro-latinoamericano-de-cine",
                "name": "Festival de Lima - Encuentro Latinoamericano de Cine",
                "slug": "festival-de-lima-encuentro-latinoamericano-de-cine",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-ibero-latinoamericano-de-montreal-canada",
                "name": "Festival de Cine Ibero-Latinoamericano de Montr\u00e9al, Canad\u00e1",
                "slug": "festival-de-cine-ibero-latinoamericano-de-montreal-canada",
                "year": 2004
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            },
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 110,
                "name": "Italia",
                "slug": "italia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/italia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Reygadas",
                "gender": "m",
                "id": 97,
                "slug": "carlos-reygadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-reygadas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 94,
        "excerpt": "Un conductor\u00a0de la Ciudad de M\u00e9xico y su esposa secuestran a un beb\u00e9, pero \u00e9ste muere desatando tr\u00e1gicas consecuencias para todos los involucrados.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 112,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/112/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/112/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/112/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/112/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/112/5/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 103,
        "original_title": "Batalla en el cielo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 32,
                "name": "Coproduction Office",
                "slug": "coproduction-office",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/coproduction-office"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 33,
                "name": "No Dream Cinema",
                "slug": "no-dream-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/no-dream-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 34,
                "name": "Tarantula",
                "slug": "tarantula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tarantula"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 35,
                "name": "Arte France Cin\u00e9ma",
                "slug": "arte-france-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-france-cinema"
            },
            {
                "acronym": "UDG",
                "id": 36,
                "name": "Universidad de Guadalajara",
                "slug": "universidad-de-guadalajara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-de-guadalajara"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 37,
                "name": "ZDF/Arte",
                "slug": "zdfarte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/zdfarte"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 38,
                "name": "Essential Filmproduktion GmbH",
                "slug": "essential-filmproduktion-gmbh",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/essential-filmproduktion-gmbh"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 39,
                "name": "Mackey Co.",
                "slug": "mackey-co",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mackey-co"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 40,
                "name": "Hubert Bals Fund",
                "slug": "hubert-bals-fund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hubert-bals-fund"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 41,
                "name": "Fonds Sud",
                "slug": "fonds-sud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fonds-sud"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 42,
                "name": "Centre du Cin\u00e9ma et de l'Audiovisuel de la Communaut\u00e9 Fran\u00e7aise de Belgique",
                "slug": "centre-du-cinema-et-de-laudiovisuel-de-la-communaute-francaise-de-belgique",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centre-du-cinema-et-de-laudiovisuel-de-la-communaute-francaise-de-belgique"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 43,
                "name": "Lumi\u00e8re Productie",
                "slug": "lumiere-productie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/lumiere-productie"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "batalla-en-el-cielo",
        "synopsis": "Marcos, conductor particular de un general del ej\u00e9rcito, en complicidad con su mujer, secuestran un beb\u00e9, pero \u00e9ste fallece accidentalmente. Conmocionado, Marcos confiesa lo sucedido a la hija de su jefe, una chica que es una trabajadora sexual\u00a0por elecci\u00f3n. Junto a ella emprende un extra\u00f1o peregrinaje a la Bas\u00edlica de Guadalupe.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 87,
                "name": "Secuestro",
                "slug": "secuestro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/secuestro"
            },
            {
                "id": 193,
                "name": "Erotismo",
                "slug": "erotismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/erotismo"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 545,
                "name": "The Story of Film",
                "slug": "the-story-of-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/the-story-of-film"
            },
            {
                "id": 554,
                "name": "Semana Alem\u00e1n",
                "slug": "semana-aleman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-aleman"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 10,
                "name": "Sexo",
                "slug": "sexo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sexo"
            },
            {
                "id": 79,
                "name": "Prostituci\u00f3n",
                "slug": "prostitucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/prostitucion"
            },
            {
                "id": 803,
                "name": "Para ver en el eclipse",
                "slug": "para-ver-en-el-eclipse",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-ver-en-el-eclipse"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 994,
                "name": "Presencia Mx Venecia",
                "slug": "presencia-mx-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/presencia-mx-venecia"
            },
            {
                "id": 1087,
                "name": "M\u00e9xico en San Sebasti\u00e1n 2018",
                "slug": "mexico-en-san-sebastian-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-en-san-sebastian-2018"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1183,
                "name": "2005",
                "slug": "2005",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2005"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2657,
                "name": "Deseo",
                "slug": "deseo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/deseo"
            },
            {
                "id": 2658,
                "name": "Pasi\u00f3n",
                "slug": "pasion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasion"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1120953600,
        "theater_release_date": 1120953600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Batalla en el cielo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/batalla-en-el-cielo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 154,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/batalla-en-el-cielo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/batalla-en-el-cielo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/batalla-en-el-cielo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2004
    }
}