{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Adri\u00e1n Rossi",
                "gender": "m",
                "id": 12094,
                "slug": "adrian-rossi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/adrian-rossi"
            },
            {
                "full_name": "Sophie Alexander-Katz",
                "gender": "f",
                "id": 1977,
                "slug": "sophie-alexander-katz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sophie-alexander-katz"
            },
            {
                "full_name": "Fabi\u00e1n Corres",
                "gender": "m",
                "id": 11560,
                "slug": "fabian-corres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fabian-corres"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Warsaw International Film Festival",
                "slug": "warsaw-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": ".",
                "name": "Festival Internacional de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "San Diego Latino Film Festival",
                "slug": "san-diego-latino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de Lima, Per\u00fa",
                "slug": "festival-de-cine-de-lima-peru",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Biznaga de Oro a mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Festival de M\u00e1laga Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-de-malaga-espana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Cinema South International Film Festival",
                "slug": "cinema-south-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Giffoni Film Festival",
                "slug": "giffoni-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Method Fest Film Festival ",
                "slug": "method-fest-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Monmouth Film Festival",
                "slug": "monmouth-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Roffa Mon Amour",
                "slug": "roffa-mon-amour",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Rooftop Films",
                "slug": "rooftop-films",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Shanghai International Film Festival",
                "slug": "shanghai-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Maryland Film Festival",
                "slug": "maryland-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": ".",
                "name": "Sundance Film Festival",
                "slug": "sundance-film-festival",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rodrigo Ruiz Patterson",
                "gender": "m",
                "id": 1615,
                "slug": "rodrigo-ruiz-patterson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rodrigo-ruiz-patterson"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 85,
        "excerpt": "Nada ser\u00e1 igual para el solitario adolescente Rodrigo, cuando mam\u00e1 trae un nuevo novio a casa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10234,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10234/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 35,
        "original_title": "Summer White",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "blanco-de-verano",
        "synopsis": "Rodrigo, un adolescente solitario, es rey en el mundo \u00edntimo que tiene con su madre. Todo cambia cuando ella lleva a vivir a su nuevo novio a su peque\u00f1a casa en los m\u00e1rgenes de la Ciudad de M\u00e9xico. Rodrigo se debate entre aceptar a la nueva familia o recuperar el trono, a\u00fan a costa de la felicidad de quien m\u00e1s quiere.<br><br>Esta pel\u00edcula form\u00f3 parte del FICUNAM en 2020, del Festival de Cine de Sundance y Festival Internacional de Cine de Morelia en los mismos a\u00f1os. En el Festival de Cine de Lima fue acreedora al premio de Mejor guion y Mejor actor. Particip\u00f3 en el Festival de M\u00e1laga donde gan\u00f3 una Biznaga de Oro a la mejor pel\u00edcula iberoamericana, gan\u00f3 el premio a Mejor int\u00e9rprete de reparto y una Biznaga de Plata al mejor guion.",
        "tags": [
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 649,
                "name": "Vida en la Tierra",
                "slug": "vida-en-la-tierra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-la-tierra"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 1889,
                "name": "FilminLatino",
                "slug": "filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 742,
                "name": "Familiar_MX",
                "slug": "familiar-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familiar-mx"
            },
            {
                "id": 751,
                "name": "Suspense_MX",
                "slug": "suspense-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suspense-mx"
            },
            {
                "id": 2182,
                "name": "Aprendizaje",
                "slug": "aprendizaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aprendizaje"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 398,
                "name": "Adaptaciones imposibles",
                "slug": "adaptaciones-imposibles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adaptaciones-imposibles"
            },
            {
                "id": 2448,
                "name": "FICMY 2021",
                "slug": "ficmy-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficmy-2021"
            },
            {
                "id": 2449,
                "name": "Largo latinoamericano | FICMY 2021",
                "slug": "largo-latinoamericano-ficmy-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-latinoamericano-ficmy-2021"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 743,
                "name": "Aventuras_MX",
                "slug": "aventuras-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras-mx"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 933,
                "name": "Madres Mx",
                "slug": "madres-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-mx"
            },
            {
                "id": 422,
                "name": "Madres solteras",
                "slug": "madres-solteras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-solteras"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 2577,
                "name": "Ya no soy un ni\u00f1o",
                "slug": "ya-no-soy-un-nino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ya-no-soy-un-nino"
            },
            {
                "id": 2495,
                "name": "TVOD",
                "slug": "tvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tvod"
            },
            {
                "id": 2494,
                "name": "SVOD",
                "slug": "svod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/svod"
            },
            {
                "id": 2668,
                "name": "D\u00eda Nacional del Cine Mexicano 2022",
                "slug": "dia-nacional-del-cine-mexicano-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-nacional-del-cine-mexicano-2022"
            },
            {
                "id": 2710,
                "name": "Nominados al Ariel 2022",
                "slug": "nominados-al-ariel-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominados-al-ariel-2022"
            },
            {
                "id": 2752,
                "name": "Largometraje de ficci\u00f3n en competencia | 18\u00ba Festival de Cine Todos Santos 2022",
                "slug": "largometraje-de-ficcion-en-competencia-18o-festival-de-cine-todos-santos-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-de-ficcion-en-competencia-18o-festival-de-cine-todos-santos-2022"
            },
            {
                "id": 2748,
                "name": "18\u00ba Festival de Cine Todos Santos 2022",
                "slug": "18o-festival-de-cine-todos-santos-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/18o-festival-de-cine-todos-santos-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Blanco de verano",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/blanco-de-verano",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12071,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BLANCODEVERANOTRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BLANCODEVERANOTRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BLANCODEVERANOTRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BLANCODEVERANOTRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BLANCODEVERANOTRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BLANCODEVERANOTRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2020
    }
}