{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "festival-venezolano-de-cine-de-la-diversidad-festdivq",
                "name": "Festival Venezolano de Cine de la diversidad (FESTDIVQ)",
                "slug": "festival-venezolano-de-cine-de-la-diversidad-festdivq",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Araceli Santana",
                "gender": "f",
                "id": 409,
                "slug": "araceli-santana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/araceli-santana"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 64,
        "excerpt": "Documental que muestra la reconciliaci\u00f3n entre la espiritualidad cristiana y la homosexualidad.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 432,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/432/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/432/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/432/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/432/2/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 13,
        "original_title": "Blattangelus",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "879",
                "id": 391,
                "name": "Rofilms, S.A. de C.V.",
                "slug": "rofilms-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/rofilms-sa-de-cv"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "blattangelus",
        "synopsis": "Como miembro de una familia cat\u00f3lica tradicional, Jorge Sosa se vio inmerso desde su ni\u00f1ez en colegios, actividades y gremios en los que su orientaci\u00f3n homosexual le generaba un conflicto ideol\u00f3gico insostenible, el cual termin\u00f3 cuando decidi\u00f3 alejarse por completo de los preceptos y pr\u00e1cticas de su religi\u00f3n. Sin embargo, a\u00f1os m\u00e1s tarde recibe el consejo de un sacerdote que consigue reconciliarlo con su fe, misma que m\u00e1s tarde lo lleva a posicionarse al frente de una iglesia cuya misi\u00f3n es la reconciliaci\u00f3n de los individuos con un Dios ajeno a los preceptos dictados por la Iglesia cat\u00f3lica, pero sobre todo con un Dios que fomenta en sus fieles la responsabilidad y la conciencia plena de sus libertades.",
        "tags": [
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 355,
                "name": "Iglesia",
                "slug": "iglesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iglesia"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 838,
                "name": "8\u00b0 FICM",
                "slug": "80-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/80-ficm"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1274745600,
        "theater_release_date": 1274745600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Blattangelus",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/blattangelus",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 740,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}