{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Adriana  Esparza",
                "gender": "f",
                "id": 7790,
                "slug": "adriana-esparza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/adriana-esparza"
            },
            {
                "full_name": "Alan  Santacruz",
                "gender": "m",
                "id": 7791,
                "slug": "alan-santacruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alan-santacruz"
            },
            {
                "full_name": "Lileya  Delgadillo",
                "gender": "f",
                "id": 7792,
                "slug": "lileya-delgadillo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lileya-delgadillo"
            },
            {
                "full_name": "Citlali  Layune",
                "gender": "f",
                "id": 7793,
                "slug": "citlali-layune",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/citlali-layune"
            },
            {
                "full_name": "Carolina  Ibarra",
                "gender": "f",
                "id": 7794,
                "slug": "carolina-ibarra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carolina-ibarra"
            },
            {
                "full_name": "Oralia  Cano",
                "gender": "f",
                "id": 7795,
                "slug": "oralia-cano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/oralia-cano"
            },
            {
                "full_name": "Mart\u00edn  Layune",
                "gender": "m",
                "id": 7796,
                "slug": "martin-layune",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/martin-layune"
            }
        ],
        "avg_votes": 4.9,
        "avg_votes_formatted": "4,9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Omar Augusto  Linares Cardona",
                "gender": "m",
                "id": 3556,
                "slug": "omar-augusto-linares-cardona",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/omar-augusto-linares-cardona"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 115,
        "excerpt": "En v\u00edspera de D\u00eda de Muertos, Luz y Mart\u00edn siguen las huellas de la muerte; recorrer\u00e1n las calles en un nost\u00e1lgico pasaje espiritual tratando de averiguar si a\u00fan siguen vivos, o muertos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6878,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6878/2/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 14,
        "original_title": "Blues de medianoche",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 3091,
                "name": "The Art Lab",
                "slug": "the-art-lab",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/the-art-lab"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 3092,
                "name": "Kopf-kino",
                "slug": "kopf-kino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/kopf-kino"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "blues-de-medianoche",
        "synopsis": "El umbral entre los vivos y los muertos ha sido abierto. En v\u00edspera del D\u00eda de Muertos, Luz y Mart\u00edn buscan sentido a la vida en una peque\u00f1a provincia de M\u00e9xico.\u00a0 Como hermanos, deben afrontar una dolorosa relaci\u00f3n mientras la vida se les escapa entre los dedos. La rutina, la vida laboral y la p\u00e9rdida de fe los llevar\u00e1 a seguir las huellas de la muerte y recorrer\u00e1n las calles en un nost\u00e1lgico pasaje espiritual. Encontr\u00e1ndose a ellos mismos atrapados en un limbo donde el tiempo nunca pasa y el dolor nunca termina.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 648,
                "name": "Vida y muerte",
                "slug": "vida-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-y-muerte"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 589,
                "name": "D\u00eda de Muertos ",
                "slug": "dia-de-muertos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-de-muertos"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 1330,
                "name": "Perspectiva",
                "slug": "perspectiva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perspectiva"
            },
            {
                "id": 2489,
                "name": "P\u00e9rdidas y duelos",
                "slug": "perdidas-y-duelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdidas-y-duelos"
            },
            {
                "id": 1740,
                "name": "Desde el m\u00e1s all\u00e1",
                "slug": "desde-el-mas-alla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desde-el-mas-alla"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Blues de medianoche",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/blues-de-medianoche",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 6762,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BLUES-DE-MEDIANOCHE-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BLUES-DE-MEDIANOCHE-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BLUES-DE-MEDIANOCHE-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}