{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "International Film Festival and Forum on Human Rights",
                "slug": "international-film-festival-and-forum-on-human-rights",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DocumentaMadrid",
                "slug": "documentamadrid",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Biznaga de Plata Afirmando los Derechos de la Mujer",
                "icon": "",
                "name": "Festival de M\u00e1laga Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-de-malaga-espana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Silk Road International Film Festival",
                "slug": "silk-road-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": ".",
                "name": "Semana de Cine de Lugo",
                "slug": "semana-de-cine-de-lugo",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio \"Mujeres que luchan\"",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Fusagasuga, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-fusagasuga-colombia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Festival Picknic",
                "slug": "festival-picknic",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Invisible Bilbao",
                "slug": "festival-de-cine-invisible-bilbao",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje internacional",
                "icon": "",
                "name": "Santiago del Estero Film Festival",
                "slug": "santiago-del-estero-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental Extremadoc",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-extremadoc",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Nacional",
                "icon": "",
                "name": "Festival Cine Zaragoza",
                "slug": "festival-cine-zaragoza",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio a Mejor Pel\u00edcula para mayores de 12 a\u00f1os",
                "icon": "",
                "name": "Children's Film Festival Seattle",
                "slug": "childrens-film-festival-seattle",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Full Bloom Film Festival",
                "slug": "full-bloom-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Tampere Human Rights Film Festival",
                "slug": "tampere-human-rights-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "The United Nations Refugee Agency (UNHCR) Film Festival",
                "slug": "the-united-nations-refugee-agency-unhcr-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Toulousse Cinespa\u00f1a",
                "slug": "toulousse-cinespana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Women Make Waves Film",
                "slug": "women-make-waves-film",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Human Rights Human Dignity International Film Festival",
                "slug": "human-rights-human-dignity-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje Documental ",
                "icon": "circulo-de-escritores-cinematograficos",
                "name": "C\u00edrculo de Escritores Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "circulo-de-escritores-cinematograficos",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-y-mercado-de-cine-documental-de-guia-de-isora-miradasdoc",
                "name": "Festival Internacional y Mercado de Cine Documental de Gu\u00eda de Isora (MiradasDoc)",
                "slug": "festival-internacional-y-mercado-de-cine-documental-de-guia-de-isora-miradasdoc",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "premios-de-cine-europeo",
                "name": "Premios de Cine Europeo",
                "slug": "premios-de-cine-europeo",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Sadaf Rahimi",
                "gender": "f",
                "id": 3328,
                "slug": "sadaf-rahimi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/sadaf-rahimi"
            },
            {
                "full_name": "Shabnam  Rahimi",
                "gender": "f",
                "id": 3329,
                "slug": "shabnam-rahimi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/shabnam-rahimi"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juan Antonio Moreno Amador",
                "gender": "m",
                "id": 7017,
                "slug": "juan-antonio-moreno-amador",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/juan-antonio-moreno-amador"
            },
            {
                "full_name": "Silvia Venegas",
                "gender": "f",
                "id": 7026,
                "slug": "silvia-venegas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/silvia-venegas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 75,
        "excerpt": "Para luchar contra su destino, Sadaf se convirti\u00f3 en la mejor boxeadora de Afganist\u00e1n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11935,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/11/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/13/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/15/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/17/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11935/19/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Boxing for Freedom",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "boxing-for-freedom",
        "synopsis": "Sadaf Rahimi es la mejor boxeadora de Afganist\u00e1n, pero debe enfrentarse a las tradiciones de su pa\u00eds, al miedo y a su propio destino para ser una mujer libre. Ella y su hermana Shabnam se unieron al reci\u00e9n creado equipo de boxeo femenino de Afganist\u00e1n con 13 a\u00f1os cuando regresaron a su pa\u00eds despu\u00e9s de estar refugiadas en Ir\u00e1n. Sus \u00e9xitos en el boxeo y en los estudios la convertir\u00e1n en un referente para muchas j\u00f3venes afganas, pero su camino no estar\u00e1 exento de amenazas y dificultades.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 2529,
                "name": "Con la mirada sobre ellas",
                "slug": "con-la-mirada-sobre-ellas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-la-mirada-sobre-ellas"
            },
            {
                "id": 2011,
                "name": "Ellas: cine hecho por mujeres",
                "slug": "ellas-cine-hecho-por-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-cine-hecho-por-mujeres"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 1158,
                "name": "Mujeres del Medio Oriente ",
                "slug": "mujeres-del-medio-oriente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-del-medio-oriente"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 81,
                "name": "Deportes",
                "slug": "deportes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/deportes"
            },
            {
                "id": 951,
                "name": "Boxeadores",
                "slug": "boxeadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/boxeadores"
            },
            {
                "id": 158,
                "name": "Boxeo",
                "slug": "boxeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/boxeo"
            },
            {
                "id": 405,
                "name": "Machismo",
                "slug": "machismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/machismo"
            },
            {
                "id": 454,
                "name": "Feminismo",
                "slug": "feminismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feminismo"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 1495,
                "name": "Represi\u00f3n",
                "slug": "represion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/represion"
            },
            {
                "id": 502,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espana"
            },
            {
                "id": 568,
                "name": "Cine espa\u00f1ol",
                "slug": "cine-espanol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-espanol"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Boxing for Freedom",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/boxing-for-freedom",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13794,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BOXING-FOR-FREEDOM-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BOXING-FOR-FREEDOM-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BOXING-FOR-FREEDOM-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BOXING-FOR-FREEDOM-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BOXING-FOR-FREEDOM-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BOXING-FOR-FREEDOM-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}