{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "gender": "m",
                "id": 2453,
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 109,
        "excerpt": "Ute Lemper interpreta el ballet cantado de Weill y Brecht al lado de la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional que en esta ocasi\u00f3n integra al ensamble Hudson Shad.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5334,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/1/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5334/2/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "Cabaret Sinf\u00f3nico con Ute Lemper y el ensamble Hudson Shad",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cabaret-sinfonico-con-ute-lemper-y-el-ensamble-hudson-shad",
        "synopsis": "El Teatro Campos El\u00edseos en Par\u00eds fue el primer escenario donde se estren\u00f3 el ballet chant\u00e9 Los siete pecados capitales compuesta por Kurt Weill con letras del poeta Bertolt Brecht. Una obra del periodo de entreguerras que se estren\u00f3 en 1933, el mismo a\u00f1o en que Hitler asciende al poder poniendo a flote el barco de la econom\u00eda nacionalsocialista, mientras la obra, como la mayor parte del trabajo del Brecht de faceta comunista, criticaba mediante los personajes de Ana I y Ana II los valores occidentales de su tiempo.<br><br>Tres d\u00e9cadas m\u00e1s tarde, en 1963, nacer\u00eda otro esp\u00edritu rebelde, Ute Lemper, quien no solo se mostrar\u00eda como el heraldo del legado de Weill y Brecht, sino que tambi\u00e9n se convertir\u00eda en un \u00edcono de este.   Ute Lemper, artista nacida en M\u00fcnster, Alemania, quiz\u00e1 sea m\u00e1s conocida entre las nuevas generaciones por su participaci\u00f3n en 1990 junto a Roger Waters, en la cual interpret\u00f3 The Thin Ice para el concierto The Wall, Live in Berlin; para otros puede ser m\u00e1s conocida por haber aparecido en la pel\u00edcula de Peter Grennaway \"La tempestad\", o por haber incursionado como pintora neoexpresionista exponiendo en numerosas galer\u00edas en Europa y Estados Unidos, m\u00e1s ella tambi\u00e9n ha sido una luminaria que ha dejado su huella en nuestra ciudad, en el Palacio de Bellas Artes, donde interpret\u00f3 el ballet cantado de Weill y Brecht al lado de la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional que en esta ocasi\u00f3n integra al ensamble Hudson Shad. <br><br>Para la segunda mitad se muestra en voz de la misma Ute Lemper, la interpretaci\u00f3n de un prominente repertorio de composiciones de cabaret en la que tambi\u00e9n participa la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional acompa\u00f1ada de un ensamble de jazz. Este \u00faltimo repertorio est\u00e1 conformado por \"Milord\" de Marguerite Monnot, \"Avec Le Temps\" de L\u00e9o Ferr\u00e9, \"La balada de Mackie Navaja\", \"Canci\u00f3n de Mandalay\" y \"Lili Marleen\" de Kurt Weill, \"Lili Marlene\" de Norbert Schultze, \"Amsterdam\" y \"Ne me quitte pas\" de Jacques Brel, \"I Got Rythm\" de George Gershwin, \"Padam Padam\" de Norbert Glanzberg y Henry Content, y por \u00faltimo \"Yo soy Mar\u00eda\" del argentino Astor Piazzolla.",
        "tags": [
            {
                "id": 1485,
                "name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 201,
                "name": "M\u00fasica cl\u00e1sica",
                "slug": "musica-clasica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-clasica"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 443,
                "name": "Concierto",
                "slug": "concierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/concierto"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cabaret Sinf\u00f3nico con Ute Lemper y el ensamble Hudson Shad",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cabaret-sinfonico-con-ute-lemper-y-el-ensamble-hudson-shad",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4739,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2016
    }
}