{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Juan Diego",
                "gender": "m",
                "id": 103,
                "slug": "juan-diego",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-diego"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Gim\u00e9nez Cacho",
                "gender": "m",
                "id": 104,
                "slug": "daniel-gimenez-cacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-gimenez-cacho"
            },
            {
                "full_name": "Roberto Sosa",
                "gender": "m",
                "id": 105,
                "slug": "roberto-sosa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/roberto-sosa"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Casta\u00f1\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 106,
                "slug": "carlos-castanon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-castanon"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "asociacion-de-cronistas-de-espectaculos-de-nueva-york",
                "name": "Asociaci\u00f3n de Cronistas de Espect\u00e1culos de Nueva York",
                "slug": "asociacion-de-cronistas-de-espectaculos-de-nueva-york",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Makila de oro a Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-iberoamericano-de-biarritz",
                "name": "Festival Internacional de Cine Iberoamericano de Biarritz",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-iberoamericano-de-biarritz",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Makila al Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-iberoamericano-de-biarritz",
                "name": "Festival Internacional de Cine Iberoamericano de Biarritz",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-iberoamericano-de-biarritz",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula de la Organizaci\u00f3n Cat\u00f3lica Internacional de Cine",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-en-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano en La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-en-la-habana",
                "year": 1991
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 77,
                "name": "Reino Unido",
                "slug": "reino-unido",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/reino-unido"
            },
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Echevarr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 41,
                "slug": "nicolas-echevarria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-echevarria"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 112,
        "excerpt": "Un verdadero poema l\u00edrico y visual sobre el encuentro de los europeos con Am\u00e9rica.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 60,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/11/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/12/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/13/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/12/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/60/13/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 204,
        "original_title": "Cabeza de Vaca",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": null,
                "id": 3,
                "name": "Producciones Iguana",
                "slug": "producciones-iguana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/producciones-iguana"
            },
            {
                "acronym": "TVE",
                "id": 4,
                "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola",
                "slug": "television-espanola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/television-espanola"
            },
            {
                "acronym": null,
                "id": 5,
                "name": "Sociedad Estatal Quinto Centenario",
                "slug": "sociedad-estatal-quinto-centenario",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/sociedad-estatal-quinto-centenario"
            },
            {
                "acronym": null,
                "id": 6,
                "name": "American Play House Theatrical Films",
                "slug": "american-play-house-theatrical-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/american-play-house-theatrical-films"
            },
            {
                "acronym": null,
                "id": 7,
                "name": "Grupo Alicia Cooperativa Jos\u00e9 Revueltas",
                "slug": "grupo-alicia-cooperativa-jose-revueltas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/grupo-alicia-cooperativa-jose-revueltas"
            },
            {
                "acronym": null,
                "id": 8,
                "name": "Channel Four",
                "slug": "channel-four",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/channel-four"
            },
            {
                "acronym": "FFCC",
                "id": 2,
                "name": "Fondo de Fomento a la Calidad Cinematogr\u00e1fica",
                "slug": "fondo-de-fomento-a-la-calidad-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-de-fomento-a-la-calidad-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cabeza-de-vaca",
        "synopsis": "Inspirado en la narraci\u00f3n del propio Alvar N\u00fa\u00f1ez, el filme es un verdadero poema l\u00edrico y visual sobre el encuentro de los europeos con Am\u00e9rica. \"Cabeza de Vaca\" narra c\u00f3mo durante los primeros a\u00f1os de la conquista espa\u00f1ola en 1527, el tesorero de Carlos I de Espa\u00f1a se embarc\u00f3 en la expedici\u00f3n de P\u00e1nfilo de Narv\u00e1ez a la Florida. Cuando la expedici\u00f3n naufraga en las costas de Texas tras ser diezmados por flechas ind\u00edgenas, Cabeza de Vaca cae prisionero y es convertido en esclavo junto con algunos sobrevivientes de la expedici\u00f3n. Durante varios a\u00f1os Alvar N\u00fa\u00f1ez ser\u00e1 el servidor de un cham\u00e1n trashumante y aprender\u00e1 sus t\u00e9cnicas curativas. M\u00e1s que una propuesta hist\u00f3rica rigurosa, el filme de Echevarr\u00eda plantea una visi\u00f3n pl\u00e1stica del mundo americano del siglo XVI al recurrir a la creaci\u00f3n de comunidades ind\u00edgenas probables de esa \u00e9poca -ninguna de ellas hist\u00f3ricamente cierta-. El cineasta sintetiza la visi\u00f3n imperante en ese mundo y, sobre todo, la incomprensi\u00f3n del europeo ante esa nueva realidad.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 168,
                "name": "Brujer\u00eda",
                "slug": "brujeria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/brujeria"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 321,
                "name": "Exploradores y aventureros",
                "slug": "exploradores-y-aventureros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exploradores-y-aventureros"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 617,
                "name": "Top 2015",
                "slug": "top-2015",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/top-2015"
            },
            {
                "id": 598,
                "name": "Hechos Reales MX",
                "slug": "hechos-reales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hechos-reales-mx"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 875,
                "name": "Restauradas",
                "slug": "restauradas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/restauradas"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 914,
                "name": "M\u00e9xico cerca del Oscar",
                "slug": "mexico-cerca-del-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-cerca-del-oscar"
            },
            {
                "id": 678,
                "name": "Digitalizadas",
                "slug": "digitalizadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/digitalizadas"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 956,
                "name": "Las m\u00e1s vistas Gratis MX",
                "slug": "las-mas-vistas-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1013,
                "name": "Bertha Navarro",
                "slug": "bertha-navarro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bertha-navarro"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1160,
                "name": "Las favoritas del 2018",
                "slug": "las-favoritas-del-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-del-2018"
            },
            {
                "id": 512,
                "name": "Grandes Cl\u00e1sicos",
                "slug": "grandes-clasicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-clasicos"
            },
            {
                "id": 1376,
                "name": "Las m\u00e1s vistas FVOD cuarto aniversario",
                "slug": "las-mas-vistas-fvod-cuarto-aniversario",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-fvod-cuarto-aniversario"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1441,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2019",
                "slug": "las-mas-vistas-2019",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2019"
            },
            {
                "id": 337,
                "name": "Prehisp\u00e1nico",
                "slug": "prehispanico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/prehispanico"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1457,
                "name": "Las favoritas de Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "slug": "las-favoritas-de-julian-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-de-julian-hernandez"
            },
            {
                "id": 1653,
                "name": "Retratos de M\u00e9xico, De la conquista a los cristeros",
                "slug": "retratos-de-mexico-de-la-conquista-a-los-cristeros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos-de-mexico-de-la-conquista-a-los-cristeros"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 2499,
                "name": "Cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mx-fvod"
            },
            {
                "id": 2468,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2021",
                "slug": "las-mas-vistas-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2021"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2498,
                "name": "Dramas FVOD",
                "slug": "dramas-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-fvod"
            },
            {
                "id": 2614,
                "name": "Homenaje Daniel Gim\u00e9nez Cacho",
                "slug": "homenaje-daniel-gimenez-cacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homenaje-daniel-gimenez-cacho"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cabeza de Vaca",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cabeza-de-vaca",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 151,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/cabeza-de-vaca.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/cabeza-de-vaca/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/cabeza-de-vaca/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1991
    }
}