{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental de Buenos Aires (FIDBA)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-de-buenos-aires-fidba",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "DocLisboa",
                "slug": "doclisboa",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Santander Festival Internacional de Cine Independiente (SANFICI)",
                "slug": "santander-festival-internacional-de-cine-independiente-sanfici",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Big Golden Nanook a mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "FLAHERTIANA",
                "slug": "flahertiana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Excelencia",
                "icon": "",
                "name": "Festival ConstruirCine",
                "slug": "festival-construircine",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "festival-visions-du-reel",
                "name": "Festival Visions du R\u00e9el",
                "slug": "festival-visions-du-reel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 43,
                "name": "Suiza",
                "slug": "suiza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/suiza"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Pierre-Fran\u00e7ois  Sauter",
                "gender": "m",
                "id": 2261,
                "slug": "pierre-francois-sauter",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/pierre-francois-sauter"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 117,
        "excerpt": "Tras la muerte de un migrante italiano que lleg\u00f3 a Suiza en busca de trabajo, dos empleados de la funeraria se esfuerzan por repatriar al difunto a su pueblo natal.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5088,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/1/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_9_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5088/2/still_10_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "Calabria ",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2093,
                "name": "Le Laboratoire Central ",
                "slug": "le-laboratoire-central",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/le-laboratoire-central"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2094,
                "name": "Mira Film",
                "slug": "mira-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mira-film"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "calabria",
        "synopsis": "\"Calabria\" es una pel\u00edcula de carretera en un coche f\u00fanebre. Luego de la muerte de un migrante calabr\u00e9s que lleg\u00f3 a Suiza en busca de trabajo, dos empleados de la funeraria, Jovan y Jos\u00e9, quienes tambi\u00e9n son migrantes, viajan desde el norte al sur de Italia para repatriar el cad\u00e1ver a su pueblo natal. Jovan, un gitano que era cantante en Belgrado, cree en la vida despu\u00e9s de la muerte\u00a0; mientras que Jos\u00e9, un portugu\u00e9s apasionado por la cultura, cree solo en lo que ve. Juntos, se enfrentan a las sorpresas inesperadas del viaje. Este recorrido es una oportunidad para rendir homenaje al difunto, adem\u00e1s de revalorar y disfrutar de la vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 673,
                "name": "Realizaci\u00f3n fotogr\u00e1fica",
                "slug": "realizacion-fotografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizacion-fotografica"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 648,
                "name": "Vida y muerte",
                "slug": "vida-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-y-muerte"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 371,
                "name": "Autos ",
                "slug": "autos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/autos"
            },
            {
                "id": 490,
                "name": "Italia",
                "slug": "italia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/italia"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 2328,
                "name": "Conmemorando a Nuestros Muertos 2021",
                "slug": "conmemorando-a-nuestros-muertos-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conmemorando-a-nuestros-muertos-2021"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Calabria",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/calabria",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 6980,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "standard"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2016
    }
}