{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Rodrigo  Montes de Oca",
                "gender": "m",
                "id": 127,
                "slug": "carlos-rodrigo-montes-de-oca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-rodrigo-montes-de-oca"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 95,
        "excerpt": "Una indagaci\u00f3n sobre el uso de la imagen en la apropiaci\u00f3n hist\u00f3rica, en espec\u00edfico, la Revoluci\u00f3n Mexicana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 12,
                "name": "B\u00e9lico",
                "slug": "belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/belico"
            },
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 129,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/6/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/8/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/10/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/12/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/4/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/129/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "C\u00e1mara Casasola",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 54,
                "name": "In\u00e9ditas Films",
                "slug": "ineditas-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ineditas-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 55,
                "name": "Media Center",
                "slug": "media-center",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/media-center"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 58,
                "name": "Er\u00e9ndira Producciones",
                "slug": "erendira-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/erendira-producciones"
            },
            {
                "acronym": "INAH",
                "id": 60,
                "name": "INAH",
                "slug": "inah",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/inah"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 61,
                "name": "SINAFO",
                "slug": "sinafo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/sinafo"
            },
            {
                "acronym": "UASLP",
                "id": 62,
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma de San Luis Potos\u00ed",
                "slug": "universidad-autonoma-de-san-luis-potosi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-autonoma-de-san-luis-potosi"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "camara-casasola",
        "synopsis": "Indaga sobre el uso de la imagen en la apropiaci\u00f3n hist\u00f3rica. Dentro del sal\u00f3n de clases los ni\u00f1os describen las fotograf\u00edas de sus libros del Archivo Casasola, ofreci\u00e9ndonos un testimonio sobre los procesos educativos, el poder de la imagen y la construcci\u00f3n del discurso hist\u00f3rico.",
        "tags": [
            {
                "id": 44,
                "name": "Ambientada en colegio o universidad",
                "slug": "ambientada-en-colegio-o-universidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-colegio-o-universidad"
            },
            {
                "id": 64,
                "name": "Fotograf\u00eda",
                "slug": "fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fotografia"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 423,
                "name": "Educaci\u00f3n",
                "slug": "educacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/educacion"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 287,
                "name": "Revoluci\u00f3n Mexicana",
                "slug": "revolucion-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-mexicana"
            },
            {
                "id": 560,
                "name": "Regreso a clases",
                "slug": "regreso-a-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-a-clases"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "C\u00e1mara Casasola",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/camara-casasola",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 118,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2010
    }
}