{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Carlos Bracho",
                "gender": "m",
                "id": 828,
                "slug": "carlos-bracho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-bracho"
            },
            {
                "full_name": "Milton Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 339,
                "slug": "milton-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/milton-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Carlos Ruiz",
                "gender": "m",
                "id": 325,
                "slug": "jose-carlos-ruiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-carlos-ruiz"
            },
            {
                "full_name": "V\u00edctor Junco",
                "gender": "m",
                "id": 326,
                "slug": "victor-junco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/victor-junco"
            },
            {
                "full_name": "Steve Wilensky",
                "gender": "m",
                "id": 6147,
                "slug": "steve-wilensky",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/steve-wilensky"
            },
            {
                "full_name": "Carlos East",
                "gender": "m",
                "id": 6148,
                "slug": "carlos-east",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-east"
            },
            {
                "full_name": "Felipe Casanova",
                "gender": "m",
                "id": 6000,
                "slug": "felipe-casanova",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/felipe-casanova"
            },
            {
                "full_name": "V\u00edctor Alcocer",
                "gender": "m",
                "id": 333,
                "slug": "victor-alcocer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/victor-alcocer"
            },
            {
                "full_name": "Mart\u00edn Lasalle",
                "gender": "m",
                "id": 2147,
                "slug": "martin-lasalle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/martin-lasalle"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Masculina",
                "icon": "",
                "name": "Diosa de Plata",
                "slug": "diosa-de-plata",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Diosa Francisco Pi\u00f1a",
                "icon": "",
                "name": "Diosa de Plata",
                "slug": "diosa-de-plata",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Escenograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-karlovy-vary",
                "name": "Festival Internacional de Cine Karlovy Vary",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-karlovy-vary",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Marcela Fern\u00e1ndez Violante",
                "gender": "m",
                "id": 162,
                "slug": "marcela-fernandez-violante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/marcela-fernandez-violante"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 123,
        "excerpt": "Cl\u00e1sico mexicano que cont\u00f3 con la fotograf\u00eda de Gabriel Figueroa y la direcci\u00f3n de Marcela Fern\u00e1ndez Violante.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5735,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5735/3/still_7_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 62,
        "original_title": "Cananea",
        "producers": [
            {
                "acronym": "CONACINE",
                "id": 15,
                "name": "CONACINE",
                "slug": "conacine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/conacine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cananea",
        "synopsis": "El estadounidense William Greene encuentra y explota una mina de cobre en Cananea, Sonora, con el apoyo financiero de Nueva York y con la mano de obra de mexicanos que cobran 10 veces por debajo de los paisanos de Greene. Uno de los trabajadores, Esteban Baca Calder\u00f3n, anarquista y partidario de los hermanos Flores Mag\u00f3n, agita a los trabajadores para provocar la huelga. Recreaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n magonista del mineral de Cananea, Sonora, y de la huelga hist\u00f3rica de 1906 que culmin\u00f3 con la sangrienta represi\u00f3n en la participaci\u00f3n de los guardaparques norteamericanos.",
        "tags": [
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 260,
                "name": "Cine cl\u00e1sico mexicano",
                "slug": "cine-clasico-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-clasico-mexicano"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 286,
                "name": "Revuelta social",
                "slug": "revuelta-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revuelta-social"
            },
            {
                "id": 383,
                "name": "A\u00f1os 70",
                "slug": "anos-70",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-70"
            },
            {
                "id": 1188,
                "name": "1976",
                "slug": "1976",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1976"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 488,
                "name": "Discriminaci\u00f3n",
                "slug": "discriminacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discriminacion"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1653,
                "name": "Retratos de M\u00e9xico, De la conquista a los cristeros",
                "slug": "retratos-de-mexico-de-la-conquista-a-los-cristeros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos-de-mexico-de-la-conquista-a-los-cristeros"
            },
            {
                "id": 1858,
                "name": "La revoluci\u00f3n mexicana a trav\u00e9s del cine",
                "slug": "la-revolucion-mexicana-a-traves-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-revolucion-mexicana-a-traves-del-cine"
            },
            {
                "id": 2073,
                "name": "Luchas hist\u00f3ricas y condiciones actuales",
                "slug": "luchas-historicas-y-condiciones-actuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luchas-historicas-y-condiciones-actuales"
            },
            {
                "id": 1765,
                "name": "Venustiano Carranza | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "venustiano-carranza-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/venustiano-carranza-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2499,
                "name": "Cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mx-fvod"
            },
            {
                "id": 2537,
                "name": "Memorias de la segregaci\u00f3n",
                "slug": "memorias-de-la-segregacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memorias-de-la-segregacion"
            },
            {
                "id": 2304,
                "name": "D\u00edptico de Cine Mexicano Vol. IV",
                "slug": "diptico-de-cine-mexicano-vol-iv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/diptico-de-cine-mexicano-vol-iv"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2468,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2021",
                "slug": "las-mas-vistas-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2021"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cananea",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cananea",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 5266,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1976
    }
}