{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Docs Without Borders ",
                "slug": "docs-without-borders",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "1er Festival Internacional de Cine de Am\u00e9rica ",
                "slug": "1er-festival-internacional-de-cine-de-america",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Guadalupe Salazar V\u00e1zquez ",
                "gender": "f",
                "id": 820,
                "slug": "guadalupe-salazar-vazquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/guadalupe-salazar-vazquez"
            },
            {
                "full_name": "Fidel  Elizalde Garc\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 821,
                "slug": "fidel-elizalde-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/fidel-elizalde-garcia"
            },
            {
                "full_name": "Antonio Valles Luna",
                "gender": "m",
                "id": 822,
                "slug": "antonio-valles-luna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/antonio-valles-luna"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ana Claudia  B\u00e1rcenas Torres ",
                "gender": "f",
                "id": 3598,
                "slug": "ana-claudia-barcenas-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/ana-claudia-barcenas-torres"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 74,
        "excerpt": "Cuenta la historia amorosa de los cantantes de cardenche en Sapioriz, Durango, M\u00e9xico; gente de campo que comparte su experiencia de pareja desde una visi\u00f3n gozosa y tr\u00e1gica del amor.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6928,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6928/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6928/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6928/3/still_1_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6928/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6928/1/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "Canciones de amor y desprecio ",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 3124,
                "name": "Ixchel Couti\u00f1o Ang\u00falo ",
                "slug": "ixchel-coutino-angulo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ixchel-coutino-angulo"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "canciones-de-amor-y-desprecio",
        "synopsis": "La historia amorosa de los cantantes de cardenche en Sapioriz, Durango,\u00a0gente de campo que comparte su experiencia de pareja desde una visi\u00f3n gozosa y tr\u00e1gica del amor, donde paralelamente se narra el asesinato de Mar\u00eda Cristina Salazar Olvera, hija del cardenchero don Guadalupe de Salazar, a manos de su ex marido.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 1243,
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "slug": "estado-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estado-de-mexico"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 192,
                "name": "Asesinato perfecto",
                "slug": "asesinato-perfecto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinato-perfecto"
            },
            {
                "id": 402,
                "name": "Asesinatos",
                "slug": "asesinatos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinatos"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 190,
                "name": "Amor fugaz",
                "slug": "amor-fugaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-fugaz"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1783,
                "name": "Derechos universales | Muestra de Mujeres en el Cine y la TV",
                "slug": "derechos-universales-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-universales-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1775,
                "name": "Largometraje documental | Muestra de Mujeres en el Cine y la TV",
                "slug": "largometraje-documental-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1796,
                "name": "Muestra Internacional de Mujeres en el Cine y la TV",
                "slug": "muestra-internacional-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-internacional-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 2079,
                "name": "III Muestra Internacional de Obras Audiovisuales sobre PCI",
                "slug": "iii-muestra-internacional-de-obras-audiovisuales-sobre-pci",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iii-muestra-internacional-de-obras-audiovisuales-sobre-pci"
            },
            {
                "id": 2152,
                "name": "6 a\u00f1os de FilminLatino",
                "slug": "6-anos-de-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/6-anos-de-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2155,
                "name": "C\u00e1tedra UNESCO de Investigaci\u00f3n Sobre Patrimonio Cultural Inmaterial | 6 a\u00f1os de FilminLatino",
                "slug": "catedra-unesco-de-investigacion-sobre-patrimonio-cultural-inmaterial-6-anos-de-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/catedra-unesco-de-investigacion-sobre-patrimonio-cultural-inmaterial-6-anos-de-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 1750,
                "name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "alvaro-obregon-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alvaro-obregon-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Canciones de amor y desprecio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/canciones-de-amor-y-desprecio",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 7053,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/CANCIONES-DE-AMOR-Y-DESPRECIO-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/CANCIONES-DE-AMOR-Y-DESPRECIO-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/CANCIONES-DE-AMOR-Y-DESPRECIO-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2018
    }
}