{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Luis  C\u00e1rdenas",
                "gender": "m",
                "id": 487,
                "slug": "jose-luis-cardenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-luis-cardenas"
            },
            {
                "full_name": "Laura Amelia Guzm\u00e1n",
                "gender": "f",
                "id": 486,
                "slug": "laura-amelia-guzman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/laura-amelia-guzman"
            },
            {
                "full_name": "C\u00e1rmen Ignarra G\u00fcel",
                "gender": "f",
                "id": 485,
                "slug": "carmen-ignarra-guel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carmen-ignarra-guel"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-margenes-espana",
                "name": "Festival M\u00e1rgenes, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-margenes-espana",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "festival-internacional-y-mercado-de-cine-documental-de-guia-de-isora-miradasdoc",
                "name": "Festival Internacional y Mercado de Cine Documental de Gu\u00eda de Isora (MiradasDoc)",
                "slug": "festival-internacional-y-mercado-de-cine-documental-de-guia-de-isora-miradasdoc",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-fine-arts-republica-dominicana",
                "name": "Festival Internacional de Cine Fine Arts, Rep\u00fablica Dominicana",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-fine-arts-republica-dominicana",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Israel C\u00e1rdenas",
                "gender": "m",
                "id": 156,
                "slug": "israel-cardenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/israel-cardenas"
            },
            {
                "full_name": "Laura Amelia  Guzm\u00e1n",
                "gender": "f",
                "id": 157,
                "slug": "laura-amelia-guzman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/laura-amelia-guzman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 72,
        "excerpt": "Un visita al mundo de la actriz cubana Carmita Ignarra, quien a sus 80 a\u00f1os muestra su mundo anclado en los recuerdos dorados de una \u00e9poca.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 169,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/7/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/9/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/169/11/still_6_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "Carmita",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "carmita",
        "synopsis": "Desde Billy Wilder, con \"El crep\u00fasculo de los dioses\" (Sunset Boulevard, 1950), hasta Cronenberg, con \"Maps to the Stars\" (2014), el cine juega con el ejercicio de metacine para hablar de la fugacidad de la fama y lo vol\u00e1til de \u00e9sta. La decadencia de Norma Desmond en El crep\u00fasculo de los dioses contin\u00faa funcionando hasta hoy, como paradigma dentro del cine para hablar del declive del estrellato. Ir\u00f3nicamente, \"Carmita\", transita una senda paralela tejiendo puentes entre Carmen Ignarra -Carmita- y Norma Desmond, pues la primera podr\u00eda ser la conversi\u00f3n en carne y hueso de la segunda. Ambas mujeres gozaron de popularidad como actrices, pero ahora viven las horas bajas de su profesi\u00f3n. Tambi\u00e9n las dos viven encerradas en una mansi\u00f3n alejadas de una realidad que se niegan a admitir.\"Carmita\", es la cr\u00f3nica desdichada de una actriz que abandon\u00f3 Cuba para trabajar en Hollywood, pero que en su camino se cruz\u00f3 con Santiago Reachi (conocido por ser el descubridor de Cantinflas) , su ex-marido quien trunc\u00f3 su carrera profesional. El hogar de Carmita es un monumento erigido a la nostalgia. Una casa donde se mira continuamente al pasado y se detesta el presente. De ah\u00ed que Carmita arrastre y proyecte en sus cuidadores, o incluso en los directores del documental, los fantasmas que han acompa\u00f1ado su vida: la desconfianza, el miedo y una obstinaci\u00f3n despiadada contra s\u00ed misma.",
        "tags": [
            {
                "id": 625,
                "name": "Forever Alone",
                "slug": "forever-alone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/forever-alone"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 124,
                "name": "Hollywood",
                "slug": "hollywood",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hollywood"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 323,
                "name": "Celebridades",
                "slug": "celebridades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/celebridades"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 705,
                "name": "RMFF",
                "slug": "rmff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rmff"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 799,
                "name": "Divas del cine",
                "slug": "divas-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/divas-del-cine"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1175,
                "name": "2013",
                "slug": "2013",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2013"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 2084,
                "name": "Retrospectiva Laura Amelia Guzm\u00e1n e Israel C\u00e1rdenas",
                "slug": "retrospectiva-laura-amelia-guzman-e-israel-cardenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-laura-amelia-guzman-e-israel-cardenas"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2529,
                "name": "Con la mirada sobre ellas",
                "slug": "con-la-mirada-sobre-ellas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-la-mirada-sobre-ellas"
            },
            {
                "id": 2612,
                "name": "Ediciones anteriores",
                "slug": "ediciones-anteriores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ediciones-anteriores"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1361491200,
        "theater_release_date": 1361491200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Carmita",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/carmita",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 528,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/carmita.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/carmita/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/carmita/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/carmita.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/carmita/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/carmita/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}