{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Sigur\u00f0ur Sigurj\u00f3nsson",
                "gender": "m",
                "id": 4952,
                "slug": "sigurdur-sigurjonsson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sigurdur-sigurjonsson"
            },
            {
                "full_name": "Theod\u00f3r J\u00fal\u00edusson",
                "gender": "m",
                "id": 4953,
                "slug": "theodor-juliusson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/theodor-juliusson"
            },
            {
                "full_name": "Charlotte B\u00f8ving",
                "gender": "f",
                "id": 1857,
                "slug": "charlotte-boving",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/charlotte-boving"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "hamptons-international-film-festival",
                "name": "Hamptons International Film Festival ",
                "slug": "hamptons-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Espiga de Oro a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-valladolid",
                "name": "Festival de Valladolid",
                "slug": "festival-de-valladolid",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-del-cine-europeo",
                "name": "Premios del Cine Europeo",
                "slug": "premios-del-cine-europeo",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 109,
                "name": "Islandia",
                "slug": "islandia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/islandia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gr\u00edmur H\u00e1konarson",
                "gender": "m",
                "id": 1693,
                "slug": "grimur-hakonarson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/grimur-hakonarson"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 93,
        "excerpt": "En una granja de un valle island\u00e9s dos hermanos que no se han dirigido la palabra en d\u00e9cadas se ven obligados a unirse para salvar su bien m\u00e1s preciado: reba\u00f1os de ovejas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3257,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/10/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/13/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/14/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/16/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/15/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/7/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/8/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/11/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3257/12/still_8_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 31,
        "original_title": "Rams",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1786,
                "name": "Coproducci\u00f3n Islandia-Dinamarca-Noruega-Polonia",
                "slug": "coproduccion-islandia-dinamarca-noruega-polonia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/coproduccion-islandia-dinamarca-noruega-polonia"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1787,
                "name": "Aeroplan Film",
                "slug": "aeroplan-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/aeroplan-film"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1788,
                "name": "Film Farms",
                "slug": "film-farms",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/film-farms"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1789,
                "name": "Netop Films",
                "slug": "netop-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/netop-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1790,
                "name": "Profile Pictures",
                "slug": "profile-pictures",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/profile-pictures"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "carneros",
        "synopsis": "Desde uno de los lugares m\u00e1s remotos del mundo Gr\u00edmur H\u00e1konarson dirige este drama con toques de comicidad. Cinta ganadora del premio Un Certain Regard del Festival de Cannes en 2015. En una granja de un valle island\u00e9s, dos hermanos que no se han dirigido la palabra en d\u00e9cadas \u00a0se ven obligados a unirse para salvar su bien m\u00e1s preciado: reba\u00f1os de ovejas. Con una fotograf\u00eda portentosa, la pel\u00edcula devela la personalidad de los habitantes isle\u00f1os, comparados con carneros que deber\u00e1n subsistir a pesar de sus propios horizontes.",
        "tags": [
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 687,
                "name": "animales de granja",
                "slug": "animales-de-granja",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales-de-granja"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 942,
                "name": "Rusia 2018",
                "slug": "rusia-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rusia-2018"
            },
            {
                "id": 1153,
                "name": "Vida salvaje",
                "slug": "vida-salvaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-salvaje"
            },
            {
                "id": 947,
                "name": "Copa del Mundo",
                "slug": "copa-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/copa-del-mundo"
            },
            {
                "id": 974,
                "name": "Recomendadas de Gonzalo Lira",
                "slug": "recomendadas-de-gonzalo-lira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-gonzalo-lira"
            },
            {
                "id": 978,
                "name": "Recomendadas de Leticia Arredondo",
                "slug": "recomendadas-de-leticia-arredondo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-leticia-arredondo"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Carneros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/carneros",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13497,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/CARNEROS-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/CARNEROS-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/CARNEROS-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/CARNEROS-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/CARNEROS-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/CARNEROS-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}