{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Unax Ugalde",
                "gender": "m",
                "id": 1260,
                "slug": "unax-ugalde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/unax-ugalde"
            },
            {
                "full_name": "Alejandra Ambrosi",
                "gender": "f",
                "id": 1261,
                "slug": "alejandra-ambrosi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/alejandra-ambrosi"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Bichir",
                "gender": "m",
                "id": 1250,
                "slug": "jose-angel-bichir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-angel-bichir"
            },
            {
                "full_name": "Flor Edwarda Gurrola",
                "gender": "f",
                "id": 1262,
                "slug": "flor-edwarda-gurrola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/flor-edwarda-gurrola"
            },
            {
                "full_name": "Gabino Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 492,
                "slug": "gabino-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabino-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Hector Kotsifakis",
                "gender": "m",
                "id": 3865,
                "slug": "hector-kotsifakis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/hector-kotsifakis"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.1,
        "avg_votes_formatted": "7,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Premio de la Prensa",
                "icon": "festival-international-du-film-de-la-roche-sur-yon-francia",
                "name": "Festival International du Film de La Roche sur Yon, Francia",
                "slug": "festival-international-du-film-de-la-roche-sur-yon-francia",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n \u00cdmaz Castro",
                "gender": "m",
                "id": 470,
                "slug": "ruben-imaz-castro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ruben-imaz-castro"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 83,
        "excerpt": "El cambio de vida de un pintor, quien, a trav\u00e9s de convivir con extra\u00f1os, pretende encontrarle sentido a la muerte de su novia .",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 495,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/495/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/495/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/495/5/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 17,
        "original_title": "Cefal\u00f3podo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 180,
                "name": "Axolote Cine",
                "slug": "axolote-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/axolote-cine"
            },
            {
                "acronym": "1021",
                "id": 389,
                "name": "CANANA",
                "slug": "canana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canana"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cefalopodo",
        "synopsis": "Sebasti\u00e1n es un pintor de 28 a\u00f1os. Sus dibujos m\u00e1s recientes son principalmente calamares, cient\u00edficamente conocidos como cefal\u00f3podos (cabeza y piernas). En particular, se encuentra atra\u00eddo por el calamar gigante, un monstruoso animal casi fant\u00e1stico sobre el cual se conoce muy poco. Tras la reciente muerte de su novia, decide viajar a la Ciudad de M\u00e9xico, donde espera reunirse con sus ra\u00edces perdidas, las cuales quiz\u00e1 le proveer\u00e1n la estabilidad emocional que necesita para continuar en la vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 76,
                "name": "Monstruos",
                "slug": "monstruos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monstruos"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 143,
                "name": "Crisis creativa",
                "slug": "crisis-creativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-creativa"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 991,
                "name": "Especial Black Canvas",
                "slug": "especial-black-canvas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-black-canvas"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1217,
                "name": "Sonora",
                "slug": "sonora",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sonora"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1285286400,
        "theater_release_date": 1285286400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cefal\u00f3podo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cefalopodo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 363,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/cefalopodo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/cefalopodo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/cefalopodo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}