{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Guillaume Gallienne",
                "gender": "m",
                "id": 2999,
                "slug": "guillaume-gallienne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/guillaume-gallienne"
            },
            {
                "full_name": "Fran\u00e7oise Fabian",
                "gender": "f",
                "id": 3000,
                "slug": "francoise-fabian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/francoise-fabian"
            },
            {
                "full_name": "Yves Jacques",
                "gender": "m",
                "id": 3001,
                "slug": "yves-jacques",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/yves-jacques"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9 Marcon",
                "gender": "m",
                "id": 2744,
                "slug": "andre-marcon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andre-marcon"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio SACD",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Premio Art Cinema",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Adaptaci\u00f3n ",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "\u00c1guila a Mejor pel\u00edcula Europea",
                "icon": "festival-de-cine-de-deauville",
                "name": "Festival de Cine de Deauville ",
                "slug": "festival-de-cine-de-deauville",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Guillaume Gallienne",
                "gender": "m",
                "id": 1068,
                "slug": "guillaume-gallienne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/guillaume-gallienne"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "Ins\u00f3lita e hilarante propuesta, la comedia francesa del 2013 pero tambi\u00e9n un psicodrama orientado a resolver un Edipo complicado.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1814,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/8/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1814/4/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 19,
        "original_title": "Les gar\u00e7ons et Guillaume, \u00e0 table!",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 530,
                "name": "France 3 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-3-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-3-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1099,
                "name": "Rectangle Productions",
                "slug": "rectangle-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/rectangle-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1183,
                "name": "Gaumont ",
                "slug": "gaumont",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/gaumont"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1224,
                "name": "LGM Productions",
                "slug": "lgm-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/lgm-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1225,
                "name": "Don't Be Shy Productions",
                "slug": "dont-be-shy-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/dont-be-shy-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1226,
                "name": "Nexus Factory",
                "slug": "nexus-factory",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/nexus-factory"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1227,
                "name": "uFilm",
                "slug": "ufilm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ufilm"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "chicos-y-guillermo-a-comer",
        "synopsis": "Pel\u00edcula biogr\u00e1fica con toques de comedia sobre el cineasta y artista Guillaume Gallienne. Se centra sobre todo en la estrecha relaci\u00f3n que ten\u00eda con su madre. Un recorrido por las emociones, los recuerdos y la familia.",
        "tags": [
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 244,
                "name": "Iniciaci\u00f3n sexual",
                "slug": "iniciacion-sexual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iniciacion-sexual"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 625,
                "name": "Forever Alone",
                "slug": "forever-alone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/forever-alone"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 806,
                "name": "Perdedores",
                "slug": "perdedores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdedores"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 90,
                "name": "Gastronom\u00eda",
                "slug": "gastronomia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gastronomia"
            },
            {
                "id": 899,
                "name": "BFF\u00b4s",
                "slug": "bffs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bffs"
            },
            {
                "id": 944,
                "name": "Cine Trans",
                "slug": "cine-trans",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-trans"
            },
            {
                "id": 1006,
                "name": "18\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "180-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/180-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 1440,
                "name": "Invierno",
                "slug": "invierno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/invierno"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1931,
                "name": "Internacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2094,
                "name": "Universiada Cultural - Cine Club UG",
                "slug": "universiada-cultural-cine-club-ug",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/universiada-cultural-cine-club-ug"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1369008000,
        "theater_release_date": 1369008000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Chicos y Guillermo, \u00a1a comer!",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/chicos-y-guillermo-a-comer",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1259,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/chicos-y-gillermo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/chicos-y-gillermo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/chicos-y-gillermo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}