{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Priscella Uvalle",
                "gender": "f",
                "id": 11473,
                "slug": "priscella-uvalle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/priscella-uvalle"
            },
            {
                "full_name": "Gabriel De Dios Figueroa",
                "gender": "m",
                "id": 11474,
                "slug": "gabriel-de-dios-figueroa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabriel-de-dios-figueroa"
            },
            {
                "full_name": "Sergio Manzano Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 11475,
                "slug": "sergio-manzano-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sergio-manzano-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "H\u00e9ctor Aguilar Chaire",
                "gender": "m",
                "id": 11476,
                "slug": "hector-aguilar-chaire",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/hector-aguilar-chaire"
            },
            {
                "full_name": "Jaime Arista Cabrera",
                "gender": "m",
                "id": 11477,
                "slug": "jaime-arista-cabrera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jaime-arista-cabrera"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Finalista",
                "icon": "",
                "name": "Wairoa Maori Film Festival",
                "slug": "wairoa-maori-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Classical:NEXT",
                "slug": "classicalnext",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Finalista",
                "icon": "",
                "name": "Munich Music Video Awards 2021",
                "slug": "munich-music-video-awards-2021",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "",
                "name": "Malabar Music Festival",
                "slug": "malabar-music-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Best Musical Film Winner",
                "icon": "",
                "name": "PARAI Musical International Awards 2021",
                "slug": "parai-musical-international-awards-2021",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Huntington Beach Film Festival",
                "slug": "huntington-beach-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ultracinema",
                "slug": "festival-ultracinema",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "FIC La Paz",
                "slug": "fic-la-paz",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriel Pareyon",
                "gender": "m",
                "id": 6065,
                "slug": "gabriel-pareyon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gabriel-pareyon"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 55,
        "excerpt": "Una voz solista atraviesa el tiempo en un solo d\u00eda, desde el nacimiento y la infancia, y los goces de la madurez, hasta la resignaci\u00f3n ante la muerte.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 19,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/musical"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11638,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/2/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/6/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/10/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11638/11/still_5_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Chicueyicuicatl: ocho cantos en n\u00e1huatl",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "chicueyicuicatl-ocho-cantos-en-nahuatl",
        "synopsis": "Este es el primer largometraje enteramente musical, rodado en M\u00e9xico con la exclusividad de la lengua n\u00e1huatl e instrumentos nativos hist\u00f3ricos. La locaci\u00f3n es Tlalquetepetque, conocido como Isla del Presidio, un sitio hist\u00f3rico y arqueol\u00f3gico frente al pueblo de Mezcala, en el lago de Chapala, con etapas hist\u00f3ricas de m\u00e1s de tresmil a\u00f1os de antig\u00fcedad, y que es considerado lugar sagradopor los pueblos coca, tecuexe, wix\u00e1rika y nahuas. La pel\u00edcula se rod\u00f3 durante febrero de 2021 y su desarrollo en un entorno silencioso y aislado dio como resultado un paisaje natural envolvente, incorporado a la planificaci\u00f3n musical.\u00a0<br>El guion lo constituyen ocho cantos que forman un arco tem\u00e1tico sobre la existencia humana como experiencia subjetiva. El inicio es una alborada, met\u00e1fora del alumbramiento: la cantante solista parece emerger de un velo, una placenta luminosa precedida por el canto de las aves al amanecer. Los primeros tres cuicatl, titulados Ihcuac tlaneci (\u201cCuando amanece\u201d), \u00bfCan tiyetoc, noyolotzin? (\u201c\u00bfAd\u00f3nde vas mi amado coraz\u00f3n?\u201d) y To huey tlahtzin (\u201cA nuestros venerables padres\u201d), corresponden a textos tradicionales del centro y sur de M\u00e9xico, recogidos por el poeta guatemalteco Jos\u00e9 Mar\u00eda Bonilla (1898\u20131957).\u00a0<br>El zenit de estos ocho cantos lo conforman otros tres cuicatl: Auh tocnihuan\u00e9 (\u201cNuestros amigos\u201d), Cacahuaxochitl (\u201cLas flores de cacao\u201d) e Icniuhyotl in tlalticpac (\u201cLa hermandad en la Tierra\u201d), en los que el sentido de la existencia debe mucho al aprecio del alimento y la sensualidad, y el valor de la amistad y el acto de compartir. Estos tres textos proceden de grandes cuicamatini, los \u201cmaestros cantores\u201d del M\u00e9xico antiguo, anotados en papel a partir del siglo XVI.\u00a0<br>Los \u00faltimos dos cuicatl, Yolocuepaliztli (\u201cLa incertidumbre del coraz\u00f3n\u201d) y Zan achica (\u201cNom\u00e1s un instante estamos sobre la tierra\u201d), simbolizan, respectivamente, los momentos de duda y angustia frente al dolor y la muerte, y la sabidur\u00eda de la resignaci\u00f3n, la aceptaci\u00f3n y la fortaleza en el abandono ante la cara desconocida de las cosas y la disoluci\u00f3n del yo-tiempo.\u00a0<br>A los ojos y o\u00eddos de la cultura occidental, el personaje que canta podr\u00eda identificarse como Gaia; es decir, Gea, la Tierra, con su propio nacimiento, desarrollo, madurez, vejez y muerte. Sin embargo, para la idiosincrasia mexicana seentiende de otro modo: personaje siempre dual, cuyo vigor expresivo y sensualidad creativa est\u00e1 simbolizada por Xochiquetzal, la \u201cFlor Preciosa\u201d, y cuyo complemento es Tlazolteotl, madre sabia y vieja que habita la oscuridad al interior de los seres y su decaimiento. Mujer joven y mujer anciana; por la cual escuchamos una voz doble o m\u00faltiple con un mismo canto y un solo decurso existencial, a veces en armon\u00eda, otras veces con cierto eco y disonancia.",
        "tags": [
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1924,
                "name": "Ficci\u00f3n ",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficcion"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 749,
                "name": "Musical_MX",
                "slug": "musical-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical-mx"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 2261,
                "name": "D\u00eda del Ma\u00edz",
                "slug": "dia-del-maiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-maiz"
            },
            {
                "id": 822,
                "name": "Canto",
                "slug": "canto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canto"
            },
            {
                "id": 1082,
                "name": "LATAM",
                "slug": "latam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latam"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 1372,
                "name": "N\u00e1huatl",
                "slug": "nahuatl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nahuatl"
            },
            {
                "id": 431,
                "name": "Resistencia",
                "slug": "resistencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/resistencia"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Chicueyicuicatl: ocho cantos en n\u00e1huatl",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/chicueyicuicatl-ocho-cantos-en-nahuatl",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13493,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2021
    }
}