{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Demi\u00e1n Bichir",
                "gender": "m",
                "id": 118,
                "slug": "demian-bichir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/demian-bichir"
            },
            {
                "full_name": "Alpha Acosta",
                "gender": "f",
                "id": 119,
                "slug": "alpha-acosta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/alpha-acosta"
            },
            {
                "full_name": "Juan Manuel Bernal",
                "gender": "m",
                "id": 120,
                "slug": "juan-manuel-bernal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-manuel-bernal"
            },
            {
                "full_name": "Germ\u00e1n Dehesa",
                "gender": "m",
                "id": 121,
                "slug": "german-dehesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/german-dehesa"
            },
            {
                "full_name": "Luis Felipe Tovar",
                "gender": "m",
                "id": 123,
                "slug": "luis-felipe-tovar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-felipe-tovar"
            },
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Ochoa",
                "gender": "m",
                "id": 126,
                "slug": "jesus-ochoa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-ochoa"
            },
            {
                "full_name": "Ang\u00e9lica Arag\u00f3n",
                "gender": "f",
                "id": 131,
                "slug": "angelica-aragon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/angelica-aragon"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.4,
        "avg_votes_formatted": "7,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Tema Musical o Canci\u00f3n especialmente escrita para cine",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Ariel especial por revelaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica de Fondo especialmente escrita para cine",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Argumento Original escrito para cine",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Taquilla de Oro",
                "icon": "camara-nacional-de-la-industria-cinematografica",
                "name": "C\u00e1mara Nacional de la Industria Cinematogr\u00e1fica",
                "slug": "camara-nacional-de-la-industria-cinematografica",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premio-panambi",
                "name": "Premio Panambi",
                "slug": "premio-panambi",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "bravo",
                "name": "Bravo",
                "slug": "bravo",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Pel\u00edcula del a\u00f1o",
                "icon": "bravo",
                "name": "Bravo",
                "slug": "bravo",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-arte-y-cultura-de-paraguay",
                "name": "Festival Internacional de Cine, Arte y Cultura de Paraguay",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-arte-y-cultura-de-paraguay",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "name": "Encuentro latinoamericano de Cine de Lima",
                "slug": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "year": 1995
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rafael Montero",
                "gender": "m",
                "id": 42,
                "slug": "rafael-montero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rafael-montero"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 96,
        "excerpt": "Carlos comprende que sin Susana es incapaz de muchas cosas, entre ellas, distinguir el cilantro del perejil.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 61,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/61/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 68,
        "original_title": "Cilantro y Perejil",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": null,
                "id": 9,
                "name": "TELEVICINE",
                "slug": "televicine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/televicine"
            },
            {
                "acronym": "FFCC",
                "id": 2,
                "name": "Fondo de Fomento a la Calidad Cinematogr\u00e1fica",
                "slug": "fondo-de-fomento-a-la-calidad-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-de-fomento-a-la-calidad-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 64,
                "name": "Constelaci\u00f3n Films",
                "slug": "constelacion-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/constelacion-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cilantro-y-perejil",
        "synopsis": "La crisis econ\u00f3mica contribuye al naufragio del matrimonio de Carlos y Susana. Ella busca el amor rom\u00e1ntico. \u00c9l, sobrevivir. Nora, hermana de Susana, trata de salvar su propia relaci\u00f3n con Jorge, un joven rockero. Las atinadas observaciones de un psicoanalista sobre el amor, la pareja y la convivencia humana salpican con buen humor los conflictos de los personajes.",
        "tags": [
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 70,
                "name": "Comedia rom\u00e1ntica",
                "slug": "comedia-romantica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-romantica"
            },
            {
                "id": 96,
                "name": "Crisis de pareja",
                "slug": "crisis-de-pareja",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-pareja"
            },
            {
                "id": 139,
                "name": "Sobre el divorcio",
                "slug": "sobre-el-divorcio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-el-divorcio"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 305,
                "name": "Psicoan\u00e1lisis",
                "slug": "psicoanalisis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/psicoanalisis"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 854,
                "name": "Cintas de Arcelia Ram\u00edrez",
                "slug": "cintas-de-arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cintas-de-arcelia-ramirez"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 881,
                "name": "D\u00e9jalo ir",
                "slug": "dejalo-ir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dejalo-ir"
            },
            {
                "id": 934,
                "name": "Ganadores Ariel",
                "slug": "ganadores-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-ariel"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1358,
                "name": "Mejor Edici\u00f3n Ariel",
                "slug": "mejor-edicion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-edicion-ariel"
            },
            {
                "id": 1359,
                "name": "Mejor Banda Sonora Ariel",
                "slug": "mejor-banda-sonora-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-banda-sonora-ariel"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1958,
                "name": "Ciclo: El amor y las circunstancias",
                "slug": "ciclo-el-amor-y-las-circunstancias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-amor-y-las-circunstancias"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2525,
                "name": "Aclamadas por la cr\u00edtica",
                "slug": "aclamadas-por-la-critica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aclamadas-por-la-critica"
            },
            {
                "id": 2526,
                "name": "Melodramas diferentes",
                "slug": "melodramas-diferentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodramas-diferentes"
            },
            {
                "id": 2611,
                "name": "Comedias independientes",
                "slug": "comedias-independientes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-independientes"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 860112000,
        "theater_release_date": 860112000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cilantro y Perejil",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cilantro-y-perejil",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 59,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/cilantro-y-perejil.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/cilantro-y-perejil/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/cilantro-y-perejil/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1995
    }
}