{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luis Antonio Lerma Torres",
                "gender": "m",
                "id": 1253,
                "slug": "luis-antonio-lerma-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-antonio-lerma-torres"
            },
            {
                "full_name": "Evaristo Corpus Lerma Torres",
                "gender": "m",
                "id": 1254,
                "slug": "evaristo-corpus-lerma-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/evaristo-corpus-lerma-torres"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel  Torres",
                "gender": "m",
                "id": 1255,
                "slug": "jose-angel-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-angel-torres"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Ignacio  Torres",
                "gender": "m",
                "id": 1256,
                "slug": "jose-ignacio-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-ignacio-torres"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Film Festival Amsterdam",
                "slug": "international-documentary-film-festival-amsterdam",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "federacion-internacional-de-la-critica-cinematografica-del-festival-de-gijon",
                "name": "Federaci\u00f3n Internacional de la Cr\u00edtica Cinematogr\u00e1fica del Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "federacion-internacional-de-la-critica-cinematografica-del-festival-de-gijon",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-de-londres",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano de Londres ",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-de-londres",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio Discovery ",
                "icon": "toronto-international-film-fest-canada",
                "name": "Toronto International Film Fest, Canad\u00e1 ",
                "slug": "toronto-international-film-fest-canada",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Grand Prix Coup de Cur ",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano Encuentros de Toulouse, Francia",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano Encuentros de Toulouse, Francia",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-valdivia-chile",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Valdivia, Chile ",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-valdivia-chile",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial en la secci\u00f3n \u00d3pera prima ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "name": "Festival Internacional de Cine Latino de Los \u00c1ngeles, EUA",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado al Mejor filme iberoamericano ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-miami",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Miami",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-miami",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio de calidad art\u00edstica ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Gramado, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Gramado, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Excelencia de lenguaje t\u00e9cnico ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Gramado, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "year": 2007
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Israel C\u00e1rdenas",
                "gender": "m",
                "id": 156,
                "slug": "israel-cardenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/israel-cardenas"
            },
            {
                "full_name": "Laura Amelia  Guzm\u00e1n",
                "gender": "f",
                "id": 157,
                "slug": "laura-amelia-guzman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/laura-amelia-guzman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "Evaristo y Luis Antonio deben llevar unas medicinas a un familiar hasta que un descuido resultar\u00e1 en una b\u00fasqueda por el tesoro m\u00e1s preciado de su abuelo: su caballo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 8,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/aventuras"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 494,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/494/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/494/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/494/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/494/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/494/4/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 24,
        "original_title": "Cochochi",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "1021",
                "id": 389,
                "name": "CANANA",
                "slug": "canana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canana"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 554,
                "name": "Buena Onda Films",
                "slug": "buena-onda-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/buena-onda-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 555,
                "name": "Lumina Films",
                "slug": "lumina-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/lumina-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cochochi",
        "synopsis": "Evaristo y Tony, dos hermanos rar\u00e1muri, han terminado la escuela primaria. Durante las vacaciones, el abuelo les encarga ir a dejar unas medicinas a una rancher\u00eda lejana. Tony piensa que para esto es indispensable ir a caballo, aun cuando el abuelo no se los preste. Durante el viaje pierden al equino. Ahora Evaristo y Tony, cada quien por su lado, tienen que encontrar al animal y entregar el encargo del abuelo.",
        "tags": [
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 627,
                "name": "Hermanos",
                "slug": "hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos"
            },
            {
                "id": 702,
                "name": "Animales y ni\u00f1os",
                "slug": "animales-y-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales-y-ninos"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 835,
                "name": "5\u00b0 FICM",
                "slug": "50-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/50-ficm"
            },
            {
                "id": 863,
                "name": "Queridos hermanos",
                "slug": "queridos-hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queridos-hermanos"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1247,
                "name": "2007",
                "slug": "2007",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2007"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1217,
                "name": "Sonora",
                "slug": "sonora",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sonora"
            },
            {
                "id": 1192,
                "name": "Chihuahua",
                "slug": "chihuahua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chihuahua"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2084,
                "name": "Retrospectiva Laura Amelia Guzm\u00e1n e Israel C\u00e1rdenas",
                "slug": "retrospectiva-laura-amelia-guzman-e-israel-cardenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-laura-amelia-guzman-e-israel-cardenas"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2504,
                "name": "Exposici\u00f3n virtual Ejxt\u00e4\u2019\u00e4n P\u00ebjkmujkt\u00e4\u00e4jk",
                "slug": "exposicion-virtual-ejxtaan-pejkmujktaajk",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exposicion-virtual-ejxtaan-pejkmujktaajk"
            },
            {
                "id": 2557,
                "name": "Nuevos fan\u00e1ticos del cine",
                "slug": "nuevos-fanaticos-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevos-fanaticos-del-cine"
            },
            {
                "id": 2787,
                "name": "Calendario de Adviento | 2022",
                "slug": "calendario-de-adviento-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/calendario-de-adviento-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1188777600,
        "theater_release_date": 1188777600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cochochi",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cochochi",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 334,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/cochochi.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/cochochi/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/cochochi/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2007
    }
}