{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.3,
        "avg_votes_formatted": "7,3",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "C\u00e9sar  Tarello",
                "gender": "m",
                "id": 1148,
                "slug": "cesar-tarello",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/cesar-tarello"
            },
            {
                "full_name": "Francisco Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 1149,
                "slug": "francisco-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/francisco-gonzalez"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Ch\u00e1vez",
                "gender": "m",
                "id": 1150,
                "slug": "daniel-chavez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/daniel-chavez"
            },
            {
                "full_name": "Carlos  Calder\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 1151,
                "slug": "carlos-calderon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/carlos-calderon"
            },
            {
                "full_name": "Melissa  Munster",
                "gender": "f",
                "id": 1152,
                "slug": "melissa-munster",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/melissa-munster"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas  Estrada Mil\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 4437,
                "slug": "jesus-estrada-milan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jesus-estrada-milan"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 72,
        "excerpt": "Un documental que captura los inicios de la escena de m\u00fasica independiente en Quer\u00e9taro, sus recientes transformaciones, divisiones y obst\u00e1culos para alcanzar su consolidaci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 20,
                "name": "Documental musical",
                "slug": "documental-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental-musical"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7732,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7732/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7732/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7732/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7732/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7732/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7732/2/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "C\u00f3mo suena la escena",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "como-suena-la-escena",
        "synopsis": "La escena de m\u00fasica independiente en Quer\u00e9taro emerge tras los movimientos juveniles que marcaron la generaci\u00f3n de Av\u00e1ndaro a inicios de la d\u00e9cada de 1970. Entre la clandestinidad de las calles y los barrios, el rock fue abri\u00e9ndose camino a pesar del conservadurismo y las \u201cbuenas costumbres\u201d que se dice caracterizan a esta ciudad. Actualmente Quer\u00e9taro atraviesa por un crecimiento poblacional, industrial y cultural, de la mano de una fuerte migraci\u00f3n de personas provenientes de distintas ciudades, hechos recientes que se ven reflejados en el crecimiento y la diversificaci\u00f3n de las propuestas musicales independientes. Sin embargo, la centralizaci\u00f3n institucional y medi\u00e1tica que se vive en el pa\u00eds, dificulta hasta el d\u00eda de hoy que\u00a0los proyectos originales trasciendan lo local. \u201cC\u00f3mo suena la escena\u201d es un documental que m\u00e1s que abarcar la escena queretana en su totalidad, busca capturar sus inicios, sus recientes transformaciones, sus profundas divisiones, los obst\u00e1culos de la profesionalizaci\u00f3n y la lucha por otorgarle continuidad a la m\u00fasica en vivo original.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1636,
                "name": "Cortometraje documental",
                "slug": "cortometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cortometraje-documental"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 783,
                "name": "Documentales en corto",
                "slug": "documentales-en-corto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-en-corto"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 201,
                "name": "M\u00fasica cl\u00e1sica",
                "slug": "musica-clasica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-clasica"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 1530,
                "name": "Realizado en vivo",
                "slug": "realizado-en-vivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizado-en-vivo"
            },
            {
                "id": 1222,
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "slug": "queretaro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queretaro"
            },
            {
                "id": 118,
                "name": "Rock",
                "slug": "rock",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rock"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 2095,
                "name": "Promotor de difusi\u00f3n y cultura CDC",
                "slug": "promotor-de-difusion-y-cultura-cdc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/promotor-de-difusion-y-cultura-cdc"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "C\u00f3mo suena la escena",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/como-suena-la-escena",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 8518,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/COMO-SUENA-LA-ESCENA-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/COMO-SUENA-LA-ESCENA-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/COMO-SUENA-LA-ESCENA-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/COMO-SUENA-LA-ESCENA-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/COMO-SUENA-LA-ESCENA-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/COMO-SUENA-LA-ESCENA-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2019
    }
}