{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Belmonte",
                "gender": "m",
                "id": 656,
                "slug": "alejandro-belmonte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-belmonte"
            },
            {
                "full_name": "Siouzana Meliki\u00e1n",
                "gender": "f",
                "id": 657,
                "slug": "siouzana-melikian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/siouzana-melikian"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Mart\u00ednez",
                "gender": "m",
                "id": 658,
                "slug": "daniel-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-martinez"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.1,
        "avg_votes_formatted": "7,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio Coraz\u00f3n al Mejor largometraje",
                "icon": "festival-de-cine-latino-de-san-diego-eua",
                "name": "Festival de Cine Latino de San Diego, EUA",
                "slug": "festival-de-cine-latino-de-san-diego-eua",
                "year": 2008
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "V\u00edctor Avelar",
                "gender": "m",
                "id": 203,
                "slug": "victor-avelar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/victor-avelar"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 82,
        "excerpt": "Los diferentes sue\u00f1os de Hugo y Julia les har\u00e1n ver que todas la decisiones tiene un precio que pagar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 236,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/236/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/236/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/236/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/236/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/236/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "\u00bfC\u00f3mo no te voy a querer?",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "como-no-te-voy-a-querer",
        "synopsis": "Hugo y Julia son estudiantes del CCH con diferentes sue\u00f1os y metas. La forma de ser de cada uno los har\u00e1 seguir caminos distintos, aprendiendo que todo en esta vida tiene un precio y que cada quien tendr\u00e1 que pagar el suyo.",
        "tags": [
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 131,
                "name": "F\u00fatbol",
                "slug": "futbol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/futbol"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 379,
                "name": "Decisiones",
                "slug": "decisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/decisiones"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 854,
                "name": "Cintas de Arcelia Ram\u00edrez",
                "slug": "cintas-de-arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cintas-de-arcelia-ramirez"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1215,
                "name": "2008",
                "slug": "2008",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2008"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1205280000,
        "theater_release_date": 1205280000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "\u00bfC\u00f3mo no te voy a querer?",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/como-no-te-voy-a-querer",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 84,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/como-no-te-voy-a-querer.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/como-no-te-voy-a-querer/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/como-no-te-voy-a-querer/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2008
    }
}