{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico",
                "name": "Festival Internacional de Cine Contempor\u00e1neo de la Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico",
                "year": 2006
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 10,
                "name": "Argentina",
                "slug": "argentina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/argentina"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Mart\u00edn Rejtman",
                "gender": "m",
                "id": 1043,
                "slug": "martin-rejtman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/martin-rejtman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 53,
        "excerpt": "Un documental sobre la fiesta de Nuestra Se\u00f1ora de Copacabana en una comuinidad boliviana en Buenos Aires.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1824,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/8/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1824/4/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Copacabana",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1247,
                "name": "Morocha Films",
                "slug": "morocha-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/morocha-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1248,
                "name": "Alta Definici\u00f3n",
                "slug": "alta-definicion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/alta-definicion"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1249,
                "name": "Ciudad Abierta",
                "slug": "ciudad-abierta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ciudad-abierta"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1191,
                "name": "Ruda Cine",
                "slug": "ruda-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ruda-cine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "copacabana",
        "synopsis": "'Copacabana' tiene como protagonista la Fiesta de Nuestra Se\u00f1ora de 'Copacabana' de la comunidad boliviana en Buenos Aires. Rejtman, precursor del llamado Nuevo Cine Argentino se sirve del lenguaje de los cuerpos, los bailes y la m\u00fasica para confeccionar un relato conformado por an\u00e9cdotas acerca de la inmigraci\u00f3n y la discriminaci\u00f3n.",
        "tags": [
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1163548800,
        "theater_release_date": 1163548800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Copacabana",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/copacabana",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1391,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/copacabana.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/copacabana/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/copacabana/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2006
    }
}