{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Roc\u00edo Barrios",
                "gender": "f",
                "id": 903,
                "slug": "rocio-barrios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/rocio-barrios"
            },
            {
                "full_name": "Francisco Jim\u00e9nez",
                "gender": "m",
                "id": 904,
                "slug": "francisco-jimenez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/francisco-jimenez"
            },
            {
                "full_name": "Leonardo  Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 905,
                "slug": "leonardo-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/leonardo-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Marisela Rodr\u00edguez",
                "gender": "f",
                "id": 906,
                "slug": "marisela-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/marisela-rodriguez"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-de-ceara",
                "name": "Festival de Cear\u00e1",
                "slug": "festival-de-ceara",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alberto Cort\u00e9s Calder\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 350,
                "slug": "alberto-cortes-calderon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alberto-cortes-calderon"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "Filmada totalmente en escenarios naturales del estado de Chiapas, retrata la vida cotidiana en las comunidades zapatistas, c\u00f3mo se vive en resistencia y construyendo la autonom\u00eda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 372,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/372/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 22,
        "original_title": "Coraz\u00f3n del tiempo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 19,
                "name": "Filmoteca UNAM ",
                "slug": "filmoteca-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmoteca-unam"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 269,
                "name": "Batacl\u00e1n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "bataclan-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bataclan-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "corazon-del-tiempo",
        "synopsis": "En la Esperanza de San Pedro, Chiapas, en medio de la lucha zapatista, Sonia, miembro de la comunidad, va a casarse. Ya se dio la dote: una vaca; ya se habl\u00f3 con la familia del novio\u0085 Pero Sonia est\u00e1 enamorada de otro: un insurgente. Ahora el EZLN tiene un problema y habr\u00e1 que resolverlo con toda la comunidad para que la voz de sus miembros se escuche y se respete, y sobre la imposici\u00f3n triunfe el coraz\u00f3n.",
        "tags": [
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 431,
                "name": "Resistencia",
                "slug": "resistencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/resistencia"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1241,
                "name": "Chiapas",
                "slug": "chiapas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chiapas"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 141,
                "name": "Guerra Civil ",
                "slug": "guerra-civil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra-civil"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 2246,
                "name": "Los pueblos originarios y su propia mirada",
                "slug": "los-pueblos-originarios-y-su-propia-mirada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-pueblos-originarios-y-su-propia-mirada"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1232064000,
        "theater_release_date": 1232064000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Coraz\u00f3n del tiempo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/corazon-del-tiempo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 539,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}