{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Manuel  Antin",
                "gender": "m",
                "id": 9435,
                "slug": "manuel-antin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/manuel-antin"
            },
            {
                "full_name": "Ricardo  Aronovich",
                "gender": "m",
                "id": 9436,
                "slug": "ricardo-aronovich",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ricardo-aronovich"
            },
            {
                "full_name": "Dora  Baret",
                "gender": "f",
                "id": 9437,
                "slug": "dora-baret",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/dora-baret"
            },
            {
                "full_name": "Graciela Borges",
                "gender": "f",
                "id": 9438,
                "slug": "graciela-borges",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/graciela-borges"
            },
            {
                "full_name": "Ponchi  Morpurgo",
                "gender": "m",
                "id": 9439,
                "slug": "ponchi-morpurgo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ponchi-morpurgo"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Marta  Antin",
                "gender": "f",
                "id": 9440,
                "slug": "maria-marta-antin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-marta-antin"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Fondo Nacional de las Artes",
                "slug": "fondo-nacional-de-las-artes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Puerto Madryn MAFICI",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-puerto-madryn-mafici",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de la Mujer, CINEFEM\u00a0 Punta del Este",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-la-mujer-cinefem-punta-del-este",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "Festival del Cinema Latino Americano di Trieste",
                "slug": "festival-del-cinema-latino-americano-di-trieste",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 10,
                "name": "Argentina",
                "slug": "argentina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/argentina"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Cinthia Viviana  Rajschmir",
                "gender": "f",
                "id": 4583,
                "slug": "cinthia-viviana-rajschmir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/cinthia-viviana-rajschmir"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 67,
        "excerpt": "A un oc\u00e9ano de distancia, el joven cineasta Manuel Ant\u00edn y el afamado escritor Julio Cort\u00e1zar crean un cine de ideas que rompe el molde de su \u00e9poca.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7998,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7998/3/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "Cort\u00e1zar y Ant\u00edn: Cartas Iluminadas",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cortazar-y-antin-cartas-iluminadas",
        "synopsis": "En los intensos a\u00f1os 60, tiempos de cultivar la escritura como forma de comunicaci\u00f3n, el joven cineasta Manuel Ant\u00edn conoce a Julio Cort\u00e1zar. Sus cartas cruzan el Atl\u00e1ntico y Manuel filma tres pel\u00edculas basadas en cuentos de Julio, generando un cine de ideas que rompe el molde de su \u00e9poca. A un oc\u00e9ano de distancia, escriben juntos el guion de \"Circe\". Las cartas de Cort\u00e1zar revelan una tensi\u00f3n entre el escritor que avanza sobre el espacio del director, quien\u00a0intenta eludir el sinuoso v\u00ednculo entre literatura y cine, mientras fuerzas ocultas en los cuentos encarnadas en personajes que pasaron a la pantalla gravitan peligrosa y misteriosamente.",
        "tags": [
            {
                "id": 651,
                "name": "Cine de ruptura",
                "slug": "cine-de-ruptura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-ruptura"
            },
            {
                "id": 311,
                "name": "Cuentos",
                "slug": "cuentos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cuentos"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 700,
                "name": "Personaje escritor",
                "slug": "personaje-escritor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personaje-escritor"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 154,
                "name": "Reuni\u00f3n de amigos",
                "slug": "reunion-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reunion-de-amigos"
            },
            {
                "id": 150,
                "name": "Grupos de amigos",
                "slug": "grupos-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupos-de-amigos"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 725,
                "name": "Peligro",
                "slug": "peligro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligro"
            },
            {
                "id": 682,
                "name": "Destino",
                "slug": "destino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destino"
            },
            {
                "id": 2047,
                "name": "16 de abril | 17 Festival de Cine Todos Santos",
                "slug": "16-de-abril-17-festival-de-cine-todos-santos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-de-abril-17-festival-de-cine-todos-santos"
            },
            {
                "id": 2040,
                "name": "Cinefem | 17 Festival de Cine Todos Santos",
                "slug": "cinefem-17-festival-de-cine-todos-santos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cinefem-17-festival-de-cine-todos-santos"
            },
            {
                "id": 2045,
                "name": "17 Festival de Cine Todos Santos",
                "slug": "17-festival-de-cine-todos-santos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/17-festival-de-cine-todos-santos"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1636,
                "name": "Cortometraje documental",
                "slug": "cortometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cortometraje-documental"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 401,
                "name": "Cortometraje",
                "slug": "cortometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cortometraje"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cort\u00e1zar y Ant\u00edn: Cartas Iluminadas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cortazar-y-antin-cartas-iluminadas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 8874,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/CORTAZAR-Y-ANTIN-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/CORTAZAR-Y-ANTIN-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/CORTAZAR-Y-ANTIN-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/CORTAZAR-Y-ANTIN-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/CORTAZAR-Y-ANTIN-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/CORTAZAR-Y-ANTIN-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2018
    }
}