{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.7,
        "avg_votes_formatted": "9,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Documentales, Hot Docs Canad\u00e1",
                "slug": "festival-internacional-de-documentales-hot-docs-canada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Signis",
                "icon": "",
                "name": "Cinelatino Rencontres de Toulouse",
                "slug": "cinelatino-rencontres-de-toulouse",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Cinelatino Rencontres de Toulouse",
                "slug": "cinelatino-rencontres-de-toulouse",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Muestra Internacional de Mujeres en el Cine y la Televisi\u00f3n",
                "slug": "muestra-internacional-de-mujeres-en-el-cine-y-la-television",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Ambiental FINCA",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-ambiental-finca",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial en Premio FEISAL ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Oaxaca Film Fest",
                "slug": "oaxaca-film-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Micge\u0301nero: Festival de Cine con perspectiva de Ge\u0301nero ",
                "slug": "micgenero-festival-de-cine-con-perspectiva-de-genero",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cine-en-vina-del-mar",
                "name": "Festival de Cine en Vi\u00f1a del Mar",
                "slug": "festival-de-cine-en-vina-del-mar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa al Mejor documental ",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Adela Garc\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 934,
                "slug": "adela-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/adela-garcia"
            },
            {
                "full_name": "Marcelino Mej\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 935,
                "slug": "marcelino-mejia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/marcelino-mejia"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Michelle Ibaven",
                "gender": "f",
                "id": 175,
                "slug": "michelle-ibaven",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/michelle-ibaven"
            },
            {
                "full_name": "Sergio Blanco Mart\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 3837,
                "slug": "sergio-blanco-martin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/sergio-blanco-martin"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 63,
        "excerpt": "Dos mexicanos hablantes de lenguas ind\u00edgenas expresan lo que no pudieron decir ante el juez, al carecer de int\u00e9rprete durante su proceso penal.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7107,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/1/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7107/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 16,
        "original_title": "Cuando cierro los ojos",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cuando-cierro-los-ojos",
        "synopsis": "Adela y Marcelino comparten un aislamiento com\u00fan entre numerosos hablantes de una lengua ind\u00edgena, procesados sin int\u00e9rprete por el sistema de justicia mexicano. A trav\u00e9s de los sue\u00f1os y los recuerdos que conservan de su tierra y su gente en la c\u00e1rcel, externan a dos voces la desorientaci\u00f3n y la necesidad de resistir frente a la exclusi\u00f3n contando su historia.<br>Funci\u00f3n especial por los 6 a\u00f1os de FilminLatino.<br>Disponible sin costo del 6 al 13 de agosto de 2021.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 104,
                "name": "Juicios",
                "slug": "juicios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juicios"
            },
            {
                "id": 898,
                "name": "Derechos sexuales",
                "slug": "derechos-sexuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-sexuales"
            },
            {
                "id": 234,
                "name": "Tortura",
                "slug": "tortura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tortura"
            },
            {
                "id": 488,
                "name": "Discriminaci\u00f3n",
                "slug": "discriminacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discriminacion"
            },
            {
                "id": 270,
                "name": "Encierro",
                "slug": "encierro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/encierro"
            },
            {
                "id": 72,
                "name": "Cine de prisiones",
                "slug": "cine-de-prisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-prisiones"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 345,
                "name": "Liberaci\u00f3n",
                "slug": "liberacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/liberacion"
            },
            {
                "id": 1844,
                "name": "Rodando Film Fest 2020",
                "slug": "rodando-film-fest-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest-2020"
            },
            {
                "id": 2154,
                "name": "Funciones especiales por tiempo limitado | 6 a\u00f1os de FilminLatino",
                "slug": "funciones-especiales-por-tiempo-limitado-6-anos-de-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/funciones-especiales-por-tiempo-limitado-6-anos-de-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2152,
                "name": "6 a\u00f1os de FilminLatino",
                "slug": "6-anos-de-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/6-anos-de-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2503,
                "name": "3\u00b0 Muestra de Cine en Lenguas Ind\u00edgenas",
                "slug": "30-muestra-de-cine-en-lenguas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/30-muestra-de-cine-en-lenguas-indigenas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cuando cierro los ojos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cuando-cierro-los-ojos",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 7402,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2019
    }
}