{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Federico  Weingartshofer",
                "gender": "m",
                "id": 5711,
                "slug": "federico-weingartshofer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/federico-weingartshofer"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 67,
        "excerpt": "En la comunidad ind\u00edgena de\u00a0Tuzamapan de Galeana, Puebla,\u00a0 se llevan a cabo\u00a0algunas actividades econ\u00f3micas como la siembra de frijol, la ca\u00f1a y el caf\u00e9. Aqu\u00ed se exponen sus tradiciones.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 9646,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9646/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9646/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9646/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9646/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9646/2/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Cuando la niebla levante",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cuando-la-niebla-levante",
        "synopsis": "Este documental muestra la organizaci\u00f3n social en Tuzamapan de Galeana, Puebla, comunidad ind\u00edgena, en su mayor\u00eda totonacos. Describe algunas actividades econ\u00f3micas como la siembra de frijol, ca\u00f1a, ma\u00edz, caf\u00e9, a los ganaderos, panaderos, entre otras. Tambi\u00e9n se enfatiza c\u00f3mo estos trabajos se van ense\u00f1ando de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n. Las mujeres y los ni\u00f1os participan en el plano econ\u00f3mico, ya que trabajan en algunas actividades del pueblo. Otro aspecto del documental es el proceso de comercializaci\u00f3n de los productos en otras comunidades, y se muestra el traslado y venta de la mercanc\u00eda. Adem\u00e1s, se exponen las festividades, danzas y celebraciones religiosas.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 597,
                "name": "Vida Rural MX",
                "slug": "vida-rural-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural-mx"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 1201,
                "name": "Puebla",
                "slug": "puebla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/puebla"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 623,
                "name": "Or\u00edgenes",
                "slug": "origenes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/origenes"
            },
            {
                "id": 2118,
                "name": "Agricultura",
                "slug": "agricultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agricultura"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 1166,
                "name": "Econom\u00eda y negocios",
                "slug": "economia-y-negocios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/economia-y-negocios"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 2077,
                "name": "INPI",
                "slug": "inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inpi"
            },
            {
                "id": 169,
                "name": "Fiesta",
                "slug": "fiesta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fiesta"
            },
            {
                "id": 1640,
                "name": "Baile o danza",
                "slug": "baile-o-danza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baile-o-danza"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 654,
                "name": "Fe y espiritualidad",
                "slug": "fe-y-espiritualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fe-y-espiritualidad"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 17,
                "name": "Cine educativo",
                "slug": "cine-educativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-educativo"
            },
            {
                "id": 423,
                "name": "Educaci\u00f3n",
                "slug": "educacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/educacion"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2711,
                "name": "Orgullosamente mexicanxs",
                "slug": "orgullosamente-mexicanxs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/orgullosamente-mexicanxs"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cuando la niebla levante",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cuando-la-niebla-levante",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 11372,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1980
    }
}