{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Pamela Yates",
                "gender": "f",
                "id": 1839,
                "slug": "pamela-yates",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/pamela-yates"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 84,
        "excerpt": "El panorama sobre los abusos de\u00a0las fuerzas de seguridad guatemaltecas contra su pueblo en voz de Rigoberta Mench\u00fa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3414,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_2_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_2_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_3_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_3_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_4_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_4_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/1/still_5_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_5_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/2/still_6_3.PNG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3414/3/still_6_3.PNG"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "When the Mountains Tremble",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cuando-las-montanas-tiemblan",
        "synopsis": "Los testimonios de Rigoberta Mench\u00fa, ganadora del Premio Nobel de la Paz en 1992, ampl\u00edan el panorama sobre los abusos de\u00a0las fuerzas de seguridad guatemaltecas contra su pueblo y otras comunidades ind\u00edgenas en el despojo\u00a0de sus tierras. El enfrentamiento en la Embajada de Espa\u00f1a\u00a0en 1980 que tom\u00f3 la vida de m\u00e1s de 30 personas, incluido su padre, acentu\u00f3 la represi\u00f3n hacia la sociedad civil. El documental fue presentado en Estados Unidos en 1983 y gan\u00f3 el Premio del Jurado en el Festival de Cine de Sundance,\u00a0pero tuvieron que pasar\u00a020 a\u00f1os para que pudiera estrenarse en Guatemala.",
        "tags": [
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 485,
                "name": "Activismo",
                "slug": "activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/activismo"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 941,
                "name": "Directores en MICA",
                "slug": "directores-en-mica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores-en-mica"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 1114,
                "name": "Skylight",
                "slug": "skylight",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/skylight"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1528243200,
        "theater_release_date": 1528243200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cuando las monta\u00f1as tiemblan",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cuando-las-montanas-tiemblan",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2763,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1983
    }
}