{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Cartagena de Indias",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena-de-indias",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Cartagena de Indias",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena-de-indias",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio Lyce\u00e9n",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano Encuentros de Toulouse, Francia",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-de-lima-encuentro-latinoamericano-de-cine",
                "name": "Festival de Lima - Encuentro Latinoamericano de Cine",
                "slug": "festival-de-lima-encuentro-latinoamericano-de-cine",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "name": "Festival Internacional de Cine Latino de Los \u00c1ngeles, EUA",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-latino-de-los-angeles-eua",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "muestra-nacional-de-cine-en-fresnillo",
                "name": "Muestra Nacional de Cine en Fresnillo",
                "slug": "muestra-nacional-de-cine-en-fresnillo",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "riviera-maya-film-festival",
                "name": "Riviera Maya Film Festival",
                "slug": "riviera-maya-film-festival",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-documental-de-uruguay",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental de Uruguay",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-de-uruguay",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "premio-signis",
                "name": "Premio Signis",
                "slug": "premio-signis",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "festival-de-cine-verde-de-barichara-colombia",
                "name": "Festival de Cine Verde de Barichara, Colombia",
                "slug": "festival-de-cine-verde-de-barichara-colombia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Everardo Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 128,
                "slug": "everardo-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/everardo-gonzalez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 73,
        "excerpt": "El \u00e9xodo y la resistencia de la gente frente a las adversidades clim\u00e1ticas y condiciones sociales que los aquejan; aqu\u00ed hay esperanza, despu\u00e9s de todo, la vida contin\u00faa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 130,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/130/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/130/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/130/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/130/1/still_0_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 64,
        "original_title": "Cuates de Australia",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 65,
                "name": "Ci\u00e9nega Docs",
                "slug": "cienega-docs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cienega-docs"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 66,
                "name": "Tribeca Film Institute",
                "slug": "tribeca-film-institute",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tribeca-film-institute"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 67,
                "name": "Jan Vrijman Fund",
                "slug": "jan-vrijman-fund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/jan-vrijman-fund"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "cuates-de-australia",
        "synopsis": "Hay un rancho perdido en la Sierra de Coahuila, en el noreste de M\u00e9xico, llamado Cuates de Australia. Nadie sabe bien de d\u00f3nde proviene su nombre. Como sucede en muchas zonas rurales, los habitantes de este poblado se debaten entre permanecer en sus tierras o migrar en busca de mejores condiciones de vida. Pero sus razones no son solamente la pobreza y el abandono que han caracterizado a estas comunidades rurales, sino sobre todo la escasez de agua. Cada a\u00f1o son m\u00e1s dif\u00edciles de soportar las sequ\u00edas, no llueve o llueve muy poco, se agotan las reservas y los animales mueren. La falta de agua amenaza seriamente la salud de los pobladores, los beb\u00e9s nacen deshidratados. \"Cuates de Australia\" se adentra en la vida cotidiana de esta gente, observando cuidadosamente su relaci\u00f3n con el entorno, trazando a su vez un retrato sobresaliente de la flora y la fauna de esta regi\u00f3n des\u00e9rtica de la tierra \u00e1rida del norte de M\u00e9xico. A pesar de que confabulan en su contra las fuerzas de la naturaleza y los problemas sociales end\u00e9micos del campo mexicano, la gente a\u00fan conf\u00eda en que \u201cDios sabe lo que hace\u201d. El documental registra el \u00e9xodo, pero tambi\u00e9n la resistencia y las estrategias de supervivencia de la gente frente a las adversidades clim\u00e1ticas y las condiciones sociales que los aquejan; sugiere que hay esperanza, que despu\u00e9s de todo, en Cuates de Australia la vida contin\u00faa, casi como de milagro. El ciclo de la vida, bien que mal, siempre vuelve a comenzar.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 705,
                "name": "RMFF",
                "slug": "rmff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rmff"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 430,
                "name": "Ecolog\u00eda",
                "slug": "ecologia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ecologia"
            },
            {
                "id": 778,
                "name": "Mejor Documental Ariel",
                "slug": "mejor-documental-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-documental-ariel"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1133,
                "name": "Eco friendly",
                "slug": "eco-friendly",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/eco-friendly"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1175,
                "name": "2013",
                "slug": "2013",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2013"
            },
            {
                "id": 1196,
                "name": "Coahuila",
                "slug": "coahuila",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coahuila"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1270,
                "name": "Magallanes",
                "slug": "magallanes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magallanes"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 1927,
                "name": "Muestra de Cine Coahuila 2020",
                "slug": "muestra-de-cine-coahuila-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-cine-coahuila-2020"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2016,
                "name": "Michelle Couttolenc",
                "slug": "michelle-couttolenc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michelle-couttolenc"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1375401600,
        "theater_release_date": 1375401600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Cuates de Australia",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/cuates-de-australia",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 83,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}