{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Rafael S\u00e1nchez Navarro",
                "gender": "m",
                "id": 999,
                "slug": "rafael-sanchez-navarro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/rafael-sanchez-navarro"
            },
            {
                "full_name": "Cecilia Toussaint",
                "gender": "f",
                "id": 1246,
                "slug": "cecilia-toussaint",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/cecilia-toussaint"
            },
            {
                "full_name": "Miguel C\u00f3rcega",
                "gender": "m",
                "id": 1247,
                "slug": "miguel-corcega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/miguel-corcega"
            },
            {
                "full_name": "Regina Orozco",
                "gender": "f",
                "id": 300,
                "slug": "regina-orozco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/regina-orozco"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Segundo lugar en la categor\u00eda Tema Libre\t",
                "icon": "concurso-del-fondo-de-estimulos-al-cine-mexicano-fecimex-mexico",
                "name": "Concurso del Fondo de Est\u00edmulos al Cine Mexicano FECIMEX, M\u00e9xico",
                "slug": "concurso-del-fondo-de-estimulos-al-cine-mexicano-fecimex-mexico",
                "year": 1993
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Eva L\u00f3pez S\u00e1nchez",
                "gender": "f",
                "id": 468,
                "slug": "eva-lopez-sanchez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/eva-lopez-sanchez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 97,
        "excerpt": "Una historia que revive en sus personajes viejas pasiones cuando el azar los conduce a un callej\u00f3n sin salida.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            },
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 29,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/29/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/29/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/29/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/29/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/29/5/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 18,
        "original_title": "Dama de noche",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 181,
                "name": "ECHASA",
                "slug": "echasa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/echasa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 552,
                "name": "Femis",
                "slug": "femis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/femis"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "dama-de-noche",
        "synopsis": "En la noche m\u00e1s dif\u00edcil de su vida, Sof\u00eda llama por tel\u00e9fono a Bruno, la \u00fanica persona que podr\u00eda ayudarla en este mundo. \u00c9l es un escritor sin suerte que fue, alguna vez, su mejor amor y su m\u00e1s fiel amigo. Entre la espada y la pared, ella le pide que vaya cuanto antes a Veracruz. Como un h\u00e9roe de las novelas de aventura, Bruno abandona la Ciudad de M\u00e9xico y parte de inmediato al rescate de Sof\u00eda. Lo anima una ilusi\u00f3n bien particular: ser el protagonista de sus propias fantas\u00edas.",
        "tags": [
            {
                "id": 769,
                "name": "Rodrigo Prieto",
                "slug": "rodrigo-prieto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodrigo-prieto"
            },
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 196,
                "name": "Crimen de odio",
                "slug": "crimen-de-odio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-de-odio"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 402,
                "name": "Asesinatos",
                "slug": "asesinatos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinatos"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1168,
                "name": "1993",
                "slug": "1993",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1993"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1169,
                "name": "Veracruz",
                "slug": "veracruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veracruz"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 1478,
                "name": "Mujeres del CCC",
                "slug": "mujeres-del-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-del-ccc"
            },
            {
                "id": 1697,
                "name": "Vindictas cine",
                "slug": "vindictas-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vindictas-cine"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 732412800,
        "theater_release_date": 732412800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Dama de noche",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/dama-de-noche",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 471,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/dama-de-noche.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/dama-de-noche/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/dama-de-noche/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1993
    }
}