{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio al mejor documental educativo  1986",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Sonia Fritz",
                "gender": "f",
                "id": 6062,
                "slug": "sonia-fritz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/sonia-fritz"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 60,
        "excerpt": "Dos pueblos\u2026 Santa Catarina Albarradas y Ciudad Nezahualc\u00f3yotl, una misma tradici\u00f3n, una sola m\u00fasica, la m\u00fasica de banda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10110,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10110/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "De bandas, vidas y otros sones",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "de-bandas-vidas-y-otros-sones",
        "synopsis": "El pueblo de Santa Catarina Albarradas como muchos otros pueblos de la Sierra Zapoteca posee su banda de m\u00fasica, que es un elemento aglutinador que acompa\u00f1a sus celebraciones comunitarias como fiestas, ritos o entierros. Desde la d\u00e9cada de los sesenta comienza un proceso de migraci\u00f3n al estado de M\u00e9xico en particular a Ciudad Nezahualc\u00f3yotl en donde se asienta un importante grupo de migrantes Zapotecos, quienes a pesar de la distancia contin\u00faan con sus tradiciones y crean su propia banda de m\u00fasica como parte de su identidad, siendo un elemento de uni\u00f3n frente a la adversidad que se pudiese presentar en su condici\u00f3n de migrantes.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 2360,
                "name": "Zapoteca",
                "slug": "zapoteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zapoteca"
            },
            {
                "id": 1243,
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "slug": "estado-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estado-de-mexico"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 2077,
                "name": "INPI",
                "slug": "inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inpi"
            },
            {
                "id": 2413,
                "name": "Migraci\u00f3n | INPI",
                "slug": "migracion-inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion-inpi"
            },
            {
                "id": 2355,
                "name": "Fiestas y tradiciones",
                "slug": "fiestas-y-tradiciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fiestas-y-tradiciones"
            },
            {
                "id": 2358,
                "name": "Fiestas y costumbres | INPI ",
                "slug": "fiestas-y-costumbres-inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fiestas-y-costumbres-inpi"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 59,
                "name": "Esp\u00edritus",
                "slug": "espiritus",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritus"
            },
            {
                "id": 654,
                "name": "Fe y espiritualidad",
                "slug": "fe-y-espiritualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fe-y-espiritualidad"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 452,
                "name": "Rituales",
                "slug": "rituales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rituales"
            },
            {
                "id": 169,
                "name": "Fiesta",
                "slug": "fiesta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fiesta"
            },
            {
                "id": 431,
                "name": "Resistencia",
                "slug": "resistencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/resistencia"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2693,
                "name": "17\u00ba edici\u00f3n Shorts MX",
                "slug": "17o-edicion-shorts-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/17o-edicion-shorts-mx"
            },
            {
                "id": 1754,
                "name": "Cuajimalpa de Morelos | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "cuajimalpa-de-morelos-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cuajimalpa-de-morelos-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2501,
                "name": "Lengua Materna | INPI",
                "slug": "lengua-materna-inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna-inpi"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 2698,
                "name": "Ganadores del premio Ariel de la AMACC | Shorts M\u00e9xico 2022",
                "slug": "ganadores-del-premio-ariel-de-la-amacc-shorts-mexico-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-del-premio-ariel-de-la-amacc-shorts-mexico-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "De bandas, vidas y otros sones",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/de-bandas-vidas-y-otros-sones",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 11901,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1985
    }
}