{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Lambert Wilson",
                "gender": "m",
                "id": 2767,
                "slug": "lambert-wilson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/lambert-wilson"
            },
            {
                "full_name": "Michael Lonsdale",
                "gender": "m",
                "id": 21,
                "slug": "michael-lonsdale",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/michael-lonsdale"
            },
            {
                "full_name": "Philippe Laudenbach",
                "gender": "m",
                "id": 2791,
                "slug": "philippe-laudenbach",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/philippe-laudenbach"
            },
            {
                "full_name": "Olivier Rabourdin",
                "gender": "m",
                "id": 2792,
                "slug": "olivier-rabourdin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/olivier-rabourdin"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Actor Secundario",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "la-sociedad-nacional-de-criticos-de-cine-de-estados-unidos",
                "name": "La Sociedad Nacional de Cr\u00edticos de Cine de Estados Unidos",
                "slug": "la-sociedad-nacional-de-criticos-de-cine-de-estados-unidos",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Xavier Beauvois",
                "gender": "m",
                "id": 994,
                "slug": "xavier-beauvois",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/xavier-beauvois"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 123,
        "excerpt": "Un historia sobre la humanidad de los h\u00e9roes. Xavier Beavois y un portentoso grupo de actores llevan este relato a un cl\u00edmax bell\u00edsimo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1476,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/6/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/3/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1476/5/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 25,
        "original_title": "Des hommes et des dieux",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1023,
                "name": "Why Not Productions",
                "slug": "why-not-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/why-not-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 530,
                "name": "France 3 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-3-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-3-cinema"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "de-dioses-y-hombres",
        "synopsis": "En un monasterio enclavado en las monta\u00f1as argelinas, en los a\u00f1os 90, ocho monjes cristianos franceses viven en armon\u00eda con sus hermanos musulmanes. Pero paulatinamente la violencia y el terror se instalan en la regi\u00f3n. A pesar de las crecientes amenazas que los rodean, la decisi\u00f3n de los monjes de quedarse a cualquier precio, se hace m\u00e1s firme d\u00eda tras d\u00eda. Un relato iluminador sobre fe y hero\u00edsmo.",
        "tags": [
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Terrorismo",
                "slug": "terrorismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terrorismo"
            },
            {
                "id": 30,
                "name": "Terrorismo isl\u00e1mico",
                "slug": "terrorismo-islamico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terrorismo-islamico"
            },
            {
                "id": 127,
                "name": "Cine religioso",
                "slug": "cine-religioso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-religioso"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 919,
                "name": "Nuestras directoras de fotograf\u00eda",
                "slug": "nuestras-directoras-de-fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras-de-fotografia"
            },
            {
                "id": 980,
                "name": "Recomendadas de Rebeca Jim\u00e9nez Calero",
                "slug": "recomendadas-de-rebeca-jimenez-calero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-rebeca-jimenez-calero"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "De dioses y hombres",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/de-dioses-y-hombres",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1011,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/de-hombre-a-dioses.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/de-hombre-a-dioses/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/de-hombre-a-dioses/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}