{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Tiar\u00e9 Scanda",
                "gender": "f",
                "id": 1276,
                "slug": "tiare-scanda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/tiare-scanda"
            },
            {
                "full_name": "Gerardo Taracena",
                "gender": "m",
                "id": 171,
                "slug": "gerardo-taracena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gerardo-taracena"
            },
            {
                "full_name": "Ricardo Ezquerra",
                "gender": "m",
                "id": 1275,
                "slug": "ricardo-ezquerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ricardo-ezquerra"
            },
            {
                "full_name": "Mario Zaragoza",
                "gender": "m",
                "id": 289,
                "slug": "mario-zaragoza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-zaragoza"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2000
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-de-cine-de-mar-de-plata",
                "name": "Festival de Cine de Mar de Plata",
                "slug": "festival-de-cine-de-mar-de-plata",
                "year": 2000
            },
            {
                "category": "C\u00edrculo de Bronce Precolombino",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bogota-colombia",
                "year": 2000
            },
            {
                "category": "Silver Apple",
                "icon": "lacinemafe-new-york",
                "name": "LaCinemaFe New York",
                "slug": "lacinemafe-new-york",
                "year": 2000
            },
            {
                "category": "Golden Apple",
                "icon": "lacinemafe-new-york",
                "name": "LaCinemaFe New York",
                "slug": "lacinemafe-new-york",
                "year": 2000
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Salvador Aguirre",
                "gender": "m",
                "id": 182,
                "slug": "salvador-aguirre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/salvador-aguirre"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 84,
        "excerpt": "El tiempo cambia muchas cosas, y m\u00e1s cuando te sales de tu pueblo para luego regresar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 498,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/498/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/498/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/498/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/498/4/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 13,
        "original_title": "De ida y vuelta",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "de-ida-y-vuelta",
        "synopsis": "Despu\u00e9s de trabajar 3 a\u00f1os en Estado Unidos, Filiberto, un orgulloso y altanero campesino, regresa a su pueblo natal en busca del reconocimiento que le dar\u00e1 una nueva posici\u00f3n en su vida. Las cosas no est\u00e1n como esperaba encontrarlas. Su madre ha muerto y Luis, su mejor amigo, est\u00e1 casado con su ex novia. Filiberto se ve envuelto en los problemas que vive el pueblo por la disputa de un manantial.",
        "tags": [
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 125,
                "name": "Narcotr\u00e1fico",
                "slug": "narcotrafico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/narcotrafico"
            },
            {
                "id": 154,
                "name": "Reuni\u00f3n de amigos",
                "slug": "reunion-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reunion-de-amigos"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 831,
                "name": "1\u00b0 FICM",
                "slug": "10-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/10-ficm"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1184,
                "name": "2000",
                "slug": "2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2000"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 603,
                "name": "Aniversario CCC",
                "slug": "aniversario-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aniversario-ccc"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 1524,
                "name": "largometrajes aniversario CCC",
                "slug": "largometrajes-aniversario-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-aniversario-ccc"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 971913600,
        "theater_release_date": 971913600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "De ida y vuelta",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/de-ida-y-vuelta",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 540,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2000
    }
}