{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luis Felipe Tovar",
                "gender": "m",
                "id": 123,
                "slug": "luis-felipe-tovar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-felipe-tovar"
            },
            {
                "full_name": "Maya Zapata",
                "gender": "f",
                "id": 287,
                "slug": "maya-zapata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maya-zapata"
            },
            {
                "full_name": "Armando Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 288,
                "slug": "armando-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/armando-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Mario Zaragoza",
                "gender": "m",
                "id": 289,
                "slug": "mario-zaragoza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-zaragoza"
            },
            {
                "full_name": "Luis Fernando Pe\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 290,
                "slug": "luis-fernando-pena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-fernando-pena"
            },
            {
                "full_name": "Vanessa Bauche",
                "gender": "f",
                "id": 291,
                "slug": "vanessa-bauche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/vanessa-bauche"
            },
            {
                "full_name": "Abel Woolrich",
                "gender": "m",
                "id": 292,
                "slug": "abel-woolrich",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/abel-woolrich"
            },
            {
                "full_name": "Jorge Z\u00e1rate",
                "gender": "m",
                "id": 293,
                "slug": "jorge-zarate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jorge-zarate"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": " Mejor maquillaje",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Actor de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Adaptado",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Arte",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Ambientaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Escenograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mayahuel a Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "san-juan-cinemafest-de-puerto-rico",
                "name": "San Juan Cinemafest de Puerto Rico ",
                "slug": "san-juan-cinemafest-de-puerto-rico",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-del-nuevo-cine-de-split-croacia",
                "name": "Festival del Nuevo Cine de Split, Croacia",
                "slug": "festival-del-nuevo-cine-de-split-croacia",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Director Debutante",
                "icon": "heraldo",
                "name": "Heraldo",
                "slug": "heraldo",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "heraldo",
                "name": "Heraldo",
                "slug": "heraldo",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "festival-de-cine-romantico-y-melodramatico-de-verona-italia",
                "name": " Festival de Cine Rom\u00e1ntico y Melodram\u00e1tico de Verona, Italia ",
                "slug": "festival-de-cine-romantico-y-melodramatico-de-verona-italia",
                "year": 2001
            },
            {
                "category": "Premio Nuevos Directores",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Donostia \u0096 San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "year": 2001
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gerardo Tort",
                "gender": "m",
                "id": 94,
                "slug": "gerardo-tort",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gerardo-tort"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "La sobrevivencia de los j\u00f3venes en las calles de una de las ciudades m\u00e1s ca\u00f3ticas del mundo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 111,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/4/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/5/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/6/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/111/6/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 66,
        "original_title": "De la calle",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 30,
                "name": "Mujeres al Rescate de la Cultura de la Calle",
                "slug": "mujeres-al-rescate-de-la-cultura-de-la-calle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mujeres-al-rescate-de-la-cultura-de-la-calle"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "de-la-calle",
        "synopsis": "Rufino tiene 15 a\u00f1os y vive en las calles de la Ciudad de M\u00e9xico. Consigue dinero de hacer peque\u00f1os trabajos y de participar a escondidas del negocio de venta de droga que tienen La Se\u00f1or y El Ochoa, un polic\u00eda judicial sin escr\u00fapulos que controla el barrio donde viven. Un d\u00eda, empujado por las circunstancias, Rufino roba dinero de El Ochoa, desatando as\u00ed la persecuci\u00f3n y el acoso del polic\u00eda.",
        "tags": [
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 125,
                "name": "Narcotr\u00e1fico",
                "slug": "narcotrafico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/narcotrafico"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 350,
                "name": "Bandas callejeras",
                "slug": "bandas-callejeras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bandas-callejeras"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 519,
                "name": "Barrio",
                "slug": "barrio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/barrio"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2027,
                "name": "Ciclo El ni\u00f1o actor, la ni\u00f1a actriz",
                "slug": "ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 989452800,
        "theater_release_date": 989452800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "De la calle",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/de-la-calle",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3551,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2001
    }
}