{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.2,
        "avg_votes_formatted": "7,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "festival-de-cine-de-sundance",
                "name": "Festival de Cine de Sundance",
                "slug": "festival-de-cine-de-sundance",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-documentales-de-madrid",
                "name": "Festival Internacional de Documentales de Madrid",
                "slug": "festival-internacional-de-documentales-de-madrid",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Gran Premio ",
                "icon": "",
                "name": "Munich International Documentary Film Festival",
                "slug": "munich-international-documentary-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "El Gouna International Film Festival",
                "slug": "el-gouna-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Internacional ",
                "icon": "",
                "name": "Documentary Egde Festival",
                "slug": "documentary-egde-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Jurado",
                "icon": "",
                "name": "Full Frame Documentary Film Festival",
                "slug": "full-frame-documentary-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Full Frame Documentary Film Festival",
                "slug": "full-frame-documentary-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje documental",
                "icon": "nominada-al-oscar",
                "name": "Nominada al Oscar",
                "slug": "nominada-al-oscar",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 127,
                "name": "L\u00edbano",
                "slug": "libano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/libano"
            },
            {
                "id": 211,
                "name": "Siria",
                "slug": "siria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/siria"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Talal Derki",
                "gender": "m",
                "id": 2537,
                "slug": "talal-derki",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/talal-derki"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 103,
        "excerpt": "Obra de acceso incomparable que captura el momento escalofriante cuando muere la ni\u00f1ez y nace el yihadismo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5470,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5470/1/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "De padres e hijos",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "de-padres-e-hijos",
        "synopsis": "El cineasta sirio Talal Derki viaja a su tierra natal donde se gana la confianza de una familia islamista radical, que comparte su vida diaria durante m\u00e1s de dos a\u00f1os. Su c\u00e1mara se enfoca principalmente en los ni\u00f1os, proporcionando una visi\u00f3n extremadamente rara de lo que significa crecer con un padre cuyo \u00fanico sue\u00f1o es establecer un califato isl\u00e1mico. Osama, de 13 a\u00f1os, y su hermano Ayman, de 12,\u00a0aman y admiran a su padre y obedecen sus palabras, pero mientras Osama parece contentarse con seguir el camino de Jihad, Ayman quiere volver a la escuela. <br><br>Ganador del Gran Premio del Jurado para el Documental Mundial en el Festival de Cine de Sundance y nominado al premio de la Academia; esta pel\u00edcula\u00a0es una obra de acceso incomparable que captura el momento escalofriante cuando muere la ni\u00f1ez y nace el yihadismo.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 530,
                "name": "Conflicto Oriente Medio",
                "slug": "conflicto-oriente-medio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-oriente-medio"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 654,
                "name": "Fe y espiritualidad",
                "slug": "fe-y-espiritualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fe-y-espiritualidad"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 2577,
                "name": "Ya no soy un ni\u00f1o",
                "slug": "ya-no-soy-un-nino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ya-no-soy-un-nino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "De padres e hijos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/de-padres-e-hijos",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4963,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}