{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Valerie Donzelli",
                "gender": "f",
                "id": 2688,
                "slug": "valerie-donzelli",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/valerie-donzelli"
            },
            {
                "full_name": "J\u00e9r\u00e9mie Elka\u00efm",
                "gender": "m",
                "id": 2811,
                "slug": "jeremie-elkaim",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jeremie-elkaim"
            },
            {
                "full_name": "Gabriel Elka\u00efm",
                "gender": "m",
                "id": 2812,
                "slug": "gabriel-elkaim",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabriel-elkaim"
            },
            {
                "full_name": "C\u00e9sar Desseix",
                "gender": "m",
                "id": 2813,
                "slug": "cesar-desseix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/cesar-desseix"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.8,
        "avg_votes_formatted": "7,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-gijon",
                "name": " Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "festival-de-gijon",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-de-gijon",
                "name": " Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "festival-de-gijon",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-de-gijon",
                "name": " Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "festival-de-gijon",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n",
                "icon": "",
                "name": "Globe de Cristal Awards",
                "slug": "globe-de-cristal-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Valerie Donzelli",
                "gender": "f",
                "id": 1013,
                "slug": "valerie-donzelli",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/valerie-donzelli"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 96,
        "excerpt": "Un retrato de esa guerra contra el c\u00e1ncer, desde la desesperaci\u00f3n, la ira y las alegr\u00edas derivadas de las peque\u00f1as victorias, abordada con sentido del humor y frenes\u00ed.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1496,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1496/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 44,
        "original_title": "La guerre est d\u00e9clar\u00e9e",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 44,
                "name": "Canal+",
                "slug": "canal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canal"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 494,
                "name": "Cin\u00e9+",
                "slug": "cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 503,
                "name": "Wild Bunch",
                "slug": "wild-bunch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/wild-bunch"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 990,
                "name": "R\u00e9gion Ile-de-France",
                "slug": "region-ile-de-france",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/region-ile-de-france"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1099,
                "name": "Rectangle Productions",
                "slug": "rectangle-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/rectangle-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 649,
                "name": "Cofinova ",
                "slug": "cofinova",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cofinova"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1059,
                "name": "Uni Etoile ",
                "slug": "uni-etoile",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/uni-etoile"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "declaracion-de-guerra",
        "synopsis": "Romeo y Julieta se conocen una noche en un bar, y se enamoran. Las cosas van rodadas para ellos, que pronto empiezan a vivir juntos y tienen su primer hijo: Ad\u00e1n. Una vida llena de amor y de alegr\u00eda, que frena en seco el d\u00eda en el que a Ad\u00e1n, con apenas dos a\u00f1os, le diagnostican un c\u00e1ncer. Un retrato de esa guerra contra el c\u00e1ncer, desde la desesperaci\u00f3n, la ira y las alegr\u00edas derivadas de las peque\u00f1as victorias, abordada con sentido del humor y frenes\u00ed. Un compendio de diferentes reacciones y estados de \u00e1nimo humanos, exorcismos que desmitifican la enfermedad, sin escamotear la dureza de la dedicaci\u00f3n casi exclusiva que demanda.",
        "tags": [
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 48,
                "name": "Enfermedad terminal",
                "slug": "enfermedad-terminal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedad-terminal"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 590,
                "name": "C\u00e1ncer",
                "slug": "cancer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cancer"
            },
            {
                "id": 242,
                "name": "Actores directores",
                "slug": "actores-directores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actores-directores"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 782,
                "name": "Parejas",
                "slug": "parejas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 552,
                "name": "Beb\u00e9",
                "slug": "bebe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bebe"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 259,
                "name": "Parejas en el l\u00edmite",
                "slug": "parejas-en-el-limite",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas-en-el-limite"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1008,
                "name": "16\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "160-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/160-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Declaraci\u00f3n de guerra",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/declaracion-de-guerra",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1019,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/delaclaracion-de-gerra.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/delaclaracion-de-gerra/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/delaclaracion-de-gerra/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}