{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Aliocha Reinert",
                "gender": "f",
                "id": 12937,
                "slug": "aliocha-reinert",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/aliocha-reinert"
            },
            {
                "full_name": "Antoine Reinartz",
                "gender": "m",
                "id": 12938,
                "slug": "antoine-reinartz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/antoine-reinartz"
            },
            {
                "full_name": "M\u00e9lissa Olexa",
                "gender": "f",
                "id": 12939,
                "slug": "melissa-olexa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/melissa-olexa"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "My French Film Festival ",
                "slug": "my-french-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Semana de la Cr\u00edtica",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Samuel Theis",
                "gender": "m",
                "id": 1035,
                "slug": "samuel-theis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/samuel-theis"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 95,
        "excerpt": "Samuel Theis ofrece una pel\u00edcula po\u00e9tica, dulce y con un punto de vista definitivamente pol\u00edtico sobre la etapa que precede a la adolescencia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11904,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11904/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11904/1/poster_0_3.PNG",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11904/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11904/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11904/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11904/7/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Petite nature",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "delicado",
        "synopsis": "Johnny tiene diez a\u00f1os. A pesar de su corta edad, solo le interesan los asuntos de los mayores. En su modesto barrio de Lorena, Johnny observa con curiosidad la agitada vida sentimental de su joven madre. Este a\u00f1o ha entrado en la clase del Profesor Adamski, un joven docente que cree en \u00e9l y que le abrir\u00e1 las puertas de un nuevo mundo.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 2577,
                "name": "Ya no soy un ni\u00f1o",
                "slug": "ya-no-soy-un-nino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ya-no-soy-un-nino"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 198,
                "name": "Relaci\u00f3n maestro y alumno",
                "slug": "relacion-maestro-y-alumno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-maestro-y-alumno"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 2564,
                "name": "Como en la escuela",
                "slug": "como-en-la-escuela",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/como-en-la-escuela"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 2789,
                "name": "My French Film Festival 2023",
                "slug": "my-french-film-festival-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/my-french-film-festival-2023"
            },
            {
                "id": 2793,
                "name": "Kids turned out fine | MyFFF 2023",
                "slug": "kids-turned-out-fine-myfff-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/kids-turned-out-fine-myfff-2023"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Delicado",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/delicado",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13761,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "cc"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2021
    }
}