{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Rade Serbedzija",
                "gender": "m",
                "id": 5198,
                "slug": "rade-serbedzija",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/rade-serbedzija"
            },
            {
                "full_name": "Ingvar  Eggert Sigur\u00f0sson",
                "gender": "m",
                "id": 5199,
                "slug": "ingvar-eggert-sigurdsson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ingvar-eggert-sigurdsson"
            },
            {
                "full_name": "Atli Oskar  Fjalarsson",
                "gender": "m",
                "id": 5200,
                "slug": "atli-oskar-fjalarsson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/atli-oskar-fjalarsson"
            },
            {
                "full_name": "Jarkko  Lahti",
                "gender": "m",
                "id": 5201,
                "slug": "jarkko-lahti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jarkko-lahti"
            },
            {
                "full_name": "Arnoddur  Magnus Danks",
                "gender": "m",
                "id": 5202,
                "slug": "arnoddur-magnus-danks",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/arnoddur-magnus-danks"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Concha de Oro - Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "goteborg-film-festival",
                "name": "G\u00f6teborg Film Festival",
                "slug": "goteborg-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n Novel ",
                "icon": "festival-internacional-de-chicago",
                "name": "Festival internacional de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor actor secundario",
                "icon": "premios-edda-en-islandia",
                "name": "Premios Edda en Islandia   ",
                "slug": "premios-edda-en-islandia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "premios-edda-en-islandia",
                "name": "Premios Edda en Islandia   ",
                "slug": "premios-edda-en-islandia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "premios-edda-en-islandia",
                "name": "Premios Edda en Islandia   ",
                "slug": "premios-edda-en-islandia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actor de Cine",
                "icon": "premios-edda-en-islandia",
                "name": "Premios Edda en Islandia   ",
                "slug": "premios-edda-en-islandia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 109,
                "name": "Islandia",
                "slug": "islandia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/islandia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "R\u00fanar  R\u00fanarsson",
                "gender": "m",
                "id": 1803,
                "slug": "runar-runarsson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/runar-runarsson"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 100,
        "excerpt": "Una historia aut\u00e9ntica y transgresora sobre la llegada a la edad adulta de un chico de 16 a\u00f1os, acreedora a la\u00a0Concha de Oro en el Festival de San Sebasti\u00e1n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3373,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/6/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/1/poster_0_3.jpeg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/14/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/12/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3373/6/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 39,
        "original_title": "Sparrows",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "despegando-a-la-vida",
        "synopsis": "Relato inici\u00e1tico sobre un chico de 16 a\u00f1os que tras haber vivido con su madre en Islandia es enviado de vuelta a la remota regi\u00f3n de los Fiordos Occidentales bajo la tutela de su padre. All\u00ed tendr\u00e1 que retomar su camino mientras se encuentra con sus amigos de la infancia y lidia con su progenitor. A trav\u00e9s de una puesta en escena apoyada en silencios y miradas, esta pel\u00edcula nos transporta a esa etapa\u00a0de aislamiento personal y desconcierto en el que nuevas emociones empiezan a tiranizar la existencia de cualquier adolescente.",
        "tags": [
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 734,
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 139,
                "name": "Sobre el divorcio",
                "slug": "sobre-el-divorcio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-el-divorcio"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 888,
                "name": "Cineteca Nacional",
                "slug": "cineteca-nacional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cineteca-nacional"
            },
            {
                "id": 574,
                "name": "Favoritas Cineteca",
                "slug": "favoritas-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/favoritas-cineteca"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 942,
                "name": "Rusia 2018",
                "slug": "rusia-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rusia-2018"
            },
            {
                "id": 947,
                "name": "Copa del Mundo",
                "slug": "copa-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/copa-del-mundo"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 1085,
                "name": "Conchas de Oro ",
                "slug": "conchas-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conchas-de-oro"
            },
            {
                "id": 1128,
                "name": "Amor millennial",
                "slug": "amor-millennial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-millennial"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2577,
                "name": "Ya no soy un ni\u00f1o",
                "slug": "ya-no-soy-un-nino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ya-no-soy-un-nino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Despegando a la vida",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/despegando-a-la-vida",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2708,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Despegando.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Despegando/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Despegando/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}