{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Anibal  Navarro ",
                "gender": "m",
                "id": 6238,
                "slug": "anibal-navarro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/anibal-navarro"
            },
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n  Zerecero",
                "gender": "m",
                "id": 3662,
                "slug": "ruben-zerecero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ruben-zerecero"
            },
            {
                "full_name": "Valeria Zomazy",
                "gender": "f",
                "id": 6239,
                "slug": "valeria-zomazy",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/valeria-zomazy"
            },
            {
                "full_name": "Ra\u00fal  Casillas",
                "gender": "m",
                "id": 6240,
                "slug": "raul-casillas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/raul-casillas"
            },
            {
                "full_name": "Luis Jos\u00e9 Sevilla",
                "gender": "m",
                "id": 4703,
                "slug": "luis-jose-sevilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-jose-sevilla"
            },
            {
                "full_name": "Eddy Vargas",
                "gender": "m",
                "id": 6241,
                "slug": "eddy-vargas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eddy-vargas"
            },
            {
                "full_name": "Jorge Zepeda",
                "gender": "m",
                "id": 6242,
                "slug": "jorge-zepeda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jorge-zepeda"
            },
            {
                "full_name": "Anet Baca Ter\u00e1n",
                "gender": "f",
                "id": 6243,
                "slug": "anet-baca-teran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/anet-baca-teran"
            },
            {
                "full_name": "Roberto Mu\u00f1oz",
                "gender": "m",
                "id": 6244,
                "slug": "roberto-munoz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/roberto-munoz"
            },
            {
                "full_name": "Emilio  Vargas",
                "gender": "m",
                "id": 6245,
                "slug": "emilio-vargas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/emilio-vargas"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.8,
        "avg_votes_formatted": "7,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Germ\u00e1n Rodr\u00edguez Qui\u00f1ones",
                "gender": "m",
                "id": 2686,
                "slug": "german-rodriguez-quinones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/german-rodriguez-quinones"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 82,
        "excerpt": "La verdad es subjetiva. De eso no hay duda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5835,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5835/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5835/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5835/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5835/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5835/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5835/3/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Di\u00e1logo interno",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2191,
                "name": "Anet Baca Ter\u00e1n ",
                "slug": "anet-baca-teran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/anet-baca-teran"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2192,
                "name": "Germ\u00e1n Rodr\u00edguez Qui\u00f1ones",
                "slug": "german-rodriguez-quinones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/german-rodriguez-quinones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "dialogo-interno",
        "synopsis": "El investigador Juan Carlos interroga a Jos\u00e9 Varela por el director sospechoso en un fraude financiero. Juan duda del relato de Jos\u00e9 cuando menciona a las personas involucradas, situaci\u00f3n que lo obliga a tomar una decisi\u00f3n demostr\u00e1ndole que la verdad es subjetiva.",
        "tags": [
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 407,
                "name": "Fraude",
                "slug": "fraude",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fraude"
            },
            {
                "id": 757,
                "name": "Thriller_MX",
                "slug": "thriller-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-mx"
            },
            {
                "id": 364,
                "name": "Thriller polic\u00edaco",
                "slug": "thriller-policiaco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-policiaco"
            },
            {
                "id": 1328,
                "name": "Filosof\u00eda ",
                "slug": "filosofia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filosofia"
            },
            {
                "id": 714,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion"
            },
            {
                "id": 755,
                "name": "Acci\u00f3n_MX",
                "slug": "accion-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion-mx"
            },
            {
                "id": 798,
                "name": "Acci\u00f3n en el cine",
                "slug": "accion-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1465,
                "name": "Atrapados",
                "slug": "atrapados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/atrapados"
            },
            {
                "id": 1468,
                "name": "Para maratonear ",
                "slug": "para-maratonear",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-maratonear"
            },
            {
                "id": 57,
                "name": "Detective",
                "slug": "detective",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/detective"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 8,
                "name": "Cine polic\u00edaco",
                "slug": "cine-policiaco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-policiaco"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 1520,
                "name": "Narratario Films",
                "slug": "narratario-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/narratario-films"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Di\u00e1logo interno",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/dialogo-interno",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 5388,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2015
    }
}