{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Miguel  Narro",
                "gender": "m",
                "id": 8940,
                "slug": "miguel-narro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/miguel-narro"
            },
            {
                "full_name": "Leticia Huijara",
                "gender": "f",
                "id": 122,
                "slug": "leticia-huijara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/leticia-huijara"
            },
            {
                "full_name": "Saidde Garc\u00eda Ulloa",
                "gender": "f",
                "id": 8941,
                "slug": "saidde-garcia-ulloa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/saidde-garcia-ulloa"
            },
            {
                "full_name": "Peter Theis",
                "gender": "m",
                "id": 8942,
                "slug": "peter-theis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/peter-theis"
            },
            {
                "full_name": "Emma Mirthala Cant\u00fa",
                "gender": "f",
                "id": 5570,
                "slug": "emma-mirthala-cantu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/emma-mirthala-cantu"
            },
            {
                "full_name": "Cesar Ramones",
                "gender": "m",
                "id": 8943,
                "slug": "cesar-ramones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/cesar-ramones"
            }
        ],
        "avg_votes": 7,
        "avg_votes_formatted": "7",
        "awards": [
            {
                "category": "Competencia de largometraje documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Monterrey",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Taxco",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-taxco",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Finalista \"Ahora M\u00e9xico\" Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "FICUNAM",
                "slug": "ficunam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Competencia Oficial",
                "icon": "",
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial de Largometrajes",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Gui\u00f3n Cinematogr\u00e1fico ",
                "slug": "festival-de-guion-cinematografico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "London Film Week",
                "slug": "london-film-week",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Ensenada",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-ensenada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Gira de cine Latinoamericano Cinema Nubo 2021",
                "slug": "gira-de-cine-latinoamericano-cinema-nubo-2021",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Latin and Native American Film Festival",
                "slug": "latin-and-native-american-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Pachamama, Cinema de fronteira",
                "slug": "festival-pachamama-cinema-de-fronteira",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Competencia Largometraje Documental Mexicano",
                "icon": "",
                "name": "Festival internacional de cinema de Gramado",
                "slug": "festival-internacional-de-cinema-de-gramado",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Le\u00f3n",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-leon",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n (FICMY)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-merida-y-yucatan-ficmy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de Fresnillo",
                "slug": "festival-de-cine-de-fresnillo",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "name": "Festival de Cine Mexicano de Durango",
                "slug": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jaiziel Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 1668,
                "slug": "jaiziel-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jaiziel-hernandez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "Amar es dejar libre.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7502,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/1/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7502/2/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "D\u00edas de invierno",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "dias-de-invierno",
        "synopsis": "N\u00e9stor tiene un trabajo nocturno como recepcionista de un hotel y no parece tener alg\u00fan futuro. Su \u00fanica opci\u00f3n es irse a vivir con su hermana a Estados Unidos, sin embargo, siendo el hijo menor y el \u00fanico que sigue viviendo con su madre, Lilia, no puede tomar la decisi\u00f3n de irse. Lilia, recientemente ha perdido su trabajo y tambi\u00e9n se encuentra buscando su camino. Hay una caba\u00f1a que ata a ambos al pasado, el reencuentro con ella desembocar\u00e1 en un cambio en sus vidas.",
        "tags": [
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 422,
                "name": "Madres solteras",
                "slug": "madres-solteras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-solteras"
            },
            {
                "id": 627,
                "name": "Hermanos",
                "slug": "hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos"
            },
            {
                "id": 863,
                "name": "Queridos hermanos",
                "slug": "queridos-hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queridos-hermanos"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 1128,
                "name": "Amor millennial",
                "slug": "amor-millennial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-millennial"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 1196,
                "name": "Coahuila",
                "slug": "coahuila",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coahuila"
            },
            {
                "id": 1927,
                "name": "Muestra de Cine Coahuila 2020",
                "slug": "muestra-de-cine-coahuila-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-cine-coahuila-2020"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 1952,
                "name": "Cine hecho por coahuilenses | Muestra de Cine Coahuila 2020",
                "slug": "cine-hecho-por-coahuilenses-muestra-de-cine-coahuila-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-hecho-por-coahuilenses-muestra-de-cine-coahuila-2020"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 882,
                "name": "Nuevo comienzo",
                "slug": "nuevo-comienzo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevo-comienzo"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            },
            {
                "id": 379,
                "name": "Decisiones",
                "slug": "decisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/decisiones"
            },
            {
                "id": 254,
                "name": "Cine familiar",
                "slug": "cine-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-familiar"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 318,
                "name": "Sue\u00f1o americano",
                "slug": "sueno-americano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sueno-americano"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1474,
                "name": "FICUNAM",
                "slug": "ficunam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficunam"
            },
            {
                "id": 2494,
                "name": "SVOD",
                "slug": "svod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/svod"
            },
            {
                "id": 2495,
                "name": "TVOD",
                "slug": "tvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "D\u00edas de invierno",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/dias-de-invierno",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 12917,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "standard"
                    },
                    {
                        "iso_code": "en",
                        "name": "English",
                        "type": "standard"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos",
                "part": null,
                "type_id": 6
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2020
    }
}