{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Christian Dior",
                "gender": "m",
                "id": 4928,
                "slug": "christian-dior",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/christian-dior"
            },
            {
                "full_name": "Raf Simons",
                "gender": "m",
                "id": 4913,
                "slug": "raf-simons",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/raf-simons"
            },
            {
                "full_name": "Marion Cotillard",
                "gender": "f",
                "id": 2909,
                "slug": "marion-cotillard",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/marion-cotillard"
            },
            {
                "full_name": "Anna Wintour",
                "gender": "f",
                "id": 4929,
                "slug": "anna-wintour",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/anna-wintour"
            },
            {
                "full_name": "Sidney Toledano",
                "gender": "m",
                "id": 4930,
                "slug": "sidney-toledano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sidney-toledano"
            }
        ],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a la Perla Negra al Mejor Documental",
                "icon": "festival-de-cine-de-abu-dhabi-emiratos-arabes-unidos",
                "name": "Festival de Cine de Abu Dhabi, Emiratos \u00c1rabes Unidos",
                "slug": "festival-de-cine-de-abu-dhabi-emiratos-arabes-unidos",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-seattle",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Seattle",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-seattle",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Tcheng",
                "gender": "m",
                "id": 1661,
                "slug": "frederic-tcheng",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/frederic-tcheng"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "La historia de la legendaria casa de modas Christian Dior con el detr\u00e1s de c\u00e1maras en la creaci\u00f3n de la primera colecci\u00f3n de alta costura Raf Simons.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3231,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/19/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/22/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/11/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/17/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/15/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/5/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3231/13/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "Dior et Moi",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1761,
                "name": "CIM productions",
                "slug": "cim-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cim-productions"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "dior-y-yo",
        "synopsis": "El director Frederic Tcheng es quien nos lleva al coraz\u00f3n de la historia de la legendaria casa de modas Christian Dior, presenta desde una posici\u00f3n privilegiada todo lo que ocurri\u00f3 detr\u00e1s de c\u00e1maras en la creaci\u00f3n de la primera colecci\u00f3n de alta costura de Simons como director art\u00edstico. Con una obra que refleja la dedicaci\u00f3n de su grupo de colaboradores, un colorido homenaje a las costureras, y desnuda la historia de Raf Simons y su \u201cmaison\u201d francesa, donde nos encontramos tambi\u00e9n con Marion Cotillard.",
        "tags": [
            {
                "id": 178,
                "name": "Mundo de la moda",
                "slug": "mundo-de-la-moda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-de-la-moda"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 859,
                "name": "Retro",
                "slug": "retro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retro"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 899,
                "name": "BFF\u00b4s",
                "slug": "bffs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bffs"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 2652,
                "name": "Arte textil",
                "slug": "arte-textil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte-textil"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Dior y yo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/dior-y-yo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2574,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/dior-y-yo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/dior-y-yo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/dior-y-yo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}