{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DocuLab 6 FICG 29",
                "slug": "doculab-6-ficg-29",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "C\u00d3DEC/Festival de V\u00eddeo y Creaciones Sonoras",
                "slug": "codecfestival-de-video-y-creaciones-sonoras",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n (FICMY)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-merida-y-yucatan-ficmy",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Adriana Ch\u00e1vez",
                "gender": "f",
                "id": 2731,
                "slug": "adriana-chavez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/adriana-chavez"
            },
            {
                "full_name": " Nila Guiss",
                "gender": "f",
                "id": 2732,
                "slug": "nila-guiss",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/nila-guiss"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Barjau",
                "gender": "m",
                "id": 2733,
                "slug": "daniel-barjau",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/daniel-barjau"
            },
            {
                "full_name": "Gregorio Rocha",
                "gender": "m",
                "id": 2734,
                "slug": "gregorio-rocha",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/gregorio-rocha"
            },
            {
                "full_name": "Margarita Sosa",
                "gender": "f",
                "id": 2735,
                "slug": "margarita-sosa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/margarita-sosa"
            },
            {
                "full_name": "Francisco Gayt\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 2736,
                "slug": "francisco-gaytan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/francisco-gaytan"
            },
            {
                "full_name": "Ricardo Monfort",
                "gender": "m",
                "id": 2737,
                "slug": "ricardo-monfort",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/ricardo-monfort"
            },
            {
                "full_name": "Arturo Talavera",
                "gender": "m",
                "id": 2738,
                "slug": "arturo-talavera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/arturo-talavera"
            },
            {
                "full_name": "Gerardo Ortiz",
                "gender": "m",
                "id": 2739,
                "slug": "gerardo-ortiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/gerardo-ortiz"
            },
            {
                "full_name": "Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 2740,
                "slug": "julian-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/julian-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Aurora G\u00f3mez",
                "gender": "f",
                "id": 2741,
                "slug": "aurora-gomez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/aurora-gomez"
            },
            {
                "full_name": "Abel G\u00f3mez",
                "gender": "m",
                "id": 2742,
                "slug": "abel-gomez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/abel-gomez"
            },
            {
                "full_name": "Mois\u00e9s Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 2743,
                "slug": "moises-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/moises-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "  Colectivo Mnemocine ",
                "gender": "m",
                "id": 2744,
                "slug": "colectivo-mnemocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/colectivo-mnemocine"
            },
            {
                "full_name": "H\u00e9ctor Chavarr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 2745,
                "slug": "hector-chavarria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/hector-chavarria"
            },
            {
                "full_name": "Ezequiel Reyes",
                "gender": "m",
                "id": 2746,
                "slug": "ezequiel-reyes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/ezequiel-reyes"
            },
            {
                "full_name": " Miguel \u00c1ngel Dom\u00ednguez",
                "gender": "m",
                "id": 2747,
                "slug": "miguel-angel-dominguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/miguel-angel-dominguez"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nila Guiss ",
                "gender": "f",
                "id": 6350,
                "slug": "nila-guiss",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/nila-guiss"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 77,
        "excerpt": "Con m\u00e1s de mil fragmentos in\u00e9ditos digitalizados de pel\u00edculas mexicanas se enmarca la importancia del acceso a la memoria nacional y a nuestras ra\u00edces.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10815,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/17/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/13/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/19/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/15/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10815/8/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 10,
        "original_title": "Dispositio. Fragmentos de Memoria y Olvido",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "dispositio",
        "synopsis": "Un poema documental sobre el nacimiento y la decadencia de la memoria humana sobre el cuerpo f\u00edsico de las pel\u00edculas.\u00a0<br>Nila Guiss rescata la belleza del celuloide en fragmentos digitalizados, muchos de ellos, nunca antes vistos. Es un coral de recuerdos personales e hist\u00f3ricos que dan contexto a su propia historia de vida.\u00a0<br><br><br>",
        "tags": [
            {
                "id": 1962,
                "name": "Archivo",
                "slug": "archivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/archivo"
            },
            {
                "id": 45,
                "name": "Cine dentro del cine",
                "slug": "cine-dentro-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-dentro-del-cine"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2545,
                "name": "Patrimonio audiovisual",
                "slug": "patrimonio-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/patrimonio-audiovisual"
            },
            {
                "id": 711,
                "name": "Material de archivo",
                "slug": "material-de-archivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/material-de-archivo"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 1918,
                "name": " belleza",
                "slug": "belleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/belleza"
            },
            {
                "id": 1713,
                "name": "D\u00eda Mundial del Patrimonio Audiovisual",
                "slug": "dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 1738,
                "name": "Inter\u00e9s Cultural  ",
                "slug": "interes-cultural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interes-cultural"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 2489,
                "name": "P\u00e9rdidas y duelos",
                "slug": "perdidas-y-duelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdidas-y-duelos"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 2011,
                "name": "Ellas: cine hecho por mujeres",
                "slug": "ellas-cine-hecho-por-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-cine-hecho-por-mujeres"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1224,
                "name": "Michoac\u00e1n",
                "slug": "michoacan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michoacan"
            },
            {
                "id": 1243,
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "slug": "estado-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estado-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1217,
                "name": "Sonora",
                "slug": "sonora",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sonora"
            },
            {
                "id": 1221,
                "name": "Hidalgo",
                "slug": "hidalgo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hidalgo"
            },
            {
                "id": 1201,
                "name": "Puebla",
                "slug": "puebla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/puebla"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Dispositio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/dispositio",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12598,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2016
    }
}