{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Carmona R\u00edos",
                "gender": "m",
                "id": 1012,
                "slug": "jesus-carmona-rios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-carmona-rios"
            },
            {
                "full_name": "Benigno Caro",
                "gender": "m",
                "id": 1013,
                "slug": "benigno-caro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/benigno-caro"
            },
            {
                "full_name": "Antonio Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 1014,
                "slug": "antonio-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/antonio-hernandez"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "\u00c1ngel Estrada Soto",
                "gender": "m",
                "id": 392,
                "slug": "angel-estrada-soto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/angel-estrada-soto"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Un oficio que se extingue ser\u00e1 preservado por alguien que jam\u00e1s pudieron imaginar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 423,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/423/3/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/423/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/423/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/423/5/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 20,
        "original_title": "Domar el tiempo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 374,
                "name": "Liminal Films",
                "slug": "liminal-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/liminal-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 375,
                "name": "Ichicult",
                "slug": "ichicult",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ichicult"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "domar-el-tiempo",
        "synopsis": "Desde las profundidades del norte de M\u00e9xico, esta es la historia de los vaqueros, un oficio que se extingue junto con la fuerza de aquellos que con nostalgia ven desaparecer la forma de vida que durante generaciones se transmiti\u00f3 de padres a hijos. Ahora queda la esperanza de que el oficio contin\u00fae en alguien que nadie imagin\u00f3.",
        "tags": [
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1174,
                "name": "2014",
                "slug": "2014",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2014"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1399852800,
        "theater_release_date": 1399852800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Domar el tiempo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/domar-el-tiempo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 741,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/domar-al-tiempo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/domar-al-tiempo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/domar-al-tiempo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}