{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 3.2,
        "avg_votes_formatted": "3,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alejandro Strauss",
                "gender": "m",
                "id": 1849,
                "slug": "alejandro-strauss",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alejandro-strauss"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 56,
        "excerpt": "Dos ni\u00f1as nos muestran\u00a0que el problema de la obesidad infantil es una amalgama entre malos h\u00e1bitos alimenticios y ausencia de pol\u00edticas gubernamentales.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3430,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3430/1/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 134,
        "original_title": "Dulce Infancia",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "dulce-infancia",
        "synopsis": "M\u00e9xico ocupa el primer lugar en obesidad infantil a nivel mundial. Existen cuatro millones de menores de 11 a\u00f1os con exceso de peso en el pa\u00eds, problema que trae como consecuencia diabetes e hipertensi\u00f3n en este sector de la poblaci\u00f3n. 'Dulce infancia' es un recorrido por la vida de dos ni\u00f1as con problemas severos de obesidad: Miriam y Nicole, quienes con ayuda de sus familiares y especialistas nos muestran que el problema est\u00e1 configurado por malos h\u00e1bitos alimenticios y a trav\u00e9s de\u00a0una pol\u00edtica que ha incentivado la producci\u00f3n de productos chatarra, alimentos procesados con pocos valores nutricionales, y publicidad enga\u00f1osa con la que algunos\u00a0han hecho negocios millonarios a costa de la salud de los mexicanos.",
        "tags": [
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 639,
                "name": "Ni\u00f1ez",
                "slug": "ninez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninez"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            },
            {
                "id": 90,
                "name": "Gastronom\u00eda",
                "slug": "gastronomia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gastronomia"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 1761,
                "name": "Miguel Hidalgo | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "miguel-hidalgo-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miguel-hidalgo-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Dulce infancia",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/dulce-infancia",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2782,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}