{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Jorge Eduardo Eielson",
                "gender": "m",
                "id": 72,
                "slug": "jorge-eduardo-eielson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/jorge-eduardo-eielson"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 173,
                "name": "Per\u00fa",
                "slug": "peru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/peru"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Patricia  Pereyra",
                "gender": "m",
                "id": 2147,
                "slug": "patricia-pereyra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/patricia-pereyra"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 52,
        "excerpt": "Este\u00a0material es\u00a0el \u00faltimo registro de la vida del artista pl\u00e1stico Jorge Eduardo Eielson.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 23,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/biopic"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4520,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/1/card_0_3.jpeg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/1/poster_0_3.jpeg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_4_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/1/still_4_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_5_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_5_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_6_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4520/2/still_6_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Eileson des-nudo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2407,
                "name": "Patricia Pereyra",
                "slug": "patricia-pereyra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/patricia-pereyra"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "eielson-des-nudo",
        "synopsis": "En 2005, Patricia Pereyra, directora de este documental, tuvo la oportunidad de conocer y entevistar al poeta y artista pl\u00e1stico peruano Jorge Eduardo Eielson, quien la recibi\u00f3 gustoso en sus casas de Cerde\u00f1a y Mil\u00e1n. Las entrevistas tambi\u00e9n incluyeron a los amigos cercanos del artista y a cr\u00edticos de arte, algunos radicados en Par\u00eds y Nueva York. En 2006, Eielson muri\u00f3 a los 82 a\u00f1os a consecuencia de c\u00e1ncer, por lo que este\u00a0material es el \u00faltimo registro de su vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 486,
                "name": "Entrevista",
                "slug": "entrevista",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/entrevista"
            },
            {
                "id": 472,
                "name": "Experiencia",
                "slug": "experiencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/experiencia"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 339,
                "name": "Proceso creativo",
                "slug": "proceso-creativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/proceso-creativo"
            },
            {
                "id": 643,
                "name": "Imaginaci\u00f3n",
                "slug": "imaginacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imaginacion"
            },
            {
                "id": 648,
                "name": "Vida y muerte",
                "slug": "vida-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-y-muerte"
            },
            {
                "id": 63,
                "name": "Pintura y escultura",
                "slug": "pintura-y-escultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pintura-y-escultura"
            },
            {
                "id": 48,
                "name": "Enfermedad terminal",
                "slug": "enfermedad-terminal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedad-terminal"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 64,
                "name": "Fotograf\u00eda",
                "slug": "fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fotografia"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Eielson des-nudo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/eielson-des-nudo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4109,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2014
    }
}