{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Antonio Martin Beato",
                "gender": "m",
                "id": 1128,
                "slug": "antonio-martin-beato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/antonio-martin-beato"
            },
            {
                "full_name": "David Bermejo",
                "gender": "m",
                "id": 1129,
                "slug": "david-bermejo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/david-bermejo"
            },
            {
                "full_name": "Ana Casado Boch",
                "gender": "f",
                "id": 1130,
                "slug": "ana-casado-boch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ana-casado-boch"
            },
            {
                "full_name": "Maria Brunete",
                "gender": "f",
                "id": 1131,
                "slug": "maria-brunete",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-brunete"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Serrano",
                "gender": "m",
                "id": 436,
                "slug": "carlos-serrano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-serrano"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 97,
        "excerpt": "La dif\u00edcil responsabilidad que conlleva el cambio.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 467,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/467/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/467/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/467/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/467/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/467/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/467/7/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "El \u00e1rbol",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 475,
                "name": "Estar Ah\u00ed Cinema",
                "slug": "estar-ahi-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estar-ahi-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 476,
                "name": "Fresdeval Films",
                "slug": "fresdeval-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fresdeval-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-arbol",
        "synopsis": "Santiago se separa de su familia. El juez no permite que se acerque a su mujer e hijos. Adem\u00e1s, a consecuencia de esto y de su estilo de vida, se ve \"obligado\" a trabajar en el bar de un amigo. Ah\u00ed est\u00e1 despedido. As\u00ed comenzar\u00e1n sus peores d\u00edas, callejeando por Madrid, en los que tendr\u00e1n que enfrentarse a su realidad y la responsabilidad de cambiar o morir.",
        "tags": [
            {
                "id": 215,
                "name": "Urbanismo",
                "slug": "urbanismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/urbanismo"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 474,
                "name": "Sobrevivir ",
                "slug": "sobrevivir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobrevivir"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 881,
                "name": "D\u00e9jalo ir",
                "slug": "dejalo-ir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dejalo-ir"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1749,
                "name": "Selecci\u00f3n | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "seleccion-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccion-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1294963200,
        "theater_release_date": 1294963200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El \u00e1rbol",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-arbol",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 262,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}