{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriel Santander",
                "gender": "m",
                "id": 1850,
                "slug": "gabriel-santander",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gabriel-santander"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 53,
        "excerpt": "Documental que registra las maravillas del archivo del prestigiado escritor Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez ubicado en la Universidad de Texas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3431,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/8/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/8/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3431/8/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 29,
        "original_title": "El archivo de la magia: Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez ",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-archivo-de-la-magia-gabriel-garcia-marquez",
        "synopsis": "Documental dedicado al \u00edcono de la literatura latinoamericana Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez donde quedan expuestos los tesoros contenidos en el archivo del escritor ubicado en la Universidad de Texas, legado que poco a poco revelar\u00e1 al hombre detr\u00e1s de su \u00e1lter ego.",
        "tags": [
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 700,
                "name": "Personaje escritor",
                "slug": "personaje-escritor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personaje-escritor"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2021,
                "name": "Ciclo: Acercamiento a autores desde el cine",
                "slug": "ciclo-acercamiento-a-autores-desde-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-acercamiento-a-autores-desde-el-cine"
            },
            {
                "id": 2023,
                "name": "63 Feria Internacional del Libro de la Universidad de Guanajuato",
                "slug": "63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 1760,
                "name": "La Magdalena Contreras | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "la-magdalena-contreras-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-magdalena-contreras-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 1762,
                "name": "Milpa Alta | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "milpa-alta-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/milpa-alta-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El archivo de la magia: Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-archivo-de-la-magia-gabriel-garcia-marquez",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2783,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2016
    }
}