{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "\u00c1lvaro  Ogalla",
                "gender": "m",
                "id": 4178,
                "slug": "alvaro-ogalla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alvaro-ogalla"
            },
            {
                "full_name": "Marta Larralde",
                "gender": "f",
                "id": 4600,
                "slug": "marta-larralde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/marta-larralde"
            },
            {
                "full_name": "Kaiet Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 4625,
                "slug": "kaiet-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/kaiet-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "B\u00e1rbara Lennie",
                "gender": "f",
                "id": 979,
                "slug": "barbara-lennie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/barbara-lennie"
            },
            {
                "full_name": "Juan Calot ",
                "gender": "m",
                "id": 4601,
                "slug": "juan-calot",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-calot"
            },
            {
                "full_name": "Vicky Pe\u00f1a",
                "gender": "f",
                "id": 2496,
                "slug": "vicky-pena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/vicky-pena"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix",
                "gender": "m",
                "id": 1870,
                "slug": "andres-gertrudix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andres-gertrudix"
            },
            {
                "full_name": "Mercedes Hoyos",
                "gender": "f",
                "id": 4626,
                "slug": "mercedes-hoyos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/mercedes-hoyos"
            },
            {
                "full_name": "Joaqu\u00edn Climent",
                "gender": "m",
                "id": 4603,
                "slug": "joaquin-climent",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/joaquin-climent"
            },
            {
                "full_name": "Sara Orton",
                "gender": "f",
                "id": 4627,
                "slug": "sara-orton",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sara-orton"
            },
            {
                "full_name": "\u00c1lvaro Roig",
                "gender": "m",
                "id": 4628,
                "slug": "alvaro-roig",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alvaro-roig"
            },
            {
                "full_name": "Pepa Garc\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 4629,
                "slug": "pepa-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/pepa-garcia"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.6,
        "avg_votes_formatted": "6,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-de-cine-de-toronto",
                "name": "Festival de Cine de Toronto ",
                "slug": "festival-de-cine-de-toronto",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cine-de-mar-de-plata",
                "name": "Festival de Cine de Mar de Plata",
                "slug": "festival-de-cine-de-mar-de-plata",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 233,
                "name": "Uruguay",
                "slug": "uruguay",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/uruguay"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Federico  Veiroj",
                "gender": "m",
                "id": 1227,
                "slug": "federico-veiroj",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/federico-veiroj"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 81,
        "excerpt": "Un hombre busca emanciparse y ser independiente, para lograr esto decide renunciar a la Iglesia Cat\u00f3lica. Una comedia divertida e irreverente.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2776,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/10/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/18/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/13/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/15/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/11/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/17/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/19/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2776/21/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "El ap\u00f3stata",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 258,
                "name": "ICAA",
                "slug": "icaa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/icaa"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-apostata",
        "synopsis": "Para olvidar el pasado, mirar al futuro y poder emanciparse. Tamayo decide apostatar ante la instituci\u00f3n eclesi\u00e1stica. Durante el arduo proceso burocr\u00e1tico, recuerda la intermitente relaci\u00f3n que mantiene con una prima, algunos actos crueles de su ni\u00f1ez, su v\u00ednculo con una espiritualidad ajena y sus dificultades para seguir el camino paterno.",
        "tags": [
            {
                "id": 761,
                "name": "Seleccionados F\u00e9nix",
                "slug": "seleccionados-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-fenix"
            },
            {
                "id": 127,
                "name": "Cine religioso",
                "slug": "cine-religioso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-religioso"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 355,
                "name": "Iglesia",
                "slug": "iglesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iglesia"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 734,
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 185,
                "name": "Crisis de mediana edad",
                "slug": "crisis-de-mediana-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-mediana-edad"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 882,
                "name": "Nuevo comienzo",
                "slug": "nuevo-comienzo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevo-comienzo"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 942,
                "name": "Rusia 2018",
                "slug": "rusia-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rusia-2018"
            },
            {
                "id": 947,
                "name": "Copa del Mundo",
                "slug": "copa-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/copa-del-mundo"
            },
            {
                "id": 1056,
                "name": "Coraz\u00f3n Films",
                "slug": "corazon-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corazon-films"
            },
            {
                "id": 1085,
                "name": "Conchas de Oro ",
                "slug": "conchas-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conchas-de-oro"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El ap\u00f3stata",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-apostata",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2380,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-apostata.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-apostata/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-apostata/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}