{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio FEISAL ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival \u00cdcaro Guatemala",
                "slug": "festival-icaro-guatemala",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio M\u00e9xico mira al mundo",
                "icon": "",
                "name": "Premios Pantalla de Cristal",
                "slug": "premios-pantalla-de-cristal",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Zanate",
                "slug": "festival-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "riviera-maya-film-festival",
                "name": "Riviera Maya Film Festival",
                "slug": "riviera-maya-film-festival",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Efra\u00edn  R\u00edos Montt",
                "gender": "m",
                "id": 141,
                "slug": "jose-efrain-rios-montt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/jose-efrain-rios-montt"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Izabel  Acevedo",
                "gender": "f",
                "id": 2272,
                "slug": "izabel-acevedo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/izabel-acevedo"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 109,
        "excerpt": "Jos\u00e9 Efra\u00edn R\u00edos Montt es sometido a juicio despu\u00e9s de haber cometido una violenta masacre en Guatemala.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5104,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5104/3/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 16,
        "original_title": "El buen cristiano",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1702,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ccc"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-buen-cristiano",
        "synopsis": "Narra la historia de\u00a0Jos\u00e9 Efra\u00edn R\u00edos Montt, un hombre que comenz\u00f3 su carrera en el ejercito militar a sus 17 a\u00f1os de edad. En el a\u00f1o de 1979, R\u00edos Montt se convirti\u00f3 en cristiano, un d\u00eda se le pide que dirija el golpe de estado contra el\u00a0presidente en turno, Fernando Romeo Lucas Garc\u00eda, en el a\u00f1o de 1982. A partir de ese momento\u00a0comenz\u00f3 una violenta masacre y se proclam\u00f3\u00a0a s\u00ed mismo como presidente de Guatemala en\u00a0una terrible dictadura que utiliza el poder del ej\u00e9rcito a su favor. En el a\u00f1o 2013\u00a0R\u00edos es sometido a juicio por sus actos.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1412,
                "name": "Axel Mu\u00f1oz Barba",
                "slug": "axel-munoz-barba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/axel-munoz-barba"
            },
            {
                "id": 1478,
                "name": "Mujeres del CCC",
                "slug": "mujeres-del-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-del-ccc"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El buen cristiano",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-buen-cristiano",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4393,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/ELBUENCRISTIANO.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/ELBUENCRISTIANO/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/ELBUENCRISTIANO/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}