{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "C\u00e9cile De France",
                "gender": "f",
                "id": 2803,
                "slug": "cecile-de-france",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/cecile-de-france"
            },
            {
                "full_name": "Thomas Doret",
                "gender": "m",
                "id": 2804,
                "slug": "thomas-doret",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/thomas-doret"
            },
            {
                "full_name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier",
                "gender": "m",
                "id": 2805,
                "slug": "jeremie-renier",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jeremie-renier"
            },
            {
                "full_name": "Fabrizio Rongione",
                "gender": "m",
                "id": 2806,
                "slug": "fabrizio-rongione",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fabrizio-rongione"
            },
            {
                "full_name": "Olivier Gourmet",
                "gender": "m",
                "id": 205,
                "slug": "olivier-gourmet",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/olivier-gourmet"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "globo-de-oro",
                "name": "Globo de Oro",
                "slug": "globo-de-oro",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a la Palma de Oro",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "premios-de-la-asociacion-australiana-de-criticos-de-cine",
                "name": "Premios de la Asociaci\u00f3n Australiana de cr\u00edticos de Cine",
                "slug": "premios-de-la-asociacion-australiana-de-criticos-de-cine",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "premios-de-cine-europeo",
                "name": "Premios de Cine Europeo",
                "slug": "premios-de-cine-europeo",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "independent-spirit-awards",
                "name": "Independent Spirit Awards",
                "slug": "independent-spirit-awards",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jean-Pierre Dardenne",
                "gender": "m",
                "id": 958,
                "slug": "jean-pierre-dardenne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jean-pierre-dardenne"
            },
            {
                "full_name": "Luc Dardenne",
                "gender": "m",
                "id": 959,
                "slug": "luc-dardenne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/luc-dardenne"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 88,
        "excerpt": "Su padre lo abandona pero Cyril busca la manera de traerlo de vuelta.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1494,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/7/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1494/11/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 27,
        "original_title": "Le gamin au v\u00e9lo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 492,
                "name": "France 2 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-2-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-2-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1025,
                "name": "Les Films du Fleuve",
                "slug": "les-films-du-fleuve",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/les-films-du-fleuve"
            },
            {
                "acronym": "RTBF",
                "id": 1026,
                "name": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Belge Francophone",
                "slug": "radio-television-belge-francophone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/radio-television-belge-francophone"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1094,
                "name": "Archipel 35",
                "slug": "archipel-35",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/archipel-35"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1095,
                "name": "Lucky Red",
                "slug": "lucky-red",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/lucky-red"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1096,
                "name": "Belgacom",
                "slug": "belgacom",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/belgacom"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-chico-de-la-bicicleta",
        "synopsis": "Cyril, un ni\u00f1o de once a\u00f1os, se escapa del hogar de acogida, donde su padre lo dej\u00f3 despu\u00e9s de prometerle que volver\u00eda a buscarlo. Lo que Cyril se propone es encontrarlo. Despu\u00e9s de llamar en vano a la puerta del apartamento donde viv\u00edan, para eludir la persecuci\u00f3n del personal del hospicio, se refugia en un gabinete m\u00e9dico y se echa en brazos de una joven sentada en la sala de espera. As\u00ed es como, por pura casualidad, conoce a Samantha, una peluquera que le permite quedarse con ella los fines de semana.",
        "tags": [
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 618,
                "name": "Globos de Oro",
                "slug": "globos-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/globos-de-oro"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 579,
                "name": "Bicicletas",
                "slug": "bicicletas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bicicletas"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 696,
                "name": "Cannes 2016",
                "slug": "cannes-2016",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cannes-2016"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 1156,
                "name": "Hermanos Dardenne",
                "slug": "hermanos-dardenne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos-dardenne"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 1440,
                "name": "Invierno",
                "slug": "invierno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/invierno"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2787,
                "name": "Calendario de Adviento | 2022",
                "slug": "calendario-de-adviento-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/calendario-de-adviento-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El chico de la bicicleta",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-chico-de-la-bicicleta",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1017,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-chicho-de-la-bicicleta.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-chicho-de-la-bicicleta/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-chicho-de-la-bicicleta/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}