{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Miguel \u00c1ngel Hoppe",
                "gender": "m",
                "id": 867,
                "slug": "miguel-angel-hoppe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/miguel-angel-hoppe"
            },
            {
                "full_name": "Fernando Arroyo",
                "gender": "m",
                "id": 868,
                "slug": "fernando-arroyo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-arroyo"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Rojo",
                "gender": "m",
                "id": 869,
                "slug": "alejandro-rojo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-rojo"
            },
            {
                "full_name": "Clarisa Rend\u00f3n",
                "gender": "f",
                "id": 870,
                "slug": "clarisa-rendon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/clarisa-rendon"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.1,
        "avg_votes_formatted": "7,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Participante Teddy ",
                "icon": "premio-teddy",
                "name": "Premio Teddy    ",
                "slug": "premio-teddy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa a Mejor Pel\u00edcula Nacional",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa a Mejor Director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa a Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-con-tematica-homosexual-de-turin-italia",
                "name": "Festival Internacional de Cine con Tem\u00e1tica Homosexual de Tur\u00edn, Italia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-con-tematica-homosexual-de-turin-italia",
                "year": 2006
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 180,
                "slug": "julian-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/julian-hernandez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 139,
        "excerpt": "La b\u00fasqueda, p\u00e9rdida y reconciliaci\u00f3n del amor joven a trav\u00e9s de un tratamiento est\u00e9tico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 352,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/352/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/352/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/352/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/352/7/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 47,
        "original_title": "El cielo dividido",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 12,
                "name": "Mil Nubes Cine",
                "slug": "mil-nubes-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mil-nubes-cine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-cielo-dividido",
        "synopsis": "Gerardo y Jon\u00e1s disfrutan de los placeres de su noviazgo, sin embargo tarde o temprano tendr\u00e1n que enfrentarse a ellos mismos y a los retos que las relaciones juveniles les pondr\u00e1n enfrente. Ante cualquier adversidad, ellos se esfuerzan por permanecer juntos y no extinguir aquella relaci\u00f3n que por tanto tiempo les cost\u00f3 tener.",
        "tags": [
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 699,
                "name": "Escenas de metro",
                "slug": "escenas-de-metro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escenas-de-metro"
            },
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 302,
                "name": "Esc\u00e1ndalo sexual",
                "slug": "escandalo-sexual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escandalo-sexual"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 560,
                "name": "Regreso a clases",
                "slug": "regreso-a-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-a-clases"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 803,
                "name": "Para ver en el eclipse",
                "slug": "para-ver-en-el-eclipse",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-ver-en-el-eclipse"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 834,
                "name": "4\u00b0 FICM",
                "slug": "40-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/40-ficm"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 1215,
                "name": "2008",
                "slug": "2008",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2008"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 1516,
                "name": "Rabioso Cine y Diversidad",
                "slug": "rabioso-cine-y-diversidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rabioso-cine-y-diversidad"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1210896000,
        "theater_release_date": 1210896000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El cielo dividido",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-cielo-dividido",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 5279,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2006
    }
}