{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-cancun-y-la-riviera-maya",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Canc\u00fan y la Riviera Maya",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-cancun-y-la-riviera-maya",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Women Film Critics Circle Awards",
                "slug": "women-film-critics-circle-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Big Sky Documentary Festival",
                "slug": "big-sky-documentary-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "Doc\u00fapolis",
                "slug": "docupolis",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Cine Pobre",
                "slug": "festival-cine-pobre",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "",
                "name": "Golden Minbar",
                "slug": "golden-minbar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival Voces Contra el Silencio",
                "slug": "festival-voces-contra-el-silencio",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 182,
                "name": "Estado de Palestina",
                "slug": "estado-de-palestina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estado-de-palestina"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carolina Rivas",
                "gender": "f",
                "id": 648,
                "slug": "carolina-rivas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/carolina-rivas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 97,
        "excerpt": "El documental nos revela un mundo desconocido del pueblo palestino.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 988,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/988/5/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "El color de los olivos",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-color-de-los-olivos",
        "synopsis": "Como muchas familias palestinas, la familia Amer vive rodeada por el muro en Cisjordania. Su vida cotidiana est\u00e1 dominada por puertas electrificadas, candados y la presencia constante de soldados. A trav\u00e9s de un lente sensible, descubrimos el mundo privado de los ocho miembros de la familia. En el transcurrir de sus d\u00edas se revelan sus luchas constantes y los peque\u00f1os detalles de su vida: incluyendo las amistades de la escuela, \u00e1rboles de olivo y dos burros. La historia de la familia Amer constituye un punto de partida para hacer una compleja reflexi\u00f3n sobre los efectos de la segregaci\u00f3n racial, las fronteras y lo absurdo de la guerra. El documental nos revela un mundo desconocido del pueblo palestino.",
        "tags": [
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 530,
                "name": "Conflicto Oriente Medio",
                "slug": "conflicto-oriente-medio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-oriente-medio"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 2537,
                "name": "Memorias de la segregaci\u00f3n",
                "slug": "memorias-de-la-segregacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memorias-de-la-segregacion"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1141171200,
        "theater_release_date": 1141171200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El color de los olivos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-color-de-los-olivos",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 6032,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2006
    }
}