{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio de la Prensa",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Festival de la Memoria Documental Iberoamericano",
                "slug": "festival-de-la-memoria-documental-iberoamericano",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-documental-de-uruguay",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental de Uruguay",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-de-uruguay",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Everardo Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 128,
                "slug": "everardo-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/everardo-gonzalez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 103,
        "excerpt": "Primero fue la palabra, luego la bala asesina y a continuaci\u00f3n el silencio. Un documental que aborda la vida radical del sacerdote \u00d3scar Arnulfo Romero.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 172,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/172/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/172/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/172/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/172/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/172/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 31,
        "original_title": "El cielo abierto",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 65,
                "name": "Ci\u00e9nega Docs",
                "slug": "cienega-docs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cienega-docs"
            },
            {
                "acronym": "444",
                "id": 93,
                "name": "Artegios S.A. de C.V.",
                "slug": "artegios-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/artegios-sa-de-cv"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-cielo-abierto",
        "synopsis": "Vigoroso documental sobre Monse\u00f1or Oscar Arnulfo Romero, la voz de los sin voz en El Salvador, el pastor que en medio de una de las guerras civiles m\u00e1s sangrientas, se atrevi\u00f3 a decir que la misi\u00f3n de la Iglesia es identificarse con los pobres. Monse\u00f1or Romero fue asesinado el 24 de marzo de 1980.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1301011200,
        "theater_release_date": 1301011200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El cielo abierto",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-cielo-abierto",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 116,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-cielo-abierto.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-cielo-abierto/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-cielo-abierto/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}