{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Emilie Lan-Du\u0308rr",
                "gender": "f",
                "id": 12934,
                "slug": "emilie-lan-durr",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/emilie-lan-durr"
            },
            {
                "full_name": "Maxime G\u00e9min",
                "gender": "m",
                "id": 12935,
                "slug": "maxime-gemin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/maxime-gemin"
            },
            {
                "full_name": "Arthur Pereira",
                "gender": "m",
                "id": 12936,
                "slug": "arthur-pereira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/arthur-pereira"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Annecy",
                "slug": "festival-de-annecy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "My French Film Festival ",
                "slug": "my-french-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Florence Miailhe",
                "gender": "f",
                "id": 6999,
                "slug": "florence-miailhe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/florence-miailhe"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 84,
        "excerpt": "Dedicada a \u00abtodas aquellas personas que un d\u00eda u otro dejan su pa\u00eds en busca de un futuro mejor\u00bb. Una pel\u00edcula impactante y universal, construida a base de pinturas animadas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 11,
                "name": "Animaci\u00f3n",
                "slug": "animacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/animacion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11903,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/1/poster_0_3.PNG",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/1/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/3/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/5/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/8/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11903/10/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "La travers\u00e9e",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-cruce",
        "synopsis": "Un pueblo saqueado, una familia a la fuga y dos ni\u00f1os perdidos por los caminos del exilio...Kyona y Adriel huyen de sus perseguidores, hasta llegar a un pa\u00eds con un r\u00e9gimen pol\u00edtico m\u00e1s tolerante. Durante un viaje inici\u00e1tico que los llevar\u00e1 a viajar desde la infancia hasta la adolescencia, cruzar\u00e1n un continente asolado por la caza de migrantes y deber\u00e1n superar duras pruebas, tanto fant\u00e1sticas como reales, hasta llegar a un Mundo Nuevo en el que ser\u00e1n libres.",
        "tags": [
            {
                "id": 205,
                "name": "Animaci\u00f3n",
                "slug": "animacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animacion"
            },
            {
                "id": 1398,
                "name": "Animaci\u00f3n 2D",
                "slug": "animacion-2d",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animacion-2d"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Animaci\u00f3n para adultos",
                "slug": "animacion-para-adultos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animacion-para-adultos"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 2565,
                "name": "Viajes a trav\u00e9s de la pantalla",
                "slug": "viajes-a-traves-de-la-pantalla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-a-traves-de-la-pantalla"
            },
            {
                "id": 88,
                "name": "Viajes en el extranjero",
                "slug": "viajes-en-el-extranjero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-en-el-extranjero"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 2566,
                "name": "Infancias por la Tierra",
                "slug": "infancias-por-la-tierra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancias-por-la-tierra"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 2558,
                "name": "FilminLatino infantil",
                "slug": "filminlatino-infantil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino-infantil"
            },
            {
                "id": 361,
                "name": "P\u00fablico infantil",
                "slug": "publico-infantil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/publico-infantil"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 2789,
                "name": "My French Film Festival 2023",
                "slug": "my-french-film-festival-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/my-french-film-festival-2023"
            },
            {
                "id": 2793,
                "name": "Kids turned out fine | MyFFF 2023",
                "slug": "kids-turned-out-fine-myfff-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/kids-turned-out-fine-myfff-2023"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El cruce",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-cruce",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13760,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "cc"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2020
    }
}