{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "",
                "name": "Guanajuato Film Fest",
                "slug": "guanajuato-film-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n",
                "slug": "festival-de-cine-de-merida-y-yucatan",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental iberoamericano",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Agustin Jaime  Garc\u00eda Dom\u00ednguez",
                "gender": "m",
                "id": 780,
                "slug": "agustin-jaime-garcia-dominguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/agustin-jaime-garcia-dominguez"
            },
            {
                "full_name": "Analia  Garc\u00eda Hern\u00e1ndez",
                "gender": "f",
                "id": 781,
                "slug": "analia-garcia-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/analia-garcia-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Rocio  Hern\u00e1ndez",
                "gender": "f",
                "id": 782,
                "slug": "rocio-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/rocio-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Andrea  Dom\u00ednguez",
                "gender": "f",
                "id": 783,
                "slug": "andrea-dominguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/andrea-dominguez"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jose  Villalobos Romero",
                "gender": "m",
                "id": 3481,
                "slug": "jose-villalobos-romero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-villalobos-romero"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "El charro de Toluquilla, un cantante de m\u00fasica ranchera, presume haber vencido el VIH.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6781,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6781/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 38,
        "original_title": "El Charro de Toluquilla",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-charro-de-toluquilla",
        "synopsis": "El charro de Toluquilla es un cantante de m\u00fasica ranchera y portador del VIH que presume vencer esta enfermedad disfrazado en el estilo de vida fanfarr\u00f3n y desenfadado de los personajes cl\u00e1sicos de cine mexicano. La verdadera naturaleza de este macho emerge al experimentar la paternidad de una ni\u00f1a que milagrosamente naci\u00f3 sin el virus.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 48,
                "name": "Enfermedad terminal",
                "slug": "enfermedad-terminal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedad-terminal"
            },
            {
                "id": 385,
                "name": "Cantantes",
                "slug": "cantantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cantantes"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El Charro de Toluquilla",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-charro-de-toluquilla",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 6712,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/EL-CHARRO-DE-TOLUQUILLA-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/EL-CHARRO-DE-TOLUQUILLA-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/EL-CHARRO-DE-TOLUQUILLA-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}