{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Alicia  Qui\u00f1\u00f3nez",
                "gender": "f",
                "id": 8543,
                "slug": "alicia-quinonez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/alicia-quinonez"
            },
            {
                "full_name": "Ana Sof\u00eda  Gonz\u00e1lez",
                "gender": "f",
                "id": 8544,
                "slug": "ana-sofia-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ana-sofia-gonzalez"
            },
            {
                "full_name": "Carolina  Rocha",
                "gender": "f",
                "id": 8545,
                "slug": "carolina-rocha",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carolina-rocha"
            },
            {
                "full_name": "Kaarlo Isaacs  Barria",
                "gender": "m",
                "id": 8546,
                "slug": "kaarlo-isaacs-barria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/kaarlo-isaacs-barria"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Belmonte",
                "gender": "m",
                "id": 656,
                "slug": "alejandro-belmonte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-belmonte"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Rojo",
                "gender": "f",
                "id": 137,
                "slug": "maria-rojo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-rojo"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Mich  Zurita",
                "gender": "m",
                "id": 4105,
                "slug": "mich-zurita",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/mich-zurita"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edas si el peor d\u00eda de tu vida fue a\u00fan peor de lo que recuerdas?",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7293,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7293/4/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7293/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7293/1/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7293/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7293/2/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 125,
        "original_title": "El d\u00eda que me perd\u00ed",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 3409,
                "name": "Mich Zurita",
                "slug": "mich-zurita",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mich-zurita"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-dia-que-me-perdi",
        "synopsis": "\"El d\u00eda que me perd\u00ed\" narra el viaje de Xochil, una chica que se atreve a sumergirse en su pasado para encontrarse a s\u00ed misma, abriendo las puertas de un mundo que cre\u00eda olvidado.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 651,
                "name": "Cine de ruptura",
                "slug": "cine-de-ruptura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-ruptura"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1330,
                "name": "Perspectiva",
                "slug": "perspectiva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perspectiva"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 2012,
                "name": "No soy tu chica",
                "slug": "no-soy-tu-chica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-soy-tu-chica"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El d\u00eda que me perd\u00ed",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-dia-que-me-perdi",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 11063,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/EL-DIA-QUE-ME-PERDI-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/EL-DIA-QUE-ME-PERDI-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/EL-DIA-QUE-ME-PERDI-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2020
    }
}