{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luis Tosar",
                "gender": "m",
                "id": 1933,
                "slug": "luis-tosar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-tosar"
            },
            {
                "full_name": "Goya Toledo",
                "gender": "f",
                "id": 1864,
                "slug": "goya-toledo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/goya-toledo"
            },
            {
                "full_name": "Javier Guti\u00e9rrez",
                "gender": "m",
                "id": 4250,
                "slug": "javier-gutierrez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/javier-gutierrez"
            },
            {
                "full_name": "Elvira M\u00ednguez",
                "gender": "f",
                "id": 4729,
                "slug": "elvira-minguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elvira-minguez"
            },
            {
                "full_name": "Fernando Cayo",
                "gender": "m",
                "id": 4730,
                "slug": "fernando-cayo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-cayo"
            },
            {
                "full_name": "Paula del R\u00edo",
                "gender": "f",
                "id": 4731,
                "slug": "paula-del-rio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/paula-del-rio"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.7,
        "avg_votes_formatted": "7,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "goya",
                "name": "Goya",
                "slug": "goya",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Montaje",
                "icon": "goya",
                "name": "Goya",
                "slug": "goya",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Dani  de la Torre",
                "gender": "m",
                "id": 1487,
                "slug": "dani-de-la-torre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/dani-de-la-torre"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 101,
        "excerpt": "Un banquero lleva a sus hijos a la escuela cuando recibe una llamada de un desconocido. \u00c9ste le dice que si no consigue una cantidad grande de dinero estallar\u00e1 su veh\u00edculo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 6,
                "name": "Thriller",
                "slug": "thriller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/thriller"
            },
            {
                "id": 18,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/accion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2812,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/12/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/11/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/8/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/1/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/4/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2812/3/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 15,
        "original_title": "El desconocido",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1231,
                "name": "Atresmedia Cine",
                "slug": "atresmedia-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/atresmedia-cine"
            },
            {
                "acronym": "100",
                "id": 1358,
                "name": " La Ferme! Productions",
                "slug": "la-ferme-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-ferme-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 194,
                "name": " TV de Galicia",
                "slug": "tv-de-galicia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tv-de-galicia"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-desconocido",
        "synopsis": "Carlos, ejecutivo de banca, comienza su ma\u00f1ana rutinaria llevando a sus hijos al colegio, algo excepcional de lo que suele encargarse habitualmente su mujer. Cuando arranca su coche, recibe la llamada de un desconocido para Carlos, pero que lo sabe todo sobre \u00e9l. Esta persona le anuncia que tiene una bomba debajo de su asiento y que cuenta apenas con unas horas para reunir una elevada cantidad de dinero. Si no lo consigue, su coche volar\u00e1 por los aires.",
        "tags": [
            {
                "id": 714,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion"
            },
            {
                "id": 364,
                "name": "Thriller polic\u00edaco",
                "slug": "thriller-policiaco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-policiaco"
            },
            {
                "id": 502,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espana"
            },
            {
                "id": 568,
                "name": "Cine espa\u00f1ol",
                "slug": "cine-espanol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-espanol"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 798,
                "name": "Acci\u00f3n en el cine",
                "slug": "accion-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 874,
                "name": "Premios Goya",
                "slug": "premios-goya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-goya"
            },
            {
                "id": 947,
                "name": "Copa del Mundo",
                "slug": "copa-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/copa-del-mundo"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 1024,
                "name": "Amarok Films",
                "slug": "amarok-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amarok-films"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1443139200,
        "theater_release_date": 1443139200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El desconocido",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-desconocido",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 2215,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-desconocido.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-desconocido/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-desconocido/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}