{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriella G\u00f3mez Mont",
                "gender": "f",
                "id": 305,
                "slug": "gabriella-gomez-mont",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/gabriella-gomez-mont"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "La historia de un hombre que vivi\u00f3 dentro de un zapato durante a\u00f1os y de la mujer que lo acompa\u00f1\u00f3.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 328,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/7/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/10/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/328/12/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "El hombre que vivi\u00f3 en un zapato",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 238,
                "name": "T\u00f3xico Cultura",
                "slug": "toxico-cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/toxico-cultura"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-hombre-que-vivio-en-un-zapato",
        "synopsis": "Esta es la historia de Jos\u00e9 Luis \"El G\u00fcero\" Robles Gil, la historia de la realidad contra la fantas\u00eda del amor y la locura; de un abrir y cerrar de ojos; de una vida que se tiende casi al borde de la ficci\u00f3n. Es la historia de un hombre que vivi\u00f3 dentro de un zapato durante a\u00f1os y la historia de la mujer que lo acompa\u00f1\u00f3.",
        "tags": [
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 705,
                "name": "RMFF",
                "slug": "rmff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rmff"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 806,
                "name": "Perdedores",
                "slug": "perdedores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdedores"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1302566400,
        "theater_release_date": 1302566400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El hombre que vivi\u00f3 en un zapato",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-hombre-que-vivio-en-un-zapato",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 338,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-hombre-que-vivio-en-un-zapato.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-hombre-que-vivio-en-un-zapato/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-hombre-que-vivio-en-un-zapato/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}