{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "mexican-film-festival-of-the-americas-chicago",
                "name": "Mexican Film Festival of The Americas, Chicago",
                "slug": "mexican-film-festival-of-the-americas-chicago",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejores Valores de Producci\u00f3n en Pantalla",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alejandro Lubezki",
                "gender": "m",
                "id": 358,
                "slug": "alejandro-lubezki",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alejandro-lubezki"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 129,
        "excerpt": "Documental que narra la campa\u00f1a de Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas, para obtener la candidatura presidencial en el a\u00f1o 2000.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 381,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/381/5/still_8_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 17,
        "original_title": "El Ingeniero",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 303,
                "name": "ALM",
                "slug": "alm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/alm"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 304,
                "name": "Chivexp",
                "slug": "chivexp",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/chivexp"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 305,
                "name": "Main Gantze Mishpoje",
                "slug": "main-gantze-mishpoje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/main-gantze-mishpoje"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 306,
                "name": "Segunda C\u00e1mara",
                "slug": "segunda-camara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/segunda-camara"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 307,
                "name": "Grupo Diavaz",
                "slug": "grupo-diavaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/grupo-diavaz"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-ingeniero",
        "synopsis": "Una cinta que narra la gira de Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas Sol\u00f3rzano durante su tercera campa\u00f1a presidencial. Es un momento en la historia contempor\u00e1nea contado a partir de las vivencias de un grupo pol\u00edtico que fue derrotado; un fragmento fundamental de la historia de M\u00e9xico que no suele llegar al p\u00fablico pues no est\u00e1 escrito por los vencedores. Es como estar tras bambalinas en una funci\u00f3n imposible de imaginar.",
        "tags": [
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 457,
                "name": "Sin actores",
                "slug": "sin-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sin-actores"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 948,
                "name": "Poder",
                "slug": "poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poder"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1139,
                "name": "Estrenos nacionales FICM",
                "slug": "estrenos-nacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-nacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1889,
                "name": "FilminLatino",
                "slug": "filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1331164800,
        "theater_release_date": 1331164800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El Ingeniero",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-ingeniero",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 473,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-ingeniero.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-ingeniero/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-ingeniero/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}