{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Aur\u00e9lien Gabrielli",
                "gender": "m",
                "id": 12909,
                "slug": "aurelien-gabrielli",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/aurelien-gabrielli"
            },
            {
                "full_name": "Louise  Chevillotte",
                "gender": "f",
                "id": 5846,
                "slug": "louise-chevillotte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/louise-chevillotte"
            },
            {
                "full_name": "Saadia Benta\u00efeb",
                "gender": "f",
                "id": 12910,
                "slug": "saadia-bentaieb",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/saadia-bentaieb"
            }
        ],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "My French Film Festival ",
                "slug": "my-french-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival international du film ind\u00e9pendant de Bordeaux",
                "slug": "festival-international-du-film-independant-de-bordeaux",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Torino Film Festival",
                "slug": "torino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Berlin Indie Film Festival",
                "slug": "berlin-indie-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Jerusalem Film Festival",
                "slug": "jerusalem-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "philadelphia-film-festival",
                "name": "Philadelphia Film Festival",
                "slug": "philadelphia-film-festival",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Louda Ben Salah-Cazanas",
                "gender": "m",
                "id": 6983,
                "slug": "louda-ben-salah-cazanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/louda-ben-salah-cazanas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 85,
        "excerpt": "Una \u00f3pera prima melanc\u00f3lica, interpretada por un d\u00fao de actores irresistibles, Aur\u00e9lien Gabrielli y Louise Chevillotte, en la que el director retrata la precariedad de toda una generaci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11890,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/1/poster_0_3.PNG",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11890/10/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "Le monde apr\u00e8s nous",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-mundo-despues-de-nosotros",
        "synopsis": "Labidi es un joven de hoy en d\u00eda: se gana la vida con trapicheos y trabajos espor\u00e1dicos, vive de alquiler en una min\u00fascula habitaci\u00f3n y sue\u00f1a con ser escritor. Pero su encuentro con Elisa lo obliga a replantearse un tren de vida por encima de sus posibilidades.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 2526,
                "name": "Melodramas diferentes",
                "slug": "melodramas-diferentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodramas-diferentes"
            },
            {
                "id": 1924,
                "name": "Ficci\u00f3n ",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficcion"
            },
            {
                "id": 890,
                "name": "Amor a la francesa",
                "slug": "amor-a-la-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-a-la-francesa"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 279,
                "name": "Pobreza",
                "slug": "pobreza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pobreza"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1285,
                "name": "Crisis",
                "slug": "crisis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 190,
                "name": "Amor fugaz",
                "slug": "amor-fugaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-fugaz"
            },
            {
                "id": 2789,
                "name": "My French Film Festival 2023",
                "slug": "my-french-film-festival-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/my-french-film-festival-2023"
            },
            {
                "id": 2790,
                "name": "Doing in their way | MyFFF 2023",
                "slug": "doing-in-their-way-myfff-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/doing-in-their-way-myfff-2023"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El mundo despu\u00e9s de nosotros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-mundo-despues-de-nosotros",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13747,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "cc"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2021
    }
}