{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Maya Zapata",
                "gender": "f",
                "id": 287,
                "slug": "maya-zapata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maya-zapata"
            },
            {
                "full_name": "Erando Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 500,
                "slug": "erando-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/erando-gonzalez"
            },
            {
                "full_name": "Julissa .",
                "gender": "f",
                "id": 501,
                "slug": "julissa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/julissa"
            },
            {
                "full_name": "Gustavo Mu\u00f1oz",
                "gender": "m",
                "id": 502,
                "slug": "gustavo-munoz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gustavo-munoz"
            },
            {
                "full_name": "Claudia Goytia",
                "gender": "f",
                "id": 2542,
                "slug": "claudia-goytia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/claudia-goytia"
            },
            {
                "full_name": "Juan \u00c1ngel Esparza",
                "gender": "m",
                "id": 3892,
                "slug": "juan-angel-esparza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-angel-esparza"
            },
            {
                "full_name": "Zaide Silvia  Guti\u00e9rrez",
                "gender": "f",
                "id": 4777,
                "slug": "zaide-silvia-gutierrez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/zaide-silvia-gutierrez"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Card\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 334,
                "slug": "carlos-cardan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-cardan"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "name": "Semana de Cine Iberoamericano Chimenea de Villaverde de Madrid ",
                "slug": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Z\u00e9nith de Oro a la Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-des-films-du-monde-de-montreal",
                "name": "Festival Des Films Du Monde de Montr\u00e9al",
                "slug": "festival-des-films-du-monde-de-montreal",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "name": "Semana de Cine Iberoamericano Chimenea de Villaverde de Madrid ",
                "slug": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Z\u00e9nith de Oro a la Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-des-films-du-monde-de-montreal",
                "name": "Festival Des Films Du Monde de Montr\u00e9al",
                "slug": "festival-des-films-du-monde-de-montreal",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa a Mejor Pel\u00edcula Nacional",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Mayahuel a Mejor Director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa a Mejor Director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Mayahuel a Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n Mexicano",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor actuaci\u00f3n masculina",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2004
            },
            {
                "category": "Mejor actuaci\u00f3n femenina",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2004
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jaime Aparicio",
                "gender": "m",
                "id": 165,
                "slug": "jaime-aparicio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jaime-aparicio"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "Un retrato de la historia de un mago que descubre que tiene una enfermedad terminal y que para poner sus asuntos en orden dar\u00e1 su \u00faltimo acto que transformar\u00e1 m\u00e1s de una vida.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 174,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/174/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/174/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/174/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/174/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/174/6/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 22,
        "original_title": "El mago",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            },
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CONACULTA ",
                "id": 24,
                "name": "Consejo Nacional para la Cultura y las Artes",
                "slug": "consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-mago",
        "synopsis": "Al enterarse de que sufre una enfermedad terminal, Tadeo, un mago callejero, decide saldar cuentas con su pasado. Siempre acompa\u00f1ado por su asistente F\u00e9lix -invidente involucrado en el tr\u00e1fico de drogas en barrios miserables- convierte su traves\u00eda cotidiana en una b\u00fasqueda del perd\u00f3n, solidaridad y reconciliaci\u00f3n.\u00a0Cuando cree haber pagado sus deudas, Tadeo lleva a cabo un \u00faltimo acto de magia que transformar\u00e1 el sentido de los \u00faltimos d\u00edas de su vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 86,
                "name": "Magia",
                "slug": "magia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magia"
            },
            {
                "id": 146,
                "name": "Estafas y timos",
                "slug": "estafas-y-timos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estafas-y-timos"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 330,
                "name": "Fraternidad",
                "slug": "fraternidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fraternidad"
            },
            {
                "id": 331,
                "name": "Arrepentimiento",
                "slug": "arrepentimiento",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arrepentimiento"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 48,
                "name": "Enfermedad terminal",
                "slug": "enfermedad-terminal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedad-terminal"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1183,
                "name": "2005",
                "slug": "2005",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2005"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1127260800,
        "theater_release_date": 1127260800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El mago",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-mago",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 80,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-mago.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-mago/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-mago/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2004
    }
}