{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "\u00c0lex Brendem\u00fchl",
                "gender": "m",
                "id": 1852,
                "slug": "alex-brendemuhl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alex-brendemuhl"
            },
            {
                "full_name": "Natalia Oreiro",
                "gender": "f",
                "id": 1853,
                "slug": "natalia-oreiro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/natalia-oreiro"
            },
            {
                "full_name": "Diego Peretti",
                "gender": "m",
                "id": 1868,
                "slug": "diego-peretti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/diego-peretti"
            },
            {
                "full_name": "Elena Roger",
                "gender": "f",
                "id": 1869,
                "slug": "elena-roger",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elena-roger"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "name": "Festival de Cine de La Habana, Cuba",
                "slug": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "name": "Festival de Cine de La Habana, Cuba",
                "slug": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": " Mejor maquillaje",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz Revelaci\u00f3n",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor actor de reparto",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Montaje",
                "icon": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "name": "Premios de la Academia Argentina de Artes y Ciencias de la Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "premios-de-la-academia-argentina-de-artes-y-ciencias-de-la-cinematografia",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 10,
                "name": "Argentina",
                "slug": "argentina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/argentina"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Luc\u00eda Puenzo",
                "gender": "f",
                "id": 669,
                "slug": "lucia-puenzo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/lucia-puenzo"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 94,
        "excerpt": "Un extra\u00f1o personaje despierta en sus anfitriones cierto recelo, poco a poco se ver\u00e1n seducidos por sus modales, su distinci\u00f3n, su saber cient\u00edfico y su dinero.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1026,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1026/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1026/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1026/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1026/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1026/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1026/8/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 21,
        "original_title": "Wakolda",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 657,
                "name": "Historias Cinematograficas Cinemania",
                "slug": "historias-cinematograficas-cinemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/historias-cinematograficas-cinemania"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 658,
                "name": "Cine.Ar",
                "slug": "cinear",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinear"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 659,
                "name": "P&P Endemol Argentina ",
                "slug": "pp-endemol-argentina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pp-endemol-argentina"
            },
            {
                "acronym": "Telefe",
                "id": 660,
                "name": "Televisi\u00f3n Federal ",
                "slug": "television-federal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/television-federal"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 661,
                "name": "Distribution Company Sudamericana",
                "slug": "distribution-company-sudamericana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/distribution-company-sudamericana"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 662,
                "name": "The Stan Jakubowicz Co.",
                "slug": "the-stan-jakubowicz-co",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/the-stan-jakubowicz-co"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 663,
                "name": "Hummelfilm ",
                "slug": "hummelfilm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hummelfilm"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 246,
                "name": "Wanda Visi\u00f3n",
                "slug": "wanda-vision",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/wanda-vision"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 465,
                "name": "Pyramide Productions",
                "slug": "pyramide-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pyramide-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 664,
                "name": "Moviecity ",
                "slug": "moviecity",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/moviecity"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-medico-aleman",
        "synopsis": "En el verano de 1960, en la desolada regi\u00f3n de la Patagonia, un m\u00e9dico alem\u00e1n conoce a una familia argentina y se une a ellos para seguir la ruta. La familia hace renacer en \u00e9l todas sus obsesiones por la pureza y la perfecci\u00f3n. En especial Lilith, una adolescente quien en pleno despertar sexual siente atracci\u00f3n por el forastero, sin conocer la verdadera identidad del alem\u00e1n.",
        "tags": [
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 402,
                "name": "Asesinatos",
                "slug": "asesinatos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinatos"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 513,
                "name": "Hit moderno",
                "slug": "hit-moderno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hit-moderno"
            },
            {
                "id": 671,
                "name": "Qui\u00e9n es el asesino",
                "slug": "quien-es-el-asesino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quien-es-el-asesino"
            },
            {
                "id": 108,
                "name": "Despertar sexual",
                "slug": "despertar-sexual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/despertar-sexual"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 874,
                "name": "Premios Goya",
                "slug": "premios-goya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-goya"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 2117,
                "name": "Ciclo El cine en el l\u00edmite de la medicina",
                "slug": "ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 192,
                "name": "Asesinato perfecto",
                "slug": "asesinato-perfecto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinato-perfecto"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 496,
                "name": "Secretos",
                "slug": "secretos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/secretos"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1369094400,
        "theater_release_date": 1369094400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El m\u00e9dico alem\u00e1n",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-medico-aleman",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 849,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-medico-aleman.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-medico-aleman/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-medico-aleman/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}