{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Her\u00f3n Badillo Mirelles",
                "gender": "m",
                "id": 499,
                "slug": "heron-badillo-mirelles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/heron-badillo-mirelles"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Luis Valle",
                "gender": "m",
                "id": 164,
                "slug": "jose-luis-valle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-luis-valle"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 78,
        "excerpt": "La vida de Her\u00f3n se ve severamente marcada por el milagro que desde ni\u00f1o lleva a cuestas; su conducta no corresponde a lo que todos esperan de \u00e9l.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 175,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/175/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/175/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/175/4/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "El milagro del Papa",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 94,
                "name": "Acuarela Cine",
                "slug": "acuarela-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/acuarela-cine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 96,
                "name": "New Art Digital",
                "slug": "new-art-digital",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/new-art-digital"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 97,
                "name": "Gobierno del Estado de Zacatecas",
                "slug": "gobierno-del-estado-de-zacatecas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/gobierno-del-estado-de-zacatecas"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-milagro-del-papa",
        "synopsis": "Zacatecas, Zacatecas. En 1990 el Papa Juan Pablo II bendijo a Her\u00f3n Vadillo, un ni\u00f1o mexicano supuestamente enfermo de leucemia. Poco tiempo despu\u00e9s san\u00f3 y todos lo consideraron un milagro viviente. Egresado del Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos de la UNAM, Jos\u00e9 Luis Valle, director de este documental pleno en iron\u00eda y portador de una voz cr\u00edtica ante las contradicciones de la fe en la sociedad mexicana, lleva a cabo un interesante y desacralizador retrato de la vida actual del llamado \"Ni\u00f1o milagro\", quien a 20 a\u00f1os del suceso se encuentra casado, se ha ido de mojado dos veces y se mantiene de la venta de chorizo en Rio Grande, su pueblo natal.",
        "tags": [
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1207,
                "name": "Zacatecas",
                "slug": "zacatecas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zacatecas"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1238284800,
        "theater_release_date": 1238284800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El milagro del Papa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-milagro-del-papa",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 79,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}