{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Beno\u00eet Poelvoorde",
                "gender": "m",
                "id": 1662,
                "slug": "benoit-poelvoorde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/benoit-poelvoorde"
            },
            {
                "full_name": "Yolande Moreau",
                "gender": "f",
                "id": 2702,
                "slug": "yolande-moreau",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/yolande-moreau"
            },
            {
                "full_name": "Catherine Deneuve",
                "gender": "f",
                "id": 2818,
                "slug": "catherine-deneuve",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/catherine-deneuve"
            },
            {
                "full_name": "Pili Groyne",
                "gender": "f",
                "id": 2910,
                "slug": "pili-groyne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/pili-groyne"
            },
            {
                "full_name": "Emylie Buxin",
                "gender": "f",
                "id": 4849,
                "slug": "emylie-buxin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/emylie-buxin"
            },
            {
                "full_name": "Cyril Perrin",
                "gender": "m",
                "id": 4851,
                "slug": "cyril-perrin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/cyril-perrin"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "globo-de-oro",
                "name": "Globo de Oro",
                "slug": "globo-de-oro",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "cesar",
                "name": "C\u00e9sar",
                "slug": "cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "satellite-awards",
                "name": "Satellite Awards",
                "slug": "satellite-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor pel\u00edcula de la Uni\u00f3n Europea",
                "icon": "premios-david-di-donatello",
                "name": "Premios David di Donatello",
                "slug": "premios-david-di-donatello",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n",
                "icon": "premios-del-cine-europeo",
                "name": "Premios del Cine Europeo",
                "slug": "premios-del-cine-europeo",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor comedia",
                "icon": "premios-del-cine-europeo",
                "name": "Premios del Cine Europeo",
                "slug": "premios-del-cine-europeo",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada al Premio del P\u00fablico",
                "icon": "premios-del-cine-europeo",
                "name": "Premios del Cine Europeo",
                "slug": "premios-del-cine-europeo",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jaco Van Dormael",
                "gender": "m",
                "id": 859,
                "slug": "jaco-van-dormael",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jaco-van-dormael"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 115,
        "excerpt": "\u00bfSab\u00edas que Dios sigue vivo y vive en Bruselas?\u00a0El director de \"Las vidas imposibles de Mr. Nobody\" vuelve a liarla con una sat\u00edrica filigrana que tiene Dios en el centro de la diana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3181,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/9/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/9/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/11/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/23/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/17/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/21/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/13/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/19/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3181/15/still_8_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "Le tout nouveau testament",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1717,
                "name": "Caviar Films",
                "slug": "caviar-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/caviar-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1718,
                "name": "Climax Films ",
                "slug": "climax-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/climax-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1719,
                "name": "Juliette Films",
                "slug": "juliette-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/juliette-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-nuevo-nuevo-testamento",
        "synopsis": "En efecto: Dios existe. Vive en Bruselas con su mujer y su hija, pero no imaginen un dios de buen coraz\u00f3n, sino uno despistado de mucho cuidado que pasa los d\u00edas frente al ordenador. Su hija se rebelar\u00e1 contra \u00e9l cuando decida mandar por mensaje a todos los humanos sus fechas de defunci\u00f3n.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 16,
                "name": "S\u00e1tiras y parodias",
                "slug": "satiras-y-parodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/satiras-y-parodias"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 9,
                "name": "Fantas\u00eda",
                "slug": "fantasia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fantasia"
            },
            {
                "id": 819,
                "name": "Mundo digital",
                "slug": "mundo-digital",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-digital"
            },
            {
                "id": 827,
                "name": "Viernes 13",
                "slug": "viernes-13",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viernes-13"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 866,
                "name": "Post capitalismo",
                "slug": "post-capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-capitalismo"
            },
            {
                "id": 879,
                "name": "Descanso infinito",
                "slug": "descanso-infinito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/descanso-infinito"
            },
            {
                "id": 889,
                "name": "Personajes peculiares",
                "slug": "personajes-peculiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-peculiares"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1931,
                "name": "Internacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2348,
                "name": "Festival GUCE",
                "slug": "festival-guce",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-guce"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1444953600,
        "theater_release_date": 1444953600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El nuevo nuevo testamento",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-nuevo-nuevo-testamento",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2518,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-nuevo-nuevo-testamento.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-nuevo-nuevo-testamento/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-nuevo-nuevo-testamento/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}