{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "festival-de-la-vii-resena-internacional-de-documentales-etnograficos-de-nuoro-italia",
                "name": " Festival de la VII Rese\u00f1a Internacional de Documentales Etnogr\u00e1ficos de Nuoro, Italia ",
                "slug": "festival-de-la-vii-resena-internacional-de-documentales-etnograficos-de-nuoro-italia",
                "year": 1980
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Echevarr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 41,
                "slug": "nicolas-echevarria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-echevarria"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 74,
        "excerpt": "Largometraje que muestra uno de los movimientos de curanderismo y fanatismo m\u00e1s controvertidos en el noreste de M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 26,
                "name": "Cine cl\u00e1sico",
                "slug": "cine-clasico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/cine-clasico"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 360,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/8/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/360/3/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 36,
        "original_title": "El ni\u00f1o Fidencio: El taumaturgo de Espinazo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 71,
                "name": "CONARTE",
                "slug": "conarte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/conarte"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-nino-fidencio-el-taumaturgo-de-espinazo",
        "synopsis": "El Ni\u00f1o Fidencio es un curandero que vivi\u00f3 atendiendo a los enfermos en un rec\u00f3ndito poblado del desierto llamado Espinazo, al noreste de Nuevo Le\u00f3n. Tuvo miles de seguidores que en vida le dieron la categor\u00eda de \"santo milagroso, un ser excepcional, enviado por Dios para dar curaci\u00f3n y consuelo\". Al morir Fidencio, en 1938, se empieza a fraguar una incipiente religi\u00f3n que crecer\u00eda y se fortalecer\u00eda al paso del tiempo. Hoy en d\u00eda existen miles de fidencistas diseminados por todo el pa\u00eds.",
        "tags": [
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 750,
                "name": "Cine cl\u00e1sico_MX",
                "slug": "cine-clasico-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-clasico-mx"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1194,
                "name": "1981",
                "slug": "1981",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1981"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1390,
                "name": "A\u00f1os 80",
                "slug": "anos-80",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-80"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1489,
                "name": "Centro de Producci\u00f3n de Cortometraje",
                "slug": "centro-de-produccion-de-cortometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/centro-de-produccion-de-cortometraje"
            },
            {
                "id": 1713,
                "name": "D\u00eda Mundial del Patrimonio Audiovisual",
                "slug": "dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2499,
                "name": "Cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mx-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1256256000,
        "theater_release_date": 1256256000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El ni\u00f1o Fidencio: El taumaturgo de Espinazo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-nino-fidencio-el-taumaturgo-de-espinazo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 391,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-nino-fedencio.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-nino-fedencio/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-nino-fedencio/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1980
    }
}