{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Markos Cadena",
                "gender": "m",
                "id": 12085,
                "slug": "markos-cadena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/markos-cadena"
            },
            {
                "full_name": "Tania Viramontes",
                "gender": "f",
                "id": 12086,
                "slug": "tania-viramontes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/tania-viramontes"
            },
            {
                "full_name": "Chafas Cadena",
                "gender": "m",
                "id": 12087,
                "slug": "chafas-cadena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/chafas-cadena"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.5,
        "avg_votes_formatted": "7,5",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rafael Bonilla",
                "gender": "m",
                "id": 188,
                "slug": "rafael-bonilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rafael-bonilla"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 48,
        "excerpt": "A 20 a\u00f1os de su existencia se expone el trabajo creativo y art\u00edstico de la red de Faros de la ciudad de M\u00e9xico",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11030,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/4/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/26/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/6/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/8/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/10/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/12/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/14/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/16/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/24/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/18/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/20/still_9_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/22/still_10_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11030/28/still_11_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "El nav\u00edo y sus faros",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-navio-y-sus-faros",
        "synopsis": "El Capicumbias emprende un recorrido por los Faros de la ciudad de M\u00e9xico; Zaragoza, Tl\u00e1huac, Milpa Alta, Cosmos, La Perulera, Indios Verdes y Arag\u00f3n, con la misi\u00f3n de promover una cultura de paz ante la violencia desatada en los barrios de la ciudad.\u00a0<br>He aqu\u00ed una muestra del formidable trabajo creativo que se ha llevado a cabo en la red de Faros de la Ciudad de M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 1738,
                "name": "Inter\u00e9s Cultural  ",
                "slug": "interes-cultural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interes-cultural"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 484,
                "name": "Paz",
                "slug": "paz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paz"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 431,
                "name": "Resistencia",
                "slug": "resistencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/resistencia"
            },
            {
                "id": 2653,
                "name": "Artes visuales",
                "slug": "artes-visuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-visuales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El nav\u00edo y sus faros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-navio-y-sus-faros",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12841,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2018
    }
}