{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Lucha Villa",
                "gender": "f",
                "id": 840,
                "slug": "lucha-villa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lucha-villa"
            },
            {
                "full_name": "Narciso Busquets",
                "gender": "m",
                "id": 850,
                "slug": "narciso-busquets",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/narciso-busquets"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Garc\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 775,
                "slug": "andres-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andres-garcia"
            },
            {
                "full_name": "Fernando Balzaretti",
                "gender": "m",
                "id": 605,
                "slug": "fernando-balzaretti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-balzaretti"
            },
            {
                "full_name": "Sergio Bustamante",
                "gender": "m",
                "id": 802,
                "slug": "sergio-bustamante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sergio-bustamante"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Banda Sonora",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Argumento Original ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gonzalo Mart\u00ednez Ortega",
                "gender": "m",
                "id": 190,
                "slug": "gonzalo-martinez-ortega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gonzalo-martinez-ortega"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 140,
        "excerpt": "Versi\u00f3n\u00a0HD\u00a0estabilizada\u00a0por la Cineteca Nacional., Una cinta ganadora de 7 premios Ariel incluyendo mejor pel\u00edcula y mejor director.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 18,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/accion"
            },
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3038,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/6/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/9/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/10/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/12/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/14/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/16/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/6/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/22/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/20/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/18/still_9_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/26/still_10_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3038/24/still_11_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 14,
        "original_title": "El principio",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-principio",
        "synopsis": "David, hijo de un importante pol\u00edtico - tras haber estudiado pintura en Europa - regresa a su pueblo justo el d\u00eda en que el ej\u00e9rcito villista toma la plaza y celebra su victoria. Al visitar su vieja casa, recuerda fragmentos terribles de su vida. Esto lleva a David a reflexionar y decide unirse junto a su mayordomo a la Revoluci\u00f3n.",
        "tags": [
            {
                "id": 287,
                "name": "Revoluci\u00f3n Mexicana",
                "slug": "revolucion-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-mexicana"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 714,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 934,
                "name": "Ganadores Ariel",
                "slug": "ganadores-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-ariel"
            },
            {
                "id": 983,
                "name": "Recomendadas de Sergio Huidobro",
                "slug": "recomendadas-de-sergio-huidobro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-sergio-huidobro"
            },
            {
                "id": 1063,
                "name": "Estab/IM100",
                "slug": "estabim100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estabim100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1355,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Femenina Ariel",
                "slug": "coactuacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 1356,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Masculina Ariel",
                "slug": "coactuacion-masculina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-masculina-ariel"
            },
            {
                "id": 1358,
                "name": "Mejor Edici\u00f3n Ariel",
                "slug": "mejor-edicion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-edicion-ariel"
            },
            {
                "id": 1359,
                "name": "Mejor Banda Sonora Ariel",
                "slug": "mejor-banda-sonora-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-banda-sonora-ariel"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 383,
                "name": "A\u00f1os 70",
                "slug": "anos-70",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-70"
            },
            {
                "id": 1337,
                "name": "16\u00b0 FICM",
                "slug": "160-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/160-ficm"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 123724800,
        "theater_release_date": 123724800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El principio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-principio",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2379,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-principio.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-principio/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-principio/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1973
    }
}