{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Paula Galinelli Hertzog",
                "gender": "f",
                "id": 2481,
                "slug": "paula-galinelli-hertzog",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/paula-galinelli-hertzog"
            },
            {
                "full_name": "Sharon Herrera",
                "gender": "f",
                "id": 2482,
                "slug": "sharon-herrera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sharon-herrera"
            },
            {
                "full_name": "Laura Agorreca",
                "gender": "f",
                "id": 2483,
                "slug": "laura-agorreca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/laura-agorreca"
            },
            {
                "full_name": "Viviana Suraniti",
                "gender": "f",
                "id": 2484,
                "slug": "viviana-suraniti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/viviana-suraniti"
            },
            {
                "full_name": "Uriel Iasillo",
                "gender": "m",
                "id": 2485,
                "slug": "uriel-iasillo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/uriel-iasillo"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio Derechos Humanos",
                "icon": "festival-de-los-derechos-humanos-de-nuremberg-alemania",
                "name": "Festival de los Derechos Humanos de Nuremberg, Alemania",
                "slug": "festival-de-los-derechos-humanos-de-nuremberg-alemania",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Contribuci\u00f3n Art\u00edstica ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Contribuci\u00f3n Art\u00edstica ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "name": "Festival de Biarritz d\u00b4 Am\u00e9rique Latine",
                "slug": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Ariel de Oro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Cinematogr\u00e1fico Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "name": "Encuentro latinoamericano de Cine de Lima",
                "slug": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 178,
                "name": "Polonia",
                "slug": "polonia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/polonia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Paula Markovitch",
                "gender": "f",
                "id": 863,
                "slug": "paula-markovitch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/paula-markovitch"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 108,
        "excerpt": "Una pel\u00edcula que transcurre en Argentina sobre una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os que no debe de decir qui\u00e9n es o de lo contrario su familia correr\u00eda un gran peligro.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1352,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1352/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1352/10/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1352/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1352/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1352/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1352/5/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 42,
        "original_title": "El premio",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 873,
                "name": "Kung Fu Films",
                "slug": "kung-fu-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/kung-fu-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 632,
                "name": "Mille et Une Productions",
                "slug": "mille-et-une-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mille-et-une-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 954,
                "name": "Staron Films",
                "slug": "staron-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/staron-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 955,
                "name": "IZ Films",
                "slug": "iz-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/iz-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-premio",
        "synopsis": "Una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os llamada Cecilia aprende que no debe revelar su verdadera identidad en la escuela. Se acostumbra a fingir y a decir lo contrario de lo que piensa. Un d\u00eda escribe una composici\u00f3n por encargo de las maestras y recibe un premio de manos de los militares, los mismos que probablemente mataron a su pap\u00e1.",
        "tags": [
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 496,
                "name": "Secretos",
                "slug": "secretos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/secretos"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 679,
                "name": "ARGEN-MEX",
                "slug": "argen-mex",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/argen-mex"
            },
            {
                "id": 295,
                "name": "Dictadura",
                "slug": "dictadura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dictadura"
            },
            {
                "id": 489,
                "name": "Playa",
                "slug": "playa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/playa"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 422,
                "name": "Madres solteras",
                "slug": "madres-solteras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-solteras"
            },
            {
                "id": 44,
                "name": "Ambientada en colegio o universidad",
                "slug": "ambientada-en-colegio-o-universidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-colegio-o-universidad"
            },
            {
                "id": 291,
                "name": "Difuntos",
                "slug": "difuntos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/difuntos"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 907,
                "name": "Otras ganadoras Berlin",
                "slug": "otras-ganadoras-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otras-ganadoras-berlin"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 934,
                "name": "Ganadores Ariel",
                "slug": "ganadores-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-ariel"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 942,
                "name": "Rusia 2018",
                "slug": "rusia-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rusia-2018"
            },
            {
                "id": 947,
                "name": "Copa del Mundo",
                "slug": "copa-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/copa-del-mundo"
            },
            {
                "id": 980,
                "name": "Recomendadas de Rebeca Jim\u00e9nez Calero",
                "slug": "recomendadas-de-rebeca-jimenez-calero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-rebeca-jimenez-calero"
            },
            {
                "id": 977,
                "name": "Recomendadas de Leonardo Garc\u00eda Tsao",
                "slug": "recomendadas-de-leonardo-garcia-tsao",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-leonardo-garcia-tsao"
            },
            {
                "id": 991,
                "name": "Especial Black Canvas",
                "slug": "especial-black-canvas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-black-canvas"
            },
            {
                "id": 1041,
                "name": "CANANA",
                "slug": "canana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canana"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 1353,
                "name": "Mejor Actriz Ariel",
                "slug": "mejor-actriz-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-actriz-ariel"
            },
            {
                "id": 780,
                "name": "Mejor Fotograf\u00eda Ariel",
                "slug": "mejor-fotografia-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-fotografia-ariel"
            },
            {
                "id": 1358,
                "name": "Mejor Edici\u00f3n Ariel",
                "slug": "mejor-edicion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-edicion-ariel"
            },
            {
                "id": 1361,
                "name": "Mejor Vestuario/Maquillaje Ariel",
                "slug": "mejor-vestuariomaquillaje-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-vestuariomaquillaje-ariel"
            },
            {
                "id": 1362,
                "name": "Mejor Dise\u00f1o de Arte Ariel",
                "slug": "mejor-diseno-de-arte-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-diseno-de-arte-ariel"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 1506,
                "name": "Escribe Cine Recomienda",
                "slug": "escribe-cine-recomienda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escribe-cine-recomienda"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 2027,
                "name": "Ciclo El ni\u00f1o actor, la ni\u00f1a actriz",
                "slug": "ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El premio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-premio",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 883,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-premio.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-premio/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-premio/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}