{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.1,
        "avg_votes_formatted": "7,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Diego Enrique Osorno",
                "gender": "m",
                "id": 1310,
                "slug": "diego-enrique-osorno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/diego-enrique-osorno"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 65,
        "excerpt": "El documental muestra la experiencia personal y directa del acto de gobernar a trav\u00e9s de cuatro protagonistas que revelan c\u00f3mo es 'El poder de la silla'.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3421,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3421/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 18,
        "original_title": "El poder de la silla",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2100,
                "name": "Cinematogr\u00e1fica CR",
                "slug": "cinematografica-cr",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinematografica-cr"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1402,
                "name": "Agencia Bengala",
                "slug": "agencia-bengala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/agencia-bengala"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-poder-de-la-silla",
        "synopsis": "No hay mejores piezas para comprender por qu\u00e9 los pol\u00edticos est\u00e1n perdiendo el poder que las recuperadas por el periodista Diego E. Osorno en\u00a0el documental 'El poder de la silla', quien a trav\u00e9s de distintas entrevistas\u00a0nos acerca a la manera tradicional de hacer pol\u00edtica en nuestro pa\u00eds en palabras de sus\u00a0propios protagonistas. Los cuestionamientos al poder y la corrupci\u00f3n de cuatro l\u00edderes pol\u00edticos de Nuevo Le\u00f3n\u00a0aumentan cada d\u00eda por parte de ciudadanos indignados.",
        "tags": [
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 651,
                "name": "Cine de ruptura",
                "slug": "cine-de-ruptura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-ruptura"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 948,
                "name": "Poder",
                "slug": "poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poder"
            },
            {
                "id": 1001,
                "name": "Participantes 2018 Shorts MX",
                "slug": "participantes-2018-shorts-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/participantes-2018-shorts-mx"
            },
            {
                "id": 1018,
                "name": "Agencia Bengala",
                "slug": "agencia-bengala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agencia-bengala"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1308,
                "name": "Regiones de M\u00e9xico",
                "slug": "regiones-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regiones-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1261,
                "name": "Monterrey",
                "slug": "monterrey",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monterrey"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 102,
                "name": "Periodismo",
                "slug": "periodismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/periodismo"
            },
            {
                "id": 1420,
                "name": "Especial Bengala",
                "slug": "especial-bengala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-bengala"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El poder de la silla",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-poder-de-la-silla",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2774,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/SILLA.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/SILLA/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/SILLA/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}