{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Oscar Hagerman",
                "gender": "m",
                "id": 3835,
                "slug": "oscar-hagerman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/oscar-hagerman"
            },
            {
                "full_name": "Dora Mar\u00eda Ruiz Galindo",
                "gender": "f",
                "id": 3836,
                "slug": "dora-maria-ruiz-galindo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/dora-maria-ruiz-galindo"
            },
            {
                "full_name": " Enedino D\u00edaz",
                "gender": "m",
                "id": 3837,
                "slug": "enedino-diaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/enedino-diaz"
            },
            {
                "full_name": "Isabel Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 3838,
                "slug": "isabel-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/isabel-hernandez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Hagerman",
                "gender": "m",
                "id": 444,
                "slug": "carlos-hagerman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-hagerman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 de nosotros cuando nuestros padres envejecen? Una historia que nos hace pensar en la incre\u00edble posibilidad de transformar la vida a trav\u00e9s de la idea de aprender y ense\u00f1ar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2581,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/7/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/10/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/11/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/12/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2581/6/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 53,
        "original_title": "No Place Like Home",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 487,
                "name": "La Sombra del Guayabo",
                "slug": "la-sombra-del-guayabo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-sombra-del-guayabo"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-patio-de-mi-casa",
        "synopsis": "Un esperanzador retrato de M\u00e9xico donde encontramos la posibilidad de transformar la vida de otros creando puentes entre distintas realidades. Oscar Hagerman es un arquitecto que lleva una vida dise\u00f1ando soluciones para hacer una casa digna, bonita y barata. La maestra Dora, su esposa, se ha dedicado a buscar cu\u00e1l es la mejor manera de aprender a ense\u00f1ar. Este es el amoroso retrato de una pareja que lleva trabajando junta toda la vida. Sin embargo, ahora es el momento de pasar la estafeta a Enedino e Isabel, dos j\u00f3venes que van a recibir esta herencia de experiencia y conocimiento.",
        "tags": [
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 1163,
                "name": "Segundas vueltas",
                "slug": "segundas-vueltas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segundas-vueltas"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2539,
                "name": "Documental familiar",
                "slug": "documental-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-familiar"
            },
            {
                "id": 2643,
                "name": "Directores que participan en el GIFF 25",
                "slug": "directores-que-participan-en-el-giff-25",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores-que-participan-en-el-giff-25"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1459382400,
        "theater_release_date": 1459382400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El patio de mi casa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-patio-de-mi-casa",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1967,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-patio-de-mi-casa.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-patio-de-mi-casa/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-patio-de-mi-casa/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}