{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Giovanni Ciccia",
                "gender": "m",
                "id": 3572,
                "slug": "giovanni-ciccia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/giovanni-ciccia"
            },
            {
                "full_name": "Sergio Galliani",
                "gender": "m",
                "id": 6250,
                "slug": "sergio-galliani",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sergio-galliani"
            },
            {
                "full_name": "Fabio  Jeri",
                "gender": "m",
                "id": 6251,
                "slug": "fabio-jeri",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fabio-jeri"
            },
            {
                "full_name": "Renzo Schuller",
                "gender": "m",
                "id": 6252,
                "slug": "renzo-schuller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/renzo-schuller"
            },
            {
                "full_name": "Mario Vel\u00e1squez",
                "gender": "m",
                "id": 6253,
                "slug": "mario-velasquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-velasquez"
            },
            {
                "full_name": "Viviana Andrade",
                "gender": "f",
                "id": 6254,
                "slug": "viviana-andrade",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/viviana-andrade"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 173,
                "name": "Per\u00fa",
                "slug": "peru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/peru"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Palito  Ortega",
                "gender": "m",
                "id": 2687,
                "slug": "palito-ortega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/palito-ortega"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 116,
        "excerpt": "Esta pel\u00edcula aborda el proceso de violencia pol\u00edtica desatada en Ayacucho, Per\u00fa, a trav\u00e9s de la historia de un padre que busca justicia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5839,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5839/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "El rinc\u00f3n de los inocentes",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2194,
                "name": "Peru Movie",
                "slug": "peru-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/peru-movie"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2195,
                "name": "Fox Per\u00fa Producciones",
                "slug": "fox-peru-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fox-peru-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2196,
                "name": "Andina Compa\u00f1\u00eda Cinematogr\u00e1fica",
                "slug": "andina-compania-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/andina-compania-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-rincon-de-los-inocentes",
        "synopsis": "Tras el asesinato de Pedro, a manos de militares, la denuncia presentada por su padre resulta infructuosa. Sin embargo, el hombre encuentra la solidaridad de dos miembros del grupo terrorista Sendero Luminoso, que intenta aprehenderlo a \u00e9l y a su familia para se integren en la organizaci\u00f3n. Aunque rechazan la propuesta, los miembros del servicio de inteligencia dan por hecho lo contrario y hacen desaparecer al padre. Su esposa y su hijo lo buscan sin \u00e9xito en diferentes comisar\u00edas y cuarteles, tambi\u00e9n piden ayuda al obispo de la ciudad, pero esto justifica las acciones militares como respuesta a los actos terroristas.",
        "tags": [
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 1495,
                "name": "Represi\u00f3n",
                "slug": "represion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/represion"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 1496,
                "name": "Abuso de poder",
                "slug": "abuso-de-poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/abuso-de-poder"
            },
            {
                "id": 948,
                "name": "Poder",
                "slug": "poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poder"
            },
            {
                "id": 488,
                "name": "Discriminaci\u00f3n",
                "slug": "discriminacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discriminacion"
            },
            {
                "id": 112,
                "name": "Racismo",
                "slug": "racismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/racismo"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 1166,
                "name": "Econom\u00eda y negocios",
                "slug": "economia-y-negocios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/economia-y-negocios"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 808,
                "name": "Desaparecidos",
                "slug": "desaparecidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desaparecidos"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El rinc\u00f3n de los inocentes",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-rincon-de-los-inocentes",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 5383,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}