{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "",
                "name": "In-Edit Indio-M\u00e9xico",
                "slug": "in-edit-indio-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n Documental",
                "icon": "",
                "name": "Seattle Latino Film Festival",
                "slug": "seattle-latino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n Arte",
                "icon": "",
                "name": "Festival de la Memoria Documental Iberoamericano",
                "slug": "festival-de-la-memoria-documental-iberoamericano",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Isabel 'Chavela' Vargas Lizano",
                "gender": "f",
                "id": 30,
                "slug": "isabel-chavela-vargas-lizano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/isabel-chavela-vargas-lizano"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n Rojo Aura",
                "gender": "m",
                "id": 875,
                "slug": "ruben-rojo-aura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ruben-rojo-aura"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 74,
        "excerpt": "Chavela Vargas rinde un homenaje a Federico Garc\u00eda Lorca como \u00faltimo deseo antes de morir.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3933,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3933/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 39,
        "original_title": "El ruise\u00f1or y la noche: Chavela Vargas canta a Lorca",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-ruisenor-y-la-noche-chavela-vargas-canta-a-lorca",
        "synopsis": "Ganador de los premios a mejor documental y mejor director en el\u00a0Festival Pantalla de Cristal,\u00a0el documental 'El ruise\u00f1or y la noche' retrata el po\u00e9tico idilio entre\u00a0Chavela Vargas y Federico Garc\u00eda Lorca. La cantante emblema hispanoamericano homenajea al poeta granadino como \u00faltimo deseo antes de morir y\u00a0cuenta que cuando habit\u00f3 en la Residencia de Estudiantes de Madrid \u2014en el\u00a0mismo cuarto donde Federico vivi\u00f3 d\u00e9cadas atr\u00e1s\u2014 sol\u00eda visitarla un p\u00e1jaro amarillo que conten\u00eda el alma del poeta. 'El ruise\u00f1or y la noche' es un documental que narra la transici\u00f3n de Chavela Vargas de la vida a la muerte y su uni\u00f3n con Federico disolviendo la frontera entre dos mundos y entre la realidad y los sue\u00f1os.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 227,
                "name": "Onirismo y surrealismo",
                "slug": "onirismo-y-surrealismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/onirismo-y-surrealismo"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 666,
                "name": "\u00daltima obra",
                "slug": "ultima-obra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ultima-obra"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 693,
                "name": "Tercera Edad",
                "slug": "tercera-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tercera-edad"
            },
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1405,
                "name": "Ritmos y melod\u00edas",
                "slug": "ritmos-y-melodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ritmos-y-melodias"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 2021,
                "name": "Ciclo: Acercamiento a autores desde el cine",
                "slug": "ciclo-acercamiento-a-autores-desde-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-acercamiento-a-autores-desde-el-cine"
            },
            {
                "id": 2023,
                "name": "63 Feria Internacional del Libro de la Universidad de Guanajuato",
                "slug": "63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2248,
                "name": "Un giro en la vejez",
                "slug": "un-giro-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/un-giro-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El ruise\u00f1or y la noche: Chavela Vargas canta a Lorca",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-ruisenor-y-la-noche-chavela-vargas-canta-a-lorca",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3263,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/RUISENOR.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/RUISENOR/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/RUISENOR/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/RUISENOR.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/RUISENOR/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/RUISENOR/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}