{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 49,
                "name": "Colombia",
                "slug": "colombia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/colombia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jaime Eduardo Murillo Eslava",
                "gender": "m",
                "id": 2575,
                "slug": "jaime-eduardo-murillo-eslava",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jaime-eduardo-murillo-eslava"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 60,
        "excerpt": "La cumbia rompe las fronteras y viaja por Colombia sin discriminaci\u00f3n a trav\u00e9s de Los Gaiteros de San Jacinto.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5639,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_3_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/1/still_3_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_5_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5639/2/still_5_3.JPG"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 10,
        "original_title": "El Sucund\u00fan. Haciendo la Cumbia",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-sucundun",
        "synopsis": "La cumbia rompe las fronteras y viaja por Colombia sin discriminaci\u00f3n a trav\u00e9s de Los Gaiteros de San Jacinto, quienes transitan dicho pa\u00eds buscando los rastros de la m\u00fasica de sus abuelos.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 783,
                "name": "Documentales en corto",
                "slug": "documentales-en-corto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-en-corto"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 1508,
                "name": "Doc Mula",
                "slug": "doc-mula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/doc-mula"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El Sucund\u00fan",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-sucundun",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 5130,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/SUCUNDUN.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/SUCUNDUN/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/SUCUNDUN/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}