{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ra\u00fal L\u00f3pez Echeverr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 201,
                "slug": "raul-lopez-echeverria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/raul-lopez-echeverria"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "Esta cinta revive las glorias de un grupo de m\u00fasicos profesionales retirados que buscan dar un \u00faltimo concierto en un inmenso teatro.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 20,
                "name": "Documental musical",
                "slug": "documental-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental-musical"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 233,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/233/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/233/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/233/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/233/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/233/4/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 10,
        "original_title": "El \u00faltimo bolero",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 77,
                "name": "Secretar\u00eda de Cultura de Jalisco",
                "slug": "secretaria-de-cultura-de-jalisco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/secretaria-de-cultura-de-jalisco"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 78,
                "name": "Academia Jalisciense de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "academia-jalisciense-de-cinematografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/academia-jalisciense-de-cinematografia"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 170,
                "name": "Kinesis Films",
                "slug": "kinesis-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/kinesis-films"
            },
            {
                "acronym": "FIDECINE",
                "id": 29,
                "name": "FIDECINE",
                "slug": "fidecine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fidecine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-ultimo-bolero",
        "synopsis": "Cantantes en el retiro son convocados a rendir homenaje al bolero en un concierto de gala. El temor a confrontarse al olvido y encontrar un teatro vac\u00edo, es latente \u00bfSe cumplir\u00e1n sus pron\u00f3sticos?",
        "tags": [
            {
                "id": 736,
                "name": "Oto\u00f1o y vino",
                "slug": "otono-y-vino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otono-y-vino"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 802,
                "name": "Soundtracks inolvidables ",
                "slug": "soundtracks-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soundtracks-inolvidables"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 693,
                "name": "Tercera Edad",
                "slug": "tercera-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tercera-edad"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 550,
                "name": "Festividades",
                "slug": "festividades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festividades"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 623,
                "name": "Or\u00edgenes",
                "slug": "origenes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/origenes"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 2612,
                "name": "Ediciones anteriores",
                "slug": "ediciones-anteriores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ediciones-anteriores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El \u00faltimo bolero",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-ultimo-bolero",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 98,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-ultimo-bolero.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-ultimo-bolero/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-ultimo-bolero/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}