{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 20.1,
        "avg_votes_formatted": "20,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ivonne Fuentes",
                "gender": "f",
                "id": 166,
                "slug": "ivonne-fuentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/ivonne-fuentes"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "Una pareja de maestros jubilados inicia un viaje sobre un viejo autob\u00fas transformado en su casa rodante.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 178,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/178/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/178/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/178/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/178/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/178/3/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "El viaje del cometa",
        "producers": [
            {
                "acronym": "FONCA",
                "id": 25,
                "name": "Fondo Nacional para la Cultura y las Artes ",
                "slug": "fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 100,
                "name": "13 Lunas",
                "slug": "13-lunas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/13-lunas"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "el-viaje-del-cometa",
        "synopsis": "Una pareja de maestros jubilados transforma un autob\u00fas escolar en desuso en su casa rodante. Con la ayuda de unos telescopios, un sueldo de jubilados y un sue\u00f1o anhelado, inician un viaje a los sitios m\u00e1s apartados de M\u00e9xico para ense\u00f1ar gratuitamente un poco de astronom\u00eda en las escuelas p\u00fablicas del pa\u00eds.",
        "tags": [
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 98,
                "name": "Viajes temporales",
                "slug": "viajes-temporales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-temporales"
            },
            {
                "id": 335,
                "name": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica",
                "slug": "investigacion-cientifica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/investigacion-cientifica"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 268,
                "name": "Verano",
                "slug": "verano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/verano"
            },
            {
                "id": 557,
                "name": "Ciencia",
                "slug": "ciencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciencia"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 789,
                "name": "Cine de verano",
                "slug": "cine-de-verano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-verano"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 803,
                "name": "Para ver en el eclipse",
                "slug": "para-ver-en-el-eclipse",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-ver-en-el-eclipse"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1459,
                "name": "Astronom\u00eda",
                "slug": "astronomia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/astronomia"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1237852800,
        "theater_release_date": 1237852800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "El viaje del cometa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/el-viaje-del-cometa",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 77,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-viaje-del-cometa.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-viaje-del-cometa/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-viaje-del-cometa/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2009
    }
}