{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Adam Ekeli",
                "gender": "m",
                "id": 5732,
                "slug": "adam-ekeli",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/adam-ekeli"
            },
            {
                "full_name": "Kathrine Fagerland",
                "gender": "f",
                "id": 5733,
                "slug": "kathrine-fagerland",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/kathrine-fagerland"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.5,
        "avg_votes_formatted": "7,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "toronto-international-film-fest-canada",
                "name": "Toronto International Film Fest, Canad\u00e1 ",
                "slug": "toronto-international-film-fest-canada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Proyecci\u00f3n Especial",
                "icon": "toronto-international-film-fest-canada",
                "name": "Toronto International Film Fest, Canad\u00e1 ",
                "slug": "toronto-international-film-fest-canada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-amanda-noruega",
                "name": "Premios Amanda, Noruega",
                "slug": "premios-amanda-noruega",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-de-riga",
                "name": "Festival de Riga",
                "slug": "festival-de-riga",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-sao-paulo-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine de S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-sao-paulo-brasil",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 166,
                "name": "Noruega",
                "slug": "noruega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/noruega"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jonas Matzow Gulbrandsen",
                "gender": "m",
                "id": 2188,
                "slug": "jonas-matzow-gulbrandsen",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jonas-matzow-gulbrandsen"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "Largometraje basado en la tradici\u00f3n escandinava g\u00f3tica donde una serie de hechos perturbadores llevan a Aslak\u00a0a un viaje del que no hay vuelta atr\u00e1s.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 21,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/terror"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Thriller",
                "slug": "thriller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/thriller"
            },
            {
                "id": 24,
                "name": "Suspenso",
                "slug": "suspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/suspenso"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4902,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/card_0_3.jpeg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4902/2/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 36,
        "original_title": "Skyggenes Dal",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1788,
                "name": "Film Farms",
                "slug": "film-farms",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/film-farms"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2011,
                "name": "Them Girls Film ",
                "slug": "them-girls-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/them-girls-film"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2012,
                "name": "Anna Kron Film",
                "slug": "anna-kron-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/anna-kron-film"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "en-el-valle-de-las-sombras",
        "synopsis": "Aslak es un ni\u00f1o de seis a\u00f1os que vive con su madre en una aislada regi\u00f3n de Noruega. Un tr\u00e1gico evento que le ocurre desatar\u00e1 una serie de sucesos que \u00e9l no logra entender. Con el objetivo de encontrar respuestas, Aslak se aventura a trav\u00e9s del bosque cercano a su casa. Lo hechos perturbadores en su traves\u00eda, \u00bfser\u00e1n producto de su imaginaci\u00f3n o es la realidad? Lo que es cierto, es que no habr\u00e1 vuelta atr\u00e1s. Opera prima de Matzow,\u00a0basado en la tradici\u00f3n escandinava g\u00f3tica.",
        "tags": [
            {
                "id": 428,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror"
            },
            {
                "id": 816,
                "name": "Thriller psicol\u00f3gico",
                "slug": "thriller-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-psicologico"
            },
            {
                "id": 461,
                "name": "Suspenso",
                "slug": "suspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suspenso"
            },
            {
                "id": 848,
                "name": "Peligro/Suspenso",
                "slug": "peligrosuspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligrosuspenso"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 551,
                "name": "Miedos",
                "slug": "miedos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miedos"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 686,
                "name": "Horror",
                "slug": "horror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/horror"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 555,
                "name": "Fen\u00f3menos paranormales",
                "slug": "fenomenos-paranormales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fenomenos-paranormales"
            },
            {
                "id": 59,
                "name": "Esp\u00edritus",
                "slug": "espiritus",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritus"
            },
            {
                "id": 562,
                "name": "Sobrenatural",
                "slug": "sobrenatural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobrenatural"
            },
            {
                "id": 725,
                "name": "Peligro",
                "slug": "peligro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligro"
            },
            {
                "id": 1299,
                "name": "Mitos",
                "slug": "mitos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mitos"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 738,
                "name": "Terror moderno",
                "slug": "terror-moderno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-moderno"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2022,
                "name": "Ciclo: Literatura llevada al cine",
                "slug": "ciclo-literatura-llevada-al-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-literatura-llevada-al-cine"
            },
            {
                "id": 2023,
                "name": "63 Feria Internacional del Libro de la Universidad de Guanajuato",
                "slug": "63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato"
            },
            {
                "id": 2348,
                "name": "Festival GUCE",
                "slug": "festival-guce",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-guce"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2656,
                "name": "filme silente",
                "slug": "filme-silente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filme-silente"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "En el valle de las sombras",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/en-el-valle-de-las-sombras",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4304,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}