{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Fabrice Luchini",
                "gender": "m",
                "id": 2819,
                "slug": "fabrice-luchini",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fabrice-luchini"
            },
            {
                "full_name": "Ernst Umhauer",
                "gender": "m",
                "id": 2834,
                "slug": "ernst-umhauer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ernst-umhauer"
            },
            {
                "full_name": "Kristin Scott Thomas",
                "gender": "f",
                "id": 2835,
                "slug": "kristin-scott-thomas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/kristin-scott-thomas"
            },
            {
                "full_name": "Emmanuelle Seigner",
                "gender": "f",
                "id": 2836,
                "slug": "emmanuelle-seigner",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/emmanuelle-seigner"
            },
            {
                "full_name": "Denis M\u00e9nochet",
                "gender": "m",
                "id": 4702,
                "slug": "denis-menochet",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/denis-menochet"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "toronto-international-film-fest-canada",
                "name": "Toronto International Film Fest, Canad\u00e1 ",
                "slug": "toronto-international-film-fest-canada",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio Lumiere a Mejor Actor Joven",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Concha de Oro",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "riverrun-international-film-festival",
                "name": "RiverRun International Film Festival",
                "slug": "riverrun-international-film-festival",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Guionista ",
                "icon": "premios-de-cine-europeo",
                "name": "Premios de Cine Europeo",
                "slug": "premios-de-cine-europeo",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio ICS a Mejor pel\u00edcula no estrenada en 2012",
                "icon": "international-cinephile-society-awards",
                "name": "International Cinephile Society Awards",
                "slug": "international-cinephile-society-awards",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fran\u00e7ois Ozon",
                "gender": "m",
                "id": 622,
                "slug": "francois-ozon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/francois-ozon"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 106,
        "excerpt": "Un profesor de franc\u00e9s se introduce en la historia de un estudiante y su relaci\u00f3n con la familia de un amigo. Adaptaci\u00f3n libre de la obra \u201cEl chico de la \u00faltima fila\u201d de Juan Mayorga.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 24,
                "name": "Suspenso",
                "slug": "suspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/suspenso"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1504,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/10/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/11/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/12/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/13/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/7/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/4/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1504/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 89,
        "original_title": "Dans la maison",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1102,
                "name": "Mandarin FIlms",
                "slug": "mandarin-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mandarin-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1086,
                "name": "Mars Distribution",
                "slug": "mars-distribution",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mars-distribution"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 492,
                "name": "France 2 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-2-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-2-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1103,
                "name": "FOZ",
                "slug": "foz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foz"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "en-la-casa",
        "synopsis": "Empieza el a\u00f1o escolar. Germain, profesor de franc\u00e9s, corrige los deberes de sus nuevos alumnos. Son desastrosos. Sin embargo, un chico que prefiere sentarse discretamente en la \u00faltima fila, \u201cdesde donde se puede ver a los dem\u00e1s\u201d, demuestra tener un afilado sentido de la observaci\u00f3n, incluso una visi\u00f3n sutil. Alentado por el profesor, empieza una redacci\u00f3n de tipo follet\u00edn, penetrando en el mundo de dos familias: una perteneciente a la peque\u00f1a burgues\u00eda, con sus esperanzas y frustraciones; y otra m\u00e1s cercana a la vida intelectual y art\u00edstica. La realidad y la ficci\u00f3n se entremezclan hasta confundirse en un juego ingenioso. Pero \u00bfqu\u00e9 oscuras intenciones esconde el joven y hasta d\u00f3nde llegar\u00e1n sus maquinaciones? Adaptaci\u00f3n libre de la obra de teatro \u201cEl chico de la \u00faltima fila\u201d de Juan Mayorga.",
        "tags": [
            {
                "id": 734,
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 67,
                "name": "Basada en obra teatral",
                "slug": "basada-en-obra-teatral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-obra-teatral"
            },
            {
                "id": 198,
                "name": "Relaci\u00f3n maestro y alumno",
                "slug": "relacion-maestro-y-alumno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-maestro-y-alumno"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 513,
                "name": "Hit moderno",
                "slug": "hit-moderno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hit-moderno"
            },
            {
                "id": 44,
                "name": "Ambientada en colegio o universidad",
                "slug": "ambientada-en-colegio-o-universidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-colegio-o-universidad"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 806,
                "name": "Perdedores",
                "slug": "perdedores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdedores"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 823,
                "name": "Madres vs. hijos",
                "slug": "madres-vs-hijos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-vs-hijos"
            },
            {
                "id": 825,
                "name": "En terapia",
                "slug": "en-terapia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-terapia"
            },
            {
                "id": 874,
                "name": "Premios Goya",
                "slug": "premios-goya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-goya"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 889,
                "name": "Personajes peculiares",
                "slug": "personajes-peculiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-peculiares"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 899,
                "name": "BFF\u00b4s",
                "slug": "bffs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bffs"
            },
            {
                "id": 979,
                "name": "Recomendadas de Luis Pablo Bauregard",
                "slug": "recomendadas-de-luis-pablo-bauregard",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-luis-pablo-bauregard"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 1007,
                "name": "17\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "170-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/170-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1085,
                "name": "Conchas de Oro ",
                "slug": "conchas-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conchas-de-oro"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 2022,
                "name": "Ciclo: Literatura llevada al cine",
                "slug": "ciclo-literatura-llevada-al-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-literatura-llevada-al-cine"
            },
            {
                "id": 2023,
                "name": "63 Feria Internacional del Libro de la Universidad de Guanajuato",
                "slug": "63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/63-feria-internacional-del-libro-de-la-universidad-de-guanajuato"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "En la casa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/en-la-casa",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1025,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/en-la-casa.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/en-la-casa/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/en-la-casa/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}