{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Daniel Goldberg Lerner",
                "gender": "m",
                "id": 204,
                "slug": "daniel-goldberg-lerner",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/daniel-goldberg-lerner"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "Narra la b\u00fasqueda espiritual de tres hombres veracruzanos, los obst\u00e1culos y sacrificios que deben vencer para alcanzar su anhelo de convertirse al juda\u00edsmo y llegar a Tierra Santa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 237,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/237/6/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/237/7/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/237/8/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/237/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/237/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/237/6/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "En los pasos de Abraham",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "en-los-pasos-de-abraham",
        "synopsis": "La historia de familias veracruzanas que viven en Israel, despu\u00e9s de haber tomado la decisi\u00f3n, de convertirse al juda\u00edsmo. Yehuda P\u00e9rez, Yehoshua Rangel y Jos\u00e9 Alberto Vel\u00e1zquez, a trav\u00e9s de arduos sacrificios, logran su anhelo de viajar a Tierra Santa, para intentar cumplir su sue\u00f1o en el plano religioso y personal.",
        "tags": [
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 332,
                "name": "Juda\u00edsmo",
                "slug": "judaismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/judaismo"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 127,
                "name": "Cine religioso",
                "slug": "cine-religioso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-religioso"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 1289,
                "name": "Viaje espiritual ",
                "slug": "viaje-espiritual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje-espiritual"
            },
            {
                "id": 88,
                "name": "Viajes en el extranjero",
                "slug": "viajes-en-el-extranjero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-en-el-extranjero"
            },
            {
                "id": 1169,
                "name": "Veracruz",
                "slug": "veracruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veracruz"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 1330,
                "name": "Perspectiva",
                "slug": "perspectiva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perspectiva"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "En los pasos de Abraham",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/en-los-pasos-de-abraham",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 125,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2010
    }
}