{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Catherine Deneuve",
                "gender": "f",
                "id": 2818,
                "slug": "catherine-deneuve",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/catherine-deneuve"
            },
            {
                "full_name": "Gustave Kervern",
                "gender": "m",
                "id": 2857,
                "slug": "gustave-kervern",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gustave-kervern"
            },
            {
                "full_name": "F\u00e9odor Atkine",
                "gender": "m",
                "id": 1480,
                "slug": "feodor-atkine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/feodor-atkine"
            },
            {
                "full_name": "Pio Marma\u00ef",
                "gender": "m",
                "id": 2833,
                "slug": "pio-marmai",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/pio-marmai"
            },
            {
                "full_name": "Mich\u00e8le Moretti",
                "gender": "f",
                "id": 2858,
                "slug": "michele-moretti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/michele-moretti"
            },
            {
                "full_name": "Nicolas Bouchaud",
                "gender": "m",
                "id": 2859,
                "slug": "nicolas-bouchaud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/nicolas-bouchaud"
            },
            {
                "full_name": "Oleg Kupchik",
                "gender": "m",
                "id": 2860,
                "slug": "oleg-kupchik",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/oleg-kupchik"
            },
            {
                "full_name": "Garance Clavel",
                "gender": "f",
                "id": 2861,
                "slug": "garance-clavel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/garance-clavel"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-de-berlin",
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Pierre Salvadori",
                "gender": "m",
                "id": 1027,
                "slug": "pierre-salvadori",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/pierre-salvadori"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 98,
        "excerpt": "Un filme conmovedor que une a dos almas viejas y solitarias en un patio de Par\u00eds.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1509,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/8/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/10/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/11/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/12/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/13/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/6/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/14/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1509/7/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "Dans la Cour",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1133,
                "name": "Tovo Films",
                "slug": "tovo-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tovo-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 44,
                "name": "Canal+",
                "slug": "canal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canal"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 495,
                "name": "France T\u00e9l\u00e9vision",
                "slug": "france-television",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-television"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 508,
                "name": "Soficin\u00e9ma 9",
                "slug": "soficinema-9",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/soficinema-9"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 507,
                "name": "Cin\u00e9mage 7",
                "slug": "cinemage-7",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinemage-7"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1134,
                "name": "La Banque Postale Image 6",
                "slug": "la-banque-postale-image-6",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-banque-postale-image-6"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1135,
                "name": "Cin\u00e9mage 5 D\u00e9veloppment",
                "slug": "cinemage-5-developpment",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinemage-5-developpment"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 991,
                "name": "Procirep",
                "slug": "procirep",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/procirep"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 992,
                "name": "Angoa-Agicoa",
                "slug": "angoa-agicoa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/angoa-agicoa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1136,
                "name": "Media Programme of the European Union",
                "slug": "media-programme-of-the-european-union",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/media-programme-of-the-european-union"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1131,
                "name": "Les Films Pell\u00e9as",
                "slug": "les-films-pelleas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/les-films-pelleas"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 492,
                "name": "France 2 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-2-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-2-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1132,
                "name": "Delta Cin\u00e9ma",
                "slug": "delta-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/delta-cinema"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "en-un-patio-de-paris",
        "synopsis": "Antoine es un m\u00fasico de 40 a\u00f1os que de pronto decide abandonar su carrera. Tras deambular sin rumbo durante varios d\u00edas, lo contratan para que se encargue del mantenimiento de un edificio de pisos. Mathilde, una jubilada que acaba de mudarse descubre una grieta en la pared del sal\u00f3n y es v\u00edctima del p\u00e1nico. Poco a poco nace una amistad torpe, aunque s\u00f3lida, entre Antoine y Mathilde.",
        "tags": [
            {
                "id": 154,
                "name": "Reuni\u00f3n de amigos",
                "slug": "reunion-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reunion-de-amigos"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 267,
                "name": "Par\u00eds",
                "slug": "paris",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paris"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 782,
                "name": "Parejas",
                "slug": "parejas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas"
            },
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 901,
                "name": "Y vivieron felices",
                "slug": "y-vivieron-felices",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/y-vivieron-felices"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 842,
                "name": "12\u00b0 FICM",
                "slug": "120-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/120-ficm"
            },
            {
                "id": 890,
                "name": "Amor a la francesa",
                "slug": "amor-a-la-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-a-la-francesa"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 2248,
                "name": "Un giro en la vejez",
                "slug": "un-giro-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/un-giro-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "En un patio de Par\u00eds",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/en-un-patio-de-paris",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 9886,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "standard"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/en-un-patio-de-paris.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/en-un-patio-de-paris/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/en-un-patio-de-paris/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}