{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio especial",
                "icon": "",
                "name": " XIX Certamen Nacional de Periodismo",
                "slug": "xix-certamen-nacional-de-periodismo",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Mediometraje Documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juan Francisco Urrusti",
                "gender": "m",
                "id": 1838,
                "slug": "juan-francisco-urrusti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/juan-francisco-urrusti"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 50,
        "excerpt": "Parteras, curanderos, hierberos y m\u00e9dicos tradicionales\u00a0reunidos en un solo lugar para intercambiar sus experiencias y seguir con sus tradiciones.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 9763,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9763/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9763/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9763/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9763/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9763/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9763/2/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "Encuentros de medicina maya ",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "encuentros-de-medicina-maya",
        "synopsis": "Para los mayas la enfermedad tiene que ver con la manifestaci\u00f3n de\u00a0la naturaleza, creencia de origen prehisp\u00e1nico que rige hasta nuestros\u00a0d\u00edas,\u00a0los rituales de curaci\u00f3n entre los m\u00e9dicos tradicionales de este\u00a0pueblo ind\u00edgena.\u00a0El Instituto Nacional Indigenista organiz\u00f3 en los a\u00f1os ochenta los\u00a0primeros encuentros de m\u00e9dicos tradicionales como parte del intercambio\u00a0de experiencias y ense\u00f1anzas entre los m\u00e9dicos viejos y las nuevas\u00a0generaciones, junto con los m\u00e9dicos al\u00f3patas.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 2278,
                "name": "Hablado en maya",
                "slug": "hablado-en-maya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hablado-en-maya"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 2279,
                "name": "Maya",
                "slug": "maya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maya"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1179,
                "name": "Yucat\u00e1n",
                "slug": "yucatan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/yucatan"
            },
            {
                "id": 1193,
                "name": "Campeche",
                "slug": "campeche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campeche"
            },
            {
                "id": 1240,
                "name": "Quintana Roo",
                "slug": "quintana-roo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quintana-roo"
            },
            {
                "id": 353,
                "name": "Medicina alternativa",
                "slug": "medicina-alternativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/medicina-alternativa"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 452,
                "name": "Rituales",
                "slug": "rituales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rituales"
            },
            {
                "id": 2077,
                "name": "INPI",
                "slug": "inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inpi"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 165,
                "name": "Documental sobre la naturaleza",
                "slug": "documental-sobre-la-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-sobre-la-naturaleza"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 472,
                "name": "Experiencia",
                "slug": "experiencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/experiencia"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 557,
                "name": "Ciencia",
                "slug": "ciencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciencia"
            },
            {
                "id": 2183,
                "name": "Ense\u00f1anzas",
                "slug": "ensenanzas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ensenanzas"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 2501,
                "name": "Lengua Materna | INPI",
                "slug": "lengua-materna-inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna-inpi"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2711,
                "name": "Orgullosamente mexicanxs",
                "slug": "orgullosamente-mexicanxs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/orgullosamente-mexicanxs"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Encuentros de medicina maya",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/encuentros-de-medicina-maya",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 11545,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1987
    }
}