{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Francisco Cruz",
                "gender": "m",
                "id": 11610,
                "slug": "francisco-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/francisco-cruz"
            },
            {
                "full_name": "Gabino Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 492,
                "slug": "gabino-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabino-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Carmen Beato",
                "gender": "f",
                "id": 609,
                "slug": "carmen-beato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carmen-beato"
            },
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Joaqu\u00edn Cosio",
                "gender": "m",
                "id": 2197,
                "slug": "joaquin-cosio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/joaquin-cosio"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Ibero-Latino Americano de Trieste",
                "slug": "festival-de-cine-ibero-latino-americano-de-trieste",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Ibero-Latino Americano de Trieste",
                "slug": "festival-de-cine-ibero-latino-americano-de-trieste",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Expresi\u00f3n en Corto en Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-expresion-en-corto-en-guanajuato",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Cine en construcci\u00f3n de la industria ",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Bernardo Arellano",
                "gender": "m",
                "id": 3839,
                "slug": "bernardo-arellano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/bernardo-arellano"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Un hombre con autismo, maltratado por su familia, huye y descubre una nueva vida con ayuda de un ermita\u00f1o del bosque.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10406,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10406/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10406/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10406/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10406/3/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10406/3/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 18,
        "original_title": "Entre la noche y el d\u00eda",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "entre-la-noche-y-el-dia",
        "synopsis": "Francisco un hombre con autismo vive con su hermano V\u00edctor, su esposa Silvia y Bruno su sobrino. Francisco permanece ignorado, solitario, encerrado bajo llave, la \u00fanica actividad que puede hacer en libertad es salir a caminar al parque por las tardes. Un d\u00eda encuentra una rata y la toma por mascota, la cuida y la esconde en su cuarto hasta que Bruno lo descubre y lo delata a Silvia que s\u00f3lo busca un motivo para deshacerse de \u00e9l, as\u00ed que lo llevan a vivir con su hermana Gabriela en un poblado lejano. Gabriela lo recibe inconforme al lado de su novio Daniel quien lo desprecia y maltrata. Ante esta dif\u00edcil situaci\u00f3n Francisco decide escapar de la casa y adentrarse en el bosque que rodea al pueblo, quedando asombrado por su belleza. Pronto se da cuenta de que la naturaleza es inh\u00f3spita y al intentar descender por un risco sufre una ca\u00edda que lo deja moribundo. Cuando todo pareciera perdido un viejo ermita\u00f1o lo encuentra y lo ayuda a recuperarse en su caba\u00f1a, le muestra como recolectar frutos, hacer fogatas y ba\u00f1arse en el r\u00edo. Francisco va descubriendo una nueva forma de vida en el silencio del bosque.",
        "tags": [
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 693,
                "name": "Tercera Edad",
                "slug": "tercera-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tercera-edad"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 475,
                "name": "Depresi\u00f3n",
                "slug": "depresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/depresion"
            },
            {
                "id": 685,
                "name": "Enfermedades mentales",
                "slug": "enfermedades-mentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-mentales"
            },
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 862,
                "name": "Familias diversas",
                "slug": "familias-diversas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-diversas"
            },
            {
                "id": 928,
                "name": "En el bosque",
                "slug": "en-el-bosque",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-bosque"
            },
            {
                "id": 532,
                "name": "Malos tratos",
                "slug": "malos-tratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/malos-tratos"
            },
            {
                "id": 2182,
                "name": "Aprendizaje",
                "slug": "aprendizaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aprendizaje"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1957,
                "name": "desconocido",
                "slug": "desconocido",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desconocido"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 331,
                "name": "Arrepentimiento",
                "slug": "arrepentimiento",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arrepentimiento"
            },
            {
                "id": 1712,
                "name": "Oportunidad ",
                "slug": "oportunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oportunidad"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 1918,
                "name": " belleza",
                "slug": "belleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/belleza"
            },
            {
                "id": 646,
                "name": "Escapar de la realidad",
                "slug": "escapar-de-la-realidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escapar-de-la-realidad"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 98,
                "name": "Viajes temporales",
                "slug": "viajes-temporales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-temporales"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 105,
                "name": "Animales dom\u00e9sticos",
                "slug": "animales-domesticos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales-domesticos"
            },
            {
                "id": 717,
                "name": "Violencia dom\u00e9stica",
                "slug": "violencia-domestica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-domestica"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2498,
                "name": "Dramas FVOD",
                "slug": "dramas-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-fvod"
            },
            {
                "id": 765,
                "name": "Blue Monday",
                "slug": "blue-monday",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blue-monday"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Entre la noche y el d\u00eda",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/entre-la-noche-y-el-dia",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12290,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/ENTRELANOCHETRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/ENTRELANOCHETRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/ENTRELANOCHETRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}