{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Omar Carrum",
                "gender": "m",
                "id": 511,
                "slug": "omar-carrum",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/omar-carrum"
            },
            {
                "full_name": "Johnny Mill\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 512,
                "slug": "johnny-millan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/johnny-millan"
            },
            {
                "full_name": "Xitlali Pi\u00f1a",
                "gender": "f",
                "id": 513,
                "slug": "xitlali-pina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/xitlali-pina"
            },
            {
                "full_name": "V\u00edctor Manuel  Ruiz",
                "gender": "m",
                "id": 514,
                "slug": "victor-manuel-ruiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/victor-manuel-ruiz"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor videocreaci\u00f3n",
                "icon": "festival-dones-en-arts-en-valencia",
                "name": "Festival Dones en Arts en Valencia",
                "slug": "festival-dones-en-arts-en-valencia",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rosa Martha Fern\u00e1ndez",
                "gender": "f",
                "id": 167,
                "slug": "rosa-martha-fernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/rosa-martha-fernandez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 30,
        "excerpt": "Flavio pertenece a una especie en el fondo del oc\u00e9ano. Las sirenas le hacen conocer el amor y la sensualidad. Pero un cambio biol\u00f3gico complicar\u00e1 las posibilidades de esa relaci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 181,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/181/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/181/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/181/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/181/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Entre paredes de agua",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "FONCA",
                "id": 25,
                "name": "Fondo Nacional para la Cultura y las Artes ",
                "slug": "fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "entre-paredes-de-agua",
        "synopsis": "Flavio pertenece a una especie de anfibios que viven en las profundidades del mar. Presos de un dr\u00e1stico destino biol\u00f3gico que los obliga a abandonar la seguridad de su inmenso h\u00e1bitat. Su vida submarina transcurre entre el temor al cambio de sus c\u00e9lulas y la fascinaci\u00f3n por lo que lo rodea. El canto de las sirenas al que se resiste termina por seducirlo y abandona todo por seguirlas. Con ellas descubre la ternura, la sensualidad y el amor, pero su destino biol\u00f3gico pondr\u00e1 en riesgo las posibilidades de ese amor.",
        "tags": [
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 311,
                "name": "Cuentos",
                "slug": "cuentos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cuentos"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Entre paredes de agua",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/entre-paredes-de-agua",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 115,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/entre-paredes-de-agua.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/entre-paredes-de-agua/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/entre-paredes-de-agua/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}