{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Xabier Coronado",
                "gender": "m",
                "id": 4211,
                "slug": "xabier-coronado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/xabier-coronado"
            },
            {
                "full_name": "Mart\u00edn  Rom\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 4212,
                "slug": "martin-roman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/martin-roman"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Trivi\u00f1o",
                "gender": "m",
                "id": 4213,
                "slug": "carlos-trivino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-trivino"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n \u00cdmaz Castro",
                "gender": "m",
                "id": 470,
                "slug": "ruben-imaz-castro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ruben-imaz-castro"
            },
            {
                "full_name": "Yulene Olaizola",
                "gender": "f",
                "id": 1063,
                "slug": "yulene-olaizola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/yulene-olaizola"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 82,
        "excerpt": "Una mirada desde el cine de arte a un cap\u00edtulo fundamental de la historia de M\u00e9xico: La Conquista.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2791,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2791/4/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 58,
        "original_title": "Epitafio",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 346,
                "name": "Pimienta Films",
                "slug": "pimienta-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pimienta-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 941,
                "name": "Una Comuni\u00f3n",
                "slug": "una-comunion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/una-comunion"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 706,
                "name": "Zamora Films",
                "slug": "zamora-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/zamora-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "epitafio",
        "synopsis": "En 1519, antes de llegar a la capital azteca M\u00e9xico-Tenochtitl\u00e1n, tres conquistadores espa\u00f1oles marchan hacia la cima del volc\u00e1n Popocat\u00e9petl, de m\u00e1s de 5400 metros de altura. El ascenso es complicado, deben enfrentar la fuerza de la naturaleza y el temor a lo desconocido, pero su misi\u00f3n es de gran importancia para los intereses del ej\u00e9rcito de Hern\u00e1n Cort\u00e9s.",
        "tags": [
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 209,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras"
            },
            {
                "id": 98,
                "name": "Viajes temporales",
                "slug": "viajes-temporales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-temporales"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 32,
                "name": "Pel\u00edcula sobre naturaleza",
                "slug": "pelicula-sobre-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-sobre-naturaleza"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 144,
                "name": "Pocos personajes y localizaciones",
                "slug": "pocos-personajes-y-localizaciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pocos-personajes-y-localizaciones"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 873,
                "name": "Destinos",
                "slug": "destinos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destinos"
            },
            {
                "id": 877,
                "name": "Esquimales",
                "slug": "esquimales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/esquimales"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 954,
                "name": "Las m\u00e1s vistas en renta",
                "slug": "las-mas-vistas-en-renta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-en-renta"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 991,
                "name": "Especial Black Canvas",
                "slug": "especial-black-canvas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-black-canvas"
            },
            {
                "id": 1104,
                "name": "Piano",
                "slug": "piano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/piano"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1160,
                "name": "Las favoritas del 2018",
                "slug": "las-favoritas-del-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-del-2018"
            },
            {
                "id": 780,
                "name": "Mejor Fotograf\u00eda Ariel",
                "slug": "mejor-fotografia-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-fotografia-ariel"
            },
            {
                "id": 1372,
                "name": "N\u00e1huatl",
                "slug": "nahuatl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nahuatl"
            },
            {
                "id": 1378,
                "name": "Las m\u00e1s vistas TVOD cuarto aniversario",
                "slug": "las-mas-vistas-tvod-cuarto-aniversario",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-tvod-cuarto-aniversario"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 337,
                "name": "Prehisp\u00e1nico",
                "slug": "prehispanico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/prehispanico"
            },
            {
                "id": 1440,
                "name": "Invierno",
                "slug": "invierno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/invierno"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 2015,
                "name": "Carlos Cort\u00e9s",
                "slug": "carlos-cortes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/carlos-cortes"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2074,
                "name": "Desaf\u00edos de pioneros",
                "slug": "desafios-de-pioneros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desafios-de-pioneros"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2448,
                "name": "FICMY 2021",
                "slug": "ficmy-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficmy-2021"
            },
            {
                "id": 2450,
                "name": "Largo mexicano | FICMY 2021",
                "slug": "largo-mexicano-ficmy-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-mexicano-ficmy-2021"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1466985600,
        "theater_release_date": 1466985600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Epitafio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/epitafio",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2159,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/epitafio.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/epitafio/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/epitafio/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}