{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Banda Sonora",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Realizaci\u00f3n de Audio",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ricardo del Conde",
                "gender": "m",
                "id": 383,
                "slug": "ricardo-del-conde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ricardo-del-conde"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 53,
        "excerpt": "Esta cinta retrata el proceso de cultivo del arroz y los solitarios d\u00edas de Alejandro Tapia, un hombre que dedica su vida a trabajar como espantap\u00e1jaros.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 411,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/411/3/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/411/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/411/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/411/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/411/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "Espantap\u00e1jaros",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 343,
                "name": "DOCTV Latinoam\u00e9rica III",
                "slug": "doctv-latinoamerica-iii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/doctv-latinoamerica-iii"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 344,
                "name": "Cuadernos de Cine",
                "slug": "cuadernos-de-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cuadernos-de-cine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 345,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canal-22"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 346,
                "name": "Pimienta Films",
                "slug": "pimienta-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pimienta-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "espantapajaros",
        "synopsis": "Espantap\u00e1jaros se encuentra con su personaje principal, Alejandro Tapia Catal\u00e1n o El Sapo, como es conocido en el pueblo. Vive solo en una peque\u00f1a casa de carrizo en el monte. Sus d\u00edas suelen ser solitarios y contemplativos y, a lo largo de los a\u00f1os, ha desarrollado un complejo mundo interior. La c\u00e1mara lo sigue a trav\u00e9s de uno de sus d\u00edas de trabajo como espantap\u00e1jaros. Escuchamos sus pensamientos y sus historias, nos internamos en su psique con la intimidad que ofrece el flujo de conciencia.",
        "tags": [
            {
                "id": 165,
                "name": "Documental sobre la naturaleza",
                "slug": "documental-sobre-la-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-sobre-la-naturaleza"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 430,
                "name": "Ecolog\u00eda",
                "slug": "ecologia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ecologia"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1190,
                "name": "Morelos",
                "slug": "morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/morelos"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 200,
                "name": "Medio ambiente",
                "slug": "medio-ambiente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/medio-ambiente"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1346630400,
        "theater_release_date": 1346630400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Espantap\u00e1jaros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/espantapajaros",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 542,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}