{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "gender": "m",
                "id": 2453,
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 100,
        "excerpt": "Participan en esta producci\u00f3n el Coro de Madrigalistas de Bellas Artes y varios solistas del estreno mundial en la Sala Beethoven de Stuttgart, Alemania, en el 2000.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5333,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5333/2/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "Estreno en M\u00e9xico de La Pasi\u00f3n seg\u00fan San Marcos del compositor argentino Osvaldo Golijov",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "estreno-en-mexico-de-la-pasion-segun-san-marcos-del-compositor-argentino-osvaldo-golijov",
        "synopsis": "En 1996 el conductor coral Helmuth Rilling encomend\u00f3 al argentino Osvaldo Golijov trabajar en una composici\u00f3n para conmemorar el 250 aniversario de la partida de Johann Sebastian Bach. Pese a que este se negara en un principio, en el a\u00f1o 2000 la obra lleg\u00f3 a ver la luz en forma de una composici\u00f3n mestiza, producto esencialmente de la tradici\u00f3n judeocristiana, el folclor y la historia de Latinoam\u00e9rica dando como resultado una obra que mezcla el depurado y elegante estilo de la \u00f3pera y la m\u00fasica cl\u00e1sica con la energ\u00eda y la alegr\u00eda de los ritmos latinos.<br><br>  En su premier en el Palacio Liederhalle de Stuttgart fue recibida con una ovaci\u00f3n de aplausos de pie que dur\u00f3 m\u00e1s de 25 minutos y ha sido se\u00f1alada como una obra maestra en medios como The New York Times y The Boston Globe.<br><br>Colaboran en esta producci\u00f3n el Coro de Madrigalistas de Bellas Artes, Solistas Ensamble de Bellas Artes y varios de los solistas que\u00a0participaron en el estreno mundial en la Sala Beethoven de Stuttgart, Alemania, en septiembre del 2000.",
        "tags": [
            {
                "id": 1485,
                "name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 201,
                "name": "M\u00fasica cl\u00e1sica",
                "slug": "musica-clasica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-clasica"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 443,
                "name": "Concierto",
                "slug": "concierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/concierto"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Estreno en M\u00e9xico de La Pasi\u00f3n seg\u00fan San Marcos del compositor argentino Osvaldo Golijov",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/estreno-en-mexico-de-la-pasion-segun-san-marcos-del-compositor-argentino-osvaldo-golijov",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4730,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}