{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Bichir",
                "gender": "m",
                "id": 1250,
                "slug": "jose-angel-bichir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-angel-bichir"
            },
            {
                "full_name": "Luisa Pardo",
                "gender": "f",
                "id": 619,
                "slug": "luisa-pardo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/luisa-pardo"
            },
            {
                "full_name": "Manuel Plata L\u00f3pez",
                "gender": "m",
                "id": 1251,
                "slug": "manuel-plata-lopez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/manuel-plata-lopez"
            },
            {
                "full_name": "Dagoberto Gama",
                "gender": "m",
                "id": 1252,
                "slug": "dagoberto-gama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/dagoberto-gama"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.5,
        "avg_votes_formatted": "7,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula latinoamericana",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-santiago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Santiago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-santiago",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Gran Premio ",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano Encuentros de Toulouse, Francia",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-encuentros-de-toulouse-francia",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-de-pesaro",
                "name": "Festival de cine de Pesaro",
                "slug": "festival-de-cine-de-pesaro",
                "year": 2006
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n \u00cdmaz Castro",
                "gender": "m",
                "id": 470,
                "slug": "ruben-imaz-castro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ruben-imaz-castro"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 139,
        "excerpt": "Una genuina tragedia moderna/posmoderna.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 288,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/288/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/288/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/288/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/288/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/288/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/288/3/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 21,
        "original_title": "Familia tortuga",
        "producers": [
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "familia-tortuga",
        "synopsis": "El t\u00edo Manuel, hombre notable, ha decidido apoyar a sus sobrinos adolescentes y ayudar a su cu\u00f1ado sindicalista y desempleado. En v\u00edsperas de un d\u00eda especial, la casa materna se convierte en un lugar donde la familia podr\u00eda evaporarse en un mundo de sue\u00f1os perdidos.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 734,
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 379,
                "name": "Decisiones",
                "slug": "decisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/decisiones"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 604,
                "name": "Bajo presupuesto",
                "slug": "bajo-presupuesto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bajo-presupuesto"
            },
            {
                "id": 863,
                "name": "Queridos hermanos",
                "slug": "queridos-hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queridos-hermanos"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 991,
                "name": "Especial Black Canvas",
                "slug": "especial-black-canvas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-black-canvas"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1086,
                "name": "Secci\u00f3n oficial San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "seccion-oficial-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seccion-oficial-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 1088,
                "name": "Selecci\u00f3n oficial San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "seleccion-oficial-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccion-oficial-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 1128,
                "name": "Amor millennial",
                "slug": "amor-millennial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-millennial"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1210,
                "name": "2006",
                "slug": "2006",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2006"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1343,
                "name": "Especial Fetival Mix",
                "slug": "especial-fetival-mix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fetival-mix"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1225411200,
        "theater_release_date": 1225411200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Familia tortuga",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/familia-tortuga",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 848,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2006
    }
}