{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Farid  Escalante ",
                "gender": "m",
                "id": 7898,
                "slug": "farid-escalante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/farid-escalante"
            },
            {
                "full_name": "Kari  Romu",
                "gender": "f",
                "id": 7899,
                "slug": "kari-romu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/kari-romu"
            },
            {
                "full_name": "Erick  Galicia ",
                "gender": "m",
                "id": 7900,
                "slug": "erick-galicia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/erick-galicia"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel  Garc\u00eda ",
                "gender": "m",
                "id": 7902,
                "slug": "jose-angel-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-angel-garcia"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Luis \u201cEl M\u00e1quinas\u201d Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 7903,
                "slug": "jose-luis-el-maquinas-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-luis-el-maquinas-gonzalez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio FIPRESCI a Mejor pel\u00edcula de lengua extranjera",
                "icon": "premio-fipresci",
                "name": "Premio FIPRESCI ",
                "slug": "premio-fipresci",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s  Kaiser ",
                "gender": "m",
                "id": 3600,
                "slug": "andres-kaiser",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-kaiser"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 98,
        "excerpt": "El destino de\u00a0tres peque\u00f1os acostumbrados a la vida salvaje\u00a0cambiar\u00e1 con la intervenci\u00f3n de un sacerdote y un\u00a0tr\u00e1gico accidente que dejar\u00e1 inc\u00f3gnitas y misterios por resolver.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6929,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/1/still_2_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_2_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6929/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 27,
        "original_title": "Feral ",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "feral",
        "synopsis": "En 1986 el sacerdote Juan Felipe de Jes\u00fas document\u00f3 en decenas de videocassetteses el duro proceso para reincorporar a tres ni\u00f1os salvajes a la sociedad oaxaque\u00f1a. Sus buenas intenciones son interrumpidas por un tr\u00e1gico incendio que marc\u00f3 el destino de Juan Felipe y los tres peque\u00f1os. Hoy en d\u00eda, varias inc\u00f3gnitas rodean el caso y los pobladores que vivieron el suceso guardan un misterioso silencio.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 1153,
                "name": "Vida salvaje",
                "slug": "vida-salvaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-salvaje"
            },
            {
                "id": 686,
                "name": "Horror",
                "slug": "horror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/horror"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 759,
                "name": "Horror_MX",
                "slug": "horror-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/horror-mx"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1705,
                "name": "horror religioso ",
                "slug": "horror-religioso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/horror-religioso"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 1706,
                "name": "Premio FIPRESCI,",
                "slug": "premio-fipresci",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premio-fipresci"
            },
            {
                "id": 197,
                "name": "Found footage",
                "slug": "found-footage",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/found-footage"
            },
            {
                "id": 1708,
                "name": "mejor director ",
                "slug": "mejor-director",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director"
            },
            {
                "id": 1707,
                "name": "Competencia M\u00e9xico Primero en Los Cabos",
                "slug": "competencia-mexico-primero-en-los-cabos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/competencia-mexico-primero-en-los-cabos"
            },
            {
                "id": 1709,
                "name": "RIFF Oslo",
                "slug": "riff-oslo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/riff-oslo"
            },
            {
                "id": 1806,
                "name": "Retrospectiva Los Cabos Film Festival",
                "slug": "retrospectiva-los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-los-cabos-film-festival"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Feral",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/feral",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 7049,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "standard"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2018
    }
}