{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Ganador en la categor\u00eda de Movimientos Sociales y Organizaci\u00f3n Ciudadana",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Ganador en la categor\u00eda de Movimientos Sociales y Organizaci\u00f3n Ciudadana",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Luisa Riley",
                "gender": "f",
                "id": 168,
                "slug": "luisa-riley",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/luisa-riley"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 78,
        "excerpt": "Den\u00ed se levant\u00f3 de la mesa y dijo a su familia: \u201cAl rato vengo\u201d y se fue a la guerrilla. Un documental sobre la Guerra sucia mexicana de los 70, cuya historia reci\u00e9n empezamos a esclarecer.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 184,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/184/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/184/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/184/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/184/2/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 72,
        "original_title": "Flor en otom\u00ed",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 19,
                "name": "Filmoteca UNAM ",
                "slug": "filmoteca-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmoteca-unam"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "flor-en-otomi",
        "synopsis": "\"Flor en otom\u00ed\" es un documental \u00edntimo y entra\u00f1able sobre la historia de una joven que decidi\u00f3 unirse en octubre de 1973 al movimiento guerrillero de las Fuerzas de Liberaci\u00f3n Nacional (FLN), el mismo movimiento al que perteneci\u00f3 el Subcomandante Insurgente Marcos. Pocos meses despu\u00e9s, el 14 de febrero de 1974, ser\u00eda masacrada en un operativo militar en compa\u00f1\u00eda de otros miembros de la organizaci\u00f3n clandestina. El parte militar inform\u00f3 que la tropa dispar\u00f3 618 cartuchos M-2, 8 proyectiles de gas lacrim\u00f3geno y 3 granadas de triple acci\u00f3n. De este crimen de estado debe responsabilizarse al expresidente Luis Echeverr\u00eda \u00c1lvarez, quien todav\u00eda vive en uno de los pintorescos y apacibles barrios de la ciudad de M\u00e9xico. Den\u00ed, cuyo nombre significa \u201cflor\u201d en otom\u00ed, ten\u00eda 19 a\u00f1os. El documental es un vivo homenaje a su memoria. Teniendo en su haber varias realizaciones para la televisi\u00f3n cultural mexicana, Luisa Riley da a la luz su trabajo documental 38 a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Den\u00ed para saldar una deuda que ten\u00eda con su amiga de infancia. A fin de contar la historia de esta joven que renunci\u00f3 a una vida de privilegio para abrazar la causa revolucionaria.",
        "tags": [
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 278,
                "name": "Hero\u00ednas",
                "slug": "heroinas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroinas"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 345,
                "name": "Liberaci\u00f3n",
                "slug": "liberacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/liberacion"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1369,
                "name": "Nerio Barberis",
                "slug": "nerio-barberis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nerio-barberis"
            },
            {
                "id": 1370,
                "name": "Ariel de Oro",
                "slug": "ariel-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ariel-de-oro"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 2569,
                "name": "Con ojos de mam\u00e1",
                "slug": "con-ojos-de-mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-ojos-de-mama"
            },
            {
                "id": 2778,
                "name": "16 d\u00edas de activismo INMUJERES 2022",
                "slug": "16-dias-de-activismo-inmujeres-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-dias-de-activismo-inmujeres-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1299369600,
        "theater_release_date": 1299369600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Flor en otom\u00ed",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/flor-en-otomi",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 113,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/flor-otomi.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/flor-otomi/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/flor-otomi/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}