{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jose \u00c1lvarez",
                "gender": "m",
                "id": 437,
                "slug": "jose-alvarez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-alvarez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 70,
        "excerpt": "Retrato \u00edntimo que muestra, entre otras cosas, la forma en que los wirr\u00e1rikas se relacionan con los dioses a trav\u00e9s de los sue\u00f1os y el peyote.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 468,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/468/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/468/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/468/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/468/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/468/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/468/3/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 13,
        "original_title": "Flores en el desierto",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "flores-en-el-desierto",
        "synopsis": "No es un s\u00f3lo un documental que narra algunas de las costumbres de la etnia de los wirr\u00e1rikas (conocidos como huicholes), que habitan en lo alto de la sierra de Jalisco y Nayarit; es un acercamiento intimo que nos revela una cultura que ha sobrevivido a los diversos cambios de la globalizaci\u00f3n y que posee una cosmogon\u00eda centrada en algunos elementos de la naturaleza tales como: el agua, el fuego, el aire y la tierra.",
        "tags": [
            {
                "id": 430,
                "name": "Ecolog\u00eda",
                "slug": "ecologia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ecologia"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 482,
                "name": "Huicholes ",
                "slug": "huicholes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/huicholes"
            },
            {
                "id": 483,
                "name": "Wirikuta",
                "slug": "wirikuta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/wirikuta"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 837,
                "name": "7\u00b0 FICM",
                "slug": "70-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/70-ficm"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1713,
                "name": "D\u00eda Mundial del Patrimonio Audiovisual",
                "slug": "dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual"
            },
            {
                "id": 1951,
                "name": "Especial UDG",
                "slug": "especial-udg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-udg"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1254614400,
        "theater_release_date": 1254614400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Flores en el desierto",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/flores-en-el-desierto",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 364,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/flores-en-el-desierto.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/flores-en-el-desierto/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/flores-en-el-desierto/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2009
    }
}