{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio del Jurado Ecum\u00e9nico",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Documental",
                "icon": "oscar",
                "name": "Oscar",
                "slug": "oscar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominado a Mejor Documental Extranjero",
                "icon": "",
                "name": "Alliance of Women Film Journalists",
                "slug": "alliance-of-women-film-journalists",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "",
                "name": "David di Donatello Awards",
                "slug": "david-di-donatello-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Association",
                "slug": "international-documentary-association",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "David di Donatello Awards",
                "slug": "david-di-donatello-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Association",
                "slug": "international-documentary-association",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Perlas",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Amnesty International Film Prize",
                "icon": "festival-de-berlin",
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Golden Berlin Bear",
                "icon": "festival-de-berlin",
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Europeo",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "hamptons-international-film-festival",
                "name": "Hamptons International Film Festival ",
                "slug": "hamptons-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-de-cine-de-toronto",
                "name": "Festival de Cine de Toronto ",
                "slug": "festival-de-cine-de-toronto",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "international-cinephile-society-awards",
                "name": "International Cinephile Society Awards",
                "slug": "international-cinephile-society-awards",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Samuele Pucillo",
                "gender": "m",
                "id": 23,
                "slug": "samuele-pucillo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/samuele-pucillo"
            },
            {
                "full_name": "Giuseppe Fragapane",
                "gender": "m",
                "id": 24,
                "slug": "giuseppe-fragapane",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/giuseppe-fragapane"
            },
            {
                "full_name": "Samuele Caruana",
                "gender": "m",
                "id": 25,
                "slug": "samuele-caruana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/samuele-caruana"
            },
            {
                "full_name": "Pietro Bartolo",
                "gender": "m",
                "id": 26,
                "slug": "pietro-bartolo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/pietro-bartolo"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 110,
                "name": "Italia",
                "slug": "italia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/italia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gianfranco Rosi",
                "gender": "m",
                "id": 1900,
                "slug": "gianfranco-rosi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gianfranco-rosi"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 110,
        "excerpt": "Documental que retrata la frontera m\u00e1s simb\u00f3lica en Europa,\u00a0donde se han quedado\u00a0los sue\u00f1os de miles de hombres, mujeres y ni\u00f1os. Ganadora del Oso de Oro en el Festival de Berl\u00edn.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3490,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3490/3/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Fuocoammare",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "fuocoammare-fuego-en-el-mar",
        "synopsis": "Ganadora del Oso de Oro en el Festival de Berl\u00edn. Un documental que retrata la frontera donde se han quedado\u00a0los sue\u00f1os de miles de personas. Samuele tiene 12 a\u00f1os y vive en una isla en medio del mar. Va al colegio, le gusta ir de caza. Le gustan los juegos en tierra firme, a pesar de que vive en un lugar donde todo gira alrededor del mar y de los hombres, mujeres y ni\u00f1os que lo intentan cruzar para llegar a su isla. Pero la suya no es una isla cualquiera, es Lampedusa y es la frontera m\u00e1s simb\u00f3lica de Europa, que en los \u00faltimos 20 a\u00f1os atraviesan miles de inmigrantes en busca de libertad.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 648,
                "name": "Vida y muerte",
                "slug": "vida-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-y-muerte"
            },
            {
                "id": 448,
                "name": "Especial Oscars",
                "slug": "especial-oscars",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-oscars"
            },
            {
                "id": 633,
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-berlin"
            },
            {
                "id": 33,
                "name": "Cine rural",
                "slug": "cine-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-rural"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 734,
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1129,
                "name": "Reality",
                "slug": "reality",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reality"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 1424,
                "name": "Recomendadas de Jonathan Salda\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-jonathan-saldana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-jonathan-saldana"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Fuocoammare: fuego en el mar",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/fuocoammare-fuego-en-el-mar",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2834,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/FUEGO.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/FUEGO/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/FUEGO/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}