{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Adrian Titieni",
                "gender": "m",
                "id": 4999,
                "slug": "adrian-titieni",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/adrian-titieni"
            },
            {
                "full_name": "Lia Bugnar",
                "gender": "f",
                "id": 5000,
                "slug": "lia-bugnar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lia-bugnar"
            },
            {
                "full_name": "Maria-Victoria  Dragus",
                "gender": "f",
                "id": 4998,
                "slug": "maria-victoria-dragus",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-victoria-dragus"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Prix du Jury",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Palme d'Or",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Gui\u00f3n Europeo",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Director Europeo",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Pel\u00edcula extranjera",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-ghent",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Ghent",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-ghent",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio de la Cr\u00edtica",
                "icon": "hamburg-film-festival",
                "name": "Hamburg Film Festival",
                "slug": "hamburg-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Sonido",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Actor de reparto",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor guion",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Actriz",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Actor",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor direcci\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 188,
                "name": "Rumania",
                "slug": "rumania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/rumania"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Cristian Mungiu",
                "gender": "m",
                "id": 1707,
                "slug": "cristian-mungiu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/cristian-mungiu"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 128,
        "excerpt": "Tras un violento ataque a su hija, Romeo, su padre tendr\u00e1\u00a0de resolver la situaci\u00f3n, pero ninguna de las medidas usa los principios que como pap\u00e1, le ense\u00f1\u00f3 a su peque\u00f1a.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3274,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/11/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/12/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/13/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/14/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/6/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/1/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/4/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3274/3/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "Bacalaureat",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 44,
                "name": "Canal+",
                "slug": "canal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canal"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 530,
                "name": "France 3 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-3-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-3-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1813,
                "name": "Groupama Romania",
                "slug": "groupama-romania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/groupama-romania"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1025,
                "name": "Les Films du Fleuve",
                "slug": "les-films-du-fleuve",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/les-films-du-fleuve"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1814,
                "name": "Orange",
                "slug": "orange",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/orange"
            },
            {
                "acronym": "(C.N.C.)",
                "id": 1815,
                "name": "Romanian Film Board",
                "slug": "romanian-film-board",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/romanian-film-board"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "graduacion",
        "synopsis": "Romeo es un m\u00e9dico de casi 50 a\u00f1os que dej\u00f3 atr\u00e1s las ilusiones relacionadas con su matrimonio, ahora acabado, y su Rumania, destrozada por los acontecimientos. Para \u00e9l todo lo que importa ahora es su hija, de 18 a\u00f1os. Tras los ex\u00e1menes finales, la joven ir\u00e1 a estudiar a una prestigiosa escuela en Inglaterra. En la v\u00edspera del examen, la hija es atacada en la calle. A partir de entonces, har\u00e1 todo lo posible para garantizar que ello no perturbe el destino que ha elegido para su hija.",
        "tags": [
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 256,
                "name": "Infidelidad",
                "slug": "infidelidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infidelidad"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 423,
                "name": "Educaci\u00f3n",
                "slug": "educacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/educacion"
            },
            {
                "id": 8,
                "name": "Cine polic\u00edaco",
                "slug": "cine-policiaco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-policiaco"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 696,
                "name": "Cannes 2016",
                "slug": "cannes-2016",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cannes-2016"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 873,
                "name": "Destinos",
                "slug": "destinos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destinos"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Graduaci\u00f3n",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/graduacion",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2605,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Bacalaureat-mp4.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Bacalaureat-mp4/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Bacalaureat-mp4/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}