{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Rodrigo  Montes de Oca",
                "gender": "m",
                "id": 127,
                "slug": "carlos-rodrigo-montes-de-oca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-rodrigo-montes-de-oca"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 57,
        "excerpt": "Un desaf\u00edo por encontrar la est\u00e9tica de la Ciudad de M\u00e9xico y\u00a0una mirada al trabajo del aclamado fot\u00f3grafo H\u00e9ctor Garc\u00eda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3904,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3904/3/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 61,
        "original_title": "H\u00e9ctor Garc\u00eda, fot\u00f3grafo",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "hector-garcia-fotografo",
        "synopsis": "Con 83 a\u00f1os de edad, el celebrado fot\u00f3grafo se ha dedicado por m\u00e1s de 60 a\u00f1os a retratar\u00a0momentos trascendentes de M\u00e9xico, pero sobre todo a capturar en su lente\u00a0la vida cotidiana de la ciudad que le toc\u00f3 vivir frente a dos hilos conductores: la pobreza y la marginalidad. Medio siglo despu\u00e9s, este documental mexicano acompa\u00f1a a los artistas H\u00e9ctor y Mar\u00eda Garc\u00eda por el centro de la ciudad, a partir de un desaf\u00edo: filmar el devenir de\u00a0la Ciudad de M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 279,
                "name": "Pobreza",
                "slug": "pobreza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pobreza"
            },
            {
                "id": 519,
                "name": "Barrio",
                "slug": "barrio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/barrio"
            },
            {
                "id": 64,
                "name": "Fotograf\u00eda",
                "slug": "fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fotografia"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 673,
                "name": "Realizaci\u00f3n fotogr\u00e1fica",
                "slug": "realizacion-fotografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizacion-fotografica"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "H\u00e9ctor Garc\u00eda, fot\u00f3grafo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/hector-garcia-fotografo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3238,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2007
    }
}