{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Memo Aponte",
                "gender": "m",
                "id": 5080,
                "slug": "memo-aponte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/memo-aponte"
            }
        ],
        "avg_votes": 6,
        "avg_votes_formatted": "6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Leopoldo Aguilar",
                "gender": "m",
                "id": 252,
                "slug": "leopoldo-aguilar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/leopoldo-aguilar"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 80,
        "excerpt": "Lucas descubre que no es humano despu\u00e9s de transformarse sorpresivamente en monstruo. Su b\u00fasqueda por la Isla Calaca y sus monstruosas ra\u00edces lo llevan a un misterioso viaje.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 11,
                "name": "Animaci\u00f3n",
                "slug": "animacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/animacion"
            },
            {
                "id": 10,
                "name": "Infantil",
                "slug": "infantil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/infantil"
            },
            {
                "id": 8,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/aventuras"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3306,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/11/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/13/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3306/9/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Isla Calaca",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 826,
                "name": "Anima Estudios",
                "slug": "anima-estudios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/anima-estudios"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "isla-calaca",
        "synopsis": "Lucas descubre que no es humano despu\u00e9s transformarse en monstruo sorpresivamente frente a los ni\u00f1os m\u00e1s populares de su escuela. Su b\u00fasqueda por la Isla Calaca y sus monstruosas ra\u00edces lo llevan a un misterioso pero incre\u00edble viaje que lo pone cara a cara con muchos tent\u00e1culos, colmillos y situaciones fuera de control, inclusive antes de que pueda controlar sus nuevas alas.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 747,
                "name": "Animacion_MX",
                "slug": "animacion-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animacion-mx"
            },
            {
                "id": 743,
                "name": "Aventuras_MX",
                "slug": "aventuras-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras-mx"
            },
            {
                "id": 746,
                "name": "Infantil_MX",
                "slug": "infantil-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infantil-mx"
            },
            {
                "id": 76,
                "name": "Monstruos",
                "slug": "monstruos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monstruos"
            },
            {
                "id": 795,
                "name": "Leyendas Mexicanas",
                "slug": "leyendas-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leyendas-mexicanas"
            },
            {
                "id": 254,
                "name": "Cine familiar",
                "slug": "cine-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-familiar"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 210,
                "name": "FilminLatino Ni\u00f1os",
                "slug": "filminlatino-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino-ninos"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1056,
                "name": "Coraz\u00f3n Films",
                "slug": "corazon-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corazon-films"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1399,
                "name": "Animaci\u00f3n 3D",
                "slug": "animacion-3d",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animacion-3d"
            },
            {
                "id": 1454,
                "name": "Animaci\u00f3n mexicana",
                "slug": "animacion-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animacion-mexicana"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2567,
                "name": "Cortos para no dormir",
                "slug": "cortos-para-no-dormir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cortos-para-no-dormir"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Isla Calaca",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/isla-calaca",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2643,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/isla-calaca.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/isla-calaca/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/isla-calaca/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}