{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Magdalena Flores",
                "gender": "f",
                "id": 926,
                "slug": "magdalena-flores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/magdalena-flores"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Premio SIGNIS",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Alba, Italia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Alba, Italia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Premio SIGNIS",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Alba, Italia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Alba, Italia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-alba-italia",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-tesalonica",
                "name": "Festival de Tesal\u00f3nica",
                "slug": "festival-de-tesalonica",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-tesalonica",
                "name": "Festival de Tesal\u00f3nica",
                "slug": "festival-de-tesalonica",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje latinoamericano",
                "icon": "rio-de-janeiro-international-film-festival",
                "name": "R\u00edo de Janeiro International Film Festival",
                "slug": "rio-de-janeiro-international-film-festival",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje latinoamericano",
                "icon": "rio-de-janeiro-international-film-festival",
                "name": "R\u00edo de Janeiro International Film Festival",
                "slug": "rio-de-janeiro-international-film-festival",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Director Debutante",
                "icon": "festival-internacional-de-edimburgo",
                "name": "Festival Internacional de Edimburgo",
                "slug": "festival-internacional-de-edimburgo",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "name": "Festival de Cine de Bratislava ",
                "slug": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-de-cine-internacional-de-sao-paulo",
                "name": "Festival de Cine Internacional de Sao Paulo",
                "slug": "festival-de-cine-internacional-de-sao-paulo",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Director Debutante",
                "icon": "festival-internacional-de-edimburgo",
                "name": "Festival Internacional de Edimburgo",
                "slug": "festival-internacional-de-edimburgo",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial de la Organizaci\u00f3n Cat\u00f3lica Internacional de Cine",
                "icon": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "name": "Festival de Cine de Bratislava ",
                "slug": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "name": "Festival de Cine de Estocolomo",
                "slug": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "name": "Festival de Cine de Estocolomo",
                "slug": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "name": "Festival de Cine de Bratislava ",
                "slug": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial de la Organizaci\u00f3n Cat\u00f3lica Internacional de Cine",
                "icon": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "name": "Festival de Cine de Bratislava ",
                "slug": "festival-de-cine-de-bratislava",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-de-cine-internacional-de-sao-paulo",
                "name": "Festival de Cine Internacional de Sao Paulo",
                "slug": "festival-de-cine-internacional-de-sao-paulo",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "name": "Festival de Cine Independiente de Buenos Aires (BAFICI)",
                "slug": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "name": "Festival de Cine Independiente de Buenos Aires (BAFICI)",
                "slug": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "year": 2002
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Noruega",
                "slug": "noruega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/noruega"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Pa\u00edses Bajos",
                "slug": "paises-bajos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/paises-bajos"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Reygadas",
                "gender": "m",
                "id": 97,
                "slug": "carlos-reygadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-reygadas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 129,
        "excerpt": "La \u00f3pera prima de Carlos Reygadas, el enfant terrible mexicano.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 378,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/378/4/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 67,
        "original_title": "Jap\u00f3n",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 33,
                "name": "No Dream Cinema",
                "slug": "no-dream-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/no-dream-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 40,
                "name": "Hubert Bals Fund",
                "slug": "hubert-bals-fund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hubert-bals-fund"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "japon",
        "synopsis": "Un hombre abandona la Ciudad de M\u00e9xico y parte hacia un remoto lugar a preparar su muerte. En el coraz\u00f3n de una barranca inmensa encuentra hospedaje en casa de una vieja viuda. Frente a la potencia de la naturaleza que lo rodea y la infinita humanidad de la mujer, los adormecidos sentidos del hombre emergen de nuevo, despertando su deseo por la vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 107,
                "name": "Suicidio",
                "slug": "suicidio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suicidio"
            },
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 554,
                "name": "Semana Alem\u00e1n",
                "slug": "semana-aleman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-aleman"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 98,
                "name": "Viajes temporales",
                "slug": "viajes-temporales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-temporales"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 815,
                "name": "Cuerpos disidentes",
                "slug": "cuerpos-disidentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cuerpos-disidentes"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 888,
                "name": "Cineteca Nacional",
                "slug": "cineteca-nacional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cineteca-nacional"
            },
            {
                "id": 994,
                "name": "Presencia Mx Venecia",
                "slug": "presencia-mx-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/presencia-mx-venecia"
            },
            {
                "id": 1087,
                "name": "M\u00e9xico en San Sebasti\u00e1n 2018",
                "slug": "mexico-en-san-sebastian-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-en-san-sebastian-2018"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 1182,
                "name": "2003",
                "slug": "2003",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2003"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1357,
                "name": "Mejor Guion Ariel",
                "slug": "mejor-guion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-guion-ariel"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Jap\u00f3n",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/japon",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 294,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2002
    }
}