{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Gladys Prince",
                "gender": "f",
                "id": 11666,
                "slug": "gladys-prince",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/gladys-prince"
            },
            {
                "full_name": "Omaira Abinad\u00e9",
                "gender": "f",
                "id": 11667,
                "slug": "omaira-abinade",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/omaira-abinade"
            },
            {
                "full_name": "Rossana Hern\u00e1ndez",
                "gender": "f",
                "id": 11668,
                "slug": "rossana-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/rossana-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Indira Jimenez",
                "gender": "f",
                "id": 11669,
                "slug": "indira-jimenez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/indira-jimenez"
            },
            {
                "full_name": "Patrizia Fusco",
                "gender": "f",
                "id": 11670,
                "slug": "patrizia-fusco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/patrizia-fusco"
            },
            {
                "full_name": "Tatina Mabo",
                "gender": "m",
                "id": 11671,
                "slug": "tatina-mabo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/tatina-mabo"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Cin\u00e9 Latino Rencontres de Toulouse",
                "slug": "cine-latino-rencontres-de-toulouse",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Cartagena",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-cartagena",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 237,
                "name": "Venezuela",
                "slug": "venezuela",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/venezuela"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n  Sierra Salles",
                "gender": "m",
                "id": 6194,
                "slug": "ruben-sierra-salles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ruben-sierra-salles"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Meche no ha logrado\u00a0superar la muerte de su hijo Ra\u00fal; su habitaci\u00f3n est\u00e1 intacta, su ropa sigue en el armario.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10561,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/3/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10561/2/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Jazmines en L\u00eddice",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "jazmines-en-lidice",
        "synopsis": "Meche ha convertido su casa en un monumento al dolor. Tanto ella como sus dos hijas Dayana y Anabel, han sufrido alguna p\u00e9rdida. Y cada una ha encontrado una manera de sobrellevar su dolor.\u00a0Anabel acumul\u00f3 el dolor de la muerte de su hijo y hermano y sali\u00f3 de L\u00eddice; Dayana qui\u00e9n tambi\u00e9n perdi\u00f3 un hijo, se refugi\u00f3 en su trabajo como maestra.Meche consigui\u00f3 justicia por un instante cre\u00f3 una serie de reglas y formas de vivir para sostener la memoria de los ausentes, como una tarea diaria buscando desesperadamente preservar la idea de Ra\u00fal y sus jazmines. Han pasado ya 4 a\u00f1os y Meche no es capaz de superar este evento.\u00a0Con la llegada del cumplea\u00f1os de Dayana la familia se re\u00fane, y en \u00e9sta ocasi\u00f3n la viuda de Ra\u00fal les acompa\u00f1a, junto con otras mujeres que tambi\u00e9n han vivido p\u00e9rdidas similares, y quienes se unen alrededor de Meche y sus hijas para aliviar el peso de la ausencia.. Aprovechando el evento, Dayana y Anabel se hacen eco en la necesidad de salir del barrio L\u00eddice, pues se ven amenazadas tras la liberaci\u00f3n de qui\u00e9n asesinara a Ra\u00fal.Entre llantos, reclamos, dolores y recuerdos estas mujeres nos revelan las cicatrices de las ausencias por causa de la violencia, y la sensaci\u00f3n de culpabilidad de quienes permanecen. Meche debe enfrentar la realidad y asumir que Ra\u00fal no volver\u00e1, y ella deber\u00e1 encontrar la fuerza necesaria para sanar su relaci\u00f3n con sus hijas, y la paz que ella tanto necesita.<br><br>\u00c9sta pel\u00edcula est\u00e1 basada en la obra de teatro hom\u00f3nima que lleg\u00f3 a las tablas en Venezuela en el a\u00f1o 2013.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1924,
                "name": "Ficci\u00f3n ",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficcion"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 67,
                "name": "Basada en obra teatral",
                "slug": "basada-en-obra-teatral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-obra-teatral"
            },
            {
                "id": 500,
                "name": "Dolor",
                "slug": "dolor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dolor"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 198,
                "name": "Relaci\u00f3n maestro y alumno",
                "slug": "relacion-maestro-y-alumno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-maestro-y-alumno"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 882,
                "name": "Nuevo comienzo",
                "slug": "nuevo-comienzo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevo-comienzo"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 648,
                "name": "Vida y muerte",
                "slug": "vida-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-y-muerte"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 734,
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-san-sebastian"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 1282,
                "name": "Grupo de amigas ",
                "slug": "grupo-de-amigas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupo-de-amigas"
            },
            {
                "id": 737,
                "name": "Sororidad",
                "slug": "sororidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sororidad"
            },
            {
                "id": 2489,
                "name": "P\u00e9rdidas y duelos",
                "slug": "perdidas-y-duelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdidas-y-duelos"
            },
            {
                "id": 2494,
                "name": "SVOD",
                "slug": "svod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/svod"
            },
            {
                "id": 2495,
                "name": "TVOD",
                "slug": "tvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tvod"
            },
            {
                "id": 2529,
                "name": "Con la mirada sobre ellas",
                "slug": "con-la-mirada-sobre-ellas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-la-mirada-sobre-ellas"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Jazmines en L\u00eddice",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/jazmines-en-lidice",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12287,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}