{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.8,
        "avg_votes_formatted": "7,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "Les Rendez-Vous",
                "slug": "les-rendez-vous",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Grand Prize Winner",
                "icon": "",
                "name": "DocuLab.1",
                "slug": "doculab1",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial de largometraje iberoamericano documental ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 38,
                "name": "Canad\u00e1",
                "slug": "canada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/canada"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Karina  Garc\u00eda Casanova",
                "gender": "f",
                "id": 2002,
                "slug": "karina-garcia-casanova",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/karina-garcia-casanova"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Documental \u00edntimo sobre la madre y el hermano\u00a0de la directora Karina Garc\u00eda Casanova, quienes han sido diagnosticados con trastorno bipolar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3978,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3978/2/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 13,
        "original_title": "Juanicas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1911,
                "name": "EyeSteelFilm",
                "slug": "eyesteelfilm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/eyesteelfilm"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "juanicas",
        "synopsis": "Un retrato \u00edntimo de una familia de inmigrantes mexicanos. Durante 10 a\u00f1os la directora Karina Garc\u00eda Casanova document\u00f3 la compleja relaci\u00f3n que lleva con su madre y hermano, ambos diagnosticados con trastorno bipolar. El proceso de grabaci\u00f3n comienza cuando Juan regresa a Quebec, luego de haber estado recluido varios a\u00f1os en Monterrey, M\u00e9xico. Al principio, el hecho de filmar podr\u00eda unir a la familia, pero luego viejos patrones de comportamiento regresaron entre los participantes. A medida que la condici\u00f3n de Juan empeora, el espectador es llevado por un viaje tan expresivo como conmovedor.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1014,
                "name": "Documental canadiense",
                "slug": "documental-canadiense",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-canadiense"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1025,
                "name": "Ambulante",
                "slug": "ambulante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambulante"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 828,
                "name": "Festival de Morelia",
                "slug": "festival-de-morelia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-morelia"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 923,
                "name": "Seleccionados FICG",
                "slug": "seleccionados-ficg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-ficg"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1236,
                "name": "2015",
                "slug": "2015",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2015"
            },
            {
                "id": 1261,
                "name": "Monterrey",
                "slug": "monterrey",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monterrey"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2539,
                "name": "Documental familiar",
                "slug": "documental-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-familiar"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Juanicas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/juanicas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3304,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/JUANICAS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/JUANICAS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/JUANICAS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}