{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Francisco Barreiro",
                "gender": "m",
                "id": 2955,
                "slug": "francisco-barreiro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/francisco-barreiro"
            },
            {
                "full_name": "Luisa Pardo",
                "gender": "f",
                "id": 619,
                "slug": "luisa-pardo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/luisa-pardo"
            },
            {
                "full_name": "Gabino Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 492,
                "slug": "gabino-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabino-rodriguez"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.6,
        "avg_votes_formatted": "7,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "World Cinema Amsterdam",
                "slug": "world-cinema-amsterdam",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 38,
                "name": "Canad\u00e1",
                "slug": "canada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/canada"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Pereda",
                "gender": "m",
                "id": 207,
                "slug": "nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-pereda"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 73,
        "excerpt": "La falta de qu\u00edmica entre una pareja que se ve expuesta por desperfectos en la casa junto con la p\u00e9rdida de su compa\u00f1ero peludo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1799,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1799/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1799/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1799/3/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1799/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1799/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1799/2/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "Juntos",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 382,
                "name": "Nicol\u00e1s Pereda",
                "slug": "nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/nicolas-pereda"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "juntos",
        "synopsis": "A la hu\u00edda del perro de la casa, llamado Junto, se le suma la falta de agua corriente y el desperfecto de la heladera: estas son las circunstancias para que la pareja de Gabino y Luisa empiecen a vivir inc\u00f3modos e inestablemente en su departamento de la Ciudad de M\u00e9xico. Tambi\u00e9n se suma Paco, amigo de Gabino, de paso por la vivienda. Todo parece ir mal y la situaci\u00f3n llega a un punto extremo. En el momento en el que la convivencia dentro de la casa parece ya insostenible, se produce un gran salto al exterior, hacia una zona campestre en las afueras de la ciudad de M\u00e9xico; en donde Gabino asegura que Junto debe haberse refugiado. Y, si bien en este espacio nuevo los personajes pr\u00e1cticamente no hablan, da la sensaci\u00f3n de que se ha producido un cambio tan profundo \u2013en ellos y en sus relaciones\u2013 que ya nada volver\u00e1 a ser lo mismo, como si la posibilidad de seguir juntos fuese cada vez m\u00e1s incierta.",
        "tags": [
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 356,
                "name": "Problemas de pareja",
                "slug": "problemas-de-pareja",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/problemas-de-pareja"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 928,
                "name": "En el bosque",
                "slug": "en-el-bosque",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-bosque"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2576,
                "name": "Retrospectiva Nicol\u00e1s Pereda",
                "slug": "retrospectiva-nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-nicolas-pereda"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1237680000,
        "theater_release_date": 1237680000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Juntos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/juntos",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1400,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/juntos.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/juntos/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/juntos/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2009
    }
}