{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Sherman Cabascango",
                "gender": "m",
                "id": 6171,
                "slug": "sherman-cabascango",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sherman-cabascango"
            },
            {
                "full_name": "Marcela Camacho",
                "gender": "f",
                "id": 498,
                "slug": "marcela-camacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/marcela-camacho"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Guerr\u00f3n",
                "gender": "m",
                "id": 6172,
                "slug": "carlos-guerron",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-guerron"
            },
            {
                "full_name": "Mario Tuntaquimba",
                "gender": "m",
                "id": 6173,
                "slug": "mario-tuntaquimba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-tuntaquimba"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Cabascango",
                "gender": "m",
                "id": 6174,
                "slug": "alejandro-cabascango",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-cabascango"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Marcillo",
                "gender": "m",
                "id": 6175,
                "slug": "carlos-marcillo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-marcillo"
            }
        ],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 63,
                "name": "Ecuador",
                "slug": "ecuador",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/ecuador"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": " Alberto Muenala",
                "gender": "m",
                "id": 2632,
                "slug": "alberto-muenala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alberto-muenala"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 61,
        "excerpt": "Es la lucha por la tierra, la corrupci\u00f3n de la \u00e9lite, la magia de los pueblos y las nacionalidades creadas desde el sentir kichwa,",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5747,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5747/1/card_0_3.JPG",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5747/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5747/2/still_1_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5747/2/still_2_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5747/2/still_3_3.JPG"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "Killa",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "killa",
        "synopsis": "Una fotograf\u00eda y una noticia en un momento afectado son los detonantes de una historia de amor, racismo y persecuci\u00f3n entre una periodista (Alicia) y un fot\u00f3grafo kichwa (Sayri); un dirigente ind\u00edgena asume la defensa de una comunidad contra una compa\u00f1\u00eda minera; esta determinaci\u00f3n lleva un enfrentamiento personal con un alto funcionario del gobierno, corrupci\u00f3n y servicial, esto repercute en la vida de Alicia y Sayri; la posici\u00f3n del funcionario y la del l\u00edder ind\u00edgena muestra dos concepciones distintas de asumir la vida. El funcionario preocupado por el desarrollo y el dirigente que lucha por la defensa de la naturaleza. El resultado de este enfrentamiento lo paga la pareja y la comunidad.",
        "tags": [
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 64,
                "name": "Fotograf\u00eda",
                "slug": "fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fotografia"
            },
            {
                "id": 190,
                "name": "Amor fugaz",
                "slug": "amor-fugaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-fugaz"
            },
            {
                "id": 1281,
                "name": "Crisis de amor",
                "slug": "crisis-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-amor"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 112,
                "name": "Racismo",
                "slug": "racismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/racismo"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Killa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/killa",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 5277,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}