{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "C\u00e9sar Parra Olmedo",
                "gender": "m",
                "id": 1852,
                "slug": "cesar-parra-olmedo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/cesar-parra-olmedo"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 52,
        "excerpt": "En Santa Mar\u00eda Tlahuitoltepec, Oaxaca, se funde la historia de un pueblo de la sierra oaxaque\u00f1a que eligi\u00f3 cultivar la educaci\u00f3n musical de los pueblos mixes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 20,
                "name": "Documental musical",
                "slug": "documental-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental-musical"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3434,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3434/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3434/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3434/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3434/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3434/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3434/5/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 27,
        "original_title": "La armon\u00eda del viento",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-armonia-del-viento",
        "synopsis": "En Santa Mar\u00eda Tlahuitoltepec, Oaxaca, se funde la historia de un pueblo de la sierra oaxaque\u00f1a que eligi\u00f3 cultivar la educaci\u00f3n musical de los pueblos mixes. El Centro de Capacitaci\u00f3n Musical y Desarrollo de la Cultura Mixe logr\u00f3 consolidar varias generaciones exitosas que han dado prestigio internacional a aquella regi\u00f3n del pa\u00eds. Han pasado 40 a\u00f1os y contin\u00faa una de las experiencias m\u00e1s importantes de la formaci\u00f3n musical en toda Am\u00e9rica Latina, con creatividad se super\u00f3 la adversidad.",
        "tags": [
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 15,
                "name": "Cine reinvindicativo",
                "slug": "cine-reinvindicativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-reinvindicativo"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1797,
                "name": "MIC Istmo",
                "slug": "mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1802,
                "name": "Zaa' (M\u00fasica) | MIC Istmo",
                "slug": "zaa-musica-mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zaa-musica-mic-istmo"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La armon\u00eda del viento",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-armonia-del-viento",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2785,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2016
    }
}