{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Raffaele Pinto",
                "gender": "m",
                "id": 5049,
                "slug": "raffaele-pinto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/raffaele-pinto"
            },
            {
                "full_name": "Emanuela Forgetta",
                "gender": "f",
                "id": 5050,
                "slug": "emanuela-forgetta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/emanuela-forgetta"
            },
            {
                "full_name": "Rosa Delor Muns",
                "gender": "f",
                "id": 5051,
                "slug": "rosa-delor-muns",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/rosa-delor-muns"
            },
            {
                "full_name": "Mireia Iniesta",
                "gender": "f",
                "id": 5052,
                "slug": "mireia-iniesta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/mireia-iniesta"
            },
            {
                "full_name": "Patricia Gil",
                "gender": "f",
                "id": 5053,
                "slug": "patricia-gil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/patricia-gil"
            },
            {
                "full_name": "Carolina Llacher",
                "gender": "f",
                "id": 5054,
                "slug": "carolina-llacher",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carolina-llacher"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.9,
        "avg_votes_formatted": "8,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio Don Quijote",
                "icon": "festival-internacional-de-tromso",
                "name": "Festival Internacional de Tromso",
                "slug": "festival-internacional-de-tromso",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de Cartagena",
                "slug": "festival-de-cine-de-cartagena",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Lisbon & Estoril Film Festival",
                "slug": "lisbon-estoril-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Largometraje",
                "icon": "",
                "name": "IBAFF International Film Festival",
                "slug": "ibaff-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-europeo-de-sevilla",
                "name": "Festival de Cine Europeo de Sevilla",
                "slug": "festival-de-cine-europeo-de-sevilla",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor guion",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Luis Guer\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 866,
                "slug": "jose-luis-guerin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-luis-guerin"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 92,
        "excerpt": "La m\u00e1s reciente pel\u00edcula del catal\u00e1n Jos\u00e9 Luis Guer\u00edn gira en torno a un profesor cuestionado por su esposa, quien recela de su controvertida propuesta pedag\u00f3gica: Academia de las musas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3290,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/10/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/8/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3290/12/still_6_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 24,
        "original_title": "La academia de las musas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1836,
                "name": "P.C. Guer\u00edn",
                "slug": "pc-guerin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pc-guerin"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1837,
                "name": "Los Films de Orfeo",
                "slug": "los-films-de-orfeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/los-films-de-orfeo"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-academia-de-las-musas",
        "synopsis": "La m\u00e1s reciente pel\u00edcula del catal\u00e1n Jos\u00e9 Luis Guer\u00edn gira en torno a un profesor cuestionado por su esposa, quien recela de su controvertida propuesta pedag\u00f3gica. Inspirada en referentes cl\u00e1sicos, la \u201cacademia de las musas\u201d deber\u00e1 contribuir a regenerar el mundo a trav\u00e9s de la poes\u00eda. Guer\u00edn contin\u00faa por la l\u00ednea de sus trabajos previos, definidos como proyectos de exploraci\u00f3n po\u00e9tica cercanos al ensayo visual; esta vez, centrado en situaciones presididas por la palabra y el deseo.",
        "tags": [
            {
                "id": 868,
                "name": "Especial F\u00e9nix",
                "slug": "especial-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fenix"
            },
            {
                "id": 761,
                "name": "Seleccionados F\u00e9nix",
                "slug": "seleccionados-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-fenix"
            },
            {
                "id": 198,
                "name": "Relaci\u00f3n maestro y alumno",
                "slug": "relacion-maestro-y-alumno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-maestro-y-alumno"
            },
            {
                "id": 423,
                "name": "Educaci\u00f3n",
                "slug": "educacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/educacion"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 357,
                "name": "Matrimonio",
                "slug": "matrimonio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/matrimonio"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 883,
                "name": "A\u00f1o nuevo, vida nueva",
                "slug": "ano-nuevo-vida-nueva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ano-nuevo-vida-nueva"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 729,
                "name": "Festival de Locarno",
                "slug": "festival-de-locarno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-locarno"
            },
            {
                "id": 1067,
                "name": "Fernando del Razo",
                "slug": "fernando-del-razo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fernando-del-razo"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La academia de las musas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-academia-de-las-musas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2616,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-academia-de-las-musas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-academia-de-las-musas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-academia-de-las-musas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}