{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nuria Ib\u00e1\u00f1ez",
                "gender": "f",
                "id": 396,
                "slug": "nuria-ibanez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/nuria-ibanez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 86,
        "excerpt": "Visto desde fuera, la vida de circo puede parecer llena de aventura, pero detr\u00e1s de los trajes brillantes y mucho maquillaje se encuentra una incierta y dif\u00edcil existencia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3171,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/5/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/13/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/5/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/9/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/19/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/11/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/15/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/17/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/21/still_9_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/23/still_10_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3171/25/still_11_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "La cuerda floja",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-cuerda-floja",
        "synopsis": "El Circo Aztl\u00e1n, que act\u00faa en los pueblos alrededor de la Ciudad de M\u00e9xico, est\u00e1 formado por los miembros de una sola familia. Cada uno tiene su propio acto: Un payaso - maestro de ceremonias, un acto de trapecio, un malabarista, un acto con un caballo y un perro rosa, adem\u00e1s de una cabra que hace trucos. La hija, a pesar de estar muy orgullosa de sus ra\u00edces y su profesi\u00f3n,\u00a0est\u00e1 pensando en dejar el negocio, pero dice que extra\u00f1ar\u00eda el circo y los aplausos.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 372,
                "name": "Circo",
                "slug": "circo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/circo"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 837,
                "name": "7\u00b0 FICM",
                "slug": "70-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/70-ficm"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 919,
                "name": "Nuestras directoras de fotograf\u00eda",
                "slug": "nuestras-directoras-de-fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras-de-fotografia"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1254614400,
        "theater_release_date": 1254614400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La cuerda floja",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-cuerda-floja",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 2503,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-cuerda-floja.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-cuerda-floja/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-cuerda-floja/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}