{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Ad\u00e8le Haenel",
                "gender": "f",
                "id": 3012,
                "slug": "adele-haenel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/adele-haenel"
            },
            {
                "full_name": "Olivier Bonnaud",
                "gender": "m",
                "id": 5426,
                "slug": "olivier-bonnaud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/olivier-bonnaud"
            },
            {
                "full_name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier",
                "gender": "m",
                "id": 2805,
                "slug": "jeremie-renier",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jeremie-renier"
            },
            {
                "full_name": "Louka Minnella",
                "gender": "m",
                "id": 5427,
                "slug": "louka-minnella",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/louka-minnella"
            },
            {
                "full_name": "Christelle  Cornil",
                "gender": "f",
                "id": 5428,
                "slug": "christelle-cornil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/christelle-cornil"
            },
            {
                "full_name": "Olivier Gourmet",
                "gender": "m",
                "id": 205,
                "slug": "olivier-gourmet",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/olivier-gourmet"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.7,
        "avg_votes_formatted": "7,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a la Palma de Oro",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-de-miami",
                "name": "Festival de Cine de Miami",
                "slug": "festival-de-cine-de-miami",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "premios-chlotrudis",
                "name": "Premios Chlotrudis",
                "slug": "premios-chlotrudis",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jean-Pierre Dardenne",
                "gender": "m",
                "id": 958,
                "slug": "jean-pierre-dardenne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jean-pierre-dardenne"
            },
            {
                "full_name": "Luc Dardenne",
                "gender": "m",
                "id": 959,
                "slug": "luc-dardenne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/luc-dardenne"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 107,
        "excerpt": "Los hermanos Dardenne se adentran al g\u00e9nero polic\u00edaco.\u00a0En 'La chica desconocida' hay un crimen por resolver, hay un suspenso que lo envuelve y por supuesto giros inesperados.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 6,
                "name": "Thriller",
                "slug": "thriller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/thriller"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3980,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3980/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "La fille inconnue",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-chica-desconocida",
        "synopsis": "Los hermanos Dardenne se adentran\u00a0al g\u00e9nero polic\u00edaco. En 'La chica desconocida', Jenny, una joven m\u00e9dico familiar, se siente culpable por no haber abierto la puerta de su consulta a una chica a la que encuentran muerta poco tiempo despu\u00e9s. Al saber que la polic\u00eda no tiene forma de identificarla, Jenny tiene un solo empe\u00f1o: descubrir el nombre de la joven para que no sea enterrada an\u00f3nimamente y desaparecer como si no hubiera existido nunca.",
        "tags": [
            {
                "id": 364,
                "name": "Thriller polic\u00edaco",
                "slug": "thriller-policiaco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-policiaco"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 126,
                "name": "Ambientada en hospital",
                "slug": "ambientada-en-hospital",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-hospital"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 293,
                "name": "Feminicidio",
                "slug": "feminicidio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feminicidio"
            },
            {
                "id": 107,
                "name": "Suicidio",
                "slug": "suicidio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suicidio"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 1156,
                "name": "Hermanos Dardenne",
                "slug": "hermanos-dardenne",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos-dardenne"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1931,
                "name": "Internacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La chica desconocida",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-chica-desconocida",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3307,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/DESCONOCIDA.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/DESCONOCIDA/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/DESCONOCIDA/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}