{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rafael Bonilla",
                "gender": "m",
                "id": 188,
                "slug": "rafael-bonilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rafael-bonilla"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 70,
        "excerpt": "La pel\u00edcula documenta la vida y los esfuerzos de Paula Flores en su lucha por la justicia en nombre de su hija y otras mujeres asesinadas y desaparecidas en Ciudad Ju\u00e1rez.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 210,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/210/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/210/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/210/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/210/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/210/5/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "La carta: Sagrario, nunca has muerto para m\u00ed",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 140,
                "name": "Huapanguero Volador Films",
                "slug": "huapanguero-volador-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/huapanguero-volador-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-carta-sagrario-nunca-has-muerto-para-mi",
        "synopsis": "Ella vino de El Salto, Durango, a Lomas de Poleo en Ciudad Ju\u00e1rez, la frontera m\u00e1s violenta de M\u00e9xico y Estados Unidos. Paula Flores escribe cartas y nos cuenta su vida: el secuestro y asesinato de su hija Mar\u00eda Sagrario; la b\u00fasqueda de los asesinos y las acciones contra el feminicidio; la lucha por la tierra en El Poleo, en donde hay, en su parte alta, un campo de concentraci\u00f3n;\u00a0 el suicidio de Chuy, su marido. Pese a todo, Paula es activista por los derechos humanos contra la impunidad y el miedo, en favor de la paz, con sus ni\u00f1os de Lomas y para el mundo.",
        "tags": [
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 293,
                "name": "Feminicidio",
                "slug": "feminicidio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feminicidio"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1192,
                "name": "Chihuahua",
                "slug": "chihuahua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chihuahua"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 454,
                "name": "Feminismo",
                "slug": "feminismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feminismo"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 2527,
                "name": "Mi resistencia es femenina",
                "slug": "mi-resistencia-es-femenina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mi-resistencia-es-femenina"
            },
            {
                "id": 2569,
                "name": "Con ojos de mam\u00e1",
                "slug": "con-ojos-de-mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-ojos-de-mama"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1239148800,
        "theater_release_date": 1239148800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La carta: Sagrario, nunca has muerto para m\u00ed",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-carta-sagrario-nunca-has-muerto-para-mi",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 205,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}