{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Horacio  Garc\u00eda Rojas",
                "gender": "m",
                "id": 3314,
                "slug": "horacio-garcia-rojas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/horacio-garcia-rojas"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Valverde",
                "gender": "f",
                "id": 5300,
                "slug": "maria-valverde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-valverde"
            },
            {
                "full_name": "Eusebio L\u00e1zaro",
                "gender": "m",
                "id": 5301,
                "slug": "eusebio-lazaro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eusebio-lazaro"
            },
            {
                "full_name": "Gerardo Taracena",
                "gender": "m",
                "id": 171,
                "slug": "gerardo-taracena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gerardo-taracena"
            },
            {
                "full_name": "Eric Franc\u00e9s",
                "gender": "m",
                "id": 5302,
                "slug": "eric-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eric-frances"
            },
            {
                "full_name": "Tenoch Huerta",
                "gender": "m",
                "id": 789,
                "slug": "tenoch-huerta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/tenoch-huerta"
            },
            {
                "full_name": "Harold Torres",
                "gender": "m",
                "id": 686,
                "slug": "harold-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/harold-torres"
            },
            {
                "full_name": "Juan Carlos Colombo",
                "gender": "m",
                "id": 133,
                "slug": "juan-carlos-colombo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-colombo"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada a Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Maquillaje",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Actriz de reparto",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alan Jonsson ",
                "gender": "m",
                "id": 1931,
                "slug": "alan-jonsson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alan-jonsson"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 94,
        "excerpt": "La intensa traves\u00eda de un ind\u00edgena tameme y una joven espa\u00f1ola de la nobleza a trav\u00e9s de la vasta geograf\u00eda del Nuevo Mundo en busca de justicia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 8,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/aventuras"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3884,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/2/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/3/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3884/4/still_9_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 19,
        "original_title": "La carga",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1881,
                "name": "Esfera Films",
                "slug": "esfera-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/esfera-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1882,
                "name": "Astronauta Producciones",
                "slug": "astronauta-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/astronauta-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-carga",
        "synopsis": "Una historia de acci\u00f3n y romance que se desarrolla en la Nueva Espa\u00f1a a finales del siglo XVI. Cuenta la intensa traves\u00eda de un ind\u00edgena tameme y una joven espa\u00f1ola de la nobleza a trav\u00e9s de la vasta geograf\u00eda del Nuevo Mundo en busca de justicia. Durante su inclemente recorrido, las tensiones y diferencias entre los protagonistas se suavizan y los lazos afectivos emergen",
        "tags": [
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 209,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras"
            },
            {
                "id": 743,
                "name": "Aventuras_MX",
                "slug": "aventuras-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras-mx"
            },
            {
                "id": 119,
                "name": "Cine de aventuras",
                "slug": "cine-de-aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-aventuras"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 923,
                "name": "Seleccionados FICG",
                "slug": "seleccionados-ficg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-ficg"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 1056,
                "name": "Coraz\u00f3n Films",
                "slug": "corazon-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corazon-films"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1153,
                "name": "Vida salvaje",
                "slug": "vida-salvaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-salvaje"
            },
            {
                "id": 1355,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Femenina Ariel",
                "slug": "coactuacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 1361,
                "name": "Mejor Vestuario/Maquillaje Ariel",
                "slug": "mejor-vestuariomaquillaje-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-vestuariomaquillaje-ariel"
            },
            {
                "id": 1362,
                "name": "Mejor Dise\u00f1o de Arte Ariel",
                "slug": "mejor-diseno-de-arte-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-diseno-de-arte-ariel"
            },
            {
                "id": 1365,
                "name": "Actores de cuadro Ariel",
                "slug": "actores-de-cuadro-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actores-de-cuadro-ariel"
            },
            {
                "id": 1169,
                "name": "Veracruz",
                "slug": "veracruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veracruz"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 337,
                "name": "Prehisp\u00e1nico",
                "slug": "prehispanico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/prehispanico"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La carga",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-carga",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3214,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-carga.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-carga/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-carga/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}