{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Ricardo Bromley L\u00f3pez",
                "gender": "m",
                "id": 6298,
                "slug": "ricardo-bromley-lopez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ricardo-bromley-lopez"
            },
            {
                "full_name": "Shantall Lozano",
                "gender": "f",
                "id": 6299,
                "slug": "shantall-lozano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/shantall-lozano"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Luis Adrianz\u00e9n ",
                "gender": "m",
                "id": 6300,
                "slug": "jose-luis-adrianzen",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-luis-adrianzen"
            },
            {
                "full_name": "Kike Casterot",
                "gender": "m",
                "id": 6301,
                "slug": "kike-casterot",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/kike-casterot"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Cano de la Fuente",
                "gender": "m",
                "id": 6302,
                "slug": "carlos-cano-de-la-fuente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-cano-de-la-fuente"
            },
            {
                "full_name": "Cristhian Esquivel",
                "gender": "m",
                "id": 6303,
                "slug": "cristhian-esquivel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/cristhian-esquivel"
            },
            {
                "full_name": "Jhonny Mendoza",
                "gender": "m",
                "id": 6304,
                "slug": "jhonny-mendoza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jhonny-mendoza"
            },
            {
                "full_name": "Camila Mac Lennan",
                "gender": "f",
                "id": 6305,
                "slug": "camila-mac-lennan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/camila-mac-lennan"
            },
            {
                "full_name": "Fernando  V\u00e1squez",
                "gender": "m",
                "id": 6306,
                "slug": "fernando-vasquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-vasquez"
            },
            {
                "full_name": "Ram\u00f3n  Garc\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 6307,
                "slug": "ramon-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ramon-garcia"
            },
            {
                "full_name": "Segundino  Huamancusi",
                "gender": "m",
                "id": 6308,
                "slug": "segundino-huamancusi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/segundino-huamancusi"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 173,
                "name": "Per\u00fa",
                "slug": "peru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/peru"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Palito Ortega Matute",
                "gender": "m",
                "id": 2703,
                "slug": "palito-ortega-matute",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/palito-ortega-matute"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 102,
        "excerpt": "Adri\u00e1n Mendoza se queda viudo gracias a la guerra. Junto a sus hijos, Adri\u00e1n tiene que enfrentar la fatalidad que se vive en Ayacucho.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5880,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5880/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5880/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5880/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5880/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5880/4/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 14,
        "original_title": "La casa rosada",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2221,
                "name": "Peru Movie EIRL",
                "slug": "peru-movie-eirl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/peru-movie-eirl"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2196,
                "name": "Andina Compa\u00f1\u00eda Cinematogr\u00e1fica",
                "slug": "andina-compania-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/andina-compania-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-casa-rosada",
        "synopsis": "Adri\u00e1n Mendoza, ha\u00a0 quedado\u00a0 viudo gracias a la gauerra. Tiene que enfrentar la vida junto a sus dos hijos. Adri\u00e1n\u00a0 retorna a\u00a0 su vivienda con Juan de Dios, tienen apenas unos minutos para llegar\u00a0 a su destino por que el Toque de Queda rige desde las 6:PM., de pronto la m\u00fasica del autoradio es interrumpida\u00a0 por\u00a0 mensajes subversivos, en esa circunstancia\u00a0 \u00a0una patrulla policial\u00a0 detiene\u00a0 \u00a0a\u00a0 Adri\u00e1n\u00a0 para un registro de rutina, vano fue el intento de\u00a0 cambiar el dial de la\u00a0 emisora, los polic\u00edas\u00a0 lo comprometen\u00a0 como presunto terrorista por escuchar la emisora. La condici\u00f3n del catedr\u00e1tico se ve\u00a0 complicado; por un lado es\u00a0 sindicado como terrorista y esta como pr\u00f3fugo y por el otro,\u00a0 los subversivos lo obligan para que se una a\u00a0 ellos. En los d\u00edas siguientes m\u00e1s de una decena de militares allanan su vivienda y es conducido a la temida\u00a0 Casa Rosada\u00a0 donde es torturado cruelmente.",
        "tags": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Terrorismo",
                "slug": "terrorismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terrorismo"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 87,
                "name": "Secuestro",
                "slug": "secuestro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/secuestro"
            },
            {
                "id": 582,
                "name": "Persecuciones",
                "slug": "persecuciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/persecuciones"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 607,
                "name": "Viudez",
                "slug": "viudez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viudez"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 234,
                "name": "Tortura",
                "slug": "tortura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tortura"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 725,
                "name": "Peligro",
                "slug": "peligro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligro"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 848,
                "name": "Peligro/Suspenso",
                "slug": "peligrosuspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligrosuspenso"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            },
            {
                "id": 1771,
                "name": "Pel\u00edcula invitada | FICL",
                "slug": "pelicula-invitada-ficl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-invitada-ficl"
            },
            {
                "id": 1772,
                "name": "FICL",
                "slug": "ficl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficl"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La casa rosada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-casa-rosada",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 5437,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}