{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Patricia Reyes Sp\u00edndola",
                "gender": "f",
                "id": 282,
                "slug": "patricia-reyes-spindola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/patricia-reyes-spindola"
            },
            {
                "full_name": "Nora Vel\u00e1zquez",
                "gender": "f",
                "id": 1893,
                "slug": "nora-velazquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/nora-velazquez"
            },
            {
                "full_name": "Sylvia Pasquel",
                "gender": "m",
                "id": 2327,
                "slug": "sylvia-pasquel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sylvia-pasquel"
            },
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Su\u00e1rez",
                "gender": "m",
                "id": 2328,
                "slug": "alejandro-suarez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-suarez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "festival-de-gijon",
                "name": " Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "festival-de-gijon",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "festival-de-gijon",
                "name": " Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "festival-de-gijon",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Pel\u00edcula Inaugural",
                "icon": "festival-de-gijon",
                "name": " Festival de Gij\u00f3n",
                "slug": "festival-de-gijon",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "festival-de-venecia",
                "name": "Festival de Venecia",
                "slug": "festival-de-venecia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-de-toronto",
                "name": "Festival de Toronto",
                "slug": "festival-de-toronto",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Arturo Ripstein",
                "gender": "m",
                "id": 75,
                "slug": "arturo-ripstein",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/arturo-ripstein"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "Tan estilizada como una fotograf\u00eda de Salgado, Ripstein en estado puro, un melodrama s\u00f3rdido, grotesco y hostil no apto para sensibilidades delicadas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1286,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1286/6/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 285,
        "original_title": "La calle de la amargura",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 878,
                "name": "Productora 35",
                "slug": "productora-35",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/productora-35"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 246,
                "name": "Wanda Visi\u00f3n",
                "slug": "wanda-vision",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/wanda-vision"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 881,
                "name": "Equipment & Film Design",
                "slug": "equipment-film-design",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/equipment-film-design"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 284,
                "name": "Alebrije Cine y Video",
                "slug": "alebrije-cine-y-video",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/alebrije-cine-y-video"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 879,
                "name": "Cinema M\u00e1quina",
                "slug": "cinema-maquina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinema-maquina"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 880,
                "name": "Televix",
                "slug": "televix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/televix"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 351,
                "name": "IBERMEDIA",
                "slug": "ibermedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ibermedia"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-calle-de-la-amargura",
        "synopsis": "La m\u00e1s reciente pel\u00edcula de Arturo Ripstein retoma un extra\u00f1o caso de nota roja para transformarlo en un sombr\u00edo sue\u00f1o surrealista en blanco y negro. Basada en el asesinato accidental de dos luchadores enanos a manos de dos prostitutas que les dieron a beber gotas oft\u00e1lmicas para dormirlos y despu\u00e9s despojarlos de su dinero, la pel\u00edcula se aleja de todo sensacionalismo para sumergirse en los rincones m\u00e1s oscuros de la Ciudad de M\u00e9xico, donde las luchas cotidianas de estos personajes marginados convergen tr\u00e1gicamente.",
        "tags": [
            {
                "id": 79,
                "name": "Prostituci\u00f3n",
                "slug": "prostitucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/prostitucion"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 348,
                "name": "Luchadores",
                "slug": "luchadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luchadores"
            },
            {
                "id": 464,
                "name": "Enmascarados",
                "slug": "enmascarados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enmascarados"
            },
            {
                "id": 278,
                "name": "Hero\u00ednas",
                "slug": "heroinas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroinas"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 799,
                "name": "Divas del cine",
                "slug": "divas-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/divas-del-cine"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 854,
                "name": "Cintas de Arcelia Ram\u00edrez",
                "slug": "cintas-de-arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cintas-de-arcelia-ramirez"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 869,
                "name": "Vecinos",
                "slug": "vecinos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vecinos"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 933,
                "name": "Madres Mx",
                "slug": "madres-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-mx"
            },
            {
                "id": 944,
                "name": "Cine Trans",
                "slug": "cine-trans",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-trans"
            },
            {
                "id": 960,
                "name": "Paz Alicia Garciadiego",
                "slug": "paz-alicia-garciadiego",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paz-alicia-garciadiego"
            },
            {
                "id": 993,
                "name": "Selecci\u00f3n oficial Venecia",
                "slug": "seleccion-oficial-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccion-oficial-venecia"
            },
            {
                "id": 994,
                "name": "Presencia Mx Venecia",
                "slug": "presencia-mx-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/presencia-mx-venecia"
            },
            {
                "id": 997,
                "name": "Festival de Venecia",
                "slug": "festival-de-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-venecia"
            },
            {
                "id": 1046,
                "name": "En el ring",
                "slug": "en-el-ring",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-ring"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1270,
                "name": "Magallanes",
                "slug": "magallanes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magallanes"
            },
            {
                "id": 1370,
                "name": "Ariel de Oro",
                "slug": "ariel-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ariel-de-oro"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1450,
                "name": "Maestros del cine mexicano ",
                "slug": "maestros-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maestros-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2525,
                "name": "Aclamadas por la cr\u00edtica",
                "slug": "aclamadas-por-la-critica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aclamadas-por-la-critica"
            },
            {
                "id": 2526,
                "name": "Melodramas diferentes",
                "slug": "melodramas-diferentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodramas-diferentes"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1441843200,
        "theater_release_date": 1441843200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La calle de la amargura",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-calle-de-la-amargura",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 804,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-calle-de-la-amargura.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-calle-de-la-amargura/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-calle-de-la-amargura/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}