{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Dami\u00e1n Alc\u00e1zar",
                "gender": "m",
                "id": 1240,
                "slug": "damian-alcazar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/damian-alcazar"
            },
            {
                "full_name": "Joaqu\u00edn Cosio",
                "gender": "m",
                "id": 2197,
                "slug": "joaquin-cosio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/joaquin-cosio"
            },
            {
                "full_name": "Silverio Palacios",
                "gender": "m",
                "id": 2281,
                "slug": "silverio-palacios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/silverio-palacios"
            },
            {
                "full_name": "Gustavo S\u00e1nchez Parra",
                "gender": "m",
                "id": 1403,
                "slug": "gustavo-sanchez-parra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gustavo-sanchez-parra"
            },
            {
                "full_name": "Am\u00e9rico Hollander",
                "gender": "m",
                "id": 4602,
                "slug": "americo-hollander",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/americo-hollander"
            },
            {
                "full_name": "Fernando Becerril",
                "gender": "m",
                "id": 353,
                "slug": "fernando-becerril",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-becerril"
            },
            {
                "full_name": "Tara Parra",
                "gender": "f",
                "id": 2576,
                "slug": "tara-parra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/tara-parra"
            },
            {
                "full_name": "Sara Ju\u00e1rez",
                "gender": "f",
                "id": 4604,
                "slug": "sara-juarez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sara-juarez"
            },
            {
                "full_name": "Enoc Lea\u00f1o",
                "gender": "m",
                "id": 1798,
                "slug": "enoc-leano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/enoc-leano"
            },
            {
                "full_name": "Ferm\u00edn Mart\u00ednez",
                "gender": "m",
                "id": 959,
                "slug": "fermin-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fermin-martinez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.9,
        "avg_votes_formatted": "8,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n al Ariel de Oro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-de-lleida",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano de Lleida",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-de-lleida",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Celso  Garc\u00eda ",
                "gender": "m",
                "id": 885,
                "slug": "celso-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/celso-garcia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 95,
        "excerpt": "Producida por Guillermo del Toro, La delgada l\u00ednea amarilla es una met\u00e1fora de lo que limita el bien con el mal, la seriedad y el humor, la vida y la muerte.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2774,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2774/7/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2774/15/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2774/29/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2774/27/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2774/25/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 34,
        "original_title": "La delgada l\u00ednea amarilla",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 262,
                "name": "Springall Pictures",
                "slug": "springall-pictures",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/springall-pictures"
            },
            {
                "acronym": "FIDECINE",
                "id": 29,
                "name": "FIDECINE",
                "slug": "fidecine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fidecine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 881,
                "name": "Equipment & Film Design",
                "slug": "equipment-film-design",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/equipment-film-design"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-delgada-linea-amarilla",
        "synopsis": "Cinco hombres son contratados para pintar la l\u00ednea divisoria de una carretera que conecta dos pueblos de M\u00e9xico. Inician el trabajo de m\u00e1s de doscientos kil\u00f3metros de asfalto y pintura amarilla que deber\u00e1n completar en menos de quince d\u00edas. Por azares del destino, cinco solitarios se unen con el \u00fanico prop\u00f3sito de ganar unos pesos, pero sin buscarlo, este viaje cambiar\u00e1 su manera de ver y entender la vida. Comprender\u00e1n que existe una delgada l\u00ednea entre el bien y el mal; entre la risa y el llanto; entre la vida y la muerte.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 873,
                "name": "Destinos",
                "slug": "destinos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destinos"
            },
            {
                "id": 866,
                "name": "Post capitalismo",
                "slug": "post-capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-capitalismo"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 899,
                "name": "BFF\u00b4s",
                "slug": "bffs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bffs"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1357,
                "name": "Mejor Guion Ariel",
                "slug": "mejor-guion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-guion-ariel"
            },
            {
                "id": 1359,
                "name": "Mejor Banda Sonora Ariel",
                "slug": "mejor-banda-sonora-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-banda-sonora-ariel"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 1361,
                "name": "Mejor Vestuario/Maquillaje Ariel",
                "slug": "mejor-vestuariomaquillaje-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-vestuariomaquillaje-ariel"
            },
            {
                "id": 1363,
                "name": "Efectos Especiales y visuales Ariel",
                "slug": "efectos-especiales-y-visuales-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/efectos-especiales-y-visuales-ariel"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1013,
                "name": "Bertha Navarro",
                "slug": "bertha-navarro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bertha-navarro"
            },
            {
                "id": 1056,
                "name": "Coraz\u00f3n Films",
                "slug": "corazon-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corazon-films"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 1354,
                "name": "Mejor Actor Ariel",
                "slug": "mejor-actor-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-actor-ariel"
            },
            {
                "id": 1356,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Masculina Ariel",
                "slug": "coactuacion-masculina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-masculina-ariel"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1413,
                "name": "Oaxaca Film Fest",
                "slug": "oaxaca-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca-film-fest"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2016,
                "name": "Michelle Couttolenc",
                "slug": "michelle-couttolenc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michelle-couttolenc"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La delgada l\u00ednea amarilla",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-delgada-linea-amarilla",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2381,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-delgada-linea.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-delgada-linea/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-delgada-linea/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}