{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Brontis Jodorowsky",
                "gender": "m",
                "id": 3271,
                "slug": "brontis-jodorowsky",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/brontis-jodorowsky"
            },
            {
                "full_name": "Pamela Flores",
                "gender": "f",
                "id": 3273,
                "slug": "pamela-flores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/pamela-flores"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Jodorowsky",
                "gender": "m",
                "id": 3274,
                "slug": "alejandro-jodorowsky",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-jodorowsky"
            },
            {
                "full_name": "Jerem\u00edas Herskovits",
                "gender": "m",
                "id": 3272,
                "slug": "jeremias-herskovits",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jeremias-herskovits"
            },
            {
                "full_name": "Basti\u00e1n Bodenh\u00f6fer",
                "gender": "m",
                "id": 4738,
                "slug": "bastian-bodenhoefer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/bastian-bodenhoefer"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.7,
        "avg_votes_formatted": "7,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n al SACD Prize (Directors' Fortnight)",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n al Premio de la Audiencia",
                "icon": "festival-sxsw",
                "name": "Festival SXSW",
                "slug": "festival-sxsw",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "oslo-films-from-the-south-festival",
                "name": "Oslo Films from the South Festival",
                "slug": "oslo-films-from-the-south-festival",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a Mejor pel\u00edcula Internacional",
                "icon": "festival-de-cine-de-munich-alemania",
                "name": "Festival de Cine de Munich, Alemania",
                "slug": "festival-de-cine-de-munich-alemania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor M\u00fasica Compuesta para Cine",
                "icon": "premios-platino-del-cine-iberoamericano",
                "name": "Premios Platino del Cine Iberoamericano",
                "slug": "premios-platino-del-cine-iberoamericano",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "prix-saint-germain",
                "name": "Prix Saint-Germain ",
                "slug": "prix-saint-germain",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Dise\u00f1o de producci\u00f3n",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Dise\u00f1o de Vestuario",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 46,
                "name": "Chile",
                "slug": "chile",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/chile"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alejandro Jodorowsky",
                "gender": "m",
                "id": 1139,
                "slug": "alejandro-jodorowsky",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alejandro-jodorowsky"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 133,
        "excerpt": "Un reencuentro fant\u00e1stico entre Jodorowsky y su pasado.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2362,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/6/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/14/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/15/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/16/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/17/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/9/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/18/still_4_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/10/still_4_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/11/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/19/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/20/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/12/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/13/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2362/21/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 26,
        "original_title": "La danza de la realidad",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1338,
                "name": "Le Soleil Films ",
                "slug": "le-soleil-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/le-soleil-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1339,
                "name": "Camera One",
                "slug": "camera-one",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/camera-one"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-danza-de-la-realidad",
        "synopsis": "Con el estilo que lo ha llevado a ser una de las figuras m\u00e1s reconocidas del cine fant\u00e1stico, Alejandro Jodorowsky lleva a la pantalla los recuerdos de su infancia en el peque\u00f1o pueblo de Tocopilla (Chile), donde pese a las presiones de su riguroso padre, un comunista recalcitrante, y la abnegaci\u00f3n de una madre amorosa pero d\u00e9bil, tuvo que abrirse camino en medio de una sociedad que no siempre entendi\u00f3 sus or\u00edgenes. A trav\u00e9s de este filme, en el que act\u00faan tres de sus hijos, Jodorowsky intenta reconciliarse con su pasado.",
        "tags": [
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 227,
                "name": "Onirismo y surrealismo",
                "slug": "onirismo-y-surrealismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/onirismo-y-surrealismo"
            },
            {
                "id": 242,
                "name": "Actores directores",
                "slug": "actores-directores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actores-directores"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 668,
                "name": "Veteranos",
                "slug": "veteranos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veteranos"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 820,
                "name": "Festival de Sitges",
                "slug": "festival-de-sitges",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-sitges"
            },
            {
                "id": 825,
                "name": "En terapia",
                "slug": "en-terapia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-terapia"
            },
            {
                "id": 841,
                "name": "11\u00b0 FICM",
                "slug": "110-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/110-ficm"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 868,
                "name": "Especial F\u00e9nix",
                "slug": "especial-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fenix"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 883,
                "name": "A\u00f1o nuevo, vida nueva",
                "slug": "ano-nuevo-vida-nueva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ano-nuevo-vida-nueva"
            },
            {
                "id": 1042,
                "name": "Cine Canibal",
                "slug": "cine-canibal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-canibal"
            },
            {
                "id": 1146,
                "name": "Mejor Vestuario Premios F\u00e9nix",
                "slug": "mejor-vestuario-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-vestuario-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2643,
                "name": "Directores que participan en el GIFF 25",
                "slug": "directores-que-participan-en-el-giff-25",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores-que-participan-en-el-giff-25"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1378252800,
        "theater_release_date": 1378252800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La danza de la realidad",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-danza-de-la-realidad",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1830,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-danza-de-la-realidad.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-danza-de-la-realidad/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-danza-de-la-realidad/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}