{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Largometraje Mexicano Documental ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Monterrey",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Directora Mexicana",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n (FICMY)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-merida-y-yucatan-ficmy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriela Dom\u00ednguez Ruvalcaba",
                "gender": "f",
                "id": 1391,
                "slug": "gabriela-dominguez-ruvalcaba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/gabriela-dominguez-ruvalcaba"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 86,
        "excerpt": "Si pudi\u00e9ramos elegir siete momentos que resumieran toda nuestra vida, \u00bfcu\u00e1les ser\u00edan? \u00bfQu\u00e9 desear\u00edamos volver a vivir?",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 23,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/biopic"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2673,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/14/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/13/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/28/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/24/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/20/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/25/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/21/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/19/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/23/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/26/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/31/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/22/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/18/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/29/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/33/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/35/still_10_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2673/38/still_11_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 85,
        "original_title": "La danza del hipocampo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1590,
                "name": "Bosque Negro",
                "slug": "bosque-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bosque-negro"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-danza-del-hipocampo",
        "synopsis": "Los mecanismos de la memoria son misteriosos. Tratar de descifrar su l\u00f3gica es caminar en zigzag por el tiempo. Si pudi\u00e9ramos elegir siete momentos que resumieran toda nuestra vida, \u00bfcu\u00e1les ser\u00edan? Un viaje que nos sumerge en un oc\u00e9ano de pel\u00edculas familiares para encontrar las pistas que nos gu\u00eden en nuestra b\u00fasqueda. Un ensayo documental donde la memoria se fragmenta para revelarnos as\u00ed los personajes y los lugares donde se encuentran los or\u00edgenes del recuerdo.",
        "tags": [
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 711,
                "name": "Material de archivo",
                "slug": "material-de-archivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/material-de-archivo"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 639,
                "name": "Ni\u00f1ez",
                "slug": "ninez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninez"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 842,
                "name": "12\u00b0 FICM",
                "slug": "120-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/120-ficm"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 879,
                "name": "Descanso infinito",
                "slug": "descanso-infinito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/descanso-infinito"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 883,
                "name": "A\u00f1o nuevo, vida nueva",
                "slug": "ano-nuevo-vida-nueva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ano-nuevo-vida-nueva"
            },
            {
                "id": 894,
                "name": "Estrenos simult\u00e1neos",
                "slug": "estrenos-simultaneos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-simultaneos"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 969,
                "name": "Recomendadas de Ana Laura P\u00e9rez",
                "slug": "recomendadas-de-ana-laura-perez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-ana-laura-perez"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1163,
                "name": "Segundas vueltas",
                "slug": "segundas-vueltas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segundas-vueltas"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2305,
                "name": "ReDOC Investigaci\u00f3n",
                "slug": "redoc-investigacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/redoc-investigacion"
            },
            {
                "id": 2539,
                "name": "Documental familiar",
                "slug": "documental-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-familiar"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1413676800,
        "theater_release_date": 1413676800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La danza del hipocampo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-danza-del-hipocampo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 2488,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-danza-del-hipocampo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-danza-del-hipocampo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-danza-del-hipocampo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}