{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Mikelaj\u00e1uregui",
                "gender": "m",
                "id": 1265,
                "slug": "jose-ramon-mikelajauregui",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-ramon-mikelajauregui"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Documental que retrata la Revoluci\u00f3n Mexicana, desde el final del porfiriato hasta la firma de la Constituci\u00f3n de 1917. Todo esto a trav\u00e9s de m\u00fasica e im\u00e1genes de archivo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2508,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2508/4/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2508/9/poster_0_3.jpeg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2508/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2508/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2508/4/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "La historia en la mirada",
        "producers": [
            {
                "acronym": "UNAM",
                "id": 266,
                "name": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico",
                "slug": "universidad-nacional-autonoma-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-nacional-autonoma-de-mexico"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-historia-en-la-mirada",
        "synopsis": "Pel\u00edcula documental que retrata el final del porfiriato, etapa previa al estallido de la Revoluci\u00f3n Mexicana, la efervescencia social y el ef\u00edmero gobierno de Madero, as\u00ed como la presencia de las clases populares con la figura de Villa y Zapata, hasta la firma de la Constituci\u00f3n de 1917.",
        "tags": [
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 287,
                "name": "Revoluci\u00f3n Mexicana",
                "slug": "revolucion-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-mexicana"
            },
            {
                "id": 283,
                "name": "Porfiriato",
                "slug": "porfiriato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/porfiriato"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 711,
                "name": "Material de archivo",
                "slug": "material-de-archivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/material-de-archivo"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 778,
                "name": "Mejor Documental Ariel",
                "slug": "mejor-documental-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-documental-ariel"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 888,
                "name": "Cineteca Nacional",
                "slug": "cineteca-nacional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cineteca-nacional"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 1069,
                "name": "Filmoteca UNAM",
                "slug": "filmoteca-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmoteca-unam"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 512,
                "name": "Grandes Cl\u00e1sicos",
                "slug": "grandes-clasicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-clasicos"
            },
            {
                "id": 1274,
                "name": "Emiliano Zapata",
                "slug": "emiliano-zapata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/emiliano-zapata"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1450,
                "name": "Maestros del cine mexicano ",
                "slug": "maestros-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maestros-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1410,
                "name": "Aniversario UNAM",
                "slug": "aniversario-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aniversario-unam"
            },
            {
                "id": 1411,
                "name": "Especial UNAM",
                "slug": "especial-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-unam"
            },
            {
                "id": 1415,
                "name": "Arcadia UNAM",
                "slug": "arcadia-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arcadia-unam"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2612,
                "name": "Ediciones anteriores",
                "slug": "ediciones-anteriores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ediciones-anteriores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La historia en la mirada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-historia-en-la-mirada",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2152,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-historia-en-la.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-historia-en-la/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-historia-en-la/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}