{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.5,
        "avg_votes_formatted": "7,5",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "gender": "m",
                "id": 2453,
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 117,
        "excerpt": "La Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional, en colaboraci\u00f3n con la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Teatro y la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza del INBAL,conmemora el centenario del estreno de La historia del soldado.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5331,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5331/2/still_5_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "La historia del soldado de Igor Stravinsky",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-historia-del-soldado-de-igor-stravinsky",
        "synopsis": "Sobre la vieja duela y el polvo de un escenario en el que lejanos se yerguen el Popocat\u00e9petl y el Iztacc\u00edhuatl, esa familiar estampa de un particular punto en la enorme urbe que por casi 700 a\u00f1os ha tejido su historia, en el magn\u00edfico Palacio de Bellas Artes de la ciudad de para\u00edsos e inframundos donde miles de miradas han apuntado veneradoras hacia el vitral de los dos volcanes, siete m\u00fasicos enfundados en vestiduras negras dan vida a la historia de un cham\u00e1n que no es m\u00e1s que el mism\u00edsimo Belceb\u00fa quien, a cambio de un velo dorado de fama y fortuna obtendr\u00e1 el alma de un incauto violinista. Es la antesala de otra historia de revelaciones, dones y argucias infernales.\u00a0Se trata de la Suite de\u00a0La historia del violinista,\u00a0que Wynton Marsalis compuso en homenaje a la\u00a0La historia de un soldado\u00a0de Igor Stravinsky,\u00a0que escucharemos en la segunda parte del programa.<br><br>La obra maestra del compositor ruso se estren\u00f3 en 1918, en el desamparo del fin de la Primera Guerra Mundial. Un soldado quejumbroso, analfabeta y despistado gracias a un permiso especial consigue regresar de la guerra hacia su casa donde por fin se reunir\u00e1 con su novia y su madre. En el camino encuentra a un personaje desconocido que le ofrece intercambiar su viol\u00edn por un libro m\u00e1gico que le dar\u00e1 todo lo que \u00e9l desee. \u201cNo s\u00e9 leer\u201d, arguye el soldado rechazando la oferta pero, ante la insistencia del misterioso personaje, toma el libro y se da cuenta de que repentinamente puede leerlo. Est\u00e1 dispuesto al intercambio, pero surge un nuevo inconveniente: el personaje misterioso no sabe tocar el viol\u00edn, as\u00ed que convence al soldado para que, durante dos d\u00edas, este le de clases y lo convence llen\u00e1ndolo de placeres.<br>En colaboraci\u00f3n con la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Teatro y la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza del INBAL, la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional conmemora con esta producci\u00f3n el centenario del estreno de La historia del soldado de Stravinsky en el Teatro Municipal de Lausana, Suiza, antes de que se firmara el armisticio entre las potencias aliadas y Alemania, que dio fin a la Primera Guerra Mundial el 11 de noviembre de 1918, periodo en el cual Europa se vio adem\u00e1s azotada por la pandemia de la llamada Gripe Espa\u00f1ola.",
        "tags": [
            {
                "id": 1485,
                "name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 201,
                "name": "M\u00fasica cl\u00e1sica",
                "slug": "musica-clasica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-clasica"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 443,
                "name": "Concierto",
                "slug": "concierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/concierto"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 1486,
                "name": "Homenaje",
                "slug": "homenaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homenaje"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 24,
                "name": "Primera Guerra Mundial",
                "slug": "primera-guerra-mundial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/primera-guerra-mundial"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La historia del soldado de Igor Stravinsky",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-historia-del-soldado-de-igor-stravinsky",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4728,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2018
    }
}