{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.9,
        "avg_votes_formatted": "9,9",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Fernando Mart\u00ednez",
                "gender": "m",
                "id": 1511,
                "slug": "fernando-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/fernando-martinez"
            },
            {
                "full_name": "Epifanio Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 1512,
                "slug": "epifanio-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/epifanio-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Ra\u00fal  Pedraza",
                "gender": "m",
                "id": 1513,
                "slug": "raul-pedraza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/raul-pedraza"
            },
            {
                "full_name": "Filiberto Bucio",
                "gender": "m",
                "id": 1514,
                "slug": "filiberto-bucio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/filiberto-bucio"
            },
            {
                "full_name": "Francisco Salda\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 1515,
                "slug": "francisco-saldana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/francisco-saldana"
            },
            {
                "full_name": "Juan Espinal",
                "gender": "m",
                "id": 1516,
                "slug": "juan-espinal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/juan-espinal"
            },
            {
                "full_name": "Gumersindo Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 1517,
                "slug": "gumersindo-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/gumersindo-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "Juan Soto",
                "gender": "m",
                "id": 1518,
                "slug": "juan-soto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/juan-soto"
            },
            {
                "full_name": "Valent\u00edn  Bautista",
                "gender": "m",
                "id": 1519,
                "slug": "valentin-bautista",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/valentin-bautista"
            },
            {
                "full_name": "Juan Renter\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 1520,
                "slug": "juan-renteria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/juan-renteria"
            },
            {
                "full_name": "Concepci\u00f3n Amado",
                "gender": "f",
                "id": 1521,
                "slug": "concepcion-amado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/concepcion-amado"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos A. Mendoza Aupetit",
                "gender": "m",
                "id": 4830,
                "slug": "carlos-a-mendoza-aupetit",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-a-mendoza-aupetit"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 54,
        "excerpt": "Trabajadores de una de las cooperativas m\u00e1s importantes del pa\u00eds hacen historia en uno de los episodios m\u00e1s exitosos de la vida obrera mexicana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 8417,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/8417/1/still_5_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "La historia es nuestra: Pascual, lucha obrera y cooperativismo",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-historia-es-nuestra-pascual-lucha-obrera-y-cooperativismo",
        "synopsis": "Relato coral de uno de los m\u00e1s brillantes episodios del movimiento obrero mexicano contempor\u00e1neo; un ejemplo de unidad y conciencia de clase, encarnado por hombres y mujeres que hacen de su lucha un homenaje cotidiano. Este largometraje narra la lucha que los trabajadores de la empresa refresquera Pascual llevaron a cabo entre 1982 y 1985 contra el propietario, Rafael Jim\u00e9nez, el sindicalismo oficial de la CTM y las autoridades laborales de los gobiernos de Jos\u00e9 L\u00f3pez Portillo y Miguel de la Madrid.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 336,
                "name": "Obreros",
                "slug": "obreros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/obreros"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 413,
                "name": "Huelga",
                "slug": "huelga",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/huelga"
            },
            {
                "id": 547,
                "name": "Huelgas",
                "slug": "huelgas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/huelgas"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 1391,
                "name": "A\u00f1o 2017",
                "slug": "ano-2017",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ano-2017"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1390,
                "name": "A\u00f1os 80",
                "slug": "anos-80",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-80"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 1216,
                "name": "Jalisco",
                "slug": "jalisco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jalisco"
            },
            {
                "id": 1222,
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "slug": "queretaro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queretaro"
            },
            {
                "id": 1221,
                "name": "Hidalgo",
                "slug": "hidalgo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hidalgo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La historia es nuestra: Pascual, lucha obrera y cooperativismo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-historia-es-nuestra-pascual-lucha-obrera-y-cooperativismo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 9493,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}