{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Rojo",
                "gender": "f",
                "id": 137,
                "slug": "maria-rojo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-rojo"
            },
            {
                "full_name": "H\u00e9ctor Ortega",
                "gender": "m",
                "id": 152,
                "slug": "hector-ortega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/hector-ortega"
            },
            {
                "full_name": "Gina Morett",
                "gender": "f",
                "id": 496,
                "slug": "gina-morett",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/gina-morett"
            },
            {
                "full_name": "H\u00e9ctor Bonilla",
                "gender": "m",
                "id": 521,
                "slug": "hector-bonilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/hector-bonilla"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Ambientaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Actor de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Buil ",
                "gender": "m",
                "id": 96,
                "slug": "jose-buil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-buil"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 94,
        "excerpt": "Versi\u00f3n\u00a0HD\u00a0estabilizada\u00a0por la Cineteca Nacional.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 24,
                "name": "Suspenso",
                "slug": "suspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/suspenso"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 186,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/6/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/6/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/18/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/16/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/8/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/14/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/186/22/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 57,
        "original_title": "La leyenda de una m\u00e1scara",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 13,
                "name": "CONACITE Uno",
                "slug": "conacite-uno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/conacite-uno"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-leyenda-de-una-mascara",
        "synopsis": "Despu\u00e9s de que el \u00eddolo de todas las arenas del pa\u00eds, El \u00e1ngel enmascarado, fuera encontrado muerto en su mansi\u00f3n, el reportero Olmo Robles tiene la dif\u00edcil misi\u00f3n de descubrir todos los secretos del h\u00e9roe.\u00a0Es una combinaci\u00f3n entre el g\u00e9nero de detectives y el cine de luchadores que da como resultado una\u00a0pel\u00edcula 100% de cine negro\u00a0que no le pide nada a ninguna otra pel\u00edcula francesa o estadounidense de este estilo.",
        "tags": [
            {
                "id": 735,
                "name": "Feratum Film Fest",
                "slug": "feratum-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feratum-film-fest"
            },
            {
                "id": 751,
                "name": "Suspense_MX",
                "slug": "suspense-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suspense-mx"
            },
            {
                "id": 102,
                "name": "Periodismo",
                "slug": "periodismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/periodismo"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 348,
                "name": "Luchadores",
                "slug": "luchadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luchadores"
            },
            {
                "id": 395,
                "name": "M\u00e1scaras",
                "slug": "mascaras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mascaras"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 16,
                "name": "S\u00e1tiras y parodias",
                "slug": "satiras-y-parodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/satiras-y-parodias"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 780,
                "name": "Mejor Fotograf\u00eda Ariel",
                "slug": "mejor-fotografia-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-fotografia-ariel"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 1046,
                "name": "En el ring",
                "slug": "en-el-ring",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-ring"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1370,
                "name": "Ariel de Oro",
                "slug": "ariel-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ariel-de-oro"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1513,
                "name": "Homenaje a H\u00e9ctor Ortega",
                "slug": "homenaje-a-hector-ortega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homenaje-a-hector-ortega"
            },
            {
                "id": 2100,
                "name": "Ikal bej, arte y cultura comunitaria",
                "slug": "ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria"
            },
            {
                "id": 2499,
                "name": "Cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mx-fvod"
            },
            {
                "id": 2304,
                "name": "D\u00edptico de Cine Mexicano Vol. IV",
                "slug": "diptico-de-cine-mexicano-vol-iv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/diptico-de-cine-mexicano-vol-iv"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 667094400,
        "theater_release_date": 667094400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La leyenda de una m\u00e1scara",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-leyenda-de-una-mascara",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 123,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1991
    }
}