{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Ricardo Y\u00e1\u00f1ez",
                "gender": "m",
                "id": 277,
                "slug": "ricardo-yanez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ricardo-yanez"
            },
            {
                "full_name": "Familia Buil G\u00fcemes",
                "gender": "m",
                "id": 278,
                "slug": "familia-buil-guemes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/familia-buil-guemes"
            },
            {
                "full_name": "Emiliano Huitzil\u00edn Buil",
                "gender": "m",
                "id": 280,
                "slug": "emiliano-huitzilin-buil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/emiliano-huitzilin-buil"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "san-juan-cinemafest-de-puerto-rico",
                "name": "San Juan Cinemafest de Puerto Rico ",
                "slug": "san-juan-cinemafest-de-puerto-rico",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "san-juan-cinemafest-de-puerto-rico",
                "name": "San Juan Cinemafest de Puerto Rico ",
                "slug": "san-juan-cinemafest-de-puerto-rico",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Kikito de Oro a la Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Gramado, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bogota-colombia",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Kikito de Oro a la Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Gramado, Brasil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-gramado-brasil",
                "year": 1995
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bogota-colombia",
                "year": 1995
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Buil ",
                "gender": "m",
                "id": 96,
                "slug": "jose-buil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-buil"
            },
            {
                "full_name": "Maryse Sistach",
                "gender": "f",
                "id": 98,
                "slug": "maryse-sistach",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/maryse-sistach"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 84,
        "excerpt": "Versi\u00f3n\u00a0HD\u00a0estabilizada\u00a0por la Cineteca Nacional.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 109,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/7/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/7/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/8/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/9/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/10/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/11/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/12/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/17/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/18/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/15/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/16/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/13/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/14/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/19/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/20/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/20/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/21/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/109/22/still_10_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "La l\u00ednea paterna",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 21,
                "name": "Tragaluz ",
                "slug": "tragaluz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tragaluz"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 22,
                "name": "Cineteca Nacional ",
                "slug": "cineteca-nacional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cineteca-nacional"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 23,
                "name": " Fundaci\u00f3n Mc Arthur Rockefeller",
                "slug": "fundacion-mc-arthur-rockefeller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fundacion-mc-arthur-rockefeller"
            },
            {
                "acronym": "CONACULTA ",
                "id": 24,
                "name": "Consejo Nacional para la Cultura y las Artes",
                "slug": "consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "FONCA",
                "id": 25,
                "name": "Fondo Nacional para la Cultura y las Artes ",
                "slug": "fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 19,
                "name": "Filmoteca UNAM ",
                "slug": "filmoteca-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmoteca-unam"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-linea-paterna",
        "synopsis": "En 1992, Jos\u00e9 Buil encontr\u00f3 en la casa de su abuelo much\u00edsimos rollos de filmaciones familiares realizadas con una c\u00e1mara Path\u00e9. El destino quiso que su padre muriera en el viaje hacia esos recuerdos grabados en cinta. De manera que la pel\u00edcula que vemos es a la vez un reencuentro y una despedida; una celebraci\u00f3n y un duelo. De los fotogramas encontrados volv\u00edan, como de entre los muertos, las personas y los lugares queridos. Los archivos mudos necesitaban un texto que les diera progresi\u00f3n narrativa; tal vez algo excedido por la cercan\u00eda emocional, Buil lo escribi\u00f3 para ser le\u00eddo en off. \"La l\u00ednea paterna\" reconstruye treinta a\u00f1os de historia de una familia y reflexiona sobre el poder de conservaci\u00f3n del cine.",
        "tags": [
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 589,
                "name": "D\u00eda de Muertos ",
                "slug": "dia-de-muertos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-de-muertos"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1129,
                "name": "Reality",
                "slug": "reality",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reality"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1450,
                "name": "Maestros del cine mexicano ",
                "slug": "maestros-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maestros-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 847411200,
        "theater_release_date": 847411200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La l\u00ednea paterna",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-linea-paterna",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 122,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1995
    }
}