{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "gender": "m",
                "id": 2453,
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 75,
        "excerpt": "En colaboraci\u00f3n con el Instituto Italiano de Cultura y la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza del INBAL, la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional rinde homenaje al gran Nino Rota.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5332,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/3/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/3/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/3/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/3/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/1/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5332/2/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "La m\u00fasica para cine de Nino Rota",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-musica-para-cine-de-nino-rota",
        "synopsis": "\u201cLa m\u00fasica puede dar nombre a lo innombrable y comunicar lo desconocido\u201d, sol\u00eda decir el compositor Leonard Bernstein. Cuando la imagen encontr\u00f3 a su otra mitad perfecta, el sonido, entonces naci\u00f3 el cine; a partir de la complicidad que hab\u00eda en lo razonable, parte masculina, descrita por la realidad \u00f3ptica que evoca adjetivos, y su contraparte femenina: la sonoridad heredera de la dinast\u00eda de lo espiritual y del universo de las emociones. Entonces el cine comenz\u00f3 a hipnotizarnos al susurrar en nuestra nuca, sin que necesariamente nos di\u00e9ramos cuenta de aquello que no pod\u00edamos ver pero que ten\u00eda la capacidad de hacernos estremecer conjugando un lenguaje de tal jerarqu\u00eda que corr\u00edamos el riesgo de quedar extraviados en otros mundos. <br><br>\u00bfO no es que por instantes de enso\u00f1aci\u00f3n nos convertirnos en Romeo y Julieta en tanto escuchamos el tema de amor de Nino Rota?, \u00bfa caso no podemos transportarnos a la dimensi\u00f3n de los personajes del director Franco Zeffirelli?, pero m\u00e1s all\u00e1 de lo que nos gustar\u00eda o no admitir acerca de lo que sentimos cuando vemos una escena cinematogr\u00e1fica, la realidad es que de la relaci\u00f3n entre lo visual y lo sonoro han nacido colaboraciones hist\u00f3ricas como la de David Lynch y Angelo Baladamenti, Sergio Leone y Ennio Morricone o, en este caso, Federico Fellini y Nino Rota, quienes tuvieron una estrecha participaci\u00f3n creativa por m\u00e1s de 30 prol\u00edficos a\u00f1os en los que vieron el amanecer las cl\u00e1sicas \"La strada\", \"La dolce vita\", \"8 \u00bd\", \"Satiric\u00f3n\" y \"Roma\".<br><br>Al compositor milan\u00e9s, cuyo verdadero nombre es Giovanni Rota, se le conoce m\u00e1s por la banda sonora de \"El padrino\" de Francis Ford Coppola, no obstante, el portentoso genio que demostr\u00f3 en una f\u00e9rtil carrera lo coloc\u00f3 como el m\u00e1s aclamado de su era y su obra es meritoria de revisar en cuantiosas ocasiones. En esta presentaci\u00f3n, dirigida por el italiano Stefano Mazolleni, se\u00a0interpret\u00f3 la m\u00fasica para el cine de Nino Rota y\u00a0se cont\u00f3 tambi\u00e9n con la presencia de la soprano Pen\u00e9lope Luna y los bailarines Elisa Ramos y Ant\u00f3n Joroshmanov dentro de un documento audiovisual que constituye un indispensable legado cultural para las viejas y nuevas generaciones amantes del s\u00e9ptimo arte.<br>En colaboraci\u00f3n con el Instituto Italiano de Cultura y la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza del INBAL, la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional rinde homenaje al gran Nino Rota, uno de los m\u00e1s importantes y entra\u00f1ables compositores de m\u00fasica para la pantalla, compositor de cabecera de Federico Fellini, quien as\u00ed lo evocaba:  \"Nino\u00a0era alguien que pose\u00eda la singular cualidad de pertenecer al mundo de la intuici\u00f3n. Como los ni\u00f1os y la gente sencilla. Nino\u00a0dec\u00eda cosas deslumbrantes inesperadamente. En cuanto \u00e9l llegaba, desaparec\u00eda la tensi\u00f3n, todo se volv\u00eda una atm\u00f3sfera festiva: la pel\u00edcula entraba en un periodo gozoso, sereno, fant\u00e1stico, una nueva vida\".<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 1485,
                "name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 443,
                "name": "Concierto",
                "slug": "concierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/concierto"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 1486,
                "name": "Homenaje",
                "slug": "homenaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homenaje"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 1758,
                "name": "Iztacalco | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "iztacalco-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iztacalco-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La m\u00fasica para cine de Nino Rota",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-musica-para-cine-de-nino-rota",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4729,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}