{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Avi  Shnaidman",
                "gender": "m",
                "id": 5852,
                "slug": "avi-shnaidman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/avi-shnaidman"
            },
            {
                "full_name": "Sarit  Larry",
                "gender": "f",
                "id": 5851,
                "slug": "sarit-larry",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sarit-larry"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Gran Premio al Talento Nuevo",
                "icon": "",
                "name": "Taipei Film Festival",
                "slug": "taipei-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "",
                "name": "Jerusalem Film Festival",
                "slug": "jerusalem-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Janela do Recife International Film Festival",
                "slug": "janela-do-recife-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "",
                "name": "International Film Festival of India",
                "slug": "international-film-festival-of-india",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "",
                "name": "International Film Festival of India",
                "slug": "international-film-festival-of-india",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Giraldillo de Plata",
                "icon": "festival-de-sevilla",
                "name": "Festival de Sevilla",
                "slug": "festival-de-sevilla",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "name": "Festival de Cine Independiente de Buenos Aires (BAFICI)",
                "slug": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 103,
                "name": "Israel",
                "slug": "israel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/israel"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nadav  Lapid",
                "gender": "m",
                "id": 2228,
                "slug": "nadav-lapid",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nadav-lapid"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 121,
        "excerpt": "Una profesora descubre en un ni\u00f1o de cinco a\u00f1os de edad el talento para\u00a0la poes\u00eda. Asombrada e inspirada por el peque\u00f1o, decide proteger su creatividad.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5047,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5047/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 25,
        "original_title": "Haganenet",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 35,
                "name": "Arte France Cin\u00e9ma",
                "slug": "arte-france-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-france-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 597,
                "name": "Pie Films",
                "slug": "pie-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pie-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2052,
                "name": "Haut et Court ",
                "slug": "haut-et-court",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/haut-et-court"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-maestra-de-kinder",
        "synopsis": "Nira, una poetisa amateur y maestra de un jard\u00edn de ni\u00f1os en Tel Aviv, Israel,\u00a0vive en un mundo que no se aprecia la expresi\u00f3n art\u00edstica y donde las almas sensibles no encuentran un lugar. Cuando uno de sus estudiantes, Yoav, de tan s\u00f3lo cinco a\u00f1os, recita un poema sorprendente de amor no correspondido y Nira emprende una averiguaci\u00f3n para descubrir\u00a0que son hechos por \u00e9l.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1303,
                "name": "Ni\u00f1as y ni\u00f1os ",
                "slug": "ninas-y-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninas-y-ninos"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 1158,
                "name": "Mujeres del Medio Oriente ",
                "slug": "mujeres-del-medio-oriente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-del-medio-oriente"
            },
            {
                "id": 466,
                "name": "Profesores",
                "slug": "profesores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/profesores"
            },
            {
                "id": 198,
                "name": "Relaci\u00f3n maestro y alumno",
                "slug": "relacion-maestro-y-alumno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-maestro-y-alumno"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 210,
                "name": "FilminLatino Ni\u00f1os",
                "slug": "filminlatino-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino-ninos"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1337,
                "name": "16\u00b0 FICM",
                "slug": "160-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/160-ficm"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La maestra de kinder",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-maestra-de-kinder",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4380,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/LA-MAESTRA-DE-KINDER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/LA-MAESTRA-DE-KINDER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/LA-MAESTRA-DE-KINDER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}