{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Eduardo L\u00f3pez Rojas",
                "gender": "m",
                "id": 323,
                "slug": "eduardo-lopez-rojas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eduardo-lopez-rojas"
            },
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Malena Doria",
                "gender": "f",
                "id": 685,
                "slug": "malena-doria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/malena-doria"
            },
            {
                "full_name": "Eduardo Palomo",
                "gender": "m",
                "id": 1272,
                "slug": "eduardo-palomo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eduardo-palomo"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Actor de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Masculina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-de-escuelas-de-cine-de-tel-aviv",
                "name": "Festival Internacional de Escuelas de Cine de Tel Aviv",
                "slug": "festival-internacional-de-escuelas-de-cine-de-tel-aviv",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Premio de la Sociedad de Artistas e Intelectuales",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-joven-de-turin",
                "name": "Festival Internacional de Cine Joven de Tur\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-joven-de-turin",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-joven-de-turin",
                "name": "Festival Internacional de Cine Joven de Tur\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-joven-de-turin",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-cine-joven-de-valencia",
                "name": "Festival de Cine Joven de Valencia",
                "slug": "festival-de-cine-joven-de-valencia",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-de-cine-joven-de-valencia",
                "name": "Festival de Cine Joven de Valencia",
                "slug": "festival-de-cine-joven-de-valencia",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-joven-de-valencia",
                "name": "Festival de Cine Joven de Valencia",
                "slug": "festival-de-cine-joven-de-valencia",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Amiens, Francia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-del-cine-del-mundo-de-montreal-canada",
                "name": "Festival del Cine del Mundo de Montr\u00e9al, Canad\u00e1",
                "slug": "festival-del-cine-del-mundo-de-montreal-canada",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Premio de la Federaci\u00f3n Andaluza de Cine-Clubes",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano de Huelva",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano de Huelva",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Premio Ex aequo Especial del Jurado",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano de Huelva",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "year": 1991
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-tashkent-uzbequistan",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Tashkent, Uzbequist\u00e1n",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-tashkent-uzbequistan",
                "year": 1991
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Carrera",
                "gender": "m",
                "id": 46,
                "slug": "carlos-carrera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-carrera"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 92,
        "excerpt": "El debut profesional de Carlos Carrera en el largometraje de ficci\u00f3n, es una divertida y a la vez cr\u00edtica visi\u00f3n de la provincia mexicana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 298,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/298/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/298/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/298/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/298/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/298/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/298/3/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 60,
        "original_title": "La mujer de Benjam\u00edn",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-mujer-de-benjamin",
        "synopsis": "Benjam\u00edn es un viejo solter\u00f3n que vive con su hermana, en la placidez de un peque\u00f1o pueblo. Su \u00fanico entretenimiento es el de juntarse con sus amigos. Pero un d\u00eda se enamora de la joven Natividad, quien est\u00e1 planeando ir a recorrer el mundo junto a su novio. Al ver que la estrategia de las cartas de amor no funciona con la chica, Benjam\u00edn decide secuestrarla.",
        "tags": [
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 270,
                "name": "Encierro",
                "slug": "encierro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/encierro"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 56,
                "name": "Tri\u00e1ngulo amoroso",
                "slug": "triangulo-amoroso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/triangulo-amoroso"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 852,
                "name": "Tri\u00e1ngulos amorosos",
                "slug": "triangulos-amorosos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/triangulos-amorosos"
            },
            {
                "id": 854,
                "name": "Cintas de Arcelia Ram\u00edrez",
                "slug": "cintas-de-arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cintas-de-arcelia-ramirez"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 941,
                "name": "Directores en MICA",
                "slug": "directores-en-mica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores-en-mica"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1172,
                "name": "1991",
                "slug": "1991",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1991"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1356,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Masculina Ariel",
                "slug": "coactuacion-masculina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-masculina-ariel"
            },
            {
                "id": 1369,
                "name": "Nerio Barberis",
                "slug": "nerio-barberis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nerio-barberis"
            },
            {
                "id": 1370,
                "name": "Ariel de Oro",
                "slug": "ariel-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ariel-de-oro"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 2525,
                "name": "Aclamadas por la cr\u00edtica",
                "slug": "aclamadas-por-la-critica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aclamadas-por-la-critica"
            },
            {
                "id": 2526,
                "name": "Melodramas diferentes",
                "slug": "melodramas-diferentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodramas-diferentes"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 674524800,
        "theater_release_date": 674524800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La mujer de Benjam\u00edn",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-mujer-de-benjamin",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 402,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1991
    }
}