{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "S\u00f2nia Montoya",
                "gender": "f",
                "id": 5084,
                "slug": "sonia-montoya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sonia-montoya"
            },
            {
                "full_name": "Oscar Huerta",
                "gender": "m",
                "id": 5085,
                "slug": "oscar-huerta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/oscar-huerta"
            },
            {
                "full_name": "Adri\u00e0 Arbona",
                "gender": "m",
                "id": 5086,
                "slug": "adria-arbona",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/adria-arbona"
            },
            {
                "full_name": "J\u00falia Fandos",
                "gender": "f",
                "id": 5087,
                "slug": "julia-fandos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/julia-fandos"
            },
            {
                "full_name": "Marc Ferrer",
                "gender": "m",
                "id": 5088,
                "slug": "marc-ferrer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/marc-ferrer"
            },
            {
                "full_name": "M\u00f3nica Coronado",
                "gender": "f",
                "id": 5089,
                "slug": "monica-coronado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/monica-coronado"
            }
        ],
        "avg_votes": 4.2,
        "avg_votes_formatted": "4,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de cine espa\u00f1ol de Toulouse",
                "slug": "festival-de-cine-espanol-de-toulouse",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Atlantida Mallorca Film Fest",
                "slug": "atlantida-mallorca-film-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "D\u2019A Film Festival Barcelona",
                "slug": "da-film-festival-barcelona",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Marc Ferrer",
                "gender": "m",
                "id": 1730,
                "slug": "marc-ferrer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/marc-ferrer"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 64,
        "excerpt": "Un personal\u00edsimo musical compuesto y protagonizado por los miembros de la banda Papa Topo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3305,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3305/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3305/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3305/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3305/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3305/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "La maldita primavera",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1852,
                "name": "Pel\u00edculas inmundas",
                "slug": "peliculas-inmundas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/peliculas-inmundas"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-maldita-primavera",
        "synopsis": "M\u00e1s que una pel\u00edcula, una fiesta que no deja resaca. Un personal\u00edsimo musical compuesto y protagonizado por los miembros de la banda Papa Topo. Ellos son los j\u00f3venes que se divierten d\u00eda tras noche despreocupados ante una invasi\u00f3n alien\u00edgena reptiliana. Con la actuaci\u00f3n especial de M\u00f3nica del Raval, es una pel\u00edcula sobre la diversi\u00f3n, la m\u00fasica pop, y la fugacidad de las pasiones amorosas en la juventud.",
        "tags": [
            {
                "id": 109,
                "name": "Comedia de enredo",
                "slug": "comedia-de-enredo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-de-enredo"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 9,
                "name": "Fantas\u00eda",
                "slug": "fantasia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fantasia"
            },
            {
                "id": 593,
                "name": "Extraterrestre",
                "slug": "extraterrestre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/extraterrestre"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 308,
                "name": "Ciencia ficci\u00f3n",
                "slug": "ciencia-ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciencia-ficcion"
            },
            {
                "id": 58,
                "name": "Humor absurdo",
                "slug": "humor-absurdo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/humor-absurdo"
            },
            {
                "id": 150,
                "name": "Grupos de amigos",
                "slug": "grupos-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupos-de-amigos"
            },
            {
                "id": 899,
                "name": "BFF\u00b4s",
                "slug": "bffs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bffs"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1405,
                "name": "Ritmos y melod\u00edas",
                "slug": "ritmos-y-melodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ritmos-y-melodias"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La maldita primavera",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-maldita-primavera",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2639,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-maldita-primavera.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-maldita-primavera/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-maldita-primavera/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}