{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Catalina Saavedra",
                "gender": "f",
                "id": 4008,
                "slug": "catalina-saavedra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/catalina-saavedra"
            },
            {
                "full_name": "Claudia Celed\u00f3n",
                "gender": "f",
                "id": 4009,
                "slug": "claudia-celedon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/claudia-celedon"
            },
            {
                "full_name": "Mariana Loyola",
                "gender": "f",
                "id": 4010,
                "slug": "mariana-loyola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/mariana-loyola"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula iberoamericana ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "globo-de-oro",
                "name": "Globo de Oro",
                "slug": "globo-de-oro",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "satellite-awards",
                "name": "Satellite Awards",
                "slug": "satellite-awards",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "",
                "name": " Festival de Sundance",
                "slug": "festival-de-sundance",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 46,
                "name": "Chile",
                "slug": "chile",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/chile"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Sebasti\u00e1n Silva",
                "gender": "m",
                "id": 1385,
                "slug": "sebastian-silva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/sebastian-silva"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 97,
        "excerpt": "Raquel es \u201cLa Nana\u201d, una persona seria, primitiva, intimidante y reservada. Su \u00fanico objetivo es llevar adelante la organizaci\u00f3n y limpieza de la gran casa de los Vald\u00e9s.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2665,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2665/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2665/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2665/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2665/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2665/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 28,
        "original_title": "The maid",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 522,
                "name": "Forastero",
                "slug": "forastero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/forastero"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1583,
                "name": "Punto Gui\u00f3n Punto Producciones",
                "slug": "punto-guion-punto-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/punto-guion-punto-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-nana",
        "synopsis": "Raquel, una mujer agria e introvertida, lleva 23 a\u00f1os trabajando de ni\u00f1era para los Vald\u00e9s, una familia de clase alta de Santiago. Un d\u00eda, Pilar, su patrona, contrata a otra ni\u00f1era para ayudarla. Raquel, sintiendo peligrar su lugar en la familia, espanta a la reci\u00e9n llegada con crueles e infantiles maltratos psicol\u00f3gicos. Esta situaci\u00f3n se repite una y otra vez hasta que llega Lucy, una risue\u00f1a mujer de provincias, que logra atravesar la coraza de Raquel y cambiar su forma de ver la vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 62,
                "name": "Venganza",
                "slug": "venganza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/venganza"
            },
            {
                "id": 532,
                "name": "Malos tratos",
                "slug": "malos-tratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/malos-tratos"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 109,
                "name": "Comedia de enredo",
                "slug": "comedia-de-enredo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-de-enredo"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 618,
                "name": "Globos de Oro",
                "slug": "globos-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/globos-de-oro"
            },
            {
                "id": 879,
                "name": "Descanso infinito",
                "slug": "descanso-infinito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/descanso-infinito"
            },
            {
                "id": 887,
                "name": "Festival de Sundance",
                "slug": "festival-de-sundance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-sundance"
            },
            {
                "id": 974,
                "name": "Recomendadas de Gonzalo Lira",
                "slug": "recomendadas-de-gonzalo-lira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-gonzalo-lira"
            },
            {
                "id": 1041,
                "name": "CANANA",
                "slug": "canana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canana"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 2611,
                "name": "Comedias independientes",
                "slug": "comedias-independientes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-independientes"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La nana",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-nana",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2107,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-nana.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-nana/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-nana/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2009
    }
}