{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Fran\u00e7ois-Xavier Demaison",
                "gender": "m",
                "id": 2783,
                "slug": "francois-xavier-demaison",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/francois-xavier-demaison"
            },
            {
                "full_name": "Virginie Efira",
                "gender": "f",
                "id": 1663,
                "slug": "virginie-efira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/virginie-efira"
            },
            {
                "full_name": "Armelle Deutsch",
                "gender": "f",
                "id": 2784,
                "slug": "armelle-deutsch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/armelle-deutsch"
            },
            {
                "full_name": "Rapha\u00ebl Personnaz",
                "gender": "m",
                "id": 2785,
                "slug": "raphael-personnaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/raphael-personnaz"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicolas Cuche",
                "gender": "m",
                "id": 1003,
                "slug": "nicolas-cuche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-cuche"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "Desde que tiene memoria, Julien Monnier tiene mala suerte con cada mujer con la que sale, hasta que conoce a Joanna.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1488,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/8/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1488/4/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 22,
        "original_title": "La oportunidad de mi vida",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1083,
                "name": "Fid\u00e9lit\u00e9 Films",
                "slug": "fidelite-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fidelite-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1084,
                "name": "TF1 Films Production",
                "slug": "tf1-films-production",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tf1-films-production"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 763,
                "name": "Scope Pictures",
                "slug": "scope-pictures",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/scope-pictures"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1085,
                "name": "Jerico",
                "slug": "jerico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/jerico"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 503,
                "name": "Wild Bunch",
                "slug": "wild-bunch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/wild-bunch"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1086,
                "name": "Mars Distribution",
                "slug": "mars-distribution",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mars-distribution"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1087,
                "name": "Orange Cin\u00e9ma S\u00e9ries",
                "slug": "orange-cinema-series",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/orange-cinema-series"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1054,
                "name": "R\u00e9gion Wallone",
                "slug": "region-wallone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/region-wallone"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1088,
                "name": "Bruxelles Capitale",
                "slug": "bruxelles-capitale",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bruxelles-capitale"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1072,
                "name": "Cin\u00e9mage 4",
                "slug": "cinemage-4",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cinemage-4"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 991,
                "name": "Procirep",
                "slug": "procirep",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/procirep"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-oportunidad-de-mi-vida",
        "synopsis": "Julien Monnier tiene un grave problema: aunque es un consejero matrimonial brillante, no es capaz de retener a una mujer a su lado m\u00e1s de dos semanas. La raz\u00f3n es que, desde su m\u00e1s tierna infancia, Julien es un gafe que lleva la desgracia a todas las mujeres que se enamoran de \u00e9l. Pero justo cuando acepta que nunca encontrar\u00e1 el verdadero amor, conoce a la hermosa y sexy Joanna. Y para su suerte, \u00e9l no puede evitarlo.",
        "tags": [
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 70,
                "name": "Comedia rom\u00e1ntica",
                "slug": "comedia-romantica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-romantica"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 782,
                "name": "Parejas",
                "slug": "parejas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 890,
                "name": "Amor a la francesa",
                "slug": "amor-a-la-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-a-la-francesa"
            },
            {
                "id": 1009,
                "name": "15\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "150-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/150-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La oportunidad de mi vida",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-oportunidad-de-mi-vida",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 12390,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-oportunidad-de-mi-vida.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-oportunidad-de-mi-vida/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-oportunidad-de-mi-vida/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}