{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luminita Gheorghiu",
                "gender": "f",
                "id": 2862,
                "slug": "luminita-gheorghiu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/luminita-gheorghiu"
            },
            {
                "full_name": "Bogdan Dumitrache",
                "gender": "m",
                "id": 2863,
                "slug": "bogdan-dumitrache",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/bogdan-dumitrache"
            },
            {
                "full_name": "Florin Zamfirescu",
                "gender": "m",
                "id": 2864,
                "slug": "florin-zamfirescu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/florin-zamfirescu"
            },
            {
                "full_name": "Natasa Raab",
                "gender": "f",
                "id": 2865,
                "slug": "natasa-raab",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/natasa-raab"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Oso de Oro de Berl\u00edn",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor actor de reparto",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Vestuario",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz",
                "icon": "premios-de-cine-europeo",
                "name": "Premios de Cine Europeo",
                "slug": "premios-de-cine-europeo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Premio ICS",
                "icon": "international-cinephile-society-awards",
                "name": "International Cinephile Society Awards",
                "slug": "international-cinephile-society-awards",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 188,
                "name": "Rumania",
                "slug": "rumania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/rumania"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Calin Peter Netzer",
                "gender": "m",
                "id": 1028,
                "slug": "calin-peter-netzer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/calin-peter-netzer"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 112,
        "excerpt": "Ganadora del Oso de Oro en el Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn. Una magistral cr\u00edtica a los nuevos ricos de Ruman\u00eda a trav\u00e9s de un relato en el que privan el realismo y la crudeza.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1510,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/12/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/14/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/16/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/8/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1510/6/still_6_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 16,
        "original_title": "Pozitia copilului",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1137,
                "name": "Parada Film",
                "slug": "parada-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/parada-film"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1138,
                "name": "Hai Hui Entertainement",
                "slug": "hai-hui-entertainement",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hai-hui-entertainement"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1139,
                "name": "HBO Romania",
                "slug": "hbo-romania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hbo-romania"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-postura-del-hijo",
        "synopsis": "Cornelia tiene 60 a\u00f1os y se siente infeliz desde que su hijo Barbu \u00a0ha decidido ser independiente a toda costa. Se ha mudado a un apartamento, tiene coche propio, una novia que no le merece, seg\u00fan Cornelia, y peor que todo lo anterior, evita a su cari\u00f1osa madre siempre que es posible. Cuando esta se entera de que su adorado Barbu est\u00e1 involucrado en un tr\u00e1gico accidente, usar\u00e1 todas sus habilidades, contactos y dinero para impedir que su hijo vaya a la c\u00e1rcel. A cambio, est\u00e1 convencida de que volver\u00e1 a casa y ser\u00e1 el ni\u00f1o dependiente de antes. No parece una tarea imposible, dada lo conmoci\u00f3n por la que Barbu aparenta pasar. Pero \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la delgada frontera que separa el amor materno de la manipulaci\u00f3n egoc\u00e9ntrica? \u00bfPodr\u00e1 Cornelia cortar el cord\u00f3n umbilical y liberarle?\u00a0Ganadora del Oso de Oro en el Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn. Una magistral cr\u00edtica a los nuevos ricos de Ruman\u00eda a trav\u00e9s de un relato en el que privan el realismo y la crudeza.",
        "tags": [
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 402,
                "name": "Asesinatos",
                "slug": "asesinatos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinatos"
            },
            {
                "id": 456,
                "name": "Relaciones de poder",
                "slug": "relaciones-de-poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-de-poder"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 252,
                "name": "Burgues\u00eda",
                "slug": "burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/burguesia"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 633,
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-berlin"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 823,
                "name": "Madres vs. hijos",
                "slug": "madres-vs-hijos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-vs-hijos"
            },
            {
                "id": 841,
                "name": "11\u00b0 FICM",
                "slug": "110-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/110-ficm"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La postura del hijo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-postura-del-hijo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2347,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/la-postura-del.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/la-postura-del/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/la-postura-del/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}