{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Dolores S\u00e1ntiz G\u00f3mez",
                "gender": "f",
                "id": 2679,
                "slug": "dolores-santiz-gomez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/dolores-santiz-gomez"
            },
            {
                "full_name": "Flavio Jim\u00e9nez Alfonso",
                "gender": "m",
                "id": 2680,
                "slug": "flavio-jimenez-alfonso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/flavio-jimenez-alfonso"
            },
            {
                "full_name": "Floriano Enrique Hern\u00e1ndez Cruz \u201cRonyk\u201d",
                "gender": "m",
                "id": 2681,
                "slug": "floriano-enrique-hernandez-cruz-ronyk",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/floriano-enrique-hernandez-cruz-ronyk"
            },
            {
                "full_name": "Pascuala D\u00edaz G\u00f3mez",
                "gender": "f",
                "id": 2682,
                "slug": "pascuala-diaz-gomez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/pascuala-diaz-gomez"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Pedro Daniel L\u00f3pez L\u00f3pez",
                "gender": "m",
                "id": 6333,
                "slug": "pedro-daniel-lopez-lopez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/pedro-daniel-lopez-lopez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 78,
        "excerpt": "Dolores, Pascuala, Floriano y Flavio provienen de diferentes etnias de Chiapas, buscando establecerse en la urbe y en ella luchar por una vida digna.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10787,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10787/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10787/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10787/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10787/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10787/1/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10787/2/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "La peque\u00f1a semilla en el asfalto",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-pequena-semilla-en-el-asfalto",
        "synopsis": "Dolores Santiz, Pascuala D\u00edaz, Floriano Enrique Ronyk y Flavio Jim\u00e9nez, son provenientes de diferentes etnias ind\u00edgenas de Chiapas y que impulsan un largo recorrido que incluye la salida de la comunidad de nacimiento, la instalaci\u00f3n en la urbe y en ella la lucha por una vida digna y justa; as\u00ed como la b\u00fasqueda del reconocimiento de una nueva comunidad, con todas sus problem\u00e1ticas, pero que est\u00e1 adquiriendo fuerza.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 539,
                "name": "Culturismo",
                "slug": "culturismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturismo"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 471,
                "name": "Mundo urbano",
                "slug": "mundo-urbano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-urbano"
            },
            {
                "id": 1637,
                "name": "Vida urbana",
                "slug": "vida-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-urbana"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 682,
                "name": "Destino",
                "slug": "destino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destino"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 1241,
                "name": "Chiapas",
                "slug": "chiapas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chiapas"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 2504,
                "name": "Exposici\u00f3n virtual Ejxt\u00e4\u2019\u00e4n P\u00ebjkmujkt\u00e4\u00e4jk",
                "slug": "exposicion-virtual-ejxtaan-pejkmujktaajk",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exposicion-virtual-ejxtaan-pejkmujktaajk"
            },
            {
                "id": 2503,
                "name": "3\u00b0 Muestra de Cine en Lenguas Ind\u00edgenas",
                "slug": "30-muestra-de-cine-en-lenguas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/30-muestra-de-cine-en-lenguas-indigenas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La peque\u00f1a semilla en el asfalto",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-pequena-semilla-en-el-asfalto",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12610,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}