{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Gonzalo Vega",
                "gender": "m",
                "id": 136,
                "slug": "gonzalo-vega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gonzalo-vega"
            },
            {
                "full_name": "Adriana Fonseca",
                "gender": "f",
                "id": 2724,
                "slug": "adriana-fonseca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/adriana-fonseca"
            },
            {
                "full_name": "Guillermo Murray",
                "gender": "m",
                "id": 894,
                "slug": "guillermo-murray",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/guillermo-murray"
            },
            {
                "full_name": "Rodrigo Vidal",
                "gender": "m",
                "id": 2725,
                "slug": "rodrigo-vidal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/rodrigo-vidal"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.2,
        "avg_votes_formatted": "7,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada a Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2003
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alfonso Rosas Priego",
                "gender": "m",
                "id": 982,
                "slug": "alfonso-rosas-priego",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alfonso-rosas-priego"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 103,
        "excerpt": "\u201cPero, en definitiva, \u00bfqu\u00e9 es Lo Nuestro? Por ahora, al menos, es una especie de complicidad frente a los otros, un secreto compartido, un pacto unilateral.\u201d \u2015 Mario Benedetti, La tregua",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1458,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/2/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1458/3/still_9_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 33,
        "original_title": "La tregua",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1044,
                "name": "Cineproducciones Internacionales S.A.",
                "slug": "cineproducciones-internacionales-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cineproducciones-internacionales-sa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1045,
                "name": "G\u00e9nesis Films S.A. de C.V.",
                "slug": "genesis-films-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/genesis-films-sa-de-cv"
            },
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-tregua",
        "synopsis": "La tregua est\u00e1 adaptada del libro de Mario Benedetti del mismo nombre. La pel\u00edcula narra la vida de Mart\u00edn Santom\u00e9, empleado de oficina de m\u00e1s de 50 a\u00f1os y pr\u00f3ximo a retirarse que se encuentra atorado en la mediocridad y rutina de vida. Vive \u00fanicamente con sus tres hijos, Jaime, Esteban y Blanca, de personalidades contrastantes. Su condici\u00f3n de viudo lo hace sentirse muy solo. Pero su existencia dar\u00e1 un giro de 360 grados cuando en la misma oficina donde trabaja conoce a Laura Avellaneda, joven de 24 a\u00f1os con la que comenzar\u00e1 a tener un romance, donde encontrar\u00e1 el reverdecer de los mejores a\u00f1os de su vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 294,
                "name": "Basada en novela",
                "slug": "basada-en-novela",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-novela"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 657,
                "name": "Sentimientos",
                "slug": "sentimientos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sentimientos"
            },
            {
                "id": 259,
                "name": "Parejas en el l\u00edmite",
                "slug": "parejas-en-el-limite",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas-en-el-limite"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 607,
                "name": "Viudez",
                "slug": "viudez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viudez"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 882,
                "name": "Nuevo comienzo",
                "slug": "nuevo-comienzo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevo-comienzo"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 398,
                "name": "Adaptaciones imposibles",
                "slug": "adaptaciones-imposibles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adaptaciones-imposibles"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1287878400,
        "theater_release_date": 1287878400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La tregua",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-tregua",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4308,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2003
    }
}