{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Francisca  Walker",
                "gender": "f",
                "id": 7508,
                "slug": "francisca-walker",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/francisca-walker"
            },
            {
                "full_name": "Mario  Horton",
                "gender": "m",
                "id": 7509,
                "slug": "mario-horton",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-horton"
            },
            {
                "full_name": "Daniel  Candia",
                "gender": "m",
                "id": 7510,
                "slug": "daniel-candia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-candia"
            },
            {
                "full_name": "Juan Pablo  Larenas",
                "gender": "m",
                "id": 7511,
                "slug": "juan-pablo-larenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-pablo-larenas"
            },
            {
                "full_name": "Camilo  Carmona",
                "gender": "m",
                "id": 7512,
                "slug": "camilo-carmona",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/camilo-carmona"
            }
        ],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Internacional ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-la-ciudad-de-mexico",
                "name": "Festival Internacional de Cine de la Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-la-ciudad-de-mexico",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 46,
                "name": "Chile",
                "slug": "chile",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/chile"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fernanda  Abarca",
                "gender": "f",
                "id": 3408,
                "slug": "fernanda-abarca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/fernanda-abarca"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s  Opaso",
                "gender": "m",
                "id": 3409,
                "slug": "andres-opaso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-opaso"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 76,
        "excerpt": "Santiago 1984. Carmen, ex JJCC, tras ser torturada por la CNI trabaja como agente encubierta.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6691,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/1/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6691/2/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "La \u00faltima frontera",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2910,
                "name": "Universidad del Desarrollo",
                "slug": "universidad-del-desarrollo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-del-desarrollo"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-ultima-frontera",
        "synopsis": "Francisco, un agente obsesionado con Carmen, una agente encubierta, la infiltra en una productora de publicidad, conoce a Gast\u00f3n, director creativo. Descubre que \u00e9ste planea un comercial en la cordillera como parte de un operativo de fuga de un preso pol\u00edtico. Carmen manipula a ambos, minti\u00e9ndole a Francisco y acerc\u00e1ndose a Gast\u00f3n, para sumarse al operativo y as\u00ed lograr su propio escape.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 1301,
                "name": "Hombres",
                "slug": "hombres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hombres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 54,
                "name": "Espionaje",
                "slug": "espionaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espionaje"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 919,
                "name": "Nuestras directoras de fotograf\u00eda",
                "slug": "nuestras-directoras-de-fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras-de-fotografia"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La \u00faltima frontera",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-ultima-frontera",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 6612,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2019
    }
}