{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Isabelle Huppert",
                "gender": "f",
                "id": 22,
                "slug": "isabelle-huppert",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/isabelle-huppert"
            },
            {
                "full_name": "Lars Eidinger",
                "gender": "m",
                "id": 2914,
                "slug": "lars-eidinger",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/lars-eidinger"
            },
            {
                "full_name": "Swann Arlaud",
                "gender": "m",
                "id": 1486,
                "slug": "swann-arlaud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/swann-arlaud"
            },
            {
                "full_name": "Freya Mavor",
                "gender": "f",
                "id": 12920,
                "slug": "freya-mavor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/freya-mavor"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Golden Horse Film Festival",
                "slug": "golden-horse-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "My French Film Festival ",
                "slug": "my-french-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-dublin-irlanda",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Dubl\u00edn. Irlanda",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-dublin-irlanda",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Laurent Larivi\u00e8re",
                "gender": "m",
                "id": 6988,
                "slug": "laurent-lariviere",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/laurent-lariviere"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 102,
        "excerpt": "Laurent Larivi\u00e8re hace viajar al espectador por 3 \u00e9pocas distintas. Nos demuestra la necesidad y la fuerza de la ficci\u00f3n como una herramienta para la reconstrucci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11894,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11894/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11894/1/poster_0_3.PNG",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11894/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11894/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11894/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11894/7/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "\u00c0 propos de Joan",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-vida-sin-ti",
        "synopsis": "Joan Verra siempre ha sido una mujer independiente, enamorada, con un esp\u00edritu libre y aventurero. Cuando su primer amor regresa, sin avisar, tras a\u00f1os de ausencia, Joan decide no confesarle que tienen un hijo en com\u00fan. Esta mentira por omisi\u00f3n le permitir\u00e1 hacer un repaso a su vida: su juventud en Irlanda, su \u00e9xito profesional, sus amores y la relaci\u00f3n con su hijo. Una vida en apariencia plena, pero que esconde un secreto que Joan tendr\u00e1 que afrontar...",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 2526,
                "name": "Melodramas diferentes",
                "slug": "melodramas-diferentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodramas-diferentes"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 357,
                "name": "Matrimonio",
                "slug": "matrimonio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/matrimonio"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 496,
                "name": "Secretos",
                "slug": "secretos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/secretos"
            },
            {
                "id": 422,
                "name": "Madres solteras",
                "slug": "madres-solteras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-solteras"
            },
            {
                "id": 2789,
                "name": "My French Film Festival 2023",
                "slug": "my-french-film-festival-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/my-french-film-festival-2023"
            },
            {
                "id": 2791,
                "name": "Face + Places | MyFFF 2023",
                "slug": "face-places-myfff-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/face-places-myfff-2023"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La vida sin ti",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-vida-sin-ti",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13751,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "cc"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2021
    }
}