{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.8,
        "avg_votes_formatted": "9,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Pablo Cruz Villalba",
                "gender": "m",
                "id": 2250,
                "slug": "pablo-cruz-villalba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/pablo-cruz-villalba"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s  Mart\u00ednez de la Vi\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 3830,
                "slug": "andres-martinez-de-la-vina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-martinez-de-la-vina"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 69,
        "excerpt": "Tenemos que defender nuestra integridad, la dignidad, la justicia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7099,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/3/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/1/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7099/2/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 14,
        "original_title": "La zozobra",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 3238,
                "name": "Pablo Cruz Villalba",
                "slug": "pablo-cruz-villalba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pablo-cruz-villalba"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 3239,
                "name": "Andr\u00e9s Mart\u00ednez de la Vi\u00f1a",
                "slug": "andres-martinez-de-la-vina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/andres-martinez-de-la-vina"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "la-zozobra",
        "synopsis": "En Ciudad del Carmen, Campeche, encallaron cinco barcos petroleros tripulados: un s\u00edntoma de la violaci\u00f3n a los derechos laborales de m\u00e1s de diez mil trabajadores. Laguna de T\u00e9rminos, la zona de manglar m\u00e1s importante del pa\u00eds, sufre las consecuencias ambientales de la corrupci\u00f3n. La pesca local decae desde el descubrimiento del segundo yacimiento petrolero m\u00e1s grande el mundo.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 1496,
                "name": "Abuso de poder",
                "slug": "abuso-de-poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/abuso-de-poder"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1330,
                "name": "Perspectiva",
                "slug": "perspectiva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perspectiva"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 1837,
                "name": "Festival Zanate",
                "slug": "festival-zanate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-zanate"
            },
            {
                "id": 1841,
                "name": "Zanate universitario | Festival Zanate",
                "slug": "zanate-universitario-festival-zanate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zanate-universitario-festival-zanate"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "La zozobra",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/la-zozobra",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 7387,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Ingl\u00e9s",
                "part": null,
                "type_id": 4
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2020
    }
}