{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Ana Ofelia Murgu\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 264,
                "slug": "ana-ofelia-murguia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ana-ofelia-murguia"
            },
            {
                "full_name": "Gabino Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 492,
                "slug": "gabino-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabino-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "\u00darsula Pruneda",
                "gender": "f",
                "id": 666,
                "slug": "ursula-pruneda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ursula-pruneda"
            },
            {
                "full_name": "Ofelia Medina",
                "gender": "f",
                "id": 667,
                "slug": "ofelia-medina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ofelia-medina"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico cinecolor al Mejor largometraje mexicano de ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Premio Mezcal ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "diosas-de-plata",
                "name": "Diosas de Plata",
                "slug": "diosas-de-plata",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Premio Marc Aurelio como Mejores actrices",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-roma",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Roma",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-roma",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-de-cine-de-amazonas",
                "name": "Festival de Cine de Amazonas",
                "slug": "festival-de-cine-de-amazonas",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-de-cine-de-amazonas",
                "name": "Festival de Cine de Amazonas",
                "slug": "festival-de-cine-de-amazonas",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "muestra-internacional-de-cine-de-santo-domingo-republica-dominicana",
                "name": "Muestra Internacional de Cine de Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana",
                "slug": "muestra-internacional-de-cine-de-santo-domingo-republica-dominicana",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "muestra-internacional-de-cine-de-santo-domingo-republica-dominicana",
                "name": "Muestra Internacional de Cine de Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana",
                "slug": "muestra-internacional-de-cine-de-santo-domingo-republica-dominicana",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Novaro",
                "gender": "f",
                "id": 208,
                "slug": "maria-novaro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/maria-novaro"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 118,
        "excerpt": "Una pel\u00edcula que nos envuelve en la maravilla de la Herbolaria Mexicana y nos muestra una Ciudad de M\u00e9xico viva y frondosa, como parec\u00eda no existir m\u00e1s.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 240,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/240/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/240/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/240/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/240/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/240/6/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 99,
        "original_title": "Las buenas hierbas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 174,
                "name": "EFICINE 226",
                "slug": "eficine-226",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/eficine-226"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 180,
                "name": "Axolote Cine",
                "slug": "axolote-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/axolote-cine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 181,
                "name": "ECHASA",
                "slug": "echasa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/echasa"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "las-buenas-hierbas",
        "synopsis": "Un relato sobre la qu\u00edmica del cerebro, la qu\u00edmica de las plantas y de las emociones humanas. Da cuenta de los lazos invisibles que unen a los seres vivos con sus muertos; de la naturaleza que a todos nos envuelve y a la que en \u00faltima instancia pertenecemos. De los lazos que nos unen y las separaciones inevitables. De la herencia herbolaria mexicana y del conocimiento ancestral de ciertas plantas que ayudan a curar el alma.",
        "tags": [
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 278,
                "name": "Hero\u00ednas",
                "slug": "heroinas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroinas"
            },
            {
                "id": 353,
                "name": "Medicina alternativa",
                "slug": "medicina-alternativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/medicina-alternativa"
            },
            {
                "id": 381,
                "name": "Alzheimer",
                "slug": "alzheimer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alzheimer"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 737,
                "name": "Sororidad",
                "slug": "sororidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sororidad"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 90,
                "name": "Gastronom\u00eda",
                "slug": "gastronomia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gastronomia"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1363,
                "name": "Efectos Especiales y visuales Ariel",
                "slug": "efectos-especiales-y-visuales-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/efectos-especiales-y-visuales-ariel"
            },
            {
                "id": 1355,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Femenina Ariel",
                "slug": "coactuacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 1450,
                "name": "Maestros del cine mexicano ",
                "slug": "maestros-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maestros-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1885,
                "name": "16 d\u00edas de activismo",
                "slug": "16-dias-de-activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-dias-de-activismo"
            },
            {
                "id": 1930,
                "name": "Nacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2012,
                "name": "No soy tu chica",
                "slug": "no-soy-tu-chica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-soy-tu-chica"
            },
            {
                "id": 2117,
                "name": "Ciclo El cine en el l\u00edmite de la medicina",
                "slug": "ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2612,
                "name": "Ediciones anteriores",
                "slug": "ediciones-anteriores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ediciones-anteriores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1282262400,
        "theater_release_date": 1282262400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Las buenas hierbas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/las-buenas-hierbas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 92,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/las-buenas-hierbas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/las-buenas-hierbas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/las-buenas-hierbas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}