{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio especial por Defensa de Derechos Humanos",
                "icon": "",
                "name": "8\u00ba Festival de Cine de Derechos Humanos, social y pol\u00edtico de Valpara\u00edso, Chile",
                "slug": "8o-festival-de-cine-de-derechos-humanos-social-y-politico-de-valparaiso-chile",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premios Apreci ",
                "icon": "",
                "name": "Asociaci\u00f3n de Prensa Cinematogr\u00e1fica del Per\u00fa 2013",
                "slug": "asociacion-de-prensa-cinematografica-del-peru-2013",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Primer premio",
                "icon": "",
                "name": "Muestra Audiovisual Marbella Crea, Espa\u00f1a",
                "slug": "muestra-audiovisual-marbella-crea-espana",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Coronel",
                "gender": "m",
                "id": 85,
                "slug": "jose-coronel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/jose-coronel"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Infante",
                "gender": "m",
                "id": 86,
                "slug": "carlos-infante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/carlos-infante"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Falcon\u00ed",
                "gender": "m",
                "id": 87,
                "slug": "carlos-falconi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/carlos-falconi"
            },
            {
                "full_name": "Almett  Marquina",
                "gender": "m",
                "id": 88,
                "slug": "almett-marquina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/almett-marquina"
            },
            {
                "full_name": "Mam\u00e1 Ang\u00e9lica",
                "gender": "f",
                "id": 90,
                "slug": "mama-angelica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/mama-angelica"
            },
            {
                "full_name": "Adelina  Garc\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 89,
                "slug": "adelina-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/adelina-garcia"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 173,
                "name": "Per\u00fa",
                "slug": "peru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/peru"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Luis Cintora",
                "gender": "m",
                "id": 2151,
                "slug": "luis-cintora",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/luis-cintora"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 63,
        "excerpt": "\u00bfC\u00f3mo puede un pueblo olvidar, cuando el pasado atormenta y las heridas siguen abiertas? En este documental, Luis Cintora explora en conflicto revolucionario de Ayacucho, Per\u00fa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4838,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/1/card_0_3.jpeg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/1/poster_0_3.jpeg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/3/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/3/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/3/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/3/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/6/still_5_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_5_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/4/still_6_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/4/still_6_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4838/5/still_7_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Las huellas del sendero",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1992,
                "name": "AV2Media",
                "slug": "av2media",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/av2media"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "las-huellas-del-sendero",
        "synopsis": "\u00bfC\u00f3mo puede un pueblo olvidar, cuando el pasado atormenta y las heridas siguen abiertas? En este documental, Luis Cintora explora la historia de la regi\u00f3n de Ayacucho, lugar de un conflicto revolucionario entre las comunidades alto-andinas del Per\u00fa. Nos encontramos ante un retrato de pobladores, especialistas, guerrilleros y mujeres que buscan la reconciliaci\u00f3n y justicia por los hechos ocurridos; as\u00ed mismo, narran las vivencias y heridas que sufrieron a causa de este conflicto armado.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 80,
                "name": "Pel\u00edculas sobre revoluciones",
                "slug": "peliculas-sobre-revoluciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-sobre-revoluciones"
            },
            {
                "id": 808,
                "name": "Desaparecidos",
                "slug": "desaparecidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desaparecidos"
            },
            {
                "id": 403,
                "name": "Desapariciones",
                "slug": "desapariciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2546,
                "name": "Amor y muerte",
                "slug": "amor-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-y-muerte"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Las huellas del sendero",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/las-huellas-del-sendero",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4132,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/LASHUELLAS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/LASHUELLAS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/LASHUELLAS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}