{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "gender": "m",
                "id": 2453,
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 66,
        "excerpt": "El polifac\u00e9tico artista Mario Iv\u00e1n Mart\u00ednez se transforma en m\u00faltiples personajes para contar esta historia acompa\u00f1ado de la Orquesta Sinf\u00f3nica de M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5335,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/1/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5335/2/still_6_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 16,
        "original_title": "Leyendas del M\u00e9xico antiguo",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "leyendas-del-mexico-antiguo",
        "synopsis": "Dos leyendas: la primera versa sobre Ixcozauhqui, un apuesto guerrero, hijo de Tonatiuh, que viaja al reino de la noche donde encuentra a Coyolxauhqui, hija de Meztli. Ambos se enamoran y la relaci\u00f3n es consentida por Tonatiuh, siempre y cuando ellos no abandonen sus palacios celestes. Azorados por una inefable curiosidad bajan al mundo de los jardines de flores multicolores abandonando los palacios, pero son descubiertos por Tonatiuh quien los entrega a la mortalidad. Con ese eclecticismo que lo caracteriza, el polifac\u00e9tico artista Mario Iv\u00e1n Mart\u00ednez se transforma en m\u00faltiples personajes para contar esta historia acompa\u00f1ado de la Orquesta Sinf\u00f3nica de M\u00e9xico, a cargo del director hu\u00e9sped Arturo Gonz\u00e1lez.<br>En esta primera mitad nos deleitan con \"Arrullo en n\u00e1huatl\" y \"Fanfarria para metales y percusiones\" del compositor Eduardo Gamboa. En la segunda mitad, el mismo conjunto de talentos expone la leyenda sonorense de \"El p\u00e1jaro C\u00fa\" de Eva Calder\u00f3n de la Barca; aqu\u00ed nos narran la historia de una simp\u00e1tica ave llamada C\u00fa que corre la desgracia de haber nacido desplumada de manera que sufre mucho, sobre todo en los fr\u00edos inviernos, hasta que su amigo el tecolote le ayuda a superar su timidez para exponer su situaci\u00f3n, as\u00ed que organiza una colecta en el congreso de aves para resolver la tragedia de C\u00fa.",
        "tags": [
            {
                "id": 1485,
                "name": "Instituto Nacional de Bellas Artes y Literatura (INBAL)",
                "slug": "instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/instituto-nacional-de-bellas-artes-y-literatura-inbal"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 626,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical"
            },
            {
                "id": 749,
                "name": "Musical_MX",
                "slug": "musical-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musical-mx"
            },
            {
                "id": 201,
                "name": "M\u00fasica cl\u00e1sica",
                "slug": "musica-clasica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-clasica"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 443,
                "name": "Concierto",
                "slug": "concierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/concierto"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 2558,
                "name": "FilminLatino infantil",
                "slug": "filminlatino-infantil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino-infantil"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2711,
                "name": "Orgullosamente mexicanxs",
                "slug": "orgullosamente-mexicanxs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/orgullosamente-mexicanxs"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Leyendas del M\u00e9xico antiguo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/leyendas-del-mexico-antiguo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4738,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}