{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Transcinema",
                "slug": "transcinema",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Pauchi  Sasaki",
                "gender": "f",
                "id": 2877,
                "slug": "pauchi-sasaki",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/pauchi-sasaki"
            },
            {
                "full_name": "Manongo Mujica",
                "gender": "m",
                "id": 2878,
                "slug": "manongo-mujica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/manongo-mujica"
            },
            {
                "full_name": "Dante Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 2879,
                "slug": "dante-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/dante-gonzalez"
            },
            {
                "full_name": "Ale Hop ",
                "gender": "f",
                "id": 2880,
                "slug": "ale-hop",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/ale-hop"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 173,
                "name": "Per\u00fa",
                "slug": "peru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/peru"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Dana  Bonilla",
                "gender": "f",
                "id": 6515,
                "slug": "dana-bonilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/dana-bonilla"
            },
            {
                "full_name": "Ximena  Valdivia",
                "gender": "f",
                "id": 6516,
                "slug": "ximena-valdivia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/ximena-valdivia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 77,
        "excerpt": "El documental presenta una constelaci\u00f3n de momentos que se entrelazan y dialogan musicalmente.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 20,
                "name": "Documental musical",
                "slug": "documental-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental-musical"
            },
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11111,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11111/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11111/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11111/7/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11111/5/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11111/3/still_2_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Lima Grita",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "lima-grita",
        "synopsis": "El documental presenta una constelaci\u00f3n de momentos que se entrelazan y dialogan musicalmente. Es a trav\u00e9s de la inmersi\u00f3n a distintas escenas musicales alternativas que se retrata la ciudad de Lima como un espacio sonoro, conformado por peque\u00f1as memorias que van apareciendo atemporalmente. Es alrededor de este retrato que la pel\u00edcula se construye como un collage de sensaciones, retratos de personajes, paisajes sonoros, conciertos, conversaciones y poes\u00eda. Son g\u00e9neros como el rock, el punk, la psicodelia, la improvisaci\u00f3n, el noise y la electr\u00f3nica experimental los que musicalizan situaciones que se generan al habitar este lugar.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 188,
                "name": "M\u00fasica electr\u00f3nica",
                "slug": "musica-electronica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-electronica"
            },
            {
                "id": 118,
                "name": "Rock",
                "slug": "rock",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rock"
            },
            {
                "id": 521,
                "name": "Punk",
                "slug": "punk",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/punk"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 638,
                "name": "Mundo real",
                "slug": "mundo-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-real"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 802,
                "name": "Soundtracks inolvidables ",
                "slug": "soundtracks-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soundtracks-inolvidables"
            },
            {
                "id": 1637,
                "name": "Vida urbana",
                "slug": "vida-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-urbana"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Lima Grita",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/lima-grita",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 13079,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2018
    }
}