{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Film Festival Amsterdam",
                "slug": "international-documentary-film-festival-amsterdam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n",
                "icon": "",
                "name": "Edinburgh International Film Festival",
                "slug": "edinburgh-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Havana Film Festval NY",
                "slug": "havana-film-festval-ny",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ambulante",
                "slug": "festival-ambulante",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Los Cabos",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-los-cabos",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de San Crist\u00f3bal de Las Casas",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-san-cristobal-de-las-casas",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Diosa de Plata",
                "icon": "periodistas-cinematograficos-de-mexico-pecime",
                "name": "Periodistas Cinematogr\u00e1ficos de M\u00e9xico (PECIME)",
                "slug": "periodistas-cinematograficos-de-mexico-pecime",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-alamos",
                "name": "Festival Internacional de Cine de \u00c1lamos",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-alamos",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Arturo Gonz\u00e1lez Villasen\u0303or",
                "gender": "m",
                "id": 2299,
                "slug": "arturo-gonzalez-villasenor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/arturo-gonzalez-villasenor"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "Solidaridad, valent\u00eda y empat\u00eda es lo que define a \"Las patronas\", mujeres que se encargan de regalar comida a los migrantes que van sobre el tren \"La bestia\".",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5138,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/1/card_0_3.jpeg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/2/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/3/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/2/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/1/still_4_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5138/3/still_5_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 69,
        "original_title": "Ll\u00e9vate mis amores",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 346,
                "name": "Pimienta Films",
                "slug": "pimienta-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pimienta-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2142,
                "name": "UAM Xochimilco",
                "slug": "uam-xochimilco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/uam-xochimilco"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2141,
                "name": "Acanto Films",
                "slug": "acanto-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/acanto-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "llevate-mis-amores",
        "synopsis": "Cientos de migrantes se montan sobre \"La bestia\", un tren que cruza del sur de M\u00e9xico hasta el norte, para traspasar la frontera y encontrar una mejor calidad de vida. Sin embargo, el trayecto no es f\u00e1cil para las personas,es por eso que un grupo de mujeres prepara comida para regalarles un poco de aliento, ellas son conocidas como \"Las patronas\". Ellas se encargan de cocinar diariamente arroz y frijoles para despu\u00e9s ir a las v\u00edas del tren para alimentar a aquellos que las necesitan. El largometraje fue ganador en el Festival Internacional de Cine de Los Cabos.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 1169,
                "name": "Veracruz",
                "slug": "veracruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veracruz"
            },
            {
                "id": 1104,
                "name": "Piano",
                "slug": "piano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/piano"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 160,
                "name": "Trenes",
                "slug": "trenes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trenes"
            },
            {
                "id": 1806,
                "name": "Retrospectiva Los Cabos Film Festival",
                "slug": "retrospectiva-los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 1927,
                "name": "Muestra de Cine Coahuila 2020",
                "slug": "muestra-de-cine-coahuila-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-cine-coahuila-2020"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1930,
                "name": "Nacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2074,
                "name": "Desaf\u00edos de pioneros",
                "slug": "desafios-de-pioneros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desafios-de-pioneros"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2778,
                "name": "16 d\u00edas de activismo INMUJERES 2022",
                "slug": "16-dias-de-activismo-inmujeres-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-dias-de-activismo-inmujeres-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Ll\u00e9vate mis amores",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/llevate-mis-amores",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4854,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/LLEVATEMISAMORES.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/LLEVATEMISAMORES/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/LLEVATEMISAMORES/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}