{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "V\u00edctor Junco",
                "gender": "m",
                "id": 326,
                "slug": "victor-junco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/victor-junco"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda F\u00e9lix",
                "gender": "f",
                "id": 621,
                "slug": "maria-felix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-felix"
            },
            {
                "full_name": "Gerard Philipe",
                "gender": "m",
                "id": 623,
                "slug": "gerard-philipe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gerard-philipe"
            },
            {
                "full_name": "Jean Servais",
                "gender": "m",
                "id": 624,
                "slug": "jean-servais",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jean-servais"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Soler",
                "gender": "m",
                "id": 3248,
                "slug": "andres-soler",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andres-soler"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Luis Bu\u00f1uel",
                "gender": "m",
                "id": 105,
                "slug": "luis-bunuel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/luis-bunuel"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 104,
        "excerpt": "Basada en la novela de Henry Castillou, Luis Bu\u00f1uel nos lleva a conocer las intrigas pol\u00edticas y los juegos de poder que vienen despu\u00e9s del asesinato del gobernador de una penitenciar\u00eda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 6,
                "name": "Thriller",
                "slug": "thriller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/thriller"
            },
            {
                "id": 26,
                "name": "Cine cl\u00e1sico",
                "slug": "cine-clasico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/cine-clasico"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 218,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/218/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/218/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/218/6/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/218/12/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/218/14/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/218/9/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 34,
        "original_title": "La fi\u00e8vre monte \u00e0 El Pao",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 146,
                "name": "Terra Films",
                "slug": "terra-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/terra-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 147,
                "name": "Cormoran Films",
                "slug": "cormoran-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cormoran-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 148,
                "name": "Fimex, S.A.",
                "slug": "fimex-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fimex-sa"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-ambiciosos",
        "synopsis": "Cuando el gobernador de la prisi\u00f3n situada en un pa\u00eds imaginario de Am\u00e9rica Latina es asesinado, su secretario, Ram\u00f3n V\u00e1zquez, asume el rol del mandatario en funciones a la espera de que llegue el nuevo gobernador. V\u00e1zquez, un idealista, aprovecha esta oportunidad para intentar mejorar las condiciones de vida de los prisioneros y empezar una relaci\u00f3n con la viuda del antiguo gobernador.",
        "tags": [
            {
                "id": 72,
                "name": "Cine de prisiones",
                "slug": "cine-de-prisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-prisiones"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 295,
                "name": "Dictadura",
                "slug": "dictadura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dictadura"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 11,
                "name": "Pel\u00edcula de culto",
                "slug": "pelicula-de-culto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-de-culto"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 886,
                "name": "Cine de vanguardias",
                "slug": "cine-de-vanguardias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-vanguardias"
            },
            {
                "id": 799,
                "name": "Divas del cine",
                "slug": "divas-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/divas-del-cine"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 961,
                "name": "Las favoritas de Dolan",
                "slug": "las-favoritas-de-dolan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-de-dolan"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1162,
                "name": "Cl\u00e1sicos en blanco y negro",
                "slug": "clasicos-en-blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-en-blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 1266,
                "name": "Luis Bu\u00f1uel",
                "slug": "luis-bunuel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luis-bunuel"
            },
            {
                "id": 629,
                "name": "\u00c9poca de Oro",
                "slug": "epoca-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/epoca-de-oro"
            },
            {
                "id": 55,
                "name": "Cine negro",
                "slug": "cine-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-negro"
            },
            {
                "id": 1324,
                "name": "Gabriel Figueroa",
                "slug": "gabriel-figueroa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gabriel-figueroa"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": -317952000,
        "theater_release_date": -317952000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los ambiciosos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-ambiciosos",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 136,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/los-ambiciosos.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/los-ambiciosos/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/los-ambiciosos/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1959
    }
}