{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Grupo Actoral de la Revoluci\u00f3n Zapatista del Sur, AC. ",
                "gender": "m",
                "id": 8997,
                "slug": "grupo-actoral-de-la-revolucion-zapatista-del-sur-ac",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/grupo-actoral-de-la-revolucion-zapatista-del-sur-ac"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Presentaci\u00f3n especial",
                "icon": ".",
                "name": " Museo de la Revoluci\u00f3n 2019 M\u00e9xico",
                "slug": "museo-de-la-revolucion-2019-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Presentaci\u00f3n especial",
                "icon": ".",
                "name": "Museo de Bellas Artes 2019 M\u00e9xico",
                "slug": "museo-de-bellas-artes-2019-mexico",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": " Jos\u00e9 Ram\u00f3n  Pedroza Sierra",
                "gender": "m",
                "id": 4310,
                "slug": "jose-ramon-pedroza-sierra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-ramon-pedroza-sierra"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 109,
        "excerpt": "\u201cHar\u00e1n lo imposible para cabalgar hasta su pasado.\u201d",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7521,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/1/card_0_3.JPG",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/2/still_1_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/2/still_1_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/1/still_2_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/2/still_2_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/2/still_3_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7521/2/still_3_3.JPG"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Los Jinetes del Tiempo",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-jinetes-del-tiempo",
        "synopsis": "Hace 100 a\u00f1os Emiliano Zapata y Pancho Villa tomaron la ciudad de M\u00e9xico, el 6 de diciembre de 1914. Cien a\u00f1os m\u00e1s tarde, un grupo de actores campesinos tratar\u00e1n de replicar la gesta.\u00a0 A su paso por distintos pueblos, desde Quebrantadero, Morelos hasta la ciudad de M\u00e9xico, los actores se dar\u00e1n encontronazos entre el pasado y el presente. \u00a0 El paralelismo es tal que nos obliga a preguntarnos, \u00bfcu\u00e1nto ha pasado realmente en un siglo?",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1141,
                "name": "Estrenos",
                "slug": "estrenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos"
            },
            {
                "id": 894,
                "name": "Estrenos simult\u00e1neos",
                "slug": "estrenos-simultaneos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-simultaneos"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1308,
                "name": "Regiones de M\u00e9xico",
                "slug": "regiones-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regiones-de-mexico"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 564,
                "name": "Vidas pasadas",
                "slug": "vidas-pasadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-pasadas"
            },
            {
                "id": 1329,
                "name": "Directores",
                "slug": "directores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los Jinetes del Tiempo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-jinetes-del-tiempo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 8133,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/LOS-JINETES-TEMPO-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/LOS-JINETES-TEMPO-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/LOS-JINETES-TEMPO-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}