{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jorge Calva M\u00e1rquez",
                "gender": "m",
                "id": 525,
                "slug": "jorge-calva-marquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jorge-calva-marquez"
            },
            {
                "full_name": "Efra\u00edn Alcaraz Montes de Oca",
                "gender": "m",
                "id": 526,
                "slug": "efrain-alcaraz-montes-de-oca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/efrain-alcaraz-montes-de-oca"
            },
            {
                "full_name": "Raymundo Moreno Reyes",
                "gender": "m",
                "id": 527,
                "slug": "raymundo-moreno-reyes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/raymundo-moreno-reyes"
            },
            {
                "full_name": "Arcadio Ocampo Anguiano",
                "gender": "m",
                "id": 528,
                "slug": "arcadio-ocampo-anguiano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/arcadio-ocampo-anguiano"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico Iguana de Oro ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-puerto-vallarta",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Puerto Vallarta",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-puerto-vallarta",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "name": "Festival de Biarritz d\u00b4 Am\u00e9rique Latine",
                "slug": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Monterrey",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio del P\u00fablico Infantil",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Monterrey",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del Premio Uni\u00f3n Latina al Mejor documental ",
                "icon": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "name": "Festival de Biarritz d\u00b4 Am\u00e9rique Latine",
                "slug": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial de largometraje iberoamericano documental ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa al Mejor documental ",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio en la categor\u00eda infancia, juventud y tercera edad",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": 2007
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Everardo Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 128,
                "slug": "everardo-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/everardo-gonzalez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 97,
        "excerpt": "Un recorrido por las historias de famosos y admirados ladrones, que nos hace conocer los principios y valores de su profesi\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 189,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/189/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/189/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/189/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/189/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/189/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 51,
        "original_title": "Los ladrones viejos: Las leyendas de artegio",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "FONCA",
                "id": 25,
                "name": "Fondo Nacional para la Cultura y las Artes ",
                "slug": "fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 19,
                "name": "Filmoteca UNAM ",
                "slug": "filmoteca-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmoteca-unam"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 40,
                "name": "Hubert Bals Fund",
                "slug": "hubert-bals-fund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hubert-bals-fund"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 68,
                "name": "Arte 7",
                "slug": "arte-7",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-7"
            },
            {
                "acronym": "444",
                "id": 93,
                "name": "Artegios S.A. de C.V.",
                "slug": "artegios-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/artegios-sa-de-cv"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-ladrones-viejos",
        "synopsis": "Documental sobre la historia de una generaci\u00f3n de ladrones que alcanzaron sus mayores \u00e9xitos en los sesenta, de los c\u00f3digos de conducta y \u00e9tica que los caracterizaron, de las diversas \u201ccategor\u00edas\u201d de delincuentes que poblaron las calles de la ciudad, de las alianzas con los mandos polic\u00edacos que les permitieron salir adelante, de las traiciones y del precio que finalmente pagaron por ello.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 72,
                "name": "Cine de prisiones",
                "slug": "cine-de-prisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-prisiones"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 350,
                "name": "Bandas callejeras",
                "slug": "bandas-callejeras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bandas-callejeras"
            },
            {
                "id": 352,
                "name": "A\u00f1os 60",
                "slug": "anos-60",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-60"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 69,
                "name": "Pel\u00edcula de robos",
                "slug": "pelicula-de-robos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-de-robos"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 778,
                "name": "Mejor Documental Ariel",
                "slug": "mejor-documental-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-documental-ariel"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 835,
                "name": "5\u00b0 FICM",
                "slug": "50-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/50-ficm"
            },
            {
                "id": 866,
                "name": "Post capitalismo",
                "slug": "post-capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-capitalismo"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 978,
                "name": "Recomendadas de Leticia Arredondo",
                "slug": "recomendadas-de-leticia-arredondo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-leticia-arredondo"
            },
            {
                "id": 986,
                "name": "Recomendadas de Ernesto Diezmartinez",
                "slug": "recomendadas-de-ernesto-diezmartinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-ernesto-diezmartinez"
            },
            {
                "id": 1215,
                "name": "2008",
                "slug": "2008",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2008"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 1358,
                "name": "Mejor Edici\u00f3n Ariel",
                "slug": "mejor-edicion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-edicion-ariel"
            },
            {
                "id": 1424,
                "name": "Recomendadas de Jonathan Salda\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-jonathan-saldana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-jonathan-saldana"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1205539200,
        "theater_release_date": 1205539200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los ladrones viejos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-ladrones-viejos",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 13719,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2007
    }
}