{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Mois\u00e9s Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 1148,
                "slug": "jesus-moises-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-moises-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Rub\u00e9n Sosa",
                "gender": "m",
                "id": 1149,
                "slug": "ruben-sosa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ruben-sosa"
            },
            {
                "full_name": "Nina Zavarin",
                "gender": "m",
                "id": 1150,
                "slug": "nina-zavarin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/nina-zavarin"
            },
            {
                "full_name": "Kenny Johnston",
                "gender": "m",
                "id": 1147,
                "slug": "kenny-johnston",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/kenny-johnston"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-trondheim",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Trondheim",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-trondheim",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-courmayeur-de-film-noir-italia",
                "name": "Festival Courmayeur de Film Noir, Italia ",
                "slug": "festival-courmayeur-de-film-noir-italia",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-bratislava-eslovaquia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bratislava, Eslovaquia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bratislava-eslovaquia",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Segundo premio de la cr\u00edtica internacional ",
                "icon": "festival-de-cine-de-lima",
                "name": "Festival de Cine de Lima",
                "slug": "festival-de-cine-de-lima",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula de la secci\u00f3n Nuevas visiones ",
                "icon": "festival-de-cine-de-sitges-espana",
                "name": "Festival de Cine de Sitges, Espa\u00f1a ",
                "slug": "festival-de-cine-de-sitges-espana",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n Nuevas Visiones",
                "icon": "festival-de-cine-de-sitges-espana",
                "name": "Festival de Cine de Sitges, Espa\u00f1a ",
                "slug": "festival-de-cine-de-sitges-espana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje mexicano ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula de la competencia latinoamericana ",
                "icon": "festival-de-cine-de-mar-de-plata",
                "name": "Festival de Cine de Mar de Plata",
                "slug": "festival-de-cine-de-mar-de-plata",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico al Mejor largometraje ",
                "icon": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "name": "Festival de Cine Mexicano de Durango",
                "slug": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula del jurado estudiantil ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-bratislava",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bratislava",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bratislava",
                "year": 2008
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Amat Escalante",
                "gender": "m",
                "id": 353,
                "slug": "amat-escalante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/amat-escalante"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 86,
        "excerpt": "Dos mexicanos viven en Los \u00c1ngeles esperando un trabajo que los ayude a conseguir dinero. Un d\u00eda son contratados para realizar uno muy diferente al que est\u00e1n acostumbrados.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 473,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/473/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/473/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/473/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/473/8/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/473/10/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 157,
        "original_title": "Los bastardos",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 278,
                "name": "Ticoman",
                "slug": "ticoman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ticoman"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 33,
                "name": "No Dream Cinema",
                "slug": "no-dream-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/no-dream-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 273,
                "name": "Tres tunas",
                "slug": "tres-tunas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tres-tunas"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-bastardos",
        "synopsis": "Veinticuatro horas en las vidas de Jes\u00fas y Fausto, dos jornaleros indocumentados de M\u00e9xico en Los \u00c1ngeles. Cada d\u00eda un trabajo distinto, cada d\u00eda la misma presi\u00f3n para conseguir dinero. Siguen con su rutina diaria, parados en la esquina de un almac\u00e9n de mejoras del hogar, esperando a que caiga alg\u00fan trabajo. Hoy, el trabajo est\u00e1 bien pagado comparado a su sueldo habitual. Hoy, Jes\u00fas lleva una escopeta dentro de su mochila.",
        "tags": [
            {
                "id": 740,
                "name": "Gobierno USA",
                "slug": "gobierno-usa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gobierno-usa"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 379,
                "name": "Decisiones",
                "slug": "decisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/decisiones"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 725,
                "name": "Peligro",
                "slug": "peligro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligro"
            },
            {
                "id": 488,
                "name": "Discriminaci\u00f3n",
                "slug": "discriminacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discriminacion"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 836,
                "name": "6\u00b0 FICM",
                "slug": "60-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/60-ficm"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 403,
                "name": "Desapariciones",
                "slug": "desapariciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 820,
                "name": "Festival de Sitges",
                "slug": "festival-de-sitges",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-sitges"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 955,
                "name": "Las m\u00e1s vistas en suscripci\u00f3n",
                "slug": "las-mas-vistas-en-suscripcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-en-suscripcion"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1215,
                "name": "2008",
                "slug": "2008",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2008"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1951,
                "name": "Especial UDG",
                "slug": "especial-udg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-udg"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2641,
                "name": "1a Muestra de cine vs la trata",
                "slug": "1a-muestra-de-cine-vs-la-trata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1a-muestra-de-cine-vs-la-trata"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 318,
                "name": "Sue\u00f1o americano",
                "slug": "sueno-americano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sueno-americano"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 638,
                "name": "Mundo real",
                "slug": "mundo-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-real"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los bastardos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-bastardos",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 366,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/los-bastardos.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/los-bastardos/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/los-bastardos/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2008
    }
}