{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Tahar Rahim",
                "gender": "m",
                "id": 2959,
                "slug": "tahar-rahim",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/tahar-rahim"
            },
            {
                "full_name": "Michael Lonsdale",
                "gender": "m",
                "id": 21,
                "slug": "michael-lonsdale",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/michael-lonsdale"
            },
            {
                "full_name": "Mahmud Shalaby",
                "gender": "m",
                "id": 2960,
                "slug": "mahmud-shalaby",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mahmud-shalaby"
            },
            {
                "full_name": "Lubna Azabal",
                "gender": "f",
                "id": 2961,
                "slug": "lubna-azabal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lubna-azabal"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actor Joven Promesa",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor director del Mundo \u00c1rabe ",
                "icon": "festival-de-cine-de-abu-dhabi-emiratos-arabes-unidos",
                "name": "Festival de Cine de Abu Dhabi, Emiratos \u00c1rabes Unidos",
                "slug": "festival-de-cine-de-abu-dhabi-emiratos-arabes-unidos",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a la Perla Negra al Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-de-cine-de-abu-dhabi-emiratos-arabes-unidos",
                "name": "Festival de Cine de Abu Dhabi, Emiratos \u00c1rabes Unidos",
                "slug": "festival-de-cine-de-abu-dhabi-emiratos-arabes-unidos",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Isma\u00ebl Ferroukhi",
                "gender": "m",
                "id": 1051,
                "slug": "ismael-ferroukhi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ismael-ferroukhi"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "En Par\u00eds durante la Segunda Guerra Mundial, un inmigrante argelino se inspir\u00f3 para unirse a la resistencia por su inesperada amistad con un hombre jud\u00edo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1801,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1801/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "Les hommes libres",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 465,
                "name": "Pyramide Productions",
                "slug": "pyramide-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pyramide-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 530,
                "name": "France 3 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-3-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-3-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1205,
                "name": "Solaire Production ",
                "slug": "solaire-production",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/solaire-production"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1206,
                "name": "VMP ",
                "slug": "vmp",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/vmp"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-hombres-libres",
        "synopsis": "Par\u00eds, Francia ocupada de 1942. Younes, un inmigrante argelino sin educaci\u00f3n, trata de ganarse una estancia muy modesta en el mercado negro. Cuando la polic\u00eda lo atrapa, es puesto en libertad a condici\u00f3n de que se infiltre en la Mezquita de Par\u00eds y esp\u00ede al rector. Si bien Kaddour Ben Ghabrit es sospechoso no s\u00f3lo de proporcionar documentos falsos a Jud\u00edos, sino de albergar algunos de ellos tambi\u00e9n. Una vez dentro del recinto de la mezquita, Younes se vuelve m\u00e1s consciente de la gran tragedia en curso debido a los nazis. Tambi\u00e9n desarrolla una amistad profunda con un cantante llamado Salim Halali.",
        "tags": [
            {
                "id": 23,
                "name": "Segunda Guerra Mundial",
                "slug": "segunda-guerra-mundial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segunda-guerra-mundial"
            },
            {
                "id": 47,
                "name": "Nazismo",
                "slug": "nazismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nazismo"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 267,
                "name": "Par\u00eds",
                "slug": "paris",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paris"
            },
            {
                "id": 332,
                "name": "Juda\u00edsmo",
                "slug": "judaismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/judaismo"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 1008,
                "name": "16\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "160-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/160-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los hombres libres",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-hombres-libres",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1266,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2011
    }
}