{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Gabino Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 492,
                "slug": "gabino-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabino-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Teresa S\u00e1nchez",
                "gender": "f",
                "id": 663,
                "slug": "teresa-sanchez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/teresa-sanchez"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Rolo Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 664,
                "slug": "jose-rolo-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-rolo-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Luis Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 665,
                "slug": "luis-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-rodriguez"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Gran Prix Premier Francesa",
                "icon": "festival-international-du-film-de-la-roche-sur-yon-francia",
                "name": "Festival International du Film de La Roche sur Yon, Francia",
                "slug": "festival-international-du-film-de-la-roche-sur-yon-francia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "baja-festival-internacional-de-cine-en-los-cabos",
                "name": "Baja Festival Internacional de Cine en los Cabos",
                "slug": "baja-festival-internacional-de-cine-en-los-cabos",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Pereda",
                "gender": "m",
                "id": 207,
                "slug": "nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-pereda"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 102,
        "excerpt": "Filme experimental en el que los actores se comportan como ellos mismos en las situaciones que les son planteadas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 241,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/241/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/241/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/241/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/241/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/241/6/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 29,
        "original_title": "Los mejores temas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 182,
                "name": "Interior 13",
                "slug": "interior-13",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/interior-13"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-mejores-temas",
        "synopsis": "Mezcla de ficci\u00f3n y documental, la historia cuenta la vida de Emilio, un hombre de 50 a\u00f1os, quien regresa a casa luego de 15 a\u00f1os de ausencia. Su esposa y su hijo lo reciben con recelo y confusi\u00f3n. Luego de unos d\u00edas, deciden correrlo, pero se percatan de que \u00e9l ya se ha marchado por cuenta propia. El hijo sale en su b\u00fasqueda para estar con \u00e9l.",
        "tags": [
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 605,
                "name": "Festival Los Cabos",
                "slug": "festival-los-cabos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-los-cabos"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 604,
                "name": "Bajo presupuesto",
                "slug": "bajo-presupuesto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bajo-presupuesto"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1356,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Masculina Ariel",
                "slug": "coactuacion-masculina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-masculina-ariel"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            },
            {
                "id": 2576,
                "name": "Retrospectiva Nicol\u00e1s Pereda",
                "slug": "retrospectiva-nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-nicolas-pereda"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1343865600,
        "theater_release_date": 1343865600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los mejores temas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-mejores-temas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 353,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/los-mejores-temas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/los-mejores-temas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/los-mejores-temas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}