{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Elisa Villavicencio Aguilar",
                "gender": "f",
                "id": 950,
                "slug": "elisa-villavicencio-aguilar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elisa-villavicencio-aguilar"
            },
            {
                "full_name": "Venancio  G\u00f3mez Hirales",
                "gender": "m",
                "id": 951,
                "slug": "venancio-gomez-hirales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/venancio-gomez-hirales"
            },
            {
                "full_name": "Dar\u00edo  Higuera Meza",
                "gender": "m",
                "id": 952,
                "slug": "dario-higuera-meza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/dario-higuera-meza"
            },
            {
                "full_name": "Sim\u00f3n Monroy",
                "gender": "m",
                "id": 953,
                "slug": "simon-monroy",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/simon-monroy"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Mejor dise\u00f1o sonoro  ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "C\u00e9sar Talamantes",
                "gender": "m",
                "id": 366,
                "slug": "cesar-talamantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/cesar-talamantes"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 81,
        "excerpt": "Desde ah\u00ed los rancheros relatan, con el agridulce sabor de la franqueza, entra\u00f1ables historias de vida que envuelven el filme convirti\u00e9ndolo en un documento oportuno.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 389,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/10/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/389/10/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 19,
        "original_title": "Los otros californios",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 317,
                "name": "Talamant Pictures",
                "slug": "talamant-pictures",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/talamant-pictures"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-otros-californios",
        "synopsis": "Lugares de dif\u00edcil acceso, sin los servicios comunes a cualquier poblaci\u00f3n, los ranchos del desierto de Baja California Sur por los que nos lleva el documental, no son, sin embargo, recintos para la tristeza o la amargura, a\u00fan en su soledad y \u201cpobreza\u201d, hay en ellos un brillo de dignidad y amor que los hace florecer a pesar de las \u201csecas\u201d.",
        "tags": [
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 279,
                "name": "Pobreza",
                "slug": "pobreza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pobreza"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 1203,
                "name": "Baja California Sur",
                "slug": "baja-california-sur",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baja-california-sur"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1889,
                "name": "FilminLatino",
                "slug": "filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1304467200,
        "theater_release_date": 1304467200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los otros californios",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-otros-californios",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 512,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/los-otros-californianos.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/los-otros-californianos/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/los-otros-californianos/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}