{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luis Vel\u00e1zquez",
                "gender": "m",
                "id": 5216,
                "slug": "luis-velazquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-velazquez"
            },
            {
                "full_name": "Paloma Dom\u00ednguez",
                "gender": "f",
                "id": 5217,
                "slug": "paloma-dominguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/paloma-dominguez"
            },
            {
                "full_name": "Juan Carlos Huguenin",
                "gender": "m",
                "id": 5218,
                "slug": "juan-carlos-huguenin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-huguenin"
            },
            {
                "full_name": "Ilse Orozco",
                "gender": "f",
                "id": 5219,
                "slug": "ilse-orozco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ilse-orozco"
            },
            {
                "full_name": "Natalia G\u00f3mez V\u00e1zquez",
                "gender": "f",
                "id": 5220,
                "slug": "natalia-gomez-vazquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/natalia-gomez-vazquez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Festival Internacional de Cine en Guadalajara",
                "icon": "premio-mezcal",
                "name": "Premio Mezcal ",
                "slug": "premio-mezcal",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Festival Internacional de Cine en Guadalajara",
                "icon": "fipresci",
                "name": "FIPRESCI",
                "slug": "fipresci",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Sof\u00eda G\u00f3mez-C\u00f3rdova",
                "gender": "f",
                "id": 1837,
                "slug": "sofia-gomez-cordova",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/sofia-gomez-cordova"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 103,
        "excerpt": "Un gato y una casa derruida son testigos de la\u00a0b\u00fasqueda de identidad de cinco j\u00f3venes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3411,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/3/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3411/3/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 162,
        "original_title": "Los a\u00f1os azules",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1998,
                "name": "Bruja Azul",
                "slug": "bruja-azul",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bruja-azul"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1999,
                "name": "Doppler Films",
                "slug": "doppler-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/doppler-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1401,
                "name": "Kaxan Media Group",
                "slug": "kaxan-media-group",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/kaxan-media-group"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 971,
                "name": "Cebolla Films",
                "slug": "cebolla-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cebolla-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2000,
                "name": "Comisi\u00f3n de Filmaciones del Estado de Jalisco",
                "slug": "comision-de-filmaciones-del-estado-de-jalisco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/comision-de-filmaciones-del-estado-de-jalisco"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-anos-azules",
        "synopsis": "El primer largometraje de la realizadora Sof\u00eda G\u00f3mez-C\u00f3rdova narra las historias de cinco j\u00f3venes y sus problemas en la cotidianidad, confrontados por sus expectativas a futuro, cuyos testigos son un gato y una casa derruida. \"Los a\u00f1os azules\" es una comedia dram\u00e1tica sobre la b\u00fasqueda de la identidad. Fue galardonada en el Festival Internacional de Cine de Guadalajara y compiti\u00f3 por el Ariel en la categor\u00eda a mejor \u00f3pera prima en 2018.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 745,
                "name": "Comedias MX",
                "slug": "comedias-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-mx"
            },
            {
                "id": 821,
                "name": "Comedia cl\u00e1sica",
                "slug": "comedia-clasica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-clasica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 150,
                "name": "Grupos de amigos",
                "slug": "grupos-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupos-de-amigos"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 105,
                "name": "Animales dom\u00e9sticos",
                "slug": "animales-domesticos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales-domesticos"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 938,
                "name": "Nominadas Ariel 60",
                "slug": "nominadas-ariel-60",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominadas-ariel-60"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1388,
                "name": "Especial D\u00eda Nacional MX",
                "slug": "especial-dia-nacional-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-dia-nacional-mx"
            },
            {
                "id": 1216,
                "name": "Jalisco",
                "slug": "jalisco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jalisco"
            },
            {
                "id": 1200,
                "name": "Guadalajara",
                "slug": "guadalajara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guadalajara"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1416,
                "name": "Especial Mujeres en el cine y la TV",
                "slug": "especial-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1391,
                "name": "A\u00f1o 2017",
                "slug": "ano-2017",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ano-2017"
            },
            {
                "id": 1469,
                "name": "Funciones especiales CinemaMX",
                "slug": "funciones-especiales-cinemamx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/funciones-especiales-cinemamx"
            },
            {
                "id": 1566,
                "name": "24 Risas x Segundo",
                "slug": "24-risas-x-segundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/24-risas-x-segundo"
            },
            {
                "id": 1570,
                "name": "Selecciones en suscripci\u00f3n | 24 Risas x Segundo",
                "slug": "selecciones-en-suscripcion-24-risas-x-segundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/selecciones-en-suscripcion-24-risas-x-segundo"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2502,
                "name": "Retrospectiva FENACIR",
                "slug": "retrospectiva-fenacir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-fenacir"
            },
            {
                "id": 2506,
                "name": "Largometraje | Retrospectiva FENACIR",
                "slug": "largometraje-retrospectiva-fenacir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-retrospectiva-fenacir"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los a\u00f1os azules",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-anos-azules",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2761,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Azules.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Azules/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Azules/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}