{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "H\u00e9ctor G\u00f3mez",
                "gender": "m",
                "id": 1902,
                "slug": "hector-gomez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/hector-gomez"
            },
            {
                "full_name": "Ofelia Medina",
                "gender": "f",
                "id": 667,
                "slug": "ofelia-medina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ofelia-medina"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Anna Soler Cepri\u00e1",
                "gender": "f",
                "id": 1768,
                "slug": "anna-soler-cepria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/anna-soler-cepria"
            },
            {
                "full_name": "Agust\u00edn Tapia",
                "gender": "m",
                "id": 694,
                "slug": "agustin-tapia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/agustin-tapia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 64,
        "excerpt": "Este documental es un relato que revive los recuerdos de dos amantes que ni la muerte pudo separar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3335,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3335/3/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "Los d\u00edas sin Joyce (Un diario imaginario)",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1859,
                "name": "Ni\u00f1aKalabaza Producciones",
                "slug": "ninakalabaza-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ninakalabaza-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-dias-sin-joyce-un-diario-imaginario",
        "synopsis": "En 1930, la American Smelting & Refining Company contrata a William Parker para trabajar en las minas de Angangueo, Michoac\u00e1n. Bill, como lo llamaban sus amigos, lleg\u00f3 acompa\u00f1ado de su pareja, una fot\u00f3grafa llamada Joyce Hartzell. Bill y Joyce se enamoraron del pueblo y sus sencillas costumbres y decidieron convertirlo en su hogar. \u00c9l era aficionado al cine y con su c\u00e1mara de 16 mm realiz\u00f3 m\u00faltiples documentales en donde se muestra la vida en Angangueo, los viajes que realiz\u00f3 con Joyce por Espa\u00f1a y Am\u00e9rica del Sur. Joyce tomaba fotograf\u00edas de todo ese mundo que la asombraba. En 1975 Joyce fallece v\u00edctima de c\u00e1ncer pulmonar y 36 d\u00edas despu\u00e9s, Bill se pega un tiro en la cabeza. Un diario escrito por Bill relata esos \u00faltimos d\u00edas: desde la muerte de Joyce hasta su propio suicidio.",
        "tags": [
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 753,
                "name": "Biopic_MX",
                "slug": "biopic-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic-mx"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 282,
                "name": "Lecciones de cine",
                "slug": "lecciones-de-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lecciones-de-cine"
            },
            {
                "id": 782,
                "name": "Parejas",
                "slug": "parejas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 33,
                "name": "Cine rural",
                "slug": "cine-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-rural"
            },
            {
                "id": 828,
                "name": "Festival de Morelia",
                "slug": "festival-de-morelia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-morelia"
            },
            {
                "id": 585,
                "name": "Morelia",
                "slug": "morelia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/morelia"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1099,
                "name": "Ni\u00f1a Kalabaza",
                "slug": "nina-kalabaza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nina-kalabaza"
            },
            {
                "id": 835,
                "name": "5\u00b0 FICM",
                "slug": "50-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/50-ficm"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            },
            {
                "id": 2612,
                "name": "Ediciones anteriores",
                "slug": "ediciones-anteriores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ediciones-anteriores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los d\u00edas sin Joyce (Un diario imaginario)",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-dias-sin-joyce-un-diario-imaginario",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2675,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Joyce.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Joyce/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Joyce/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2007
    }
}