{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominado Punto de Vista Grand Prize",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Film Festival of Navarra Punto de Vista",
                "slug": "international-documentary-film-festival-of-navarra-punto-de-vista",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor M\u00fasica Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominado a Mejor Fotograf\u00eda ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-de-cine-de-miami",
                "name": "Festival de Cine de Miami",
                "slug": "festival-de-cine-de-miami",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-de-cine-latinoamericano-de-lima",
                "name": "Festival de Cine Latinoamericano de Lima",
                "slug": "festival-de-cine-latinoamericano-de-lima",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Joris Ivens Award Mention",
                "icon": "cinema-du-reel",
                "name": "Cin\u00e9ma du R\u00e9el",
                "slug": "cinema-du-reel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n a Nueva Vision Award",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-santa-barbara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Santa B\u00e1rbara ",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-santa-barbara",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Eugenio Polgovsky",
                "gender": "m",
                "id": 1902,
                "slug": "eugenio-polgovsky",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/eugenio-polgovsky"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "Ganador del Ariel en la categor\u00eda de mejor documental,\u00a0'Los herederos' retrata la vida de los\u00a0ni\u00f1os trabajadores en\u00a0diversas zonas rurales de\u00a0M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3493,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3493/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 47,
        "original_title": "Los herederos",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-herederos",
        "synopsis": "Documental\u00a0del director, fot\u00f3grafo y editor mexicano\u00a0Eugenio Polgovsky\u00a0que retrata la vida de los\u00a0ni\u00f1os trabajadores y campesinos en\u00a0M\u00e9xico. Durante tres a\u00f1os en ocho zonas agr\u00edcolas y monta\u00f1osas del pa\u00eds, el documentalista interpreta a trav\u00e9s de su mirada el periplo de los infantes y su precario lugar en el mundo. Filme estrenado en el Festival de Venecia, ampliamente reconocido por la cr\u00edtica nacional e internacional,\u00a0mismo que caus\u00f3 un fruct\u00edfero debate nacional en M\u00e9xico y Francia sobre el trabajo y la explotaci\u00f3n\u00a0infantil.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 33,
                "name": "Cine rural",
                "slug": "cine-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-rural"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 633,
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-berlin"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 986,
                "name": "Recomendadas de Ernesto Diezmartinez",
                "slug": "recomendadas-de-ernesto-diezmartinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-ernesto-diezmartinez"
            },
            {
                "id": 1091,
                "name": "Marah Polvogsky",
                "slug": "marah-polvogsky",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/marah-polvogsky"
            },
            {
                "id": 836,
                "name": "6\u00b0 FICM",
                "slug": "60-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/60-ficm"
            },
            {
                "id": 1139,
                "name": "Estrenos nacionales FICM",
                "slug": "estrenos-nacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-nacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1412,
                "name": "Axel Mu\u00f1oz Barba",
                "slug": "axel-munoz-barba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/axel-munoz-barba"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 2015,
                "name": "Carlos Cort\u00e9s",
                "slug": "carlos-cortes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/carlos-cortes"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2100,
                "name": "Ikal bej, arte y cultura comunitaria",
                "slug": "ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2537,
                "name": "Memorias de la segregaci\u00f3n",
                "slug": "memorias-de-la-segregacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memorias-de-la-segregacion"
            },
            {
                "id": 2641,
                "name": "1a Muestra de cine vs la trata",
                "slug": "1a-muestra-de-cine-vs-la-trata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1a-muestra-de-cine-vs-la-trata"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 638,
                "name": "Mundo real",
                "slug": "mundo-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-real"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los herederos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-herederos",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2837,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/LOS-HEREDEROS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/LOS-HEREDEROS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/LOS-HEREDEROS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2008
    }
}