{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine en el Desierto, Sonora.",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-en-el-desierto-sonora",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Mi Primer Festival",
                "slug": "mi-primer-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Pyongyang International Film Festival",
                "slug": "pyongyang-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Etnogra\u0301fico de Ecuador",
                "slug": "festival-de-cine-etnografico-de-ecuador",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Golden Tree International Documentary Film Festival",
                "slug": "golden-tree-international-documentary-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Rodando Film Festival San Luis Potosi\u0301 ",
                "slug": "rodando-film-festival-san-luis-potosi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n",
                "slug": "festival-de-cine-de-merida-y-yucatan",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "MIC G\u00e9nero",
                "slug": "mic-genero",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental Doqumenta",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-doqumenta",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jaime Villa",
                "gender": "m",
                "id": 2316,
                "slug": "jaime-villa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jaime-villa"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 60,
        "excerpt": "Documental que muestra la historia de diferentes ni\u00f1os en un orfanato que tienen que lidiar con vivir lejos de sus padres.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5155,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/4/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5155/1/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 15,
        "original_title": "Los ni\u00f1os de la cruz",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2146,
                "name": "Jacalito films",
                "slug": "jacalito-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/jacalito-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-ninos-de-la-cruz",
        "synopsis": "El documental presenta a Gabriel y Esther, dos ni\u00f1os que viven en el internado\u00a0Coronel J. Cruz G\u00e1lvez, el cual es un lugar para chicos que tienen escasos recursos. Su vida se resume en juegos, clases, peleas y amigos que tienen que lidiar con la misma situaci\u00f3n. Sin embargo, ellos se dar\u00e1n cuenta de que deben estar lejos de su familia para lograr tener una excelente educaci\u00f3n y as\u00ed tener un mejor futuro. El documental form\u00f3 parte de la selecci\u00f3n oficial de la 14\u00aa edici\u00f3n del Festival Internacional de Cine de Morelia.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1303,
                "name": "Ni\u00f1as y ni\u00f1os ",
                "slug": "ninas-y-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninas-y-ninos"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 652,
                "name": "Adi\u00f3s a la infancia",
                "slug": "adios-a-la-infancia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adios-a-la-infancia"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 862,
                "name": "Familias diversas",
                "slug": "familias-diversas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-diversas"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1373,
                "name": "FICM",
                "slug": "ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 279,
                "name": "Pobreza",
                "slug": "pobreza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pobreza"
            },
            {
                "id": 1217,
                "name": "Sonora",
                "slug": "sonora",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sonora"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2539,
                "name": "Documental familiar",
                "slug": "documental-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-familiar"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los ni\u00f1os de la cruz",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-ninos-de-la-cruz",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4432,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/LOSNINOSDELACRUZTRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/LOSNINOSDELACRUZTRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/LOSNINOSDELACRUZTRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}