{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 5.2,
        "avg_votes_formatted": "5,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ollin Buend\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 6373,
                "slug": "ollin-buendia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ollin-buendia"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Mel\u00e9ndez",
                "gender": "m",
                "id": 6374,
                "slug": "jose-melendez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-melendez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 45,
        "excerpt": "Este documental da cuenta de las pistas de los hechos ocurridos en los fuertes de Loreto y Guadalupe el 5 de mayo de 1862, los cuales definieron\u00a0gran parte de la naci\u00f3n mexicana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10920,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/7/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/2/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/6/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/8/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/10/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/12/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/14/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/17/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/18/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10920/20/still_9_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "Los libres no reconocen rivales. A 160 a\u00f1os de la Batalla de Puebla",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-libres-no-reconocen-rivales-a-160-anos-de-la-batalla-de-puebla",
        "synopsis": "El documental muestra los motivos expansionistas europeos en la d\u00e9cada de 1860 ante el complejo escenario econ\u00f3mico y social que viv\u00eda M\u00e9xico al t\u00e9rmino de la Guerra de Reforma y de c\u00f3mo Francia utiliza el conflicto mexicano entre liberales y conservadores para poder establecer un protectorado en el pa\u00eds. Este es el marco en que se desarrolla la batalla del 5 de mayo de 1862 en Puebla en donde se enfrenta el ej\u00e9rcito mexicano al ej\u00e9rcito m\u00e1s poderoso y entrenado del mundo: el ej\u00e9rcito franc\u00e9s. A trav\u00e9s de las voces de reconocidos historiadores e investigadores como Erika Pani, Silvestre Villegas, Alberto Enr\u00edquez Perea, Emanuel Rodr\u00edguez Baca y Paco Ignacio Taibo II se explica c\u00f3mo la integridad misma de la naci\u00f3n mexicana se vio en riesgo ante uno de los mayores representantes del imperialismo europeo, la Francia de Napole\u00f3n III.Los libres no reconocen rivales fue grabado en locaciones como el Castillo de Chapultepec y la Biblioteca P\u00fablica Benito Ju\u00e1rez, as\u00ed como en los escenarios de la Batalla de Puebla: los Fuertes de Loreto y Guadalupe, espacios que ayudan a recrear el periodo de formaci\u00f3n del Estado moderno mexicano y en el que acaeci\u00f3 la gesta hist\u00f3rica del 5 de mayo.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1201,
                "name": "Puebla",
                "slug": "puebla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/puebla"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 1340,
                "name": "Batallas",
                "slug": "batallas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/batallas"
            },
            {
                "id": 486,
                "name": "Entrevista",
                "slug": "entrevista",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/entrevista"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 2073,
                "name": "Luchas hist\u00f3ricas y condiciones actuales",
                "slug": "luchas-historicas-y-condiciones-actuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luchas-historicas-y-condiciones-actuales"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 275,
                "name": "Democracia ",
                "slug": "democracia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/democracia"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 1962,
                "name": "Archivo",
                "slug": "archivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/archivo"
            },
            {
                "id": 711,
                "name": "Material de archivo",
                "slug": "material-de-archivo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/material-de-archivo"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 300,
                "name": "Vida en el ej\u00e9rcito",
                "slug": "vida-en-el-ejercito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-ejercito"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los libres no reconocen rivales. A 160 a\u00f1os de la Batalla de Puebla",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-libres-no-reconocen-rivales-a-160-anos-de-la-batalla-de-puebla",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12729,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2011
    }
}