{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Documental para Cine",
                "icon": "imagen-awards",
                "name": "Imagen Awards",
                "slug": "imagen-awards",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "festival-de-cine-pobre-de-gibara-cuba",
                "name": "Festival de Cine Pobre de Gibara, Cuba",
                "slug": "festival-de-cine-pobre-de-gibara-cuba",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-de-cine-chicano-de-los-angeles",
                "name": "Festival de Cine Chicano de los \u00c1ngeles ",
                "slug": "festival-de-cine-chicano-de-los-angeles",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-cine-chicano-de-los-angeles",
                "name": "Festival de Cine Chicano de los \u00c1ngeles ",
                "slug": "festival-de-cine-chicano-de-los-angeles",
                "year": 2002
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "san-antonio-cinefest-latino",
                "name": "San Antonio Cinefest Latino",
                "slug": "san-antonio-cinefest-latino",
                "year": 2002
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Francesco Taboada Tabone",
                "gender": "m",
                "id": 485,
                "slug": "francesco-taboada-tabone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/francesco-taboada-tabone"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 68,
        "excerpt": "Un momento de la historia que no encontrar\u00e1s en los libros.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 503,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/503/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/503/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/503/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/503/2/still_0_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 58,
        "original_title": "Los \u00faltimos zapatistas, h\u00e9roes olvidados",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 563,
                "name": "Fondo Estatal Para la Cultura y las Artes de Morelos",
                "slug": "fondo-estatal-para-la-cultura-y-las-artes-de-morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-estatal-para-la-cultura-y-las-artes-de-morelos"
            },
            {
                "acronym": "UAEM",
                "id": 564,
                "name": "Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Morelos",
                "slug": "universidad-autonoma-del-estado-de-morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/universidad-autonoma-del-estado-de-morelos"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-ultimos-zapatistas",
        "synopsis": "A cien a\u00f1os de la Revoluci\u00f3n Mexicana, los sobrevivientes del legendario Ej\u00e9rcito Libertador del Sur, hablan de una verdad que no aparece en los libros. Hombres y mujeres levantan por \u00faltima vez su voz al dejar un testamento invaluable para M\u00e9xico y el mundo.",
        "tags": [
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 465,
                "name": "H\u00e9roes",
                "slug": "heroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroes"
            },
            {
                "id": 287,
                "name": "Revoluci\u00f3n Mexicana",
                "slug": "revolucion-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-mexicana"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 209,
                "name": "Aventuras",
                "slug": "aventuras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras"
            },
            {
                "id": 300,
                "name": "Vida en el ej\u00e9rcito",
                "slug": "vida-en-el-ejercito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-ejercito"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 1071,
                "name": "Francesco Taboada",
                "slug": "francesco-taboada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/francesco-taboada"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1249,
                "name": "2002",
                "slug": "2002",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2002"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1190,
                "name": "Morelos",
                "slug": "morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/morelos"
            },
            {
                "id": 1274,
                "name": "Emiliano Zapata",
                "slug": "emiliano-zapata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/emiliano-zapata"
            },
            {
                "id": 1797,
                "name": "MIC Istmo",
                "slug": "mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1801,
                "name": "Guendabiaani' (Memoria) | MIC Istmo",
                "slug": "guendabiaani-memoria-mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guendabiaani-memoria-mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1858,
                "name": "La revoluci\u00f3n mexicana a trav\u00e9s del cine",
                "slug": "la-revolucion-mexicana-a-traves-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-revolucion-mexicana-a-traves-del-cine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1019001600,
        "theater_release_date": 1019001600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los \u00faltimos zapatistas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-ultimos-zapatistas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 380,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/los-ultimos-zapatistas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/los-ultimos-zapatistas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/los-ultimos-zapatistas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2000
    }
}