{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Guadalupe C\u00e1rdenas",
                "gender": "f",
                "id": 2596,
                "slug": "guadalupe-cardenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/guadalupe-cardenas"
            },
            {
                "full_name": "Gabino Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 492,
                "slug": "gabino-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabino-rodriguez"
            },
            {
                "full_name": "Eduardo Fern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 2597,
                "slug": "eduardo-fernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eduardo-fernandez"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.3,
        "avg_votes_formatted": "6,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-margenes-espana",
                "name": "Festival M\u00e1rgenes, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-margenes-espana",
                "year": 2014
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Pereda",
                "gender": "m",
                "id": 207,
                "slug": "nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-pereda"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 77,
        "excerpt": "Al no contar con el t\u00edtulo de la propiedad donde vive, un hombre solitario de setenta a\u00f1os atestigua la demolici\u00f3n de su casa y poco a poco comienza a perder la raz\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 7,
                "name": "Experimental",
                "slug": "experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/experimental"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Experimental",
                "slug": "experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/experimental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1396,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1396/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "Los ausentes (Largometraje)",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 239,
                "name": "Film Tank S.A. de C.V.",
                "slug": "film-tank-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/film-tank-sa-de-cv"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 630,
                "name": "Tornasol Films",
                "slug": "tornasol-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tornasol-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 975,
                "name": "Cin\u00e9-Sud Promotion",
                "slug": "cine-sud-promotion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cine-sud-promotion"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "los-ausentes-largometraje",
        "synopsis": "Solo, en una casa en la costa de M\u00e9xico, vive un hombre de setenta a\u00f1os. Al no contar con el t\u00edtulo de propiedad de la tierra donde vive, atestigua con desesperaci\u00f3n la demolici\u00f3n de su casa. Poco a poco comienza a perder la raz\u00f3n. Recuerdos de un pasado sin ataduras comienzan a rondar su existencia diaria. As\u00ed comienza un viaje a las monta\u00f1as y al bosque en busca de rostros de su pasado y de los ecos de otro tiempo, de otro yo m\u00e1s joven.",
        "tags": [
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 489,
                "name": "Playa",
                "slug": "playa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/playa"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 842,
                "name": "12\u00b0 FICM",
                "slug": "120-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/120-ficm"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 939,
                "name": "Altas temperaturas",
                "slug": "altas-temperaturas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/altas-temperaturas"
            },
            {
                "id": 1038,
                "name": "BestiarioFilms",
                "slug": "bestiariofilms",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bestiariofilms"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1153,
                "name": "Vida salvaje",
                "slug": "vida-salvaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-salvaje"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1174,
                "name": "2014",
                "slug": "2014",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2014"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1414022400,
        "theater_release_date": 1414022400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Los ausentes (Largometraje)",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/los-ausentes-largometraje",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 909,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2014
    }
}