{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Cornelio Wall",
                "gender": "m",
                "id": 933,
                "slug": "cornelio-wall",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/cornelio-wall"
            },
            {
                "full_name": "Miriam Toews",
                "gender": "f",
                "id": 934,
                "slug": "miriam-toews",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/miriam-toews"
            },
            {
                "full_name": "Maria Pankratz",
                "gender": "f",
                "id": 935,
                "slug": "maria-pankratz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-pankratz"
            },
            {
                "full_name": "Peter Wall",
                "gender": "m",
                "id": 936,
                "slug": "peter-wall",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/peter-wall"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-ceara",
                "name": "Festival de Cear\u00e1",
                "slug": "festival-de-ceara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio Coral",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "festival-de-ceara",
                "name": "Festival de Cear\u00e1",
                "slug": "festival-de-ceara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-ceara",
                "name": "Festival de Cear\u00e1",
                "slug": "festival-de-ceara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio de la Cr\u00edtica",
                "icon": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "name": "Encuentro latinoamericano de Cine de Lima",
                "slug": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "name": "Encuentro latinoamericano de Cine de Lima",
                "slug": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Primer premio Elcine",
                "icon": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "name": "Encuentro latinoamericano de Cine de Lima",
                "slug": "encuentro-latinoamericano-de-cine-de-lima",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festivalissimo-montreal",
                "name": "Festivalissimo, Montreal",
                "slug": "festivalissimo-montreal",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-bergen",
                "name": "Festival Internacional de Bergen",
                "slug": "festival-internacional-de-bergen",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "name": "Festival de Cine de Fortaleza",
                "slug": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio Propeller",
                "icon": "festival-de-motovun",
                "name": "Festival de Motovun",
                "slug": "festival-de-motovun",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "name": "Festival de Cine de Estocolomo",
                "slug": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "name": "Festival de Cine de Fortaleza",
                "slug": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "name": "Festival de Cine de Fortaleza",
                "slug": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio de la Cr\u00edtica",
                "icon": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "name": "Festival de Cine de Fortaleza",
                "slug": "festival-de-cine-de-fortaleza",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-chicago",
                "name": "Festival internacional de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-chicago",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado",
                "icon": "festival-de-riga",
                "name": "Festival de Riga",
                "slug": "festival-de-riga",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje latinoamericano",
                "icon": "premio-fipresci",
                "name": "Premio FIPRESCI ",
                "slug": "premio-fipresci",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Col\u00f3n de plata",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano de Huelva",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Col\u00f3n de oro",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano de Huelva",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-de-huelva",
                "year": 2007
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Pa\u00edses Bajos",
                "slug": "paises-bajos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/paises-bajos"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Reygadas",
                "gender": "m",
                "id": 97,
                "slug": "carlos-reygadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-reygadas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 131,
        "excerpt": "La ganadora del Premio del Jurado de Cannes 2007. Un drama po\u00e9tico sobre una infidelidad en la conservadora comunidad menonita, en el norte de M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 385,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/385/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/385/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/385/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/385/5/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 106,
        "original_title": "Luz silenciosa",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 33,
                "name": "No Dream Cinema",
                "slug": "no-dream-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/no-dream-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 35,
                "name": "Arte France Cin\u00e9ma",
                "slug": "arte-france-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-france-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 278,
                "name": "Ticoman",
                "slug": "ticoman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ticoman"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 309,
                "name": "Bac Films",
                "slug": "bac-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bac-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 310,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 311,
                "name": "Motel Films",
                "slug": "motel-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/motel-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 312,
                "name": "Nederlands Fonds voor de Film",
                "slug": "nederlands-fonds-voor-de-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/nederlands-fonds-voor-de-film"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 313,
                "name": "World Cinema Fund",
                "slug": "world-cinema-fund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/world-cinema-fund"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "luz-silenciosa",
        "synopsis": "La comunidad de los menonitas, establecida en el norte de M\u00e9xico, tiene un sistema de educaci\u00f3n propio y un peculiar r\u00e9gimen de libertades civiles. Viven en comunidades agr\u00edcolas sin ning\u00fan tipo de energ\u00eda el\u00e9ctrica y son reticentes al uso de los medios de comunicaci\u00f3n, pero s\u00ed aceptan la medicina. En un mundo cerrado, con valores tan arraigados, un padre de familia como Johan se ha enamorado de otra mujer, comenzando una historia de amor il\u00edcita, que contradice la ley de Dios y la del hombre.",
        "tags": [
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 256,
                "name": "Infidelidad",
                "slug": "infidelidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infidelidad"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 507,
                "name": "Favoritas",
                "slug": "favoritas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/favoritas"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 554,
                "name": "Semana Alem\u00e1n",
                "slug": "semana-aleman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-aleman"
            },
            {
                "id": 605,
                "name": "Festival Los Cabos",
                "slug": "festival-los-cabos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-los-cabos"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 159,
                "name": "Plano secuencia",
                "slug": "plano-secuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/plano-secuencia"
            },
            {
                "id": 56,
                "name": "Tri\u00e1ngulo amoroso",
                "slug": "triangulo-amoroso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/triangulo-amoroso"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 780,
                "name": "Mejor Fotograf\u00eda Ariel",
                "slug": "mejor-fotografia-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-fotografia-ariel"
            },
            {
                "id": 835,
                "name": "5\u00b0 FICM",
                "slug": "50-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/50-ficm"
            },
            {
                "id": 852,
                "name": "Tri\u00e1ngulos amorosos",
                "slug": "triangulos-amorosos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/triangulos-amorosos"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 888,
                "name": "Cineteca Nacional",
                "slug": "cineteca-nacional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cineteca-nacional"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 914,
                "name": "M\u00e9xico cerca del Oscar",
                "slug": "mexico-cerca-del-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-cerca-del-oscar"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 934,
                "name": "Ganadores Ariel",
                "slug": "ganadores-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-ariel"
            },
            {
                "id": 977,
                "name": "Recomendadas de Leonardo Garc\u00eda Tsao",
                "slug": "recomendadas-de-leonardo-garcia-tsao",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-leonardo-garcia-tsao"
            },
            {
                "id": 986,
                "name": "Recomendadas de Ernesto Diezmartinez",
                "slug": "recomendadas-de-ernesto-diezmartinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-ernesto-diezmartinez"
            },
            {
                "id": 994,
                "name": "Presencia Mx Venecia",
                "slug": "presencia-mx-venecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/presencia-mx-venecia"
            },
            {
                "id": 1087,
                "name": "M\u00e9xico en San Sebasti\u00e1n 2018",
                "slug": "mexico-en-san-sebastian-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-en-san-sebastian-2018"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1247,
                "name": "2007",
                "slug": "2007",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2007"
            },
            {
                "id": 1192,
                "name": "Chihuahua",
                "slug": "chihuahua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chihuahua"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1357,
                "name": "Mejor Guion Ariel",
                "slug": "mejor-guion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-guion-ariel"
            },
            {
                "id": 1355,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Femenina Ariel",
                "slug": "coactuacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 1506,
                "name": "Escribe Cine Recomienda",
                "slug": "escribe-cine-recomienda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escribe-cine-recomienda"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2016,
                "name": "Michelle Couttolenc",
                "slug": "michelle-couttolenc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michelle-couttolenc"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1191628800,
        "theater_release_date": 1191628800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Luz silenciosa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/luz-silenciosa",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 264,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2007
    }
}