{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Deragh Campbell",
                "gender": "f",
                "id": 4992,
                "slug": "deragh-campbell",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/deragh-campbell"
            },
            {
                "full_name": "Henri Douvry",
                "gender": "m",
                "id": 4993,
                "slug": "henri-douvry",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/henri-douvry"
            },
            {
                "full_name": "Jason Giampietro",
                "gender": "m",
                "id": 4994,
                "slug": "jason-giampietro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jason-giampietro"
            },
            {
                "full_name": "Hannah Gross",
                "gender": "f",
                "id": 4995,
                "slug": "hannah-gross",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/hannah-gross"
            },
            {
                "full_name": "Jason Grisell",
                "gender": "m",
                "id": 4996,
                "slug": "jason-grisell",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jason-grisell"
            },
            {
                "full_name": "Eleonore Hendricks",
                "gender": "f",
                "id": 4997,
                "slug": "eleonore-hendricks",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/eleonore-hendricks"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada al Premio del P\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "Champs-\u00c9lys\u00e9es Film Festival",
                "slug": "champs-elysees-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada al Premio del P\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "AFI Fest",
                "slug": "afi-fest",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nathan Silver",
                "gender": "m",
                "id": 1706,
                "slug": "nathan-silver",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nathan-silver"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 70,
        "excerpt": "En una peque\u00f1a comunidad para exadictos la inesperada y posterior incorporaci\u00f3n de una joven a la casa alterar\u00e1 el fr\u00e1gil equilibrio del lugar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3272,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3272/4/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "Stinking heaven",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "maldito-cielo",
        "synopsis": "Jim y Lucy son un matrimonio a cargo de una comuna para exadictos en el New Jersey suburbano de la d\u00e9cada de los 90. La armon\u00eda del lugar ser\u00e1 pervertida cuando Ann, una adicta y examante de uno de los integrantes, quien irrumpe en el hogar, desatando tras de s\u00ed un imparable torbellino de paranoia, drogas y muerte. En el quinto largometraje de Nathan Silver, el cineasta independiente contin\u00faa su exploraci\u00f3n sobre grupos de gente buscando un lugar con el que se sientan identificados. Realizada en formato betacam con una c\u00e1mara de la \u00e9poca, sin gui\u00f3n y dando rienda suelta a la improvisaci\u00f3n del reparto.",
        "tags": [
            {
                "id": 611,
                "name": "Adicciones",
                "slug": "adicciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adicciones"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 109,
                "name": "Comedia de enredo",
                "slug": "comedia-de-enredo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-de-enredo"
            },
            {
                "id": 825,
                "name": "En terapia",
                "slug": "en-terapia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-terapia"
            },
            {
                "id": 529,
                "name": "Falso Documental",
                "slug": "falso-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/falso-documental"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 1081,
                "name": "La Ola",
                "slug": "la-ola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-ola"
            },
            {
                "id": 2529,
                "name": "Con la mirada sobre ellas",
                "slug": "con-la-mirada-sobre-ellas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-la-mirada-sobre-ellas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Maldito cielo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/maldito-cielo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2606,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/maldito-cielo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/maldito-cielo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/maldito-cielo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}