{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Arcelia Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 117,
                "slug": "arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/arcelia-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Gonzalo Vega",
                "gender": "m",
                "id": 136,
                "slug": "gonzalo-vega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gonzalo-vega"
            },
            {
                "full_name": "Pilar Padilla",
                "gender": "f",
                "id": 2499,
                "slug": "pilar-padilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/pilar-padilla"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jorge Prior",
                "gender": "m",
                "id": 179,
                "slug": "jorge-prior",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jorge-prior"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 68,
        "excerpt": "Un acercamiento a la vida y obra del artista pl\u00e1stico mexicano Jes\u00fas Contreras.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2972,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2972/7/still_6_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 15,
        "original_title": "Malgr\u00e9 Tout: a pesar de todo, Jes\u00fas Contreras",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "malgre-tout-a-pesar-de-todo-jesus-contreras",
        "synopsis": "Documental sobre el artista pl\u00e1stico mexicano Jes\u00fas Contreras, quien fue uno de los escultores m\u00e1s reconocidos durante el porfiriato y creador de Malgr\u00e9 tout, m\u00edtica pieza que representaba a una mujer recostada con las manos y los pies encadenados. Adem\u00e1s de abordar la vida y obra del artista, esta pel\u00edcula hace un recorrido por toda una \u00e9poca en el M\u00e9xico de finales del siglo XIX, cuando un grupo de amigos del escultor hidroc\u00e1lido, as\u00ed como intelectuales y creadores, vivieron con pasi\u00f3n esos a\u00f1os en los que se estrecharon amistad, complicidades y parrandas.",
        "tags": [
            {
                "id": 418,
                "name": "Artistas MX",
                "slug": "artistas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artistas-mx"
            },
            {
                "id": 753,
                "name": "Biopic_MX",
                "slug": "biopic-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic-mx"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 854,
                "name": "Cintas de Arcelia Ram\u00edrez",
                "slug": "cintas-de-arcelia-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cintas-de-arcelia-ramirez"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1105,
                "name": "ProduccionesVolc\u00e1n/TVUNAM",
                "slug": "produccionesvolcantvunam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/produccionesvolcantvunam"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2653,
                "name": "Artes visuales",
                "slug": "artes-visuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-visuales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1395878400,
        "theater_release_date": 1395878400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Malgr\u00e9 Tout: a pesar de todo, Jes\u00fas Contreras",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/malgre-tout-a-pesar-de-todo-jesus-contreras",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 2319,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/malgre.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/malgre/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/malgre/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}