{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Cyril Dion",
                "gender": "m",
                "id": 2553,
                "slug": "cyril-dion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/cyril-dion"
            },
            {
                "full_name": "M\u00e9lanie Laurent",
                "gender": "f",
                "id": 1742,
                "slug": "melanie-laurent",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/melanie-laurent"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 118,
        "excerpt": "Ante la posible desaparici\u00f3n de la humanidad, Cyril Dion y M\u00e9lanie Laurent investigan las causas y las reinvenciones del mundo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5486,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5486/2/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 25,
        "original_title": "Demain",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "manana",
        "synopsis": "Tras la publicaci\u00f3n de un estudio que anunciaba la posible desaparici\u00f3n de parte de la humanidad en 2100, Cyril Dion y M\u00e9lanie Laurent y un equipo de cuatro personas visitan diez pa\u00edses para investigar las causas de la cat\u00e1strofe y, sobre todo, la forma de evitarla. Durante su viaje, se encuentran con pioneros que reinventan la agricultura, la energ\u00eda, la econom\u00eda, la democracia y la educaci\u00f3n. Terminado su trabajo, empiezan a vislumbrar la posibilidad de que surja un nuevo mundo: el mundo del ma\u00f1ana.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 165,
                "name": "Documental sobre la naturaleza",
                "slug": "documental-sobre-la-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-sobre-la-naturaleza"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 430,
                "name": "Ecolog\u00eda",
                "slug": "ecologia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ecologia"
            },
            {
                "id": 442,
                "name": "Desastres naturales",
                "slug": "desastres-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desastres-naturales"
            },
            {
                "id": 32,
                "name": "Pel\u00edcula sobre naturaleza",
                "slug": "pelicula-sobre-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-sobre-naturaleza"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 697,
                "name": "Contaminaci\u00f3n",
                "slug": "contaminacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/contaminacion"
            },
            {
                "id": 200,
                "name": "Medio ambiente",
                "slug": "medio-ambiente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/medio-ambiente"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 1889,
                "name": "FilminLatino",
                "slug": "filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Ma\u00f1ana",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/manana",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4977,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/MANANATLR.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/MANANATLR/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/MANANATLR/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}