{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Cate Blanchett",
                "gender": "f",
                "id": 3626,
                "slug": "cate-blanchett",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/cate-blanchett"
            },
            {
                "full_name": "Ruby Bustamante",
                "gender": "f",
                "id": 5436,
                "slug": "ruby-bustamante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ruby-bustamante"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cine-de-sundance",
                "name": "Festival de Cine de Sundance",
                "slug": "festival-de-cine-de-sundance",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Rotterdam",
                "slug": "festival-de-rotterdam",
                "year": null
            },
            {
                "category": " Mejor maquillaje",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-tribeca",
                "name": "Festival de Tribeca",
                "slug": "festival-de-tribeca",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Julian Rosefeldt",
                "gender": "m",
                "id": 2005,
                "slug": "julian-rosefeldt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/julian-rosefeldt"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 95,
        "excerpt": "Cate Blanchett hace homenaje a la tradici\u00f3n y belleza de los manifiestos art\u00edsticos a trav\u00e9s de una serie de personajes y mon\u00f3logos desconcertantes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3983,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/5/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3983/3/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 26,
        "original_title": "Manifesto",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1121,
                "name": "Schiwago Film",
                "slug": "schiwago-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/schiwago-film"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "manifesto",
        "synopsis": "Un manifiesto es una declaraci\u00f3n p\u00fablica de principios e intenciones, a menudo de naturaleza pol\u00edtica o art\u00edstica. Los manifiestos de este filme pertenecen a distintas \u00e9pocas y los escribieron personalidades como Guillaume Apollinaire, Alexander Rodchenko, Dziga Vertov, Wassily Kandinsky, Karl Marx, Vicente Huidobro, Olga Rozanova, Francis Picabia o Andr\u00e9 Breton. Cate Blanchett es el lienzo de este 'manifiesto de manifiestos', en ella habitan trece personalidades diferentes, entre ellas, un indigente harapiento, una acicalada presentadora televisiva, una maestra convincente en una clase infantil, una mujer fatal y una madre con familia.",
        "tags": [
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 42,
                "name": "Cr\u00edtica a la burgues\u00eda",
                "slug": "critica-a-la-burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-burguesia"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 935,
                "name": "Actrices imprescindibles",
                "slug": "actrices-imprescindibles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actrices-imprescindibles"
            },
            {
                "id": 719,
                "name": "Personajes actores",
                "slug": "personajes-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-actores"
            },
            {
                "id": 651,
                "name": "Cine de ruptura",
                "slug": "cine-de-ruptura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-ruptura"
            },
            {
                "id": 887,
                "name": "Festival de Sundance",
                "slug": "festival-de-sundance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-sundance"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 1137,
                "name": "15\u00b0 FICM",
                "slug": "150-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/150-ficm"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1441,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2019",
                "slug": "las-mas-vistas-2019",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2019"
            },
            {
                "id": 1951,
                "name": "Especial UDG",
                "slug": "especial-udg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-udg"
            },
            {
                "id": 2012,
                "name": "No soy tu chica",
                "slug": "no-soy-tu-chica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-soy-tu-chica"
            },
            {
                "id": 2348,
                "name": "Festival GUCE",
                "slug": "festival-guce",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-guce"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Manifesto",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/manifesto",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3309,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Manifesto.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Manifesto/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Manifesto/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}