{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.2,
        "avg_votes_formatted": "7,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ezequiel  Reyes Retana",
                "gender": "m",
                "id": 2225,
                "slug": "ezequiel-reyes-retana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ezequiel-reyes-retana"
            },
            {
                "full_name": "Adriana Trujillo",
                "gender": "f",
                "id": 524,
                "slug": "adriana-trujillo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/adriana-trujillo"
            },
            {
                "full_name": "Michael Ramos-Araizaga",
                "gender": "m",
                "id": 2201,
                "slug": "michael-ramos-araizaga",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/michael-ramos-araizaga"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Al\u00f3s",
                "gender": "f",
                "id": 2581,
                "slug": "maria-jose-alos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/maria-jose-alos"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Pardo",
                "gender": "m",
                "id": 2582,
                "slug": "andres-pardo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-pardo"
            },
            {
                "full_name": "Santiago Casarino",
                "gender": "m",
                "id": 2583,
                "slug": "santiago-casarino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/santiago-casarino"
            },
            {
                "full_name": "Itzia Fern\u00e1ndez",
                "gender": "f",
                "id": 2584,
                "slug": "itzia-fernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/itzia-fernandez"
            },
            {
                "full_name": "Pedro Tzigane",
                "gender": "m",
                "id": 2585,
                "slug": "pedro-tzigane",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/pedro-tzigane"
            },
            {
                "full_name": "Bruno Varela",
                "gender": "m",
                "id": 2586,
                "slug": "bruno-varela",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/bruno-varela"
            },
            {
                "full_name": "Orlando Jim\u00e9nez",
                "gender": "m",
                "id": 2587,
                "slug": "orlando-jimenez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/orlando-jimenez"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Garc\u00eda Franco",
                "gender": "m",
                "id": 2588,
                "slug": "andres-garcia-franco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-garcia-franco"
            },
            {
                "full_name": "Emilio Aguilar Pradal",
                "gender": "m",
                "id": 2589,
                "slug": "emilio-aguilar-pradal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/emilio-aguilar-pradal"
            },
            {
                "full_name": "Alejandra Espasande",
                "gender": "f",
                "id": 2590,
                "slug": "alejandra-espasande",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/alejandra-espasande"
            },
            {
                "full_name": "Manolo Vergara ",
                "gender": "m",
                "id": 2591,
                "slug": "manolo-vergara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/manolo-vergara"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Pulido",
                "gender": "m",
                "id": 2592,
                "slug": "andres-pulido",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-pulido"
            },
            {
                "full_name": "Iliana Sanchez",
                "gender": "f",
                "id": 2593,
                "slug": "iliana-sanchez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/iliana-sanchez"
            },
            {
                "full_name": "Gabriela Dom\u00ednguez Ruvalcaba",
                "gender": "f",
                "id": 1391,
                "slug": "gabriela-dominguez-ruvalcaba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/gabriela-dominguez-ruvalcaba"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "Este trabajo propone reapropiarse del panorama f\u00edlmico y televisivo. Todo lenguaje tiene un cal\u00f3, un cal\u00f3 que el propio pueblo ha creado apropi\u00e1ndose del lenguaje mismo",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 7,
                "name": "Experimental",
                "slug": "experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/experimental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5693,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/1/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5693/2/still_5_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "Manifiesto M\u00e9xico",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "manifiesto-mexico",
        "synopsis": "En un pa\u00eds como M\u00e9xico, con una tradici\u00f3n audiovisual tan rica, este trabajo propone reapropiarse del panorama f\u00edlmico y televisivo. Todo lenguaje tiene un cal\u00f3, un cal\u00f3 que el propio pueblo ha creado apropi\u00e1ndose del lenguaje mismo. Pasa lo mismo con las im\u00e1genes, todos crecimos vi\u00e9ndolas, son nuestras, nos pertenecen. As\u00ed, un grupo de artistas, acad\u00e9micos y cineastas hablaremos este cal\u00f3 audiovisual, por la reapropiaci\u00f3n es el arte del pueblo, cualquiera puede hacerla.",
        "tags": [
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 1394,
                "name": "Nuevos Cortometrajes",
                "slug": "nuevos-cortometrajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevos-cortometrajes"
            },
            {
                "id": 282,
                "name": "Lecciones de cine",
                "slug": "lecciones-de-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lecciones-de-cine"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 15,
                "name": "Cine reinvindicativo",
                "slug": "cine-reinvindicativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-reinvindicativo"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 237,
                "name": "Cine in\u00e9dito",
                "slug": "cine-inedito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-inedito"
            },
            {
                "id": 886,
                "name": "Cine de vanguardias",
                "slug": "cine-de-vanguardias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-vanguardias"
            },
            {
                "id": 651,
                "name": "Cine de ruptura",
                "slug": "cine-de-ruptura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-ruptura"
            },
            {
                "id": 45,
                "name": "Cine dentro del cine",
                "slug": "cine-dentro-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-dentro-del-cine"
            },
            {
                "id": 1439,
                "name": "ULTRAcinema",
                "slug": "ultracinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ultracinema"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Manifiesto M\u00e9xico",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/manifiesto-mexico",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 5209,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/MANIFIESTOMX.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/MANIFIESTOMX/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/MANIFIESTOMX/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}