{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Javier Zaragoza",
                "gender": "m",
                "id": 2528,
                "slug": "javier-zaragoza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/javier-zaragoza"
            },
            {
                "full_name": "Irene Ram\u00edrez ",
                "gender": "f",
                "id": 4830,
                "slug": "irene-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/irene-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Edmundo Mosqueira",
                "gender": "m",
                "id": 4829,
                "slug": "edmundo-mosqueira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/edmundo-mosqueira"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.9,
        "avg_votes_formatted": "6,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Monterrey",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "",
                "name": "Raindance Film Festival",
                "slug": "raindance-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Independiente de Villa de Leyva",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-independiente-de-villa-de-leyva",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Revelaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Mezcal ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-de-miami",
                "name": "Festival de Cine de Miami",
                "slug": "festival-de-cine-de-miami",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Gran premio del jurado a la Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "name": "Festival de Cine Mexicano de Durango",
                "slug": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "name": "Festival de Cine Mexicano de Durango",
                "slug": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "festival-de-turin",
                "name": "Festival de Turin ",
                "slug": "festival-de-turin",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 178,
                "name": "Polonia",
                "slug": "polonia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/polonia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Joaquin del Paso",
                "gender": "m",
                "id": 1620,
                "slug": "joaquin-del-paso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/joaquin-del-paso"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "Un homenaje a la clase obrera mexicana, galardonado con m\u00e1s de catorce preseas como el\u00a0Ariel a mejor gui\u00f3n original y el Premio Mezcal a mejor pel\u00edcula en el FICG.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Experimental",
                "slug": "experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/experimental"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3167,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/20/card_0_3.jpeg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/19/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/18/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/20/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/25/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/23/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/25/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3167/27/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 93,
        "original_title": "Maquinaria Panamericana",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "maquinaria-panamericana",
        "synopsis": "Parece ser un viernes cualquiera en\u00a0Maquinaria Panamericana, empresa dedicada a\u00a0la venta y reparaci\u00f3n de maquinaria para la construcci\u00f3n. Como es habitual, los\u00a0empleados llevan a cabo\u00a0sus rituales matutinos convertidos en labores. Todo pasa de la calma a la locura cuando descubren que la compa\u00f1\u00eda est\u00e1 en bancarrota y\u00a0al due\u00f1o\u00a0muerto en su oficina. Una cinta de actores y no actores, galardonada con m\u00e1s de catorce preseas como el\u00a0Ariel a mejor gui\u00f3n original y el Premio Mezcal a mejor pel\u00edcula en el FICG, que transita por\u00a0la tragicomedia\u00a0y al mismo tiempo presenta una radiograf\u00eda del trabajador mexicano.",
        "tags": [
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 923,
                "name": "Seleccionados FICG",
                "slug": "seleccionados-ficg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-ficg"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 866,
                "name": "Post capitalismo",
                "slug": "post-capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-capitalismo"
            },
            {
                "id": 790,
                "name": "Funciones especiales",
                "slug": "funciones-especiales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/funciones-especiales"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 169,
                "name": "Fiesta",
                "slug": "fiesta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fiesta"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 948,
                "name": "Poder",
                "slug": "poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poder"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 955,
                "name": "Las m\u00e1s vistas en suscripci\u00f3n",
                "slug": "las-mas-vistas-en-suscripcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-en-suscripcion"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1078,
                "name": "Joaqu\u00edn del Paso",
                "slug": "joaquin-del-paso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/joaquin-del-paso"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1160,
                "name": "Las favoritas del 2018",
                "slug": "las-favoritas-del-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-del-2018"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 1357,
                "name": "Mejor Guion Ariel",
                "slug": "mejor-guion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-guion-ariel"
            },
            {
                "id": 1366,
                "name": "Revelaci\u00f3n femenina Ariel",
                "slug": "revelacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revelacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1402,
                "name": "Talento Emergente",
                "slug": "talento-emergente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/talento-emergente"
            },
            {
                "id": 1422,
                "name": "Humor mexicano ",
                "slug": "humor-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/humor-mexicano"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1506,
                "name": "Escribe Cine Recomienda",
                "slug": "escribe-cine-recomienda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escribe-cine-recomienda"
            },
            {
                "id": 1566,
                "name": "24 Risas x Segundo",
                "slug": "24-risas-x-segundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/24-risas-x-segundo"
            },
            {
                "id": 1570,
                "name": "Selecciones en suscripci\u00f3n | 24 Risas x Segundo",
                "slug": "selecciones-en-suscripcion-24-risas-x-segundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/selecciones-en-suscripcion-24-risas-x-segundo"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2015,
                "name": "Carlos Cort\u00e9s",
                "slug": "carlos-cortes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/carlos-cortes"
            },
            {
                "id": 2073,
                "name": "Luchas hist\u00f3ricas y condiciones actuales",
                "slug": "luchas-historicas-y-condiciones-actuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/luchas-historicas-y-condiciones-actuales"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2611,
                "name": "Comedias independientes",
                "slug": "comedias-independientes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-independientes"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Maquinaria Panamericana",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/maquinaria-panamericana",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2486,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Maquinaria.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Maquinaria/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Maquinaria/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}