{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "LASA Festival de Cine",
                "slug": "lasa-festival-de-cine",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Miradas del Presente - Muestra IMCINE",
                "slug": "miradas-del-presente-muestra-imcine",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "",
                "name": "Pachuca Film Fest",
                "slug": "pachuca-film-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental de Buenos Aires (FIDBA)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-de-buenos-aires-fidba",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Programas Audiovisuales",
                "slug": "festival-internacional-de-programas-audiovisuales",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "",
                "name": "MIC G\u00e9nero",
                "slug": "mic-genero",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "riviera-maya-film-festival",
                "name": "Riviera Maya Film Festival",
                "slug": "riviera-maya-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "",
                "name": "Festival FILMAR en Am\u00e9rica Latina",
                "slug": "festival-filmar-en-america-latina",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Margarita ",
                "gender": "f",
                "id": 22,
                "slug": "margarita",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/margarita"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Bruno  Santamar\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 1874,
                "slug": "bruno-santamaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/bruno-santamaria"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 72,
        "excerpt": "Margarita es una mujer que habita las calles de la Ciudad de M\u00e9xico, un personaje que transita entre la lucidez y la locura retratada por el joven cineasta Bruno Santamar\u00eda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3461,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3461/6/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 189,
        "original_title": "Margarita",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1865,
                "name": "FONCA",
                "slug": "fonca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fonca"
            },
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "margarita",
        "synopsis": "El joven cineasta Bruno Santamar\u00eda graba la vida de una mujer que vive en las calles de la Ciudad de M\u00e9xico para articular un \u00edntimo retrato en su \u00f3pera prima. Al intentar reunir los fragmentos de las historias de aquel singular personaje que transita entre la lucidez y la locura, se muestra el desarrollo de una relaci\u00f3n entre ambos: la fotograf\u00eda de un encuentro. Conmovedor documental que obtuvo Menci\u00f3n Especial del Premio Mezcal en el Festival de Guadalajara y del Jurado Joven en el Riviera Maya Film Festival.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 889,
                "name": "Personajes peculiares",
                "slug": "personajes-peculiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-peculiares"
            },
            {
                "id": 923,
                "name": "Seleccionados FICG",
                "slug": "seleccionados-ficg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-ficg"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 957,
                "name": "Funci\u00f3n Especial",
                "slug": "funcion-especial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/funcion-especial"
            },
            {
                "id": 1040,
                "name": "Bruno Arnaldo Santamar\u00eda",
                "slug": "bruno-arnaldo-santamaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bruno-arnaldo-santamaria"
            },
            {
                "id": 1154,
                "name": "Adultos mayores",
                "slug": "adultos-mayores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adultos-mayores"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 472,
                "name": "Experiencia",
                "slug": "experiencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/experiencia"
            },
            {
                "id": 564,
                "name": "Vidas pasadas",
                "slug": "vidas-pasadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-pasadas"
            },
            {
                "id": 693,
                "name": "Tercera Edad",
                "slug": "tercera-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tercera-edad"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1564,
                "name": "Cine a la carta | DNCM",
                "slug": "cine-a-la-carta-dncm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-a-la-carta-dncm"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 1954,
                "name": "Programa Virtual Cu\u00f3rum Morelia",
                "slug": "programa-virtual-cuorum-morelia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/programa-virtual-cuorum-morelia"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Margarita",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/margarita",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2792,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/MARGARITA.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/MARGARITA/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/MARGARITA/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}