{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Sabina",
                "gender": "f",
                "id": 881,
                "slug": "maria-sabina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maria-sabina"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Echevarr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 41,
                "slug": "nicolas-echevarria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-echevarria"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 81,
        "excerpt": "Documental sobre la vida de Mar\u00eda Sabina, una curandera de la sierra de Oaxaca, y todos sus conocimientos sobre\u00a0hongos alucin\u00f3genos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 26,
                "name": "Cine cl\u00e1sico",
                "slug": "cine-clasico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/cine-clasico"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 358,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/358/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 51,
        "original_title": "Mar\u00eda Sabina: mujer esp\u00edritu ",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 144,
                "name": "Centro de Producci\u00f3n de Cortometraje",
                "slug": "centro-de-produccion-de-cortometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-produccion-de-cortometraje"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "maria-sabina",
        "synopsis": "Se narra la vida cotidiana de Mar\u00eda Sabina retratada a sus 70 a\u00f1os. Acudimos al testimonio de las actividades que realiza y la concepci\u00f3n que tiene del mundo; una mujer de trabajo, reconocida por su pueblo en la Sierra de Oaxaca, como curandera. La c\u00e1mara logra captar la magia y misterio que encierran los rituales ind\u00edgenas, que son una combinaci\u00f3n de tradiciones cat\u00f3licas y prehisp\u00e1nicas.",
        "tags": [
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 353,
                "name": "Medicina alternativa",
                "slug": "medicina-alternativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/medicina-alternativa"
            },
            {
                "id": 367,
                "name": "Matriarcado",
                "slug": "matriarcado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/matriarcado"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 451,
                "name": "Sincretismo",
                "slug": "sincretismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sincretismo"
            },
            {
                "id": 452,
                "name": "Rituales",
                "slug": "rituales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rituales"
            },
            {
                "id": 246,
                "name": "Drogas y alcohol",
                "slug": "drogas-y-alcohol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drogas-y-alcohol"
            },
            {
                "id": 678,
                "name": "Digitalizadas",
                "slug": "digitalizadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/digitalizadas"
            },
            {
                "id": 681,
                "name": "Salud",
                "slug": "salud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/salud"
            },
            {
                "id": 1063,
                "name": "Estab/IM100",
                "slug": "estabim100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estabim100"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1211,
                "name": "1979",
                "slug": "1979",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1979"
            },
            {
                "id": 383,
                "name": "A\u00f1os 70",
                "slug": "anos-70",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-70"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 1489,
                "name": "Centro de Producci\u00f3n de Cortometraje",
                "slug": "centro-de-produccion-de-cortometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/centro-de-produccion-de-cortometraje"
            },
            {
                "id": 1713,
                "name": "D\u00eda Mundial del Patrimonio Audiovisual",
                "slug": "dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual"
            },
            {
                "id": 1885,
                "name": "16 d\u00edas de activismo",
                "slug": "16-dias-de-activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-dias-de-activismo"
            },
            {
                "id": 2012,
                "name": "No soy tu chica",
                "slug": "no-soy-tu-chica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-soy-tu-chica"
            },
            {
                "id": 2117,
                "name": "Ciclo El cine en el l\u00edmite de la medicina",
                "slug": "ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina"
            },
            {
                "id": 2655,
                "name": "Identidad",
                "slug": "identidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/identidad"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 283996800,
        "theater_release_date": 283996800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Mar\u00eda Sabina",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/maria-sabina",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1407,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/OAXACACINE10-Cortinilla.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/OAXACACINE10-Cortinilla/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/OAXACACINE10-Cortinilla/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1979
    }
}