{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Elizabeth Cervantes",
                "gender": "f",
                "id": 1277,
                "slug": "elizabeth-cervantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elizabeth-cervantes"
            },
            {
                "full_name": "Juan Carlos Colombo",
                "gender": "m",
                "id": 133,
                "slug": "juan-carlos-colombo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-colombo"
            },
            {
                "full_name": "Julia Urbini",
                "gender": "f",
                "id": 1278,
                "slug": "julia-urbini",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/julia-urbini"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Montiel",
                "gender": "m",
                "id": 1279,
                "slug": "andres-montiel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andres-montiel"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.7,
        "avg_votes_formatted": "7,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "name": "Semana de Cine Iberoamericano Chimenea de Villaverde de Madrid ",
                "slug": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Premio Arcelor a la Mejor interpretaci\u00f3n femenina",
                "icon": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "name": "Semana de Cine Iberoamericano Chimenea de Villaverde de Madrid ",
                "slug": "semana-de-cine-iberoamericano-chimenea-de-villaverde-de-madrid",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honorifica en la selecci\u00f3n \u00f3pera prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-expresion-en-corto",
                "name": "Festival Internacional de Cine Expresi\u00f3n en Corto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-expresion-en-corto",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Z\u00e9nith de Oro a la Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-de-cine-de-montreal",
                "name": "Festival de Cine de Montreal",
                "slug": "festival-de-cine-de-montreal",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Premio Ex aequo por Mejor actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2006
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2006
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Javier Solar",
                "gender": "m",
                "id": 476,
                "slug": "javier-solar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/javier-solar"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Le\u00f3n Becker",
                "gender": "m",
                "id": 481,
                "slug": "andres-leon-becker",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/andres-leon-becker"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "En la imaginaci\u00f3n de Alicia, un vampiro ha pose\u00eddo a su madre. Y la peque\u00f1a intentar\u00e1 todo lo posible para rescatarla.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 499,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/499/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/499/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/499/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/499/4/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 31,
        "original_title": "M\u00e1s que a nada en el mundo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "mas-que-a-nada-en-el-mundo",
        "synopsis": "Alicia, una ni\u00f1a de siete a\u00f1os, vive con su madre en un departamento. Cuando la mujer, luego de un fracaso sentimental, entra en una crisis depresiva que la lleva a dormir d\u00edas enteros, Alicia y su amiga Luc\u00eda deciden que el culpable es un anciano vecino, de apariencia l\u00fagubre, seguramente un vampiro que intenta poseer a su madre. Entonces Alicia se resuelve a entrar al departamento vecino para terminar con el maleficio.",
        "tags": [
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 379,
                "name": "Decisiones",
                "slug": "decisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/decisiones"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 834,
                "name": "4\u00b0 FICM",
                "slug": "40-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/40-ficm"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1210,
                "name": "2006",
                "slug": "2006",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2006"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1143504000,
        "theater_release_date": 1143504000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "M\u00e1s que a nada en el mundo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/mas-que-a-nada-en-el-mundo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 373,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/mas-que-a-nada-en-el-mundo.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/mas-que-a-nada-en-el-mundo/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/mas-que-a-nada-en-el-mundo/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2006
    }
}