{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Ochoa",
                "gender": "m",
                "id": 126,
                "slug": "jesus-ochoa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-ochoa"
            },
            {
                "full_name": "Osari Pacheco Rosas",
                "gender": "m",
                "id": 531,
                "slug": "osari-pacheco-rosas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/osari-pacheco-rosas"
            },
            {
                "full_name": "Ximena Arechiga",
                "gender": "f",
                "id": 532,
                "slug": "ximena-arechiga",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ximena-arechiga"
            },
            {
                "full_name": "Gabriel El Chino Arellano",
                "gender": "m",
                "id": 533,
                "slug": "gabriel-el-chino-arellano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gabriel-el-chino-arellano"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Hermosillo",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-hermosillo",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jorge Leyva",
                "gender": "m",
                "id": 2366,
                "slug": "jorge-leyva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jorge-leyva"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Una serie de eventos afectar\u00e1 la vida de Ema, una muchacha de trece a\u00f1os que s\u00f3lo encuentra luz en su peque\u00f1o amigo Diego.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 192,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/192/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/192/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/192/2/still_1_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "M\u00e1s amaneceres",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 119,
                "name": "La Tuerca Films",
                "slug": "la-tuerca-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-tuerca-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "mas-amaneceres",
        "synopsis": "Es la historia de Diego, un muchacho de apenas once a\u00f1os, que vive en una peque\u00f1a comunidad pesquera al norte de M\u00e9xico. Se acercan los trece a\u00f1os de su amiga Eva, la hija \u00fanica de Mar\u00eda y Jacinto. Mientras sue\u00f1a con celebrar su cumplea\u00f1os, una serie de eventos est\u00e1 a punto de afectar su vida para siempre. Para Eva, Diego es la \u00fanica luz en la hora m\u00e1s oscura, antes del amanecer.",
        "tags": [
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 358,
                "name": "Azar",
                "slug": "azar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/azar"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 989,
                "name": "Especial Macabro",
                "slug": "especial-macabro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-macabro"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1175,
                "name": "2013",
                "slug": "2013",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2013"
            },
            {
                "id": 1217,
                "name": "Sonora",
                "slug": "sonora",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sonora"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1279584000,
        "theater_release_date": 1279584000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "M\u00e1s amaneceres",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/mas-amaneceres",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 204,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/mas-amaneceres.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/mas-amaneceres/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/mas-amaneceres/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}