{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Diosa de Plata",
                "slug": "diosa-de-plata",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje Documental ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Centro Bu\u00f1uel Calanda",
                "icon": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "name": "Festival de Cine Mexicano de Durango",
                "slug": "festival-de-cine-mexicano-de-durango",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fernando Llanos",
                "gender": "m",
                "id": 2938,
                "slug": "fernando-llanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/fernando-llanos"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 62,
        "excerpt": "Esta es la historia del hombre que organiz\u00f3 un ej\u00e9rcito de charros para pelear contra los nazis.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6151,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6151/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6151/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6151/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6151/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6151/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6151/2/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 37,
        "original_title": "Matria",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "matria",
        "synopsis": "Mi abuelo fue un tabasque\u00f1o que pele\u00f3 con Pancho Villa, lleg\u00f3 a ser maestro mas\u00f3n, diputado 3 veces por Oaxaca y presidente de la Asociaci\u00f3n Nacional de Charros. En 1942 form\u00f3 \u201cLa Legi\u00f3n de Guerrilleros Mexicanos\u201d, una agrupaci\u00f3n de 100 mil charros que se entrenaban para repeler una posible invasi\u00f3n nazi a M\u00e9xico. La historia de \u00e9xito que contaban de \u00e9l, albergaba un secreto que afect\u00f3 a mi familia y que descubr\u00ed al realizar este documental.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 254,
                "name": "Cine familiar",
                "slug": "cine-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-familiar"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 23,
                "name": "Segunda Guerra Mundial",
                "slug": "segunda-guerra-mundial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segunda-guerra-mundial"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Matria",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/matria",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 5904,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/MATRIA.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/MATRIA/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/MATRIA/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}