{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Do\u00f1a Elsa ",
                "gender": "f",
                "id": 1032,
                "slug": "dona-elsa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/dona-elsa"
            },
            {
                "full_name": "C\u00e9peda ",
                "gender": "m",
                "id": 1033,
                "slug": "cepeda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/cepeda"
            },
            {
                "full_name": "El  Loco Willy ",
                "gender": "m",
                "id": 1034,
                "slug": "el-loco-willy",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/el-loco-willy"
            },
            {
                "full_name": "Anita ",
                "gender": "f",
                "id": 1035,
                "slug": "anita",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/anita"
            },
            {
                "full_name": "David ",
                "gender": "m",
                "id": 1036,
                "slug": "david",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/david"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 173,
                "name": "Per\u00fa",
                "slug": "peru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/peru"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jimmy Valdivieso",
                "gender": "m",
                "id": 4208,
                "slug": "jimmy-valdivieso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jimmy-valdivieso"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 79,
        "excerpt": "Cinco diferentes historias, cinco diferentes realidades en Barrios Altos, el lugar m\u00e1s querido y temido de Lima.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7398,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/1/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7398/3/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 8,
        "original_title": "Mi Barrios Altos querido",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "mi-barrios-altos-querido",
        "synopsis": "Cinco historias sobre la dignidad en la capital del Per\u00fa. Una dirigente vecinal buscando a qui\u00e9n dejar la posta de su compleja labor, un gu\u00eda tur\u00edstico cultor del patrimonio arquitect\u00f3nico y la m\u00fasica criolla, un ex delincuente rescatado por la iglesia evang\u00e9lica, una adolescente danzante de m\u00fasica afro peruana obligada a emigrar y un muralista de Bellas Artes hijo de migrantes andinos; todos ellos\u00a0tratan de salir adelante en Barrios Altos, el vecindario hist\u00f3rico m\u00e1s\u00a0temido, pero tambi\u00e9n m\u00e1s querido,\u00a0de Lima.",
        "tags": [
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 116,
                "name": "Danza",
                "slug": "danza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/danza"
            },
            {
                "id": 1640,
                "name": "Baile o danza",
                "slug": "baile-o-danza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baile-o-danza"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Mi Barrios Altos querido",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/mi-barrios-altos-querido",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 7886,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2019
    }
}