{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Juan Carlos Ortu\u00f1o",
                "gender": "m",
                "id": 541,
                "slug": "juan-carlos-ortuno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-ortuno"
            },
            {
                "full_name": "Juan Carlos Torres",
                "gender": "m",
                "id": 542,
                "slug": "juan-carlos-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-torres"
            },
            {
                "full_name": "Perla de la Rosa",
                "gender": "f",
                "id": 543,
                "slug": "perla-de-la-rosa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/perla-de-la-rosa"
            },
            {
                "full_name": "Salvador \u00c1lvarez",
                "gender": "m",
                "id": 544,
                "slug": "salvador-alvarez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/salvador-alvarez"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Festival de Cine de Berl\u00edn",
                "icon": "premio-teddy",
                "name": "Premio Teddy    ",
                "slug": "premio-teddy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2003
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2003
            },
            {
                "category": "Ariel especial por revelaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2003
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2003
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2003
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 180,
                "slug": "julian-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/julian-hernandez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 83,
        "excerpt": "Con esta minimalista an\u00e9cdota, Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez construye su primera pel\u00edcula, rodada en blanco y negro en localizaciones marginales de la capital mexicana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 202,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/202/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/202/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/202/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/202/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/202/6/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 54,
        "original_title": "Mil nubes de paz cercan el cielo, amor, jam\u00e1s acabar\u00e1s de ser amor",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 12,
                "name": "Mil Nubes Cine",
                "slug": "mil-nubes-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mil-nubes-cine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 23,
                "name": " Fundaci\u00f3n Mc Arthur Rockefeller",
                "slug": "fundacion-mc-arthur-rockefeller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fundacion-mc-arthur-rockefeller"
            },
            {
                "acronym": "CONACULTA ",
                "id": 24,
                "name": "Consejo Nacional para la Cultura y las Artes",
                "slug": "consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "FONCA",
                "id": 25,
                "name": "Fondo Nacional para la Cultura y las Artes ",
                "slug": "fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 126,
                "name": "Cooperativa Cinematogr\u00e1fica Morelos",
                "slug": "cooperativa-cinematografica-morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cooperativa-cinematografica-morelos"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 127,
                "name": "Actividades Cinematogr\u00e1ficas de la UNAM",
                "slug": "actividades-cinematograficas-de-la-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/actividades-cinematograficas-de-la-unam"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 128,
                "name": "Technikos Post",
                "slug": "technikos-post",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/technikos-post"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 129,
                "name": "Tit\u00e1n Producciones",
                "slug": "titan-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/titan-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "mil-nubes-de-paz-cercan-el-cielo-amor-jamas-acabaras-de-ser-amor",
        "synopsis": "Durante cinco d\u00edas, Gerardo, un adolescente homosexual, deambula por la ciudad de M\u00e9xico. Trata de encontrar a alguien que sea capaz de develarle el secreto que se esconde en las l\u00edneas de una carta de despedida dejada por Bruno, un amante ef\u00edmero al que ama, apenas dos d\u00edas despu\u00e9s de haberlo conocido. En su recorrido se enfrenta con personas que habiendo olvidado su necesidad de amar y de dar amor, son incapaces de ofrecerle la ternura que necesita para seguir viviendo.",
        "tags": [
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 190,
                "name": "Amor fugaz",
                "slug": "amor-fugaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-fugaz"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 358,
                "name": "Azar",
                "slug": "azar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/azar"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 507,
                "name": "Favoritas",
                "slug": "favoritas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/favoritas"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 159,
                "name": "Plano secuencia",
                "slug": "plano-secuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/plano-secuencia"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 625,
                "name": "Forever Alone",
                "slug": "forever-alone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/forever-alone"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 907,
                "name": "Otras ganadoras Berlin",
                "slug": "otras-ganadoras-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otras-ganadoras-berlin"
            },
            {
                "id": 806,
                "name": "Perdedores",
                "slug": "perdedores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdedores"
            },
            {
                "id": 604,
                "name": "Bajo presupuesto",
                "slug": "bajo-presupuesto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bajo-presupuesto"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1182,
                "name": "2003",
                "slug": "2003",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2003"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1424,
                "name": "Recomendadas de Jonathan Salda\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-jonathan-saldana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-jonathan-saldana"
            },
            {
                "id": 1343,
                "name": "Especial Fetival Mix",
                "slug": "especial-fetival-mix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fetival-mix"
            },
            {
                "id": 1355,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Femenina Ariel",
                "slug": "coactuacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1044921600,
        "theater_release_date": 1044921600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Mil nubes de paz cercan el cielo, amor, jam\u00e1s acabar\u00e1s de ser amor",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/mil-nubes-de-paz-cercan-el-cielo-amor-jamas-acabaras-de-ser-amor",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 201,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/mil-nubes-de-paz.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/mil-nubes-de-paz/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/mil-nubes-de-paz/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2003
    }
}