{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Gerard Depardieu",
                "gender": "m",
                "id": 76,
                "slug": "gerard-depardieu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/gerard-depardieu"
            },
            {
                "full_name": "Gis\u00e8le Casadesus",
                "gender": "f",
                "id": 4247,
                "slug": "gisele-casadesus",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/gisele-casadesus"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jean Becker",
                "gender": "m",
                "id": 1062,
                "slug": "jean-becker",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jean-becker"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 82,
        "excerpt": "Un hombre vive como un \"imb\u00e9cil feliz\" hasta que una anciana lo adentra al universo de la literatura.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2795,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2795/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2795/10/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2795/7/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2795/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2795/10/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2795/10/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 56,
        "original_title": "La t\u00eate en friche",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1213,
                "name": "ICE3 ",
                "slug": "ice3",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ice3"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1214,
                "name": "K.J.B. Production ",
                "slug": "kjb-production",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/kjb-production"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 530,
                "name": "France 3 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-3-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-3-cinema"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "mis-tardes-con-margueritte",
        "synopsis": "Basada en la novela hom\u00f3nima de Marie-Sabine Roger. Germain Chazes (G\u00e9rard Depardieu) es un hombre maduro y obeso que vive en una caravana, en el jard\u00edn de su madre, y su vida transcurre entre el caf\u00e9 y el parque p\u00fablico. Los dem\u00e1s lo consideran un imb\u00e9cil feliz, hasta que Margueritte (Gis\u00e8le Casadesus), una anciana muy culta, le descubre el universo de los libros y las palabras. Desde entonces, su relaci\u00f3n con los dem\u00e1s y consigo mismo cambiar\u00e1 sensiblemente.",
        "tags": [
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 408,
                "name": "Libros",
                "slug": "libros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libros"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 70,
                "name": "Comedia rom\u00e1ntica",
                "slug": "comedia-romantica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-romantica"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 134,
                "name": "Basada en un bestseller",
                "slug": "basada-en-un-bestseller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-un-bestseller"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 879,
                "name": "Descanso infinito",
                "slug": "descanso-infinito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/descanso-infinito"
            },
            {
                "id": 882,
                "name": "Nuevo comienzo",
                "slug": "nuevo-comienzo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevo-comienzo"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1024,
                "name": "Amarok Films",
                "slug": "amarok-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amarok-films"
            },
            {
                "id": 2348,
                "name": "Festival GUCE",
                "slug": "festival-guce",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-guce"
            },
            {
                "id": 150,
                "name": "Grupos de amigos",
                "slug": "grupos-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupos-de-amigos"
            },
            {
                "id": 883,
                "name": "A\u00f1o nuevo, vida nueva",
                "slug": "ano-nuevo-vida-nueva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ano-nuevo-vida-nueva"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 46,
                "name": "Historias cruzadas",
                "slug": "historias-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-cruzadas"
            },
            {
                "id": 657,
                "name": "Sentimientos",
                "slug": "sentimientos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sentimientos"
            },
            {
                "id": 2611,
                "name": "Comedias independientes",
                "slug": "comedias-independientes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-independientes"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2787,
                "name": "Calendario de Adviento | 2022",
                "slug": "calendario-de-adviento-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/calendario-de-adviento-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1316736000,
        "theater_release_date": 1316736000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Mis tardes con Margueritte",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/mis-tardes-con-margueritte",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2174,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2010
    }
}