{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Anne Marivin",
                "gender": "f",
                "id": 1487,
                "slug": "anne-marivin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/anne-marivin"
            },
            {
                "full_name": "Suzanne Cl\u00e9ment",
                "gender": "f",
                "id": 196,
                "slug": "suzanne-clement",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/suzanne-clement"
            },
            {
                "full_name": "Antoine-Oliver Pilon",
                "gender": "m",
                "id": 2904,
                "slug": "antoine-oliver-pilon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/antoine-oliver-pilon"
            },
            {
                "full_name": "Patrick Huard",
                "gender": "m",
                "id": 2905,
                "slug": "patrick-huard",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/patrick-huard"
            },
            {
                "full_name": "Alexandre Goyette",
                "gender": "m",
                "id": 2906,
                "slug": "alexandre-goyette",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alexandre-goyette"
            },
            {
                "full_name": "Mich\u00e8le Lituac",
                "gender": "f",
                "id": 2907,
                "slug": "michele-lituac",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/michele-lituac"
            },
            {
                "full_name": "Viviane Pascal",
                "gender": "f",
                "id": 2908,
                "slug": "viviane-pascal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/viviane-pascal"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "\u00c1guila a Mejor pel\u00edcula Europea",
                "icon": "vancouver-latin-american-film-festival",
                "name": " Vancouver Latin American Film Festival",
                "slug": "vancouver-latin-american-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-chlotrudis",
                "name": "Premios Chlotrudis",
                "slug": "premios-chlotrudis",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-jutra",
                "name": "Premios Jutra",
                "slug": "premios-jutra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actuaci\u00f3n Juvenil",
                "icon": "premios-satellite",
                "name": "Premios Satellite",
                "slug": "premios-satellite",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actuaci\u00f3n masculina",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actuaci\u00f3n femenina",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actuaci\u00f3n femenina secundaria",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": " Mejor maquillaje",
                "icon": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "name": "Premios de gui\u00f3n canadiense, CA",
                "slug": "premios-de-guion-canadiense-ca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "\u00c1guila a Mejor pel\u00edcula Europea",
                "icon": "festival-de-cine-noches-negras-de-tallinn",
                "name": "Festival de Cine Noches Negras de Tallinn",
                "slug": "festival-de-cine-noches-negras-de-tallinn",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "club-de-cine-the-lost-weekend",
                "name": "Club de Cine The Lost Weekend",
                "slug": "club-de-cine-the-lost-weekend",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "club-de-cine-the-lost-weekend",
                "name": "Club de Cine The Lost Weekend",
                "slug": "club-de-cine-the-lost-weekend",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "club-de-cine-the-lost-weekend",
                "name": "Club de Cine The Lost Weekend",
                "slug": "club-de-cine-the-lost-weekend",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Palma de Oro",
                "icon": "premios-de-la-sociedad-cinefila-internacional",
                "name": "Premios de la Sociedad Cin\u00e9fila Internacional",
                "slug": "premios-de-la-sociedad-cinefila-internacional",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "premios-de-la-sociedad-cinefila-internacional",
                "name": "Premios de la Sociedad Cin\u00e9fila Internacional",
                "slug": "premios-de-la-sociedad-cinefila-internacional",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Independiente Norteamericana",
                "icon": "premios-cinema-bloggers-portugal",
                "name": "Premios Cin\u00e9ma Bloggers, Portugal",
                "slug": "premios-cinema-bloggers-portugal",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Pel\u00edcula del a\u00f1o",
                "icon": "asociacion-de-criticos-de-entretenimiento-gay-y-lesbico-galela",
                "name": "Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Entretenimiento Gay y L\u00e9sbico (GALELA)",
                "slug": "asociacion-de-criticos-de-entretenimiento-gay-y-lesbico-galela",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-palm-springs",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Palm Springs",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-palm-springs",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Rana de Oro de la Competencia Principal",
                "icon": "camerimage-film-festival",
                "name": "Camerimage Film Festival",
                "slug": "camerimage-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "name": "Festival de Cine de Estocolomo",
                "slug": "festival-de-cine-de-estocolomo",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "name": "Italian Online Movie Awards (IOMA)",
                "slug": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "name": "Italian Online Movie Awards (IOMA)",
                "slug": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "name": "Italian Online Movie Awards (IOMA)",
                "slug": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "name": "Italian Online Movie Awards (IOMA)",
                "slug": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "international-online-cinema-awards-inoca",
                "name": "International Online Cinema Awards (INOCA)",
                "slug": "international-online-cinema-awards-inoca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula en Lengua Extranjera ",
                "icon": "international-online-cinema-awards-inoca",
                "name": "International Online Cinema Awards (INOCA)",
                "slug": "international-online-cinema-awards-inoca",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "premios-cineuphoria",
                "name": "Premios CinEuphoria",
                "slug": "premios-cineuphoria",
                "year": 2014
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 38,
                "name": "Canad\u00e1",
                "slug": "canada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/canada"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Xavier Dolan",
                "gender": "m",
                "id": 61,
                "slug": "xavier-dolan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/xavier-dolan"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 139,
        "excerpt": "El director Xavier Dolan retrata\u00a0a un joven con\u00a0trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n con hiperactividad en esta pel\u00edcula ganadora del Premio del Jurado en el Festival de Cannes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1520,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/9/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1520/8/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 99,
        "original_title": "Mommy",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1169,
                "name": "Metafilms",
                "slug": "metafilms",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/metafilms"
            },
            {
                "acronym": "SODEC",
                "id": 1170,
                "name": "Soci\u00e9t\u00e9 de D\u00e9veloppement des Entreprises Culturelles",
                "slug": "societe-de-developpement-des-entreprises-culturelles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/societe-de-developpement-des-entreprises-culturelles"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1171,
                "name": "Sons of Manual",
                "slug": "sons-of-manual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/sons-of-manual"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1172,
                "name": "Super \u00c9cran",
                "slug": "super-ecran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/super-ecran"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1173,
                "name": "T\u00e9l\u00e9film Canada",
                "slug": "telefilm-canada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/telefilm-canada"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "mommy",
        "synopsis": "En una Canad\u00e1 ficticia se aprueba una ley que permite que los padres incapaces de controlar a sus hijos problematicos les internen en un centro especial. Sin embargo, Diane \"Die\" Despres, una madre viuda con gran car\u00e1cter, decide educar ella misma a su hijo adolescente Steve, quien padece trastorno por d\u00e9ficit de atenci\u00f3n con hiperactividad y puede llegar a resultar violento. Kyla, la vecina de enfrente de su casa, le ofrece ayuda a Die. La relaci\u00f3n entre los tres se har\u00e1 cada vez m\u00e1s estrecha, surgiendo preguntas sobre el misterio de su vida.",
        "tags": [
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 278,
                "name": "Hero\u00ednas",
                "slug": "heroinas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroinas"
            },
            {
                "id": 498,
                "name": "Vecindad",
                "slug": "vecindad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vecindad"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 625,
                "name": "Forever Alone",
                "slug": "forever-alone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/forever-alone"
            },
            {
                "id": 422,
                "name": "Madres solteras",
                "slug": "madres-solteras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-solteras"
            },
            {
                "id": 513,
                "name": "Hit moderno",
                "slug": "hit-moderno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hit-moderno"
            },
            {
                "id": 628,
                "name": "Amores retorcidos",
                "slug": "amores-retorcidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amores-retorcidos"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 673,
                "name": "Realizaci\u00f3n fotogr\u00e1fica",
                "slug": "realizacion-fotografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizacion-fotografica"
            },
            {
                "id": 690,
                "name": "Formato 1:1",
                "slug": "formato-11",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formato-11"
            },
            {
                "id": 696,
                "name": "Cannes 2016",
                "slug": "cannes-2016",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cannes-2016"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1931,
                "name": "Internacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2100,
                "name": "Ikal bej, arte y cultura comunitaria",
                "slug": "ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria"
            },
            {
                "id": 2577,
                "name": "Ya no soy un ni\u00f1o",
                "slug": "ya-no-soy-un-nino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ya-no-soy-un-nino"
            },
            {
                "id": 765,
                "name": "Blue Monday",
                "slug": "blue-monday",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blue-monday"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1400716800,
        "theater_release_date": 1400716800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Mommy",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/mommy",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4366,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/MOMMY-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/MOMMY-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/MOMMY-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}