{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Dagoberto Gama",
                "gender": "m",
                "id": 1252,
                "slug": "dagoberto-gama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/dagoberto-gama"
            },
            {
                "full_name": "Ra\u00fal M\u00e9ndez",
                "gender": "m",
                "id": 1420,
                "slug": "raul-mendez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/raul-mendez"
            },
            {
                "full_name": "Juan Ignacio Aranda ",
                "gender": "m",
                "id": 1421,
                "slug": "juan-ignacio-aranda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-ignacio-aranda"
            },
            {
                "full_name": "Stephanie Sigman",
                "gender": "f",
                "id": 1146,
                "slug": "stephanie-sigman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/stephanie-sigman"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Y\u00e1zpik",
                "gender": "m",
                "id": 919,
                "slug": "jose-maria-yazpik",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-maria-yazpik"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Montiel",
                "gender": "m",
                "id": 1279,
                "slug": "andres-montiel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andres-montiel"
            }
        ],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Antonio Serrano",
                "gender": "m",
                "id": 1080,
                "slug": "antonio-serrano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/antonio-serrano"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 105,
        "excerpt": "Retrato de los \u00faltimos a\u00f1os de vida de Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n, caudillo de la independencia mexicana.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 12,
                "name": "B\u00e9lico",
                "slug": "belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/belico"
            },
            {
                "id": 23,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/biopic"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 831,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/7/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/9/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/12/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/14/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/16/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/18/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/831/20/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "Morelos",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 591,
                "name": "Astillero FIlms",
                "slug": "astillero-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/astillero-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "morelos",
        "synopsis": "Cinta que retrata la relaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n con sus lugartenientes, su preocupaci\u00f3n por crear instituciones propias y un ej\u00e9rcito disciplinado capaz de hacerle frente a las tropas realistas.",
        "tags": [
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 826,
                "name": "Del teatro a la pantalla",
                "slug": "del-teatro-a-la-pantalla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/del-teatro-a-la-pantalla"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1363,
                "name": "Efectos Especiales y visuales Ariel",
                "slug": "efectos-especiales-y-visuales-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/efectos-especiales-y-visuales-ariel"
            },
            {
                "id": 1406,
                "name": "Independencia de M\u00e9xico",
                "slug": "independencia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/independencia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1353024000,
        "theater_release_date": 1353024000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Morelos",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/morelos",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 545,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/morelos.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/morelos/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/morelos/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}