{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio M\u00e9xico mira al mundo",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2014
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gregorio Rocha",
                "gender": "m",
                "id": 150,
                "slug": "gregorio-rocha",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gregorio-rocha"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 98,
        "excerpt": "Rocha es un vagabundo que camin\u00f3 y cruz\u00f3 fronteras a lo largo de seis a\u00f1os. Cuatro continentes con sus respectivos muros, tanto f\u00edsicos como ideol\u00f3gicos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 220,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/8/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/10/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/220/7/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Muros",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 149,
                "name": "Programa Ibermedia",
                "slug": "programa-ibermedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/programa-ibermedia"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 74,
                "name": "Archivia Films",
                "slug": "archivia-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/archivia-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 150,
                "name": "Fundaci\u00f3n John S. Guggenheim",
                "slug": "fundacion-john-s-guggenheim",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fundacion-john-s-guggenheim"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "muros",
        "synopsis": "En el mundo hay muros visibles e invisibles y todos crean guetos, separatismo, discriminaci\u00f3n, racismo, dolor, violencia, muerte. Seguimos a un vagabundo en sus viajes a zonas de conflicto en diferentes partes del mundo, donde se han levantado muros de segregaci\u00f3n. El vagabundo encuentra historias de personas que al trascender sus muros mentales logran derribar simb\u00f3licamente los muros f\u00edsicos. Son los saltadores de muros.",
        "tags": [
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 345,
                "name": "Liberaci\u00f3n",
                "slug": "liberacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/liberacion"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 1174,
                "name": "2014",
                "slug": "2014",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2014"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1270,
                "name": "Magallanes",
                "slug": "magallanes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magallanes"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1397001600,
        "theater_release_date": 1397001600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Muros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/muros",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 199,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2014
    }
}