{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Erik \u00c1vila",
                "gender": "m",
                "id": 1002,
                "slug": "erik-avila",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/erik-avila"
            },
            {
                "full_name": "Dalila Ramos",
                "gender": "f",
                "id": 1003,
                "slug": "dalila-ramos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/dalila-ramos"
            },
            {
                "full_name": "Elizabeth Ram\u00edrez",
                "gender": "f",
                "id": 1004,
                "slug": "elizabeth-ramirez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elizabeth-ramirez"
            },
            {
                "full_name": "Jes\u00fas Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 1005,
                "slug": "jesus-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-rodriguez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Antonio  Cordero",
                "gender": "m",
                "id": 348,
                "slug": "jose-antonio-cordero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-antonio-cordero"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 83,
        "excerpt": "Un homenaje a la lengua de se\u00f1as y su similitudes con el lenguaje cinematogr\u00e1fico, pero sobre todo una herramienta social y cultural para la inclusi\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 415,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/415/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/415/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/415/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/415/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/415/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/415/3/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "M\u00fasica ocular",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 174,
                "name": "EFICINE 226",
                "slug": "eficine-226",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/eficine-226"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 264,
                "name": "Pepa Films ",
                "slug": "pepa-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pepa-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 355,
                "name": "Monkey Films",
                "slug": "monkey-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/monkey-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 356,
                "name": "Al fondo del callej\u00f3n",
                "slug": "al-fondo-del-callejon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/al-fondo-del-callejon"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 357,
                "name": "Servicios Aeroportuarios del Sureste",
                "slug": "servicios-aeroportuarios-del-sureste",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/servicios-aeroportuarios-del-sureste"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 358,
                "name": "Mix Up",
                "slug": "mix-up",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mix-up"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "musica-ocular",
        "synopsis": "\u00bfLos sordos sue\u00f1an con m\u00fasica? Un grupo de j\u00f3venes sordos de la costa de Oaxaca eligen las historias que contar\u00e1 la primera pel\u00edcula realizada totalmente en lengua de se\u00f1as mexicana. Al hacerlo, conocemos una cultura cien por ciento visual y la construcci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de un sue\u00f1o colectivo. \"M\u00fasica ocular\" es el cruce entre pel\u00edculas silentes, m\u00fasica para sordos y anhelos liberadores.",
        "tags": [
            {
                "id": 71,
                "name": "Cine silente",
                "slug": "cine-silente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-silente"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 282,
                "name": "Lecciones de cine",
                "slug": "lecciones-de-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lecciones-de-cine"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 840,
                "name": "10\u00b0 FICM",
                "slug": "100-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/100-ficm"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1134,
                "name": "Tracklist",
                "slug": "tracklist",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tracklist"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1894,
                "name": "Muestra Virtual de Cine, Arte y Discapacidad 2020",
                "slug": "muestra-virtual-de-cine-arte-y-discapacidad-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-virtual-de-cine-arte-y-discapacidad-2020"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2591,
                "name": "SEP - Largometrajes",
                "slug": "sep-largometrajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-largometrajes"
            },
            {
                "id": 2131,
                "name": "GAAP | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "gaap-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gaap-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2561,
                "name": "Cine para todxs",
                "slug": "cine-para-todxs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-para-todxs"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1352160000,
        "theater_release_date": 1352160000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "M\u00fasica ocular",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/musica-ocular",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 357,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}