{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.8,
        "avg_votes_formatted": "9,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Premio Rovirosa",
                "slug": "premio-rovirosa",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de R\u00edo de Janeiro",
                "slug": "festival-internacional-de-rio-de-janeiro",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival des Films du Monde, Montreal",
                "slug": "festival-des-films-du-monde-montreal",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "  Boston Latino Film Festival",
                "slug": "boston-latino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Frameline 30 Festival, San Francisco",
                "slug": "frameline-30-festival-san-francisco",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Miami Film Festival",
                "slug": "miami-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio al Mejor Documental de Derechos Humanos ",
                "icon": "",
                "name": "Docusur 2006",
                "slug": "docusur-2006",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Foro Internacional de la Cineteca Nacional, M\u00e9xico.",
                "slug": "foro-internacional-de-la-cineteca-nacional-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": " Clara  Chagorua",
                "gender": "f",
                "id": 37,
                "slug": "clara-chagorua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/clara-chagorua"
            },
            {
                "full_name": "Victor Chirinos",
                "gender": "m",
                "id": 38,
                "slug": "victor-chirinos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/victor-chirinos"
            },
            {
                "full_name": "Alicia de Sales",
                "gender": "m",
                "id": 40,
                "slug": "alicia-de-sales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/alicia-de-sales"
            },
            {
                "full_name": "Judith  L\u00f3pez Zaire",
                "gender": "f",
                "id": 41,
                "slug": "judith-lopez-zaire",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/judith-lopez-zaire"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alejandra Islas Caro",
                "gender": "f",
                "id": 381,
                "slug": "alejandra-islas-caro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/alejandra-islas-caro"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 105,
        "excerpt": "Retrato de un grupo de homosexuales ind\u00edgenas mestizos de Juchit\u00e1n, que defienden su diversidad y preservan su identidad cultural como zapotecas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4164,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/2/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4164/4/still_5_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 66,
        "original_title": "Muxes: Aut\u00e9nticas, intr\u00e9pidas y buscadoras de peligro",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "muxes-autenticas-intrepidas-y-buscadoras-de-peligro",
        "synopsis": "Ganador del Premio del P\u00fablico a mejor documental en competencia por parte\u00a0del Festival Internacional de Cine de Morelia su 3\u00b0 edici\u00f3n, \"Muxes: Aut\u00e9nticas, intr\u00e9pidas y buscadoras de peligro\" de Alejandra Islas muestra, a\u00a0trav\u00e9s de entrevistas e investigaciones, la vida de un grupo de homosexuales ind\u00edgenas mestizos de Juchit\u00e1n, Oaxaca, que defienden la diversidad y a la vez preservan su identidad cultural como zapotecas.\u00a0La comunidad experimenta la aceptaci\u00f3n y el rechazo, la fiesta y la soledad, el amor y el desencuentro con una actitud que demuestra la fuerza y el orgullo del que est\u00e1n hechos.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 1308,
                "name": "Regiones de M\u00e9xico",
                "slug": "regiones-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regiones-de-mexico"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 1310,
                "name": "Sexualidad",
                "slug": "sexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sexualidad"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 1312,
                "name": "Diversidad ",
                "slug": "diversidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/diversidad"
            },
            {
                "id": 833,
                "name": "3\u00b0 FICM",
                "slug": "30-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/30-ficm"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1564,
                "name": "Cine a la carta | DNCM",
                "slug": "cine-a-la-carta-dncm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-a-la-carta-dncm"
            },
            {
                "id": 1713,
                "name": "D\u00eda Mundial del Patrimonio Audiovisual",
                "slug": "dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-mundial-del-patrimonio-audiovisual"
            },
            {
                "id": 1885,
                "name": "16 d\u00edas de activismo",
                "slug": "16-dias-de-activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-dias-de-activismo"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            },
            {
                "id": 2530,
                "name": "Dadoras de vida",
                "slug": "dadoras-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dadoras-de-vida"
            },
            {
                "id": 944,
                "name": "Cine Trans",
                "slug": "cine-trans",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-trans"
            },
            {
                "id": 2659,
                "name": "identidad de g\u00e9nero",
                "slug": "identidad-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/identidad-de-genero"
            },
            {
                "id": 2711,
                "name": "Orgullosamente mexicanxs",
                "slug": "orgullosamente-mexicanxs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/orgullosamente-mexicanxs"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Muxes: Aut\u00e9nticas, intr\u00e9pidas y buscadoras de peligro",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/muxes-autenticas-intrepidas-y-buscadoras-de-peligro",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3546,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2005
    }
}