{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Andrea Suarez",
                "gender": "m",
                "id": 4154,
                "slug": "andrea-suarez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andrea-suarez"
            },
            {
                "full_name": "Jesus Valez",
                "gender": "m",
                "id": 4155,
                "slug": "jesus-valez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jesus-valez"
            },
            {
                "full_name": "Tenoch Huerta",
                "gender": "m",
                "id": 789,
                "slug": "tenoch-huerta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/tenoch-huerta"
            },
            {
                "full_name": "Azul Rodr\u00edguez",
                "gender": "m",
                "id": 4159,
                "slug": "azul-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/azul-rodriguez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Independiente Norteamericana",
                "icon": "national-board-of-review-usa",
                "name": "National Board of Review, USA",
                "slug": "national-board-of-review-usa",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz Secundaria",
                "icon": "independent-spirit-awards",
                "name": "Independent Spirit Awards",
                "slug": "independent-spirit-awards",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Sam Fleischner",
                "gender": "m",
                "id": 1451,
                "slug": "sam-fleischner",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/sam-fleischner"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "Un adolescente autista de origen mexicano huye de su familia para embarcarse en una odisea de once d\u00edas por el metro de la megal\u00f3polis.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2753,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2753/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2753/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2753/3/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2753/3/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2753/3/still_0_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 24,
        "original_title": "Stand Clear of the Closing Doors",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1640,
                "name": "SeeThink Films",
                "slug": "seethink-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/seethink-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "no-se-recargue-en-las-puertas",
        "synopsis": "A las afueras de Nueva York, un adolescente autista de origen mexicano cuyos padres son inmigrantes indocumentados, huye de su familia para embarcarse en una odisea de once d\u00edas por el metro de la megal\u00f3polis. La situaci\u00f3n pone al descubierto las rupturas de la familia, que se ve obligada a conciliar sus diferencias con el fin de llevar al chico de vuelta a casa. Ambos, tanto la familia como el chico, tendr\u00e1n que encontrar la manera de vivir en sistemas que no est\u00e1n dise\u00f1ados para ellos. La segunda pel\u00edcula de Sam Fleischner da cuenta del d\u00eda a d\u00eda de la comunidad hispana de Estados Unidos, un pa\u00eds multicultural donde el espa\u00f1ol y el ingl\u00e9s conviven m\u00e1s all\u00e1 de la comunicaci\u00f3n.",
        "tags": [
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 116,
                "name": "Danza",
                "slug": "danza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/danza"
            },
            {
                "id": 673,
                "name": "Realizaci\u00f3n fotogr\u00e1fica",
                "slug": "realizacion-fotografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizacion-fotografica"
            },
            {
                "id": 699,
                "name": "Escenas de metro",
                "slug": "escenas-de-metro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escenas-de-metro"
            },
            {
                "id": 506,
                "name": "Nueva York",
                "slug": "nueva-york",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-york"
            },
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 288,
                "name": "Autismo",
                "slug": "autismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/autismo"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 49,
                "name": "Discapacidades",
                "slug": "discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discapacidades"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 823,
                "name": "Madres vs. hijos",
                "slug": "madres-vs-hijos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-vs-hijos"
            },
            {
                "id": 841,
                "name": "11\u00b0 FICM",
                "slug": "110-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/110-ficm"
            },
            {
                "id": 866,
                "name": "Post capitalismo",
                "slug": "post-capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-capitalismo"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "No se recargue en las puertas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/no-se-recargue-en-las-puertas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2116,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/no-se-recarge-en-las-puertas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/no-se-recarge-en-las-puertas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/no-se-recarge-en-las-puertas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}