{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Tatsuya  Nakamura",
                "gender": "m",
                "id": 6946,
                "slug": "tatsuya-nakamura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/tatsuya-nakamura"
            },
            {
                "full_name": "Y\u00fbko  Nakamura",
                "gender": "f",
                "id": 6947,
                "slug": "yuko-nakamura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/yuko-nakamura"
            },
            {
                "full_name": "Shin'ya  Tsukamoto",
                "gender": "m",
                "id": 6949,
                "slug": "shinya-tsukamoto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/shinya-tsukamoto"
            },
            {
                "full_name": "Rir\u00ee  Furank\u00ee",
                "gender": "m",
                "id": 6945,
                "slug": "riri-furanki",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/riri-furanki"
            },
            {
                "full_name": "Dean  Newcombe",
                "gender": "m",
                "id": 6948,
                "slug": "dean-newcombe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/dean-newcombe"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-de-venecia",
                "name": "Festival de Venecia",
                "slug": "festival-de-venecia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 114,
                "name": "Jap\u00f3n",
                "slug": "japon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/japon"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Shin'Ya  Tsukamoto",
                "gender": "m",
                "id": 3155,
                "slug": "shinya-tsukamoto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/shinya-tsukamoto"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 87,
        "excerpt": "Shin'ya Tsukamoto ofrece su lectura de la Segunda Guerra Mundial, donde\u00a0toca un tema tab\u00fa del cine b\u00e9lico: el canibalismo que practicaron los soldados durante la contienda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6368,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/1/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6368/2/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "Nobi, disparos al amanecer",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2590,
                "name": "Shin'Ya Tsukamoto",
                "slug": "shinya-tsukamoto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/shinya-tsukamoto"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "nobi-disparos-al-amanecer",
        "synopsis": "Shin'ya Tsukamoto, uno de los referentes m\u00e1s importantes del cyberpunk asi\u00e1tico, ofrece su lectura de la Segunda Guerra Mundial, bas\u00e1ndose en una novela cl\u00e1sica para los japoneses: \"Nobi\", de Shohei Ooka, y adem\u00e1s toca un tema tab\u00fa del cine b\u00e9lico: el canibalismo que practicaron los soldados durante la contienda.\u00a0El resultado es un brutal y sangriento relato que narra la forma en que un desesperado grupo de soldados japoneses intenta sobrevivir en Filipinas, ante su inminente derrota en la guerra y el abandono de sus superiores. En el grupo se encuentra un soldado enfermo de tuberculosis, quien hace todo lo posible para seguir vivo sin perder la moral.",
        "tags": [
            {
                "id": 23,
                "name": "Segunda Guerra Mundial",
                "slug": "segunda-guerra-mundial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segunda-guerra-mundial"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 467,
                "name": "Relatos",
                "slug": "relatos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relatos"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 948,
                "name": "Poder",
                "slug": "poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poder"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 456,
                "name": "Relaciones de poder",
                "slug": "relaciones-de-poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-de-poder"
            },
            {
                "id": 172,
                "name": "Post-guerra",
                "slug": "post-guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-guerra"
            },
            {
                "id": 130,
                "name": "Guerra fr\u00eda",
                "slug": "guerra-fria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra-fria"
            },
            {
                "id": 664,
                "name": "Can\u00edbales",
                "slug": "canibales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canibales"
            },
            {
                "id": 1301,
                "name": "Hombres",
                "slug": "hombres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hombres"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 322,
                "name": "Exilio",
                "slug": "exilio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exilio"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 47,
                "name": "Nazismo",
                "slug": "nazismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nazismo"
            },
            {
                "id": 564,
                "name": "Vidas pasadas",
                "slug": "vidas-pasadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-pasadas"
            },
            {
                "id": 1634,
                "name": "Circo 2.12",
                "slug": "circo-212",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/circo-212"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Nobi, disparos al amanecer",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/nobi-disparos-al-amanecer",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 6244,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "standard"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/NOBI-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/NOBI-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/NOBI-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}