{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Ganador mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "My French Film Festival ",
                "slug": "my-french-film-festival",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alice Diop",
                "gender": "f",
                "id": 6990,
                "slug": "alice-diop",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/alice-diop"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 115,
        "excerpt": "Un documental sensible y necesario sobre la convivencia, un gesto cinematogr\u00e1fico de la misma directora que Saint Omer, que representa a Francia en los \u00d3scars 2023.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 11896,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/1/poster_0_3.PNG",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/8/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/11896/10/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Nous",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "nosotros-2020",
        "synopsis": "Un tren de suburbios de Par\u00eds, el RER B, cruza la ciudad de norte a sur. Un viaje por el interior de estos lugares imprecisos, llamados \"suburbios\". Un mec\u00e1nico del barrio de Courneuve, fieles que conmemoran la muerte de Luis XVI en la bas\u00edlica de Saint-Denis, una enfermera que visita a sus pacientes, el recuerdo de los j\u00f3venes deportados a Drancy, ni\u00f1os y j\u00f3venes que disfrutan de la tranquilidad del verano, un escritor de Gif-sur-Yvette, el organizador de una cacer\u00eda con perros y la cineasta, que regresa al lugar de su infancia. Cada uno de ellos es una pieza de un conjunto que forman un todo. Un posible \"Nosotros\".",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 262,
                "name": "Cine premiado franc\u00e9s",
                "slug": "cine-premiado-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-premiado-frances"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 1963,
                "name": "Afroamericanos",
                "slug": "afroamericanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/afroamericanos"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 88,
                "name": "Viajes en el extranjero",
                "slug": "viajes-en-el-extranjero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-en-el-extranjero"
            },
            {
                "id": 519,
                "name": "Barrio",
                "slug": "barrio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/barrio"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 325,
                "name": "Literatura",
                "slug": "literatura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/literatura"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 105,
                "name": "Animales dom\u00e9sticos",
                "slug": "animales-domesticos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales-domesticos"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            },
            {
                "id": 2789,
                "name": "My French Film Festival 2023",
                "slug": "my-french-film-festival-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/my-french-film-festival-2023"
            },
            {
                "id": 2791,
                "name": "Face + Places | MyFFF 2023",
                "slug": "face-places-myfff-2023",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/face-places-myfff-2023"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Nosotros (2020)",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/nosotros-2020",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 13753,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "fr",
                        "name": "Franc\u00e9s"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "cc"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2020
    }
}