{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Claudette Maill\u00e9",
                "gender": "f",
                "id": 481,
                "slug": "claudette-maille",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/claudette-maille"
            },
            {
                "full_name": "Maya Mishalska",
                "gender": "f",
                "id": 135,
                "slug": "maya-mishalska",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maya-mishalska"
            },
            {
                "full_name": "Ang\u00e9lica Arag\u00f3n",
                "gender": "f",
                "id": 131,
                "slug": "angelica-aragon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/angelica-aragon"
            },
            {
                "full_name": "Ernesto Laguardia",
                "gender": "m",
                "id": 2734,
                "slug": "ernesto-laguardia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ernesto-laguardia"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n al Ariel de Oro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Coactuaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz de cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actor de cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Argumento Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1993
            },
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 1993
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Guita Schyfter",
                "gender": "f",
                "id": 985,
                "slug": "guita-schyfter",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/guita-schyfter"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 114,
        "excerpt": "Controvertido retrato de la comunidad jud\u00eda en la Ciudad de M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1463,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1463/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 30,
        "original_title": "Novia que te vea",
        "producers": [
            {
                "acronym": "FFCC",
                "id": 2,
                "name": "Fondo de Fomento a la Calidad Cinematogr\u00e1fica",
                "slug": "fondo-de-fomento-a-la-calidad-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondo-de-fomento-a-la-calidad-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1047,
                "name": "Producciones Arte Nuevo",
                "slug": "producciones-arte-nuevo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/producciones-arte-nuevo"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "novia-que-te-vea",
        "synopsis": "Los Mataraso llegaron a M\u00e9xico procedentes de Turqu\u00eda en 1927. Los Groman llegaron de Europa, huyendo de los horrores de la guerra. Pero Oshinica y Rifke, las hijas mayores de ambas familias, son mexicanas aunque se sienten tratadas como extranjeras. Ansiosas por encontrar su identidad, Oshi y Rifke se enfrentan a las tradiciones de sus familiares, quienes siempre les recuerdan \"novia que te vea\". Historia basada en la novela hom\u00f3nima de Rosa Nissan.Para Guita Schyfter, cuya experiencia cinematogr\u00e1fica previa a Novia que te vea se localizaba en el g\u00e9nero documental, su incursi\u00f3n en el cine de ficci\u00f3n result\u00f3 complicada por la direcci\u00f3n de actores y las complejidades de llevar adelante el desarrollo de una trama. A pesar de ello, la experiencia fue muy satisfactoria, ya que logr\u00f3 transmitir el sentimiento de otredad que experimentan quienes viven enmedio de una cultura muy diferente a la que pertenecen por razones familiares.",
        "tags": [
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 70,
                "name": "Comedia rom\u00e1ntica",
                "slug": "comedia-romantica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-romantica"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 332,
                "name": "Juda\u00edsmo",
                "slug": "judaismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/judaismo"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 1157,
                "name": "Curadur\u00eda Del Toro",
                "slug": "curaduria-del-toro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/curaduria-del-toro"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 936,
                "name": "Mejor \u00d3pera prima Ariel",
                "slug": "mejor-opera-prima-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-opera-prima-ariel"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1173,
                "name": "1994",
                "slug": "1994",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1994"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 824,
                "name": "Las favoritas de Guillermo Del Toro",
                "slug": "las-favoritas-de-guillermo-del-toro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-de-guillermo-del-toro"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1355,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Femenina Ariel",
                "slug": "coactuacion-femenina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-femenina-ariel"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 1361,
                "name": "Mejor Vestuario/Maquillaje Ariel",
                "slug": "mejor-vestuariomaquillaje-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-vestuariomaquillaje-ariel"
            },
            {
                "id": 1450,
                "name": "Maestros del cine mexicano ",
                "slug": "maestros-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maestros-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 1697,
                "name": "Vindictas cine",
                "slug": "vindictas-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vindictas-cine"
            },
            {
                "id": 1958,
                "name": "Ciclo: El amor y las circunstancias",
                "slug": "ciclo-el-amor-y-las-circunstancias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-amor-y-las-circunstancias"
            },
            {
                "id": 2518,
                "name": "Ciclo mujeres: revoluciones y revelaciones",
                "slug": "ciclo-mujeres-revoluciones-y-revelaciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-mujeres-revoluciones-y-revelaciones"
            },
            {
                "id": 2611,
                "name": "Comedias independientes",
                "slug": "comedias-independientes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-independientes"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 770601600,
        "theater_release_date": 770601600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Novia que te vea",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/novia-que-te-vea",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1776,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1994
    }
}