{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Tom Schilling",
                "gender": "m",
                "id": 2845,
                "slug": "tom-schilling",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/tom-schilling"
            },
            {
                "full_name": "Katharina Sch\u00fcttler",
                "gender": "f",
                "id": 2846,
                "slug": "katharina-schuttler",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/katharina-schuttler"
            },
            {
                "full_name": "Justus Von Dohn\u00e1nyi",
                "gender": "m",
                "id": 2847,
                "slug": "justus-von-dohnanyi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/justus-von-dohnanyi"
            },
            {
                "full_name": "Andreas Schr\u00f6ders",
                "gender": "m",
                "id": 2848,
                "slug": "andreas-schroders",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andreas-schroders"
            },
            {
                "full_name": "Katharina Hauck",
                "gender": "f",
                "id": 2849,
                "slug": "katharina-hauck",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/katharina-hauck"
            },
            {
                "full_name": "Marc Hosemann",
                "gender": "m",
                "id": 2850,
                "slug": "marc-hosemann",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/marc-hosemann"
            },
            {
                "full_name": "Ulrich Noethen",
                "gender": "m",
                "id": 2851,
                "slug": "ulrich-noethen",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ulrich-noethen"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Banda Sonora",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor actuaci\u00f3n masculina",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Coactuaci\u00f3n Masculina",
                "icon": "",
                "name": "Premios de Cine Alem\u00e1n",
                "slug": "premios-de-cine-aleman",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "premios-bambi",
                "name": "Premios Bambi",
                "slug": "premios-bambi",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "premios-de-cine-de-bavaria",
                "name": "Premios de cine de Bavaria",
                "slug": "premios-de-cine-de-bavaria",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jan Ole Gerster",
                "gender": "m",
                "id": 1024,
                "slug": "jan-ole-gerster",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jan-ole-gerster"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 85,
        "excerpt": "\u00d3pera prima de Jan Ole Gerster que usa el existencialismo para retratar a un joven veintea\u00f1ero.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1507,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/7/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/10/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1507/11/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 58,
        "original_title": "Oh Boy",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1121,
                "name": "Schiwago Film",
                "slug": "schiwago-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/schiwago-film"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1122,
                "name": "Chromosom Filmproduktion",
                "slug": "chromosom-filmproduktion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/chromosom-filmproduktion"
            },
            {
                "acronym": "HR",
                "id": 1123,
                "name": "Hessischer Rundfunk",
                "slug": "hessischer-rundfunk",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hessischer-rundfunk"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 310,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "oh-boy-24-horas-en-berlin",
        "synopsis": "Niko es un joven veintea\u00f1ero que abandona la universidad y acaba vagando por las calles de Berl\u00edn. Celebrada \u00f3pera prima en blanco y negro que trata sobre el deseo de participar en la vida y la dificultad para encontrar un lugar en el mundo.",
        "tags": [
            {
                "id": 770,
                "name": "13 razones",
                "slug": "13-razones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/13-razones"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 625,
                "name": "Forever Alone",
                "slug": "forever-alone",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/forever-alone"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 716,
                "name": "Millennials",
                "slug": "millennials",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/millennials"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 246,
                "name": "Drogas y alcohol",
                "slug": "drogas-y-alcohol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drogas-y-alcohol"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 252,
                "name": "Burgues\u00eda",
                "slug": "burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/burguesia"
            },
            {
                "id": 841,
                "name": "11\u00b0 FICM",
                "slug": "110-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/110-ficm"
            },
            {
                "id": 965,
                "name": "Cl\u00e1sicos alemanes",
                "slug": "clasicos-alemanes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-alemanes"
            },
            {
                "id": 974,
                "name": "Recomendadas de Gonzalo Lira",
                "slug": "recomendadas-de-gonzalo-lira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-gonzalo-lira"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Oh boy! 24 horas en Berl\u00edn",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/oh-boy-24-horas-en-berlin",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1029,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/oh-boy-24.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/oh-boy-24/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/oh-boy-24/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}