{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Mario Iv\u00e1n Mart\u00ednez",
                "gender": "m",
                "id": 358,
                "slug": "mario-ivan-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-ivan-martinez"
            },
            {
                "full_name": "Janet Ruiz",
                "gender": "f",
                "id": 359,
                "slug": "janet-ruiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/janet-ruiz"
            },
            {
                "full_name": "Luis Ferrer",
                "gender": "m",
                "id": 360,
                "slug": "luis-ferrer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-ferrer"
            },
            {
                "full_name": "Kristian Natalicchio",
                "gender": "m",
                "id": 361,
                "slug": "kristian-natalicchio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/kristian-natalicchio"
            }
        ],
        "avg_votes": 8,
        "avg_votes_formatted": "8",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Amiens, Francia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-amiens-francia",
                "year": 2000
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ra\u00fal Busteros",
                "gender": "m",
                "id": 100,
                "slug": "raul-busteros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/raul-busteros"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 109,
        "excerpt": "Documental ver\u00eddico con toques de ficci\u00f3n, que narra las diversas traves\u00edas por las que un grupo de exiliados debe pasar para asistir al velatorio de uno de ellos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 133,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/133/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/133/5/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/133/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/133/3/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/133/4/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "Otaola o la rep\u00fablica del exilio",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 73,
                "name": "Producciones Redondo S.A. de C.V. ",
                "slug": "producciones-redondo-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/producciones-redondo-sa-de-cv"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "otaola-o-la-republica-del-exilio",
        "synopsis": "Ensayo cinematogr\u00e1fico donde las historias reales y las imaginarias se combinan en l\u00edneas de narraci\u00f3n paralelas y alternadas y que , juntas, crean el mundo de la pel\u00edcula. La historia comienza con una noticia: ha muerto en M\u00e9xico un exiliado republicano espa\u00f1ol muy importante. De la noticia se van enterando, de formas diversas, un grupo de exiliados y cada uno de ellos har\u00e1 su viaje, directo o en varias etapas, hacia el velorio.",
        "tags": [
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 176,
                "name": "Mezcla de documental y ficci\u00f3n",
                "slug": "mezcla-de-documental-y-ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mezcla-de-documental-y-ficcion"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 141,
                "name": "Guerra Civil ",
                "slug": "guerra-civil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra-civil"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 174,
                "name": "Reencuentros",
                "slug": "reencuentros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reencuentros"
            },
            {
                "id": 1199,
                "name": "2001",
                "slug": "2001",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2001"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1002240000,
        "theater_release_date": 1002240000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Otaola o la rep\u00fablica del exilio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/otaola-o-la-republica-del-exilio",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 134,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2000
    }
}