{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jorge Z\u00e1rate",
                "gender": "m",
                "id": 293,
                "slug": "jorge-zarate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jorge-zarate"
            },
            {
                "full_name": "Ernesto G\u00f3mez Cruz",
                "gender": "m",
                "id": 138,
                "slug": "ernesto-gomez-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ernesto-gomez-cruz"
            },
            {
                "full_name": "Ana Ofelia Murgu\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 264,
                "slug": "ana-ofelia-murguia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ana-ofelia-murguia"
            },
            {
                "full_name": "Dami\u00e1n Alc\u00e1zar",
                "gender": "m",
                "id": 1240,
                "slug": "damian-alcazar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/damian-alcazar"
            },
            {
                "full_name": "Lisa Owen",
                "gender": "f",
                "id": 1273,
                "slug": "lisa-owen",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lisa-owen"
            },
            {
                "full_name": "Alejandro Calva",
                "gender": "m",
                "id": 2187,
                "slug": "alejandro-calva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alejandro-calva"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fabi\u00e1n Hofman ",
                "gender": "m",
                "id": 475,
                "slug": "fabian-hofman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/fabian-hofman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 82,
        "excerpt": "Un asesino, un arquitecto y un polic\u00eda se ver\u00e1n involucrados en la muerte de Pachito Rex, candidato favorito a ganar las elecciones presidenciales.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 297,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/297/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/297/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/297/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/297/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "Pachito Rex, me voy pero no del todo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            },
            {
                "acronym": "CECA",
                "id": 79,
                "name": "Consejo Estatal para la Cultura y las Artes",
                "slug": "consejo-estatal-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/consejo-estatal-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "CENART",
                "id": 560,
                "name": "Centro Nacional de las Artes",
                "slug": "centro-nacional-de-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-nacional-de-las-artes"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "pachito-rex-me-voy-pero-no-del-todo",
        "synopsis": "El atentado contra Pachito -un popular cantante convertido en el candidato favorito para ganar las elecciones presidenciales de un imaginario pa\u00eds latinoamericano- es el punto de partida de varias historias. Entre ellas, la de un supuesto asesino, un polic\u00eda encargado de investigar la desaparici\u00f3n del cuerpo del asesinado y la de un arquitecto contratado para dise\u00f1ar el mausoleo a la memoria del posible dictador.",
        "tags": [
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 669,
                "name": "Esc\u00e1ndalo",
                "slug": "escandalo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escandalo"
            },
            {
                "id": 602,
                "name": "\u00d3pera Prima CCC",
                "slug": "opera-prima-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima-ccc"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 402,
                "name": "Asesinatos",
                "slug": "asesinatos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/asesinatos"
            },
            {
                "id": 455,
                "name": "Atentado",
                "slug": "atentado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/atentado"
            },
            {
                "id": 679,
                "name": "ARGEN-MEX",
                "slug": "argen-mex",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/argen-mex"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1199,
                "name": "2001",
                "slug": "2001",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2001"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 984355200,
        "theater_release_date": 984355200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Pachito Rex, me voy pero no del todo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/pachito-rex-me-voy-pero-no-del-todo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 368,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/pachito-rex.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/pachito-rex/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/pachito-rex/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2001
    }
}