{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Marcos Duarte",
                "gender": "m",
                "id": 1366,
                "slug": "marcos-duarte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/marcos-duarte"
            },
            {
                "full_name": "Isaac P\u00e9rez Calzada",
                "gender": "m",
                "id": 2730,
                "slug": "isaac-perez-calzada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/isaac-perez-calzada"
            },
            {
                "full_name": "Itzel Enciso",
                "gender": "f",
                "id": 2731,
                "slug": "itzel-enciso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/itzel-enciso"
            },
            {
                "full_name": "\u00c1ngel Garnica",
                "gender": "m",
                "id": 2732,
                "slug": "angel-garnica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/angel-garnica"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.8,
        "avg_votes_formatted": "6,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejores Efectos Especiales",
                "icon": "festival-de-cinema-fantastic-a-andorra",
                "name": "Festival de Cinema Fant\u00e0stic a Andorra",
                "slug": "festival-de-cinema-fantastic-a-andorra",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "linares-fantastico",
                "name": "Linares Fant\u00e1stico",
                "slug": "linares-fantastico",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "feratum-film-festival",
                "name": "Feratum Film Festival",
                "slug": "feratum-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica Original ",
                "icon": "feratum-film-festival",
                "name": "Feratum Film Festival",
                "slug": "feratum-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": " Mejor maquillaje",
                "icon": "feratum-film-festival",
                "name": "Feratum Film Festival",
                "slug": "feratum-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor actriz de reparto",
                "icon": "macabre-faire-film-fest",
                "name": "Macabre  Faire FIlm Fest",
                "slug": "macabre-faire-film-fest",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje de terror",
                "icon": "feratum-film-festival",
                "name": "Feratum Film Festival",
                "slug": "feratum-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "feratum-film-festival",
                "name": "Feratum Film Festival",
                "slug": "feratum-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor largometraje de terror",
                "icon": "salty-horror-international-film-festival",
                "name": "Salty Horror International Film Festival",
                "slug": "salty-horror-international-film-festival",
                "year": 2014
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Alejandro G. Alegre",
                "gender": "m",
                "id": 516,
                "slug": "alejandro-g-alegre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/alejandro-g-alegre"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 85,
        "excerpt": "Un m\u00e9dico que tras aceptar trabajar temporalmente en una cl\u00ednica, comienza a notar sucesos extra\u00f1os relacionados con el tratamiento del paciente n\u00famero 27.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 21,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/terror"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1459,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1459/4/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 44,
        "original_title": "Paciente 27",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 577,
                "name": "Dinamogeno Films",
                "slug": "dinamogeno-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/dinamogeno-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "paciente-27",
        "synopsis": "Con un presupuesto de casi 80 mil pesos para su segunda pel\u00edcula, Alejandro G. Alegre ha sorprendido por la calidad de su segunda producci\u00f3n. Despu\u00e9s de aceptar un trabajo temporal en un laboratorio, C\u00e9sar comienza a notar sucesos extra\u00f1os relacionados con el tratamiento de un paciente con el n\u00famero 27, \u00e9sto lo perturba al grado de causarle insomnio y provocarle visiones. Isela y Marcos, sus compa\u00f1eros de trabajo, lo atribuyen al cansancio de Cesar, sin embargo, la verdadera raz\u00f3n de estas visiones es mas real y peligroso de lo que ellos creen.",
        "tags": [
            {
                "id": 738,
                "name": "Terror moderno",
                "slug": "terror-moderno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-moderno"
            },
            {
                "id": 735,
                "name": "Feratum Film Fest",
                "slug": "feratum-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/feratum-film-fest"
            },
            {
                "id": 426,
                "name": "Zombies",
                "slug": "zombies",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zombies"
            },
            {
                "id": 126,
                "name": "Ambientada en hospital",
                "slug": "ambientada-en-hospital",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-hospital"
            },
            {
                "id": 14,
                "name": "Mundo laboral",
                "slug": "mundo-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-laboral"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 604,
                "name": "Bajo presupuesto",
                "slug": "bajo-presupuesto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bajo-presupuesto"
            },
            {
                "id": 428,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror"
            },
            {
                "id": 563,
                "name": "Fin del mundo",
                "slug": "fin-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-mundo"
            },
            {
                "id": 798,
                "name": "Acci\u00f3n en el cine",
                "slug": "accion-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 76,
                "name": "Monstruos",
                "slug": "monstruos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monstruos"
            },
            {
                "id": 844,
                "name": "Terror hecho en M\u00e9xico",
                "slug": "terror-hecho-en-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-hecho-en-mexico"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 103,
                "name": "Apocalipsis",
                "slug": "apocalipsis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/apocalipsis"
            },
            {
                "id": 1022,
                "name": "Alejandro Alegre",
                "slug": "alejandro-alegre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alejandro-alegre"
            },
            {
                "id": 1047,
                "name": "Regreso de la muerte",
                "slug": "regreso-de-la-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-de-la-muerte"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1174,
                "name": "2014",
                "slug": "2014",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2014"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 1465,
                "name": "Atrapados",
                "slug": "atrapados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/atrapados"
            },
            {
                "id": 1501,
                "name": "Festival Aleph 2020",
                "slug": "festival-aleph-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-aleph-2020"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1412208000,
        "theater_release_date": 1412208000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Paciente 27",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/paciente-27",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1950,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/pasiente-27.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/pasiente-27/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/pasiente-27/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}