{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Coral Flores",
                "gender": "m",
                "id": 5771,
                "slug": "coral-flores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/coral-flores"
            },
            {
                "full_name": "Ricardo Cruz Vel\u00e1zquez",
                "gender": "m",
                "id": 5772,
                "slug": "ricardo-cruz-velazquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ricardo-cruz-velazquez"
            },
            {
                "full_name": "Irma  Cruz",
                "gender": "m",
                "id": 5773,
                "slug": "irma-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/irma-cruz"
            },
            {
                "full_name": "Diego Flores",
                "gender": "m",
                "id": 5774,
                "slug": "diego-flores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/diego-flores"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Competencia Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fernanda Romand\u00eda",
                "gender": "f",
                "id": 2199,
                "slug": "fernanda-romandia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/fernanda-romandia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 71,
        "excerpt": "Un mezcla de documental y ficci\u00f3n que con una mirada contemplativa sigue la vida de tres personajes en las playas de Puerto Escondido, Oaxaca.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 31,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/docuficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5007,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/4/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5007/3/still_7_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 153,
        "original_title": "Pac\u00edfico",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 31,
                "name": "Mantarraya Producciones",
                "slug": "mantarraya-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mantarraya-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "pacifico",
        "synopsis": "La construcci\u00f3n de una casa proyectada en las playas de Puerto Escondido, Oaxaca, enmarca la historia de tres personajes y sus reflexiones ante el mundo. Todos los d\u00edas al salir de la escuela, Coral, una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os, se dirige a la obra para encontrarse con su padrino Diego, un joven adicto al celular, l\u00edder de una banda musical y alba\u00f1il.\u00a0Coral tambi\u00e9n conoce a Oriente, un carpintero que a\u00f1ora reencontrarse con su familia en un lejano pueblo.\u00a0Esta pel\u00edcula form\u00f3 parte de la competencia oficial del Festival Internacional de Cine de Morelia y del programa Bright Future del Festival Internacional de Cine de Rotterdam.",
        "tags": [
            {
                "id": 489,
                "name": "Playa",
                "slug": "playa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/playa"
            },
            {
                "id": 1303,
                "name": "Ni\u00f1as y ni\u00f1os ",
                "slug": "ninas-y-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninas-y-ninos"
            },
            {
                "id": 704,
                "name": "Alba\u00f1il",
                "slug": "albanil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/albanil"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 65,
                "name": "Arquitectura",
                "slug": "arquitectura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arquitectura"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 292,
                "name": "Obsesiones",
                "slug": "obsesiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/obsesiones"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 639,
                "name": "Ni\u00f1ez",
                "slug": "ninez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninez"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2560,
                "name": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de la vida real",
                "slug": "ninos-y-ninas-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-y-ninas-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2539,
                "name": "Documental familiar",
                "slug": "documental-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-familiar"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Pac\u00edfico",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/pacifico",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 4301,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Pacifico.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Pacifico/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Pacifico/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}