{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Carmi\u00f1a Mart\u00ednez",
                "gender": "f",
                "id": 5593,
                "slug": "carmina-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carmina-martinez"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Acosta",
                "gender": "m",
                "id": 5594,
                "slug": "jose-acosta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jose-acosta"
            },
            {
                "full_name": "Natalia Reyes",
                "gender": "f",
                "id": 5595,
                "slug": "natalia-reyes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/natalia-reyes"
            },
            {
                "full_name": "John Narv\u00e1ez",
                "gender": "m",
                "id": 5596,
                "slug": "john-narvaez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/john-narvaez"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "name": "Festival de Biarritz d\u00b4 Am\u00e9rique Latine",
                "slug": "festival-de-biarritz-d-amerique-latine",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Londres",
                "slug": "festival-de-londres",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor pel\u00edcula iberoamericana",
                "icon": "",
                "name": "61\u00b0 Ariel",
                "slug": "610-ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Quincena de Realizadores",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Los Cabos",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-los-cabos",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Pel\u00edcula extranjera",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-locarno",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Locarno",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-locarno",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "fipresci",
                "name": "FIPRESCI",
                "slug": "fipresci",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 49,
                "name": "Colombia",
                "slug": "colombia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/colombia"
            },
            {
                "id": 59,
                "name": "Dinamarca",
                "slug": "dinamarca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/dinamarca"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ciro Guerra",
                "gender": "m",
                "id": 1334,
                "slug": "ciro-guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ciro-guerra"
            },
            {
                "full_name": "Cristina Gallego",
                "gender": "f",
                "id": 2099,
                "slug": "cristina-gallego",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/cristina-gallego"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 126,
        "excerpt": "Una familia vivir\u00e1 las consecuencias de la guerra por el poder.\u00a0Nominada a mejor pel\u00edcula iberoamericana en el Ariel 61.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 18,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/accion"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4330,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/1/card_0_3.jpeg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_4_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_5_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_6_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_7_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_8_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_9_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_10_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_11_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4330/2/still_12_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 413,
        "original_title": "P\u00e1jaros de verano",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "pajaros-de-verano",
        "synopsis": "En el contexto de la Bonanza Marimbera, periodo entre 1975 y 1985 donde entraron grandes cantidades de dinero a Colombia luego del florecimiento del narcotr\u00e1fico hacia Estados Unidos, una familia wayuu en la Guajira\u00a0vivir\u00e1 las consecuencias de la guerra por el control de uno de los negocios il\u00edcitos m\u00e1s lucrativos del mundo. Su cultura, sus tradiciones y sus propias vidas se ver\u00e1n atentadas por un conflicto entre hermanos como consecuencia de la avaricia y sed de poder. Este largometraje abri\u00f3 la Quincena de realizadores en el Festival de Cannes en 2018 y fue preseleccionada como\u00a0mejor pel\u00edcula extranjera en los Premios Oscar celebrados en 2019. Ciro Guerra, nominado al Oscar en 2016 por\u00a0\"El abrazo de la serpiente\", comparte direcci\u00f3n por primera vez\u00a0con\u00a0Cristina Gallego. Nominada a mejor pel\u00edcula iberoamericana en el Ariel 61.",
        "tags": [
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 125,
                "name": "Narcotr\u00e1fico",
                "slug": "narcotrafico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/narcotrafico"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 246,
                "name": "Drogas y alcohol",
                "slug": "drogas-y-alcohol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drogas-y-alcohol"
            },
            {
                "id": 456,
                "name": "Relaciones de poder",
                "slug": "relaciones-de-poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-de-poder"
            },
            {
                "id": 948,
                "name": "Poder",
                "slug": "poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poder"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 1166,
                "name": "Econom\u00eda y negocios",
                "slug": "economia-y-negocios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/economia-y-negocios"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 729,
                "name": "Festival de Locarno",
                "slug": "festival-de-locarno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-locarno"
            },
            {
                "id": 761,
                "name": "Seleccionados F\u00e9nix",
                "slug": "seleccionados-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-fenix"
            },
            {
                "id": 605,
                "name": "Festival Los Cabos",
                "slug": "festival-los-cabos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-los-cabos"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 488,
                "name": "Discriminaci\u00f3n",
                "slug": "discriminacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discriminacion"
            },
            {
                "id": 112,
                "name": "Racismo",
                "slug": "racismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/racismo"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 344,
                "name": "M\u00fasica tradicional",
                "slug": "musica-tradicional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-tradicional"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 1335,
                "name": "Nominadas Ariel 61",
                "slug": "nominadas-ariel-61",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominadas-ariel-61"
            },
            {
                "id": 1375,
                "name": "Estrenos nacionales aniversario",
                "slug": "estrenos-nacionales-aniversario",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-nacionales-aniversario"
            },
            {
                "id": 1388,
                "name": "Especial D\u00eda Nacional MX",
                "slug": "especial-dia-nacional-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-dia-nacional-mx"
            },
            {
                "id": 1389,
                "name": "2018",
                "slug": "2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2018"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1416,
                "name": "Especial Mujeres en el cine y la TV",
                "slug": "especial-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 1441,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2019",
                "slug": "las-mas-vistas-2019",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2019"
            },
            {
                "id": 1451,
                "name": "Cine B\u00e9lico",
                "slug": "cine-belico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-belico"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1533,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2020",
                "slug": "las-mas-vistas-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2020"
            },
            {
                "id": 1931,
                "name": "Internacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/internacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1930,
                "name": "Nacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2502,
                "name": "Retrospectiva FENACIR",
                "slug": "retrospectiva-fenacir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-fenacir"
            },
            {
                "id": 2506,
                "name": "Largometraje | Retrospectiva FENACIR",
                "slug": "largometraje-retrospectiva-fenacir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-retrospectiva-fenacir"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1544659200,
        "theater_release_date": 1544659200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "P\u00e1jaros de verano",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/pajaros-de-verano",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3656,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/PAJAROS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/PAJAROS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/PAJAROS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2018
    }
}