{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Reconocimiento Especial del jurado ",
                "icon": "festival-de-cine-verde-de-barichara-festiver-colombia",
                "name": "Festival de Cine Verde de Barichara (Festiver), Colombia",
                "slug": "festival-de-cine-verde-de-barichara-festiver-colombia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "lakino-latin-american-film-festival-berlin-alemania",
                "name": "Lakino Latin American Film Festival Berl\u00edn, Alemania",
                "slug": "lakino-latin-american-film-festival-berlin-alemania",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio del P\u00fablico a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana ",
                "icon": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "name": "Festival Cinematogr\u00e1fico Internacional de Uruguay ",
                "slug": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "name": "Festival Cinematogr\u00e1fico Internacional de Uruguay ",
                "slug": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio del P\u00fablico a la Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana ",
                "icon": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "name": "Festival Cinematogr\u00e1fico Internacional de Uruguay ",
                "slug": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "name": "Festival Cinematogr\u00e1fico Internacional de Uruguay ",
                "slug": "festival-cinematografico-internacional-de-uruguay",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Reconocimiento Especial del jurado ",
                "icon": "festival-de-cine-verde-de-barichara-festiver-colombia",
                "name": "Festival de Cine Verde de Barichara (Festiver), Colombia",
                "slug": "festival-de-cine-verde-de-barichara-festiver-colombia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "lakino-latin-american-film-festival-berlin-alemania",
                "name": "Lakino Latin American Film Festival Berl\u00edn, Alemania",
                "slug": "lakino-latin-american-film-festival-berlin-alemania",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio AMC por Mejor Fotograf\u00eda de Largometraje ",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Premio AMC por Mejor Fotograf\u00eda de Largometraje ",
                "icon": "docsdf",
                "name": "DOCSDF",
                "slug": "docsdf",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bogota-colombia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Bogot\u00e1, Colombia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-bogota-colombia",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Narrador",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Valor iconogr\u00e1fico",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Postproducci\u00f3n ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Narrador",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Valor iconogr\u00e1fico",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Mercedes Moncada Rodr\u00edguez",
                "gender": "f",
                "id": 1809,
                "slug": "mercedes-moncada-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/mercedes-moncada-rodriguez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 83,
        "excerpt": "El lago de Managua se convierte en una met\u00e1fora sobre la realidad que enfrenta Nicaragua, un paralelismo con la historia y su contexto social contempor\u00e1neo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1/3/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 17,
        "original_title": "Palabras m\u00e1gicas (para romper un encantamiento)",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 183,
                "name": "Producciones Amaranta",
                "slug": "producciones-amaranta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/producciones-amaranta"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 549,
                "name": "Casa Comal",
                "slug": "casa-comal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/casa-comal"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 550,
                "name": "Miss Paraguay Producciones",
                "slug": "miss-paraguay-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/miss-paraguay-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 551,
                "name": "TVUNAM",
                "slug": "tvunam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tvunam"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "palabras-magicas-para-romper-un-encantamiento",
        "synopsis": "'Palabras m\u00e1gicas (para romper un encantamiento)' es una exploraci\u00f3n a los recuerdos y el pasado de Nicaragua tras la Revoluci\u00f3n Sandinista. Multipremiado\u00a0documental que evoca los a\u00f1os de la Nicaragua sandinista\u00a0donde la realizadora entreteje sus propias memorias. Haciendo uso de\u00a0material de archivo e im\u00e1genes deslumbrantes que dan testimonio de su propio desencanto, crea un paralelismo con la historia y el contexto social contempor\u00e1neo, a trav\u00e9s del cual se reflexiona sobre c\u00f3mo se desdibujaron los ideales de lucha. El contaminado lago de Managua se convierte en una met\u00e1fora sobre la realidad actual que enfrenta este pa\u00eds latinoamericano.",
        "tags": [
            {
                "id": 86,
                "name": "Magia",
                "slug": "magia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magia"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 705,
                "name": "RMFF",
                "slug": "rmff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rmff"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2305,
                "name": "ReDOC Investigaci\u00f3n",
                "slug": "redoc-investigacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/redoc-investigacion"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Palabras m\u00e1gicas (para romper un encantamiento)",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/palabras-magicas-para-romper-un-encantamiento",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 359,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}