{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luisa Pardo",
                "gender": "f",
                "id": 619,
                "slug": "luisa-pardo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/luisa-pardo"
            },
            {
                "full_name": "Salom\u00f3n Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 2983,
                "slug": "salomon-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/salomon-hernandez"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.7,
        "avg_votes_formatted": "7,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-santiago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Santiago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-santiago",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Premio Primer Corte",
                "icon": "ventana-sur",
                "name": "Ventana Sur",
                "slug": "ventana-sur",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-tribeca",
                "name": "Festival de Tribeca",
                "slug": "festival-de-tribeca",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Yulene Olaizola",
                "gender": "f",
                "id": 1063,
                "slug": "yulene-olaizola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/yulene-olaizola"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 83,
        "excerpt": "Una joven que busca dejar la adicci\u00f3n a la hero\u00edna viaja a una reserva mexicana en donde encuentra a un campesino de 63 a\u00f1os que se vuelve c\u00f3mplice de su adicci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1808,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1808/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 19,
        "original_title": "Para\u00edsos artificiales",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1215,
                "name": "Interior 13 Cine",
                "slug": "interior-13-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/interior-13-cine"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 40,
                "name": "Hubert Bals Fund",
                "slug": "hubert-bals-fund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/hubert-bals-fund"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 66,
                "name": "Tribeca Film Institute",
                "slug": "tribeca-film-institute",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tribeca-film-institute"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "paraisos-artificiales",
        "synopsis": "Luisa, una joven citadina adicta a la chiva (hero\u00edna), viaja a una playa lejana en la reserva ecol\u00f3gica de Los Tuxtlas, Veracruz con el mar, un peque\u00f1o hotel y la selva como todo paisaje. Luisa cree que en este lugar puede dejar de drogarse, algo que no ha podido lograr en la ciudad de M\u00e9xico. Poco a poco va conociendo a los habitantes del lugar, especialmente a Salom\u00f3n, un campesino de 63 a\u00f1os que dedica su vida al trabajo y a la marihuana. Como ella, \u00e9l sobrelleva sus problemas existenciales a su manera. En este breve per\u00edodo de tiempo, Luisa empieza a creer que ha encontrado al c\u00f3mplice que necesita",
        "tags": [
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 611,
                "name": "Adicciones",
                "slug": "adicciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/adicciones"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 705,
                "name": "RMFF",
                "slug": "rmff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rmff"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 789,
                "name": "Cine de verano",
                "slug": "cine-de-verano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-verano"
            },
            {
                "id": 839,
                "name": "9\u00b0 FICM",
                "slug": "90-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/90-ficm"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 928,
                "name": "En el bosque",
                "slug": "en-el-bosque",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-bosque"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 919,
                "name": "Nuestras directoras de fotograf\u00eda",
                "slug": "nuestras-directoras-de-fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras-de-fotografia"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 1197,
                "name": "2011",
                "slug": "2011",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2011"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1169,
                "name": "Veracruz",
                "slug": "veracruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veracruz"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1296518400,
        "theater_release_date": 1296518400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Para\u00edsos artificiales",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/paraisos-artificiales",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1402,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/paraisos-artificiales.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/paraisos-artificiales/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/paraisos-artificiales/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}