{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Norberto Coria",
                "gender": "m",
                "id": 3031,
                "slug": "norberto-coria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/norberto-coria"
            },
            {
                "full_name": "Nancy Orozco",
                "gender": "f",
                "id": 3032,
                "slug": "nancy-orozco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/nancy-orozco"
            },
            {
                "full_name": "Tesalia Huerta",
                "gender": "f",
                "id": 3033,
                "slug": "tesalia-huerta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/tesalia-huerta"
            },
            {
                "full_name": "Celina Altamirano",
                "gender": "f",
                "id": 3034,
                "slug": "celina-altamirano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/celina-altamirano"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio Fais\u00e1n Cuervo de Oro",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-kerala-india",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Kerala, India",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-kerala-india",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-valdivia-chile",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Valdivia, Chile ",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-valdivia-chile",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-valdivia-chile",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Valdivia, Chile ",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-valdivia-chile",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor Primer Trabajo",
                "icon": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "name": "Festival de Cine de La Habana, Cuba",
                "slug": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "name": "Festival de Cine de La Habana, Cuba",
                "slug": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula latinoamericana",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico",
                "name": "Festival Internacional de Cine Contempor\u00e1neo de la Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico",
                "name": "Festival Internacional de Cine Contempor\u00e1neo de la Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-contemporaneo-de-la-ciudad-de-mexico",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-locarno",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Locarno",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-locarno",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Leopardo de Oro",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-locarno",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Locarno",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-locarno",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-miami",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Miami",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-miami",
                "year": 2008
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Enrique Rivero",
                "gender": "m",
                "id": 862,
                "slug": "enrique-rivero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/enrique-rivero"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 86,
        "excerpt": "Un hombre que ha desarrollado un miedo patol\u00f3gico al mundo exterior, se encuentra con un dilema al saber que la casa en donde habita ser\u00e1 vendida.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1826,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1826/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 14,
        "original_title": "Parque V\u00eda",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 941,
                "name": "Una Comuni\u00f3n",
                "slug": "una-comunion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/una-comunion"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 16,
                "name": "Estudios Churubusco Azteca S.A.",
                "slug": "estudios-churubusco-azteca-sa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/estudios-churubusco-azteca-sa"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "parque-via",
        "synopsis": "Beto cuida una casa en la ciudad de M\u00e9xico, vac\u00eda desde hace a\u00f1os. La soledad de los \u00faltimos diez a\u00f1os, han hecho que Beto desarrolle un miedo patol\u00f3gico por el mundo, en el que \u00fanicamente se relaciona con dos personas: la Se\u00f1ora de la casa, y Lupe, amiga prostituta, confidente y amante. En alg\u00fan momento, la casa ser\u00e1 comprada, y la Se\u00f1ora intentar\u00e1 no dejar a la deriva a su personal dom\u00e9stico. La brutal noticia de la venta de la casa enfrenta a Beto a un dilema: atreverse a salir, o buscar la manera de permanecer en su confinamiento.",
        "tags": [
            {
                "id": 729,
                "name": "Festival de Locarno",
                "slug": "festival-de-locarno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-locarno"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 79,
                "name": "Prostituci\u00f3n",
                "slug": "prostitucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/prostitucion"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 236,
                "name": "Personaje con incomunicaci\u00f3n",
                "slug": "personaje-con-incomunicacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personaje-con-incomunicacion"
            },
            {
                "id": 252,
                "name": "Burgues\u00eda",
                "slug": "burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/burguesia"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1215,
                "name": "2008",
                "slug": "2008",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2008"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1204329600,
        "theater_release_date": 1204329600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Parque V\u00eda",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/parque-via",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1403,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/parque-via.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/parque-via/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/parque-via/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2008
    }
}