{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Eduardo Granados",
                "gender": "m",
                "id": 717,
                "slug": "eduardo-granados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/eduardo-granados"
            },
            {
                "full_name": "Alan Ch\u00e1vez",
                "gender": "m",
                "id": 718,
                "slug": "alan-chavez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alan-chavez"
            },
            {
                "full_name": "Carlos Cheja",
                "gender": "m",
                "id": 719,
                "slug": "carlos-cheja",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/carlos-cheja"
            },
            {
                "full_name": "Damayanti Quintanar",
                "gender": "f",
                "id": 720,
                "slug": "damayanti-quintanar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/damayanti-quintanar"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio Glauber Rocha al Mejor largometraje latinoamericano ",
                "icon": "festival-des-films-du-monde-de-montreal",
                "name": "Festival Des Films Du Monde de Montr\u00e9al",
                "slug": "festival-des-films-du-monde-de-montreal",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Segundo lugar de la Competencia de \u00d3peras Primas",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio Guerrero de la Prensa a Mejor \u00f3pera prima",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje de Ficci\u00f3n",
                "icon": "festival-iberoamericano-de-cine-y-video-cinesul-rio-de-janerio",
                "name": "Festival Iberoamericano de Cine y V\u00eddeo Cinesul, R\u00edo de Janerio",
                "slug": "festival-iberoamericano-de-cine-y-video-cinesul-rio-de-janerio",
                "year": 2007
            },
            {
                "category": "Premio AFCAE",
                "icon": "asociacion-francesa-de-cines-de-arte-y-ensayo-del-festival-cine-junior-du-val-de-marne",
                "name": "Asociaci\u00f3n Francesa de Cines de Arte y Ensayo del Festival Cine Junior du Val de Marne",
                "slug": "asociacion-francesa-de-cines-de-arte-y-ensayo-del-festival-cine-junior-du-val-de-marne",
                "year": 2007
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Aar\u00f3n Fern\u00e1ndez Lesur",
                "gender": "m",
                "id": 217,
                "slug": "aaron-fernandez-lesur",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/aaron-fernandez-lesur"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 95,
        "excerpt": "Un joven se interna en el mundo de la delincuencia para cumplir sus sue\u00f1os y los de su t\u00edo de una vida mejor, en busca del sue\u00f1o americano.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 222,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/222/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/222/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/222/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/222/2/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 17,
        "original_title": "Partes usadas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 153,
                "name": "Alliance Films-Quasar Pictures",
                "slug": "alliance-films-quasar-pictures",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/alliance-films-quasar-pictures"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 154,
                "name": "Producciones Cinta Negra",
                "slug": "producciones-cinta-negra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/producciones-cinta-negra"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 155,
                "name": "ABS Film Company",
                "slug": "abs-film-company",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/abs-film-company"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "partes-usadas",
        "synopsis": "Iv\u00e1n, de 14 a\u00f1os, vive con su t\u00edo Jaime, un mediocre comerciante de refacciones usadas. Ambos sue\u00f1an con una vida mejor y est\u00e1n ahorrando juntos para emigrar ilegalmente a Chicago. Al darse cuenta de que necesita m\u00e1s dinero del previsto para el pollero, Jaime decide introducir a su sobrino en el robo de autopartes. Iv\u00e1n aprende r\u00e1pidamente las ma\u00f1as del oficio y convence a Efra\u00edn, su mejor amigo, de ayudarlo. Los muchachos, adem\u00e1s de divertirse juntos, cumplen esmeradamente los pedidos de Jaime, hasta que Iv\u00e1n se da cuenta de que las intenciones de su t\u00edo para el viaje son diferentes a las que planearon juntos.",
        "tags": [
            {
                "id": 318,
                "name": "Sue\u00f1o americano",
                "slug": "sueno-americano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sueno-americano"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 350,
                "name": "Bandas callejeras",
                "slug": "bandas-callejeras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bandas-callejeras"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 69,
                "name": "Pel\u00edcula de robos",
                "slug": "pelicula-de-robos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-de-robos"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 899,
                "name": "BFF\u00b4s",
                "slug": "bffs",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bffs"
            },
            {
                "id": 923,
                "name": "Seleccionados FICG",
                "slug": "seleccionados-ficg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-ficg"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1215,
                "name": "2008",
                "slug": "2008",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2008"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2016,
                "name": "Michelle Couttolenc",
                "slug": "michelle-couttolenc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michelle-couttolenc"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1206230400,
        "theater_release_date": 1206230400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Partes usadas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/partes-usadas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 198,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/partes-usadas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/partes-usadas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/partes-usadas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2007
    }
}