{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Fabrice Luchini",
                "gender": "m",
                "id": 2819,
                "slug": "fabrice-luchini",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fabrice-luchini"
            },
            {
                "full_name": "Lambert Wilson",
                "gender": "m",
                "id": 2767,
                "slug": "lambert-wilson",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/lambert-wilson"
            },
            {
                "full_name": "Maya Sansa",
                "gender": "f",
                "id": 2841,
                "slug": "maya-sansa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maya-sansa"
            },
            {
                "full_name": "Camille Japy",
                "gender": "f",
                "id": 2842,
                "slug": "camille-japy",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/camille-japy"
            },
            {
                "full_name": "Ged Marlon",
                "gender": "m",
                "id": 2843,
                "slug": "ged-marlon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ged-marlon"
            },
            {
                "full_name": "St\u00e9phan Wojtowicz",
                "gender": "m",
                "id": 2844,
                "slug": "stephan-wojtowicz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/stephan-wojtowicz"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "festival-de-cine-de-sarasota",
                "name": "Festival de Cine de Sarasota",
                "slug": "festival-de-cine-de-sarasota",
                "year": 2013
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Philippe Le Guay",
                "gender": "m",
                "id": 1023,
                "slug": "philippe-le-guay",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/philippe-le-guay"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 101,
        "excerpt": "Un filme c\u00e1lido que evoca los tintes cl\u00e1sicos que Moli\u00e8re sol\u00eda expresar proyectado en dos actores que luchan por sus egos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1506,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/11/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/12/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/13/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/14/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/15/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/6/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/16/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/7/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/17/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/18/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/8/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/19/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/9/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/20/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1506/10/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 20,
        "original_title": "Alceste \u00e0 bicyclette",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1116,
                "name": "Les Films des Tournelles",
                "slug": "les-films-des-tournelles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/les-films-des-tournelles"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 491,
                "name": "Path\u00e9",
                "slug": "pathe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pathe"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1117,
                "name": "Appaloosa D\u00e9veloppment",
                "slug": "appaloosa-developpment",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/appaloosa-developpment"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 492,
                "name": "France 2 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-2-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-2-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1118,
                "name": "Soficin\u00e9ma 8",
                "slug": "soficinema-8",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/soficinema-8"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 508,
                "name": "Soficin\u00e9ma 9",
                "slug": "soficinema-9",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/soficinema-9"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 495,
                "name": "France T\u00e9l\u00e9vision",
                "slug": "france-television",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-television"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 44,
                "name": "Canal+",
                "slug": "canal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canal"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 494,
                "name": "Cin\u00e9+",
                "slug": "cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1119,
                "name": "D\u00e9partement de la Charente-Maritime",
                "slug": "departement-de-la-charente-maritime",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/departement-de-la-charente-maritime"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1120,
                "name": "R\u00e9gion Poitou-Charentes",
                "slug": "region-poitou-charentes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/region-poitou-charentes"
            },
            {
                "acronym": "CNC",
                "id": 469,
                "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie",
                "slug": "centre-national-de-la-cinematographie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centre-national-de-la-cinematographie"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "paseando-con-moliere",
        "synopsis": "En la cima de su carrera art\u00edstica, Serge Tanneur dej\u00f3 definitivamente el mundo del espect\u00e1culo para mudarse a la Isla de R\u00e9 y vivir como un ermita\u00f1o. Tres a\u00f1os m\u00e1s tarde, Gauthier Valence, un famoso actor de televisi\u00f3n, est\u00e1 planeando una producci\u00f3n de \"El mis\u00e1ntropo\" de Moli\u00e8re, y quiere ofrecerle a Serge el papel principal. Serge le propone a Gauthier cinco d\u00edas de ensayo para saber si quiere participar. Los dos actores se miden y se desaf\u00edan, compartiendo el placer de actuar juntos y al tiempo enormes ganas de pelearse, y todo parece indicar que Serge va a regresar al escenario.",
        "tags": [
            {
                "id": 67,
                "name": "Basada en obra teatral",
                "slug": "basada-en-obra-teatral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-obra-teatral"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 109,
                "name": "Comedia de enredo",
                "slug": "comedia-de-enredo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-de-enredo"
            },
            {
                "id": 375,
                "name": "Teatro",
                "slug": "teatro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/teatro"
            },
            {
                "id": 719,
                "name": "Personajes actores",
                "slug": "personajes-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-actores"
            },
            {
                "id": 721,
                "name": "Tour de cine franc\u00e9s",
                "slug": "tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 730,
                "name": "Comedia francesa",
                "slug": "comedia-francesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedia-francesa"
            },
            {
                "id": 579,
                "name": "Bicicletas",
                "slug": "bicicletas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bicicletas"
            },
            {
                "id": 736,
                "name": "Oto\u00f1o y vino",
                "slug": "otono-y-vino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otono-y-vino"
            },
            {
                "id": 826,
                "name": "Del teatro a la pantalla",
                "slug": "del-teatro-a-la-pantalla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/del-teatro-a-la-pantalla"
            },
            {
                "id": 1007,
                "name": "17\u00b0 Tour de Cine Franc\u00e9s",
                "slug": "170-tour-de-cine-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/170-tour-de-cine-frances"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 2611,
                "name": "Comedias independientes",
                "slug": "comedias-independientes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comedias-independientes"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Paseando con Moli\u00e8re",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/paseando-con-moliere",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1028,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/penasndo-con-moliere.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/penasndo-con-moliere/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/penasndo-con-moliere/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}