{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jean Castej\u00f3n Gilabert",
                "gender": "m",
                "id": 4204,
                "slug": "jean-castejon-gilabert",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jean-castejon-gilabert"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 74,
        "excerpt": "Peter se mud\u00f3 a Plan, un pueblo aislado del Pirineo\u00a0Aragon\u00e9s, lejos de las ventajas que proporciona la gran ciudad a un ciego.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7394,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/1/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7394/2/still_3_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Peter Plan",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "peter-plan",
        "synopsis": "Varios a\u00f1os han pasado desde que Peter decidi\u00f3 irse a vivir a Plan, un pueblo aislado del Pirineo Aragon\u00e9s. Lejos de las ventajas que proporciona la gran ciudad a un ciego, sobrevive como puede de su arte: la m\u00fasica rock. A pesar de la grabaci\u00f3n de su \u00faltimo disco, la vida rutinaria de este peque\u00f1o pueblo pesa en su estado de \u00e1nimo perseguido por viejos recuerdos. Algo est\u00e1 a punto de apagarse en el Valle de Chistau, las estaciones se eternizan y el eco de las esquilas se vuelve cada vez m\u00e1s pesado.",
        "tags": [
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 49,
                "name": "Discapacidades",
                "slug": "discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/discapacidades"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 43,
                "name": "Migraci\u00f3n",
                "slug": "migracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/migracion"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 568,
                "name": "Cine espa\u00f1ol",
                "slug": "cine-espanol",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-espanol"
            },
            {
                "id": 502,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espana"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 1344,
                "name": "Quechua Films",
                "slug": "quechua-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/quechua-films"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Peter Plan",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/peter-plan",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 7880,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2019
    }
}