{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOCSMX",
                "slug": "docsmx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Munich International Documentary Film Festival",
                "slug": "munich-international-documentary-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "INKAFEST mountain film festival",
                "slug": "inkafest-mountain-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del Jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Trento Film Festival en Italia",
                "slug": "trento-film-festival-en-italia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ambulante",
                "slug": "festival-ambulante",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n (FICMY)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-merida-y-yucatan-ficmy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-de-documentales-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Festival de Documentales Contra el Silencio Todas las Voces",
                "slug": "festival-de-documentales-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juan Carlos N\u00fa\u00f1ez",
                "gender": "m",
                "id": 1977,
                "slug": "juan-carlos-nunez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/juan-carlos-nunez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 77,
        "excerpt": "La historia de Victoriano Churo y Cirildo Chacarito, los dos corredores rar\u00e1muri de larga distancia m\u00e1s importantes de M\u00e9xico, quienes hoy en d\u00eda se han olvidado sin ninguna gloria.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3928,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3928/3/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 34,
        "original_title": "Pies ligeros",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "pies-ligeros",
        "synopsis": "En los a\u00f1os noventa los corredores rar\u00e1muris Victoriano Churo y Cirildo Chacarito rompieron todos los r\u00e9cords de atletismo enfundados en largos vestidos floreados. Hoy siguen corriendo, incluso desde el olvido, para sobrevivir. Largometraje realizado a trav\u00e9s del Est\u00edmulo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez para la Creaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica en M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica, \u00a0una iniciativa del Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda (IMCINE) y la W.K.Kellogg Foundation para apoyar la producci\u00f3n de cine documental narrado desde sus actores sociales al interior de las comunidades ind\u00edgenas y afro en M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 81,
                "name": "Deportes",
                "slug": "deportes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/deportes"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 1025,
                "name": "Ambulante",
                "slug": "ambulante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambulante"
            },
            {
                "id": 474,
                "name": "Sobrevivir ",
                "slug": "sobrevivir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobrevivir"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 540,
                "name": "Competencia",
                "slug": "competencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/competencia"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 795,
                "name": "Leyendas Mexicanas",
                "slug": "leyendas-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leyendas-mexicanas"
            },
            {
                "id": 465,
                "name": "H\u00e9roes",
                "slug": "heroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroes"
            },
            {
                "id": 1136,
                "name": "Est\u00edmulo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez/IMCINE",
                "slug": "estimulo-gabriel-garcia-marquezimcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estimulo-gabriel-garcia-marquezimcine"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1269,
                "name": "Cortometrajes IMCINE",
                "slug": "cortometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cortometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1192,
                "name": "Chihuahua",
                "slug": "chihuahua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chihuahua"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 524,
                "name": "Rodando Film Fest",
                "slug": "rodando-film-fest",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Pies ligeros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/pies-ligeros",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 3250,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Pies-Ligeros.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Pies-Ligeros/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Pies-Ligeros/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}