{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Ernesto Piedras",
                "gender": "m",
                "id": 2265,
                "slug": "ernesto-piedras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/ernesto-piedras"
            },
            {
                "full_name": "Virginia Rico",
                "gender": "f",
                "id": 2266,
                "slug": "virginia-rico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/virginia-rico"
            },
            {
                "full_name": "Ra\u00fal Figueroa",
                "gender": "m",
                "id": 2268,
                "slug": "raul-figueroa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/raul-figueroa"
            },
            {
                "full_name": "Rosario Lara",
                "gender": "m",
                "id": 2270,
                "slug": "rosario-lara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/rosario-lara"
            },
            {
                "full_name": "Fernanda Rio",
                "gender": "f",
                "id": 2272,
                "slug": "fernanda-rio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/fernanda-rio"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Emmanuel Caballero Mart\u00ednez",
                "gender": "m",
                "id": 5834,
                "slug": "emmanuel-caballero-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/emmanuel-caballero-martinez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 57,
        "excerpt": "La presentaci\u00f3n especial sobre una de las herramientas m\u00e1s importantes para la observaci\u00f3n, an\u00e1lisis y revaloraci\u00f3n de la cinematograf\u00eda nacional.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 9819,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9819/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9819/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9819/2/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9819/1/still_0_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 1,
        "original_title": "Presentaci\u00f3n del Anuario estad\u00edstico de cine mexicano 2020",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "presentacion-del-anuario-estadistico-de-cine-mexicano-2020",
        "synopsis": "En esta producci\u00f3n de Canal 22 se presenta el Anuario estad\u00edstico de cine mexicano 2020, el cual ofrece los datos de un a\u00f1o aciago pero tambi\u00e9n de resiliencia: los obst\u00e1culos pero tambi\u00e9n las oportunidades y los grandes retos de una industria cinematogr\u00e1fica que busca renovarse y salir m\u00e1s fuerte del episodio pand\u00e9mico que hemos vivido en el pa\u00eds y el mundo.Julio L\u00f3pez conduce la presentaci\u00f3n que tiene como invitados al economista especializado en industrias culturales, Ernesto Piedras; la historiadora de cine mexicano y gestora cultural Virginia Rico; el director de Cuentas Sat\u00e9lite en la Direcci\u00f3n General de Estad\u00edsticas Econ\u00f3micas del Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda (INEGI), Ra\u00fal Figueroa; el profesor e investigador de la Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Eduardo Niv\u00f3n; la coordinadora del Anuario estad\u00edstico de cine mexicano en Imcine, Rosario Lara; la directora de promoci\u00f3n del cine mexicano en Imcine, Fernanda Rio; y la directora general del Imcine, Mar\u00eda Novaro Pe\u00f1aloza.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 17,
                "name": "Cine educativo",
                "slug": "cine-educativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-educativo"
            },
            {
                "id": 1306,
                "name": "Conocimientos",
                "slug": "conocimientos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conocimientos"
            },
            {
                "id": 423,
                "name": "Educaci\u00f3n",
                "slug": "educacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/educacion"
            },
            {
                "id": 315,
                "name": "Televisi\u00f3n",
                "slug": "television",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/television"
            },
            {
                "id": 2182,
                "name": "Aprendizaje",
                "slug": "aprendizaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aprendizaje"
            },
            {
                "id": 632,
                "name": "Personajes del cine mexicano",
                "slug": "personajes-del-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-del-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Presentaci\u00f3n del Anuario estad\u00edstico de cine mexicano 2020",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/presentacion-del-anuario-estadistico-de-cine-mexicano-2020",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 11560,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2020
    }
}