{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Lorenzo P\u00e9rez V\u00e1zquez",
                "gender": "m",
                "id": 973,
                "slug": "lorenzo-perez-vazquez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/lorenzo-perez-vazquez"
            },
            {
                "full_name": "Zenaida P\u00e9rez Luna",
                "gender": "f",
                "id": 974,
                "slug": "zenaida-perez-luna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/zenaida-perez-luna"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "abiertos-documental-en-espanol-del-festival-binacional-de-cine-independiente-texas",
                "name": "Abiertos Documental en Espa\u00f1ol del Festival Binacional de Cine Independiente Texas",
                "slug": "abiertos-documental-en-espanol-del-festival-binacional-de-cine-independiente-texas",
                "year": 2011
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "abiertos-documental-en-espanol-del-festival-binacional-de-cine-independiente-texas",
                "name": "Abiertos Documental en Espa\u00f1ol del Festival Binacional de Cine Independiente Texas",
                "slug": "abiertos-documental-en-espanol-del-festival-binacional-de-cine-independiente-texas",
                "year": 2011
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "A Fern\u00e1ndez Alonso",
                "gender": "m",
                "id": 981,
                "slug": "a-fernandez-alonso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/a-fernandez-alonso"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 99,
        "excerpt": "Un visi\u00f3n distinta y necesaria sobre los hechos ocurridos en Acteal.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 400,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/400/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/400/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/400/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/400/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/400/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Pr\u00edncipe azteca",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 330,
                "name": "Letra Cinema, S. de R.L.",
                "slug": "letra-cinema-s-de-rl",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/letra-cinema-s-de-rl"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "principe-azteca",
        "synopsis": "Confronta lados opuestos de la matanza de Acteal en diciembre de 1997. Por un lado, Lorenzo, gladiador de lucha libre del penal \"El Amate\", quien a sus 17 a\u00f1os bale\u00f3 entre otros a Zenaida, quien ten\u00eda cinco a\u00f1os y hoy vive con problemas en la vista por una bala que recibi\u00f3 en la cabeza. Ambos viven en su propia c\u00e1rcel, v\u00edctimas de una guerra y un sistema que desconocen.",
        "tags": [
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 72,
                "name": "Cine de prisiones",
                "slug": "cine-de-prisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-prisiones"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 270,
                "name": "Encierro",
                "slug": "encierro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/encierro"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 456,
                "name": "Relaciones de poder",
                "slug": "relaciones-de-poder",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-de-poder"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 2569,
                "name": "Con ojos de mam\u00e1",
                "slug": "con-ojos-de-mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-ojos-de-mama"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1304812800,
        "theater_release_date": 1304812800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Pr\u00edncipe azteca",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/principe-azteca",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 991,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/principe-azteca.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/principe-azteca/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/principe-azteca/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2011
    }
}