{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-y-medio-ambiente-cinema-planeta-de-mexico",
                "name": "Festival Internacional de Cine y Medio Ambiente, Cinema Planeta de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-y-medio-ambiente-cinema-planeta-de-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "MexDocs: Recent Mexican Documentaries",
                "slug": "mexdocs-recent-mexican-documentaries",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Suncine MX",
                "slug": "festival-de-cine-suncine-mx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Celebrate Mexico Now Festival",
                "slug": "celebrate-mexico-now-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine y Cultura, Latinamerika i Fokus",
                "slug": "festival-de-cine-y-cultura-latinamerika-i-fokus",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Documental de Buenos Aires (FIDBA)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-documental-de-buenos-aires-fidba",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Freeland Film Festival",
                "slug": "freeland-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Humans of Film Festival",
                "slug": "humans-of-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Ambiental",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Puerto Madryn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-puerto-madryn",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "International Film Festival On Organic Farming ",
                "slug": "international-film-festival-on-organic-farming",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Ambulante en casa",
                "slug": "ambulante-en-casa",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Comunitario de Cine Tierra y Agua",
                "slug": "festival-comunitario-de-cine-tierra-y-agua",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Segundo Festival de Cine \u201cPuy Ta Cuxlejaltic\"",
                "slug": "segundo-festival-de-cine-puy-ta-cuxlejaltic",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de Tulum (FICTU)",
                "slug": "festival-de-cine-de-tulum-fictu",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-merida-y-yucatan",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine y Video Kayche\u2019 Tejidos Visuales, Yucat\u00e1n, 2015.",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-y-video-kayche-tejidos-visuales-yucatan-2015",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Documental de la Ciudad de M\u00e9xico DocsMX",
                "slug": "festival-de-documental-de-la-ciudad-de-mexico-docsmx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Le Festival Viva Mexico, rencontres cin\u00e9matographiques",
                "slug": "le-festival-viva-mexico-rencontres-cinematographiques",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Leydy  Pech",
                "gender": "f",
                "id": 899,
                "slug": "leydy-pech",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/leydy-pech"
            },
            {
                "full_name": "Gustavo  Huch\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 900,
                "slug": "gustavo-huchin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/gustavo-huchin"
            },
            {
                "full_name": "Fabi\u00e1n  Tomasi",
                "gender": "m",
                "id": 901,
                "slug": "fabian-tomasi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/fabian-tomasi"
            },
            {
                "full_name": "Patricio  Eleisegui",
                "gender": "m",
                "id": 902,
                "slug": "patricio-eleisegui",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/patricio-eleisegui"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Adriana Otero Puerto",
                "gender": "f",
                "id": 1793,
                "slug": "adriana-otero-puerto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/adriana-otero-puerto"
            },
            {
                "full_name": "Robin Canul Su\u00e1rez",
                "gender": "m",
                "id": 3817,
                "slug": "robin-canul-suarez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/robin-canul-suarez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 68,
        "excerpt": "Despu\u00e9s de que millones de abejas murieran, Gustavo y Leydi deciden organizarse para intentar parar la siembra de soya transg\u00e9nica en su territorio.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 7087,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/13/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/15/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/11/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/11/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/11/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/11/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/10/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/11/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/17/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/19/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/21/still_10_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/23/still_11_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/25/still_12_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/27/still_13_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/7087/29/still_14_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 98,
        "original_title": "\u00bfQu\u00e9 les pas\u00f3 a las abejas?",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 3228,
                "name": "Caja Negra",
                "slug": "caja-negra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/caja-negra"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "que-les-paso-a-las-abejas",
        "synopsis": "Despu\u00e9s de que millones de abejas murieron en el estado de Campeche, M\u00e9xico, Leydi Pech y Gustavo Huch\u00edn deciden organizarse para detectar la causa y enfrentar a las autoridades y a la compa\u00f1\u00eda transnacional Monsanto, quienes han puesto su subsistencia en peligro por la siembra de soya transg\u00e9nica en su territorio.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 165,
                "name": "Documental sobre la naturaleza",
                "slug": "documental-sobre-la-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-sobre-la-naturaleza"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 1329,
                "name": "Directores",
                "slug": "directores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores"
            },
            {
                "id": 32,
                "name": "Pel\u00edcula sobre naturaleza",
                "slug": "pelicula-sobre-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-sobre-naturaleza"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 1135,
                "name": "Animales",
                "slug": "animales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/animales"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1837,
                "name": "Festival Zanate",
                "slug": "festival-zanate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-zanate"
            },
            {
                "id": 1839,
                "name": "Gran Premio Zanate | Festival Zanate",
                "slug": "gran-premio-zanate-festival-zanate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gran-premio-zanate-festival-zanate"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 1889,
                "name": "FilminLatino",
                "slug": "filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino"
            },
            {
                "id": 2361,
                "name": "Muestra de Mujeres en el Cine y la TV 2021",
                "slug": "muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv-2021"
            },
            {
                "id": 2370,
                "name": "Territorios en pugna | Muestra de Mujeres en el Cine y la TV 2021",
                "slug": "territorios-en-pugna-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/territorios-en-pugna-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv-2021"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 2581,
                "name": "SEP - Interculturalidad cr\u00edtica",
                "slug": "sep-interculturalidad-critica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-interculturalidad-critica"
            },
            {
                "id": 2591,
                "name": "SEP - Largometrajes",
                "slug": "sep-largometrajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-largometrajes"
            },
            {
                "id": 2584,
                "name": "SEP - Vida saludable",
                "slug": "sep-vida-saludable",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-vida-saludable"
            },
            {
                "id": 2632,
                "name": "7 a\u00f1os de FilminLatino | Programa 4 | En la mira",
                "slug": "7-anos-de-filminlatino-programa-4-en-la-mira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/7-anos-de-filminlatino-programa-4-en-la-mira"
            },
            {
                "id": 2628,
                "name": "7 a\u00f1os de FilminLatino | Donde el cine mexicano te encuentra",
                "slug": "7-anos-de-filminlatino-donde-el-cine-mexicano-te-encuentra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/7-anos-de-filminlatino-donde-el-cine-mexicano-te-encuentra"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 412,
                "name": "Festivales",
                "slug": "festivales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festivales"
            },
            {
                "id": 442,
                "name": "Desastres naturales",
                "slug": "desastres-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desastres-naturales"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 2710,
                "name": "Nominados al Ariel 2022",
                "slug": "nominados-al-ariel-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominados-al-ariel-2022"
            },
            {
                "id": 2788,
                "name": "Los t\u00edtulos m\u00e1s vistos del 2022",
                "slug": "los-titulos-mas-vistos-del-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-titulos-mas-vistos-del-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "\u00bfQu\u00e9 les pas\u00f3 a las abejas?",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/que-les-paso-a-las-abejas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12839,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/QUELESPASOALASABEJASTRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/QUELESPASOALASABEJASTRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/QUELESPASOALASABEJASTRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2019
    }
}