{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Francisco Ch\u00e1vez Guzm\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 6148,
                "slug": "francisco-chavez-guzman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/francisco-chavez-guzman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 56,
        "excerpt": "Las\u00a0 costumbres y tradiciones de los chinantecos se ven amenazadas por agentes externos como la lucha entre cat\u00f3licos y protestantes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10261,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10261/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "Notas sobre tres pueblos chinantecos.",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "quitate-tu-pa-ponerme-yo",
        "synopsis": "Tres comunidades chinantecas: Santiago Tlaltepuzco, Ejido Santa Fe y La Mar, de San Felipe Usila, Oaxaca, son las protagonistas de este documental que presenta las formas tradicionales de obtener sus satisfactores primarios a partir de pr\u00e1cticas agr\u00edcolas de autoconsumo, la elaboraci\u00f3n de los textiles tradicionales y la producci\u00f3n de velas; se contrasta esto con la explotaci\u00f3n de las empresas agroindustriales y farmac\u00e9uticas de la regi\u00f3n, que comercializan el barbasco usado en la elaboraci\u00f3n de anticonceptivos. El documental es un buen ejemplo de c\u00f3mo los agentes externos llegan a las comunidades con un af\u00e1n excluyente de las costumbres locales, para instaurar nuevas formas de econom\u00eda, producci\u00f3n y religi\u00f3n, situaci\u00f3n que fragmenta en algunos casos la vida de las comunidades y los rasgos socioculturales que daban cohesi\u00f3n a los chinantecos, como sucede con los enfrentamientos religiosos entre cat\u00f3licos y protestantes.",
        "tags": [
            {
                "id": 2077,
                "name": "INPI",
                "slug": "inpi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inpi"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 2444,
                "name": "Chinanteco",
                "slug": "chinanteco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chinanteco"
            },
            {
                "id": 2118,
                "name": "Agricultura",
                "slug": "agricultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agricultura"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 127,
                "name": "Cine religioso",
                "slug": "cine-religioso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-religioso"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 452,
                "name": "Rituales",
                "slug": "rituales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rituales"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 681,
                "name": "Salud",
                "slug": "salud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/salud"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 144,
                "name": "Pocos personajes y localizaciones",
                "slug": "pocos-personajes-y-localizaciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pocos-personajes-y-localizaciones"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 1166,
                "name": "Econom\u00eda y negocios",
                "slug": "economia-y-negocios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/economia-y-negocios"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 654,
                "name": "Fe y espiritualidad",
                "slug": "fe-y-espiritualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fe-y-espiritualidad"
            },
            {
                "id": 59,
                "name": "Esp\u00edritus",
                "slug": "espiritus",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritus"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2537,
                "name": "Memorias de la segregaci\u00f3n",
                "slug": "memorias-de-la-segregacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memorias-de-la-segregacion"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Qu\u00edtate t\u00fa pa\u2019 ponerme yo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/quitate-tu-pa-ponerme-yo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12039,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1981
    }
}