{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Javier Oliv\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 636,
                "slug": "javier-olivan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/javier-olivan"
            },
            {
                "full_name": "Jorge Becerra",
                "gender": "m",
                "id": 637,
                "slug": "jorge-becerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jorge-becerra"
            },
            {
                "full_name": "Guillermo Villegas",
                "gender": "m",
                "id": 638,
                "slug": "guillermo-villegas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/guillermo-villegas"
            },
            {
                "full_name": "Giovanna Zacar\u00edas",
                "gender": "f",
                "id": 639,
                "slug": "giovanna-zacarias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/giovanna-zacarias"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Festival de Cine Gay y L\u00e9sbico de Lisboa",
                "icon": "mencion-honorifica-por-parte-del-jurado",
                "name": "Menci\u00f3n Honor\u00edfica por parte del Jurado",
                "slug": "mencion-honorifica-por-parte-del-jurado",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Festival de Cine de Berl\u00edn",
                "icon": "premio-teddy",
                "name": "Premio Teddy    ",
                "slug": "premio-teddy",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Festival de Cine Gay y L\u00e9sbico de Lisboa",
                "icon": "mencion-honorifica-por-parte-del-jurado",
                "name": "Menci\u00f3n Honor\u00edfica por parte del Jurado",
                "slug": "mencion-honorifica-por-parte-del-jurado",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Festival de Cine de Berl\u00edn",
                "icon": "premio-teddy",
                "name": "Premio Teddy    ",
                "slug": "premio-teddy",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor Fot\u00f3grafo ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor Fot\u00f3grafo ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Mejor direcci\u00f3n de arte ",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": 2009
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 180,
                "slug": "julian-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/julian-hernandez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 192,
        "excerpt": "La cinta, que presenta una est\u00e9tica peculiar, gira alrededor de tres j\u00f3venes que se re\u00fanen para pagar cuentas pendientes. El hilo conductor es la b\u00fasqueda del amor.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 226,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/8/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/9/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/10/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/11/still_10_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/12/still_11_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/15/still_14_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/16/still_15_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/17/still_16_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/18/still_17_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/226/19/still_18_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 25,
        "original_title": "Rabioso sol, rabioso cielo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 12,
                "name": "Mil Nubes Cine",
                "slug": "mil-nubes-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mil-nubes-cine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "rabioso-sol-rabioso-cielo",
        "synopsis": "El amor como una epopeya ancestral, como una lucha m\u00edtica en la que la p\u00e9rdida y la muerte no son sino fases inevitables del dulce dolor que ayuda a tocar la felicidad absoluta. En esta historia Kieri, Tari y Ryo se aman sin estar ce\u00f1idos a ninguna circunstancia espacial o temporal; se aman en el presente continuo de una eternidad dictada por la esencia misma de su raz\u00f3n de ser.",
        "tags": [
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 509,
                "name": "Premios internacionales MX",
                "slug": "premios-internacionales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-internacionales-mx"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 907,
                "name": "Otras ganadoras Berlin",
                "slug": "otras-ganadoras-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otras-ganadoras-berlin"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 803,
                "name": "Para ver en el eclipse",
                "slug": "para-ver-en-el-eclipse",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-ver-en-el-eclipse"
            },
            {
                "id": 837,
                "name": "7\u00b0 FICM",
                "slug": "70-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/70-ficm"
            },
            {
                "id": 881,
                "name": "D\u00e9jalo ir",
                "slug": "dejalo-ir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dejalo-ir"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1130,
                "name": "Diverso",
                "slug": "diverso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/diverso"
            },
            {
                "id": 1139,
                "name": "Estrenos nacionales FICM",
                "slug": "estrenos-nacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-nacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1222,
                "name": "Quer\u00e9taro",
                "slug": "queretaro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queretaro"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 1958,
                "name": "Ciclo: El amor y las circunstancias",
                "slug": "ciclo-el-amor-y-las-circunstancias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-amor-y-las-circunstancias"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2218,
                "name": "M\u00e1s de los nominados al Ariel 63",
                "slug": "mas-de-los-nominados-al-ariel-63",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-nominados-al-ariel-63"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1234310400,
        "theater_release_date": 1234310400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Rabioso sol, rabioso cielo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/rabioso-sol-rabioso-cielo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 385,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2009
    }
}