{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Leticia Dolera",
                "gender": "f",
                "id": 3764,
                "slug": "leticia-dolera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/leticia-dolera"
            },
            {
                "full_name": "Diego Mart\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 2270,
                "slug": "diego-martin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/diego-martin"
            },
            {
                "full_name": "Ismael Mart\u00ednez",
                "gender": "m",
                "id": 3765,
                "slug": "ismael-martinez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ismael-martinez"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.1,
        "avg_votes_formatted": "6,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejores Efectos Visuales",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Sonido",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n - Mejor Direcci\u00f3n Art\u00edstica",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Maquillaje",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Montaje",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-turia",
                "name": "Premios Turia",
                "slug": "premios-turia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-sant-jordi",
                "name": "Premios Sant Jordi",
                "slug": "premios-sant-jordi",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Paco Plaza",
                "gender": "m",
                "id": 1278,
                "slug": "paco-plaza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/paco-plaza"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 81,
        "excerpt": "La tercera entrega de [REC] dirigida por Paco Plaza se traslada ahora a exteriores pero mantiene la misma claustrofobia de los dos anteriores tomos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 2,
                "name": "Horror",
                "slug": "horror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/horror"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/terror"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2553,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2553/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2553/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2553/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2553/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2553/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2553/6/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "[REC] 3: G\u00e9nesis",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 858,
                "name": "Filmax",
                "slug": "filmax",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmax"
            },
            {
                "acronym": "TVE",
                "id": 4,
                "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola",
                "slug": "television-espanola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/television-espanola"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "rec-3-genesis",
        "synopsis": "Koldo y Clara viven el uno para el otro y est\u00e1n a punto de casarse en compa\u00f1\u00eda de familiares y amigos, Pero sobre ellos se cierne una sombra capaz de desencadenar un infierno el d\u00eda de su boda. Precuela de la saga de terror [REC].",
        "tags": [
            {
                "id": 426,
                "name": "Zombies",
                "slug": "zombies",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zombies"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 329,
                "name": "Enfermedades y discapacidades",
                "slug": "enfermedades-y-discapacidades",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enfermedades-y-discapacidades"
            },
            {
                "id": 762,
                "name": "Secuelas",
                "slug": "secuelas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/secuelas"
            },
            {
                "id": 845,
                "name": "Sangre",
                "slug": "sangre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sangre"
            },
            {
                "id": 41,
                "name": "Gore",
                "slug": "gore",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gore"
            },
            {
                "id": 428,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror"
            },
            {
                "id": 103,
                "name": "Apocalipsis",
                "slug": "apocalipsis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/apocalipsis"
            },
            {
                "id": 184,
                "name": "Virus",
                "slug": "virus",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/virus"
            },
            {
                "id": 474,
                "name": "Sobrevivir ",
                "slug": "sobrevivir",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobrevivir"
            },
            {
                "id": 133,
                "name": "Cine sobre bodas",
                "slug": "cine-sobre-bodas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-sobre-bodas"
            },
            {
                "id": 563,
                "name": "Fin del mundo",
                "slug": "fin-del-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-mundo"
            },
            {
                "id": 493,
                "name": "Miedo",
                "slug": "miedo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miedo"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 874,
                "name": "Premios Goya",
                "slug": "premios-goya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-goya"
            },
            {
                "id": 813,
                "name": "Festival Internacional de Cine de Toronto",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-toronto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-internacional-de-cine-de-toronto"
            },
            {
                "id": 76,
                "name": "Monstruos",
                "slug": "monstruos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monstruos"
            },
            {
                "id": 876,
                "name": "Para desvelados ",
                "slug": "para-desvelados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-desvelados"
            },
            {
                "id": 1047,
                "name": "Regreso de la muerte",
                "slug": "regreso-de-la-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-de-la-muerte"
            },
            {
                "id": 1056,
                "name": "Coraz\u00f3n Films",
                "slug": "corazon-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corazon-films"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1465,
                "name": "Atrapados",
                "slug": "atrapados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/atrapados"
            },
            {
                "id": 1501,
                "name": "Festival Aleph 2020",
                "slug": "festival-aleph-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-aleph-2020"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "[REC] 3: G\u00e9nesis",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/rec-3-genesis",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2889,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}