{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio Cuenca",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-y-medio-ambiente-cinema-planeta-de-mexico",
                "name": "Festival Internacional de Cine y Medio Ambiente, Cinema Planeta de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-y-medio-ambiente-cinema-planeta-de-mexico",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "DOCSMX",
                "slug": "docsmx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Documentales Santiago \u00c1lvarez in Memoriam",
                "slug": "festival-internacional-de-documentales-santiago-alvarez-in-memoriam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "FICWALLMAPU: Festival Internacional de Cine y Video",
                "slug": "ficwallmapu-festival-internacional-de-cine-y-video",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-de-documentales-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Festival de Documentales Contra el Silencio Todas las Voces",
                "slug": "festival-de-documentales-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "festival-de-cine-ibero-latinoamericano-de-montreal-canada",
                "name": "Festival de Cine Ibero-Latinoamericano de Montr\u00e9al, Canad\u00e1",
                "slug": "festival-de-cine-ibero-latinoamericano-de-montreal-canada",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Arteaga",
                "gender": "m",
                "id": 2006,
                "slug": "jose-arteaga",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-arteaga"
            },
            {
                "full_name": "Rafael Camacho",
                "gender": "m",
                "id": 2007,
                "slug": "rafael-camacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rafael-camacho"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 73,
        "excerpt": "Una mirada a la experiencia de una comunidad ind\u00edgena en M\u00e9xico que logr\u00f3 recuperar su territorio ocupado por un cartel de la droga.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3985,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/still_4_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3985/2/still_6_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 34,
        "original_title": "Recuperando el para\u00edso",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1914,
                "name": "Terracer\u00eda",
                "slug": "terraceria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/terraceria"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "recuperando-el-paraiso",
        "synopsis": "Un grupo de personas desplazadas por la narcoviolencia se levanta en armas para enfrentar a la organizaci\u00f3n criminal que desde hace a\u00f1os aterroriza a su comunidad en Ostula, Michoac\u00e1n. 'Recuperando el para\u00edso' es una mirada confidencial a la lucha de un pueblo por sobrevivir y defender su tierra en medio de la violencia y la corrupci\u00f3n que azota gran parte del territorio mexicano.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 275,
                "name": "Democracia ",
                "slug": "democracia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/democracia"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 485,
                "name": "Activismo",
                "slug": "activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/activismo"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 345,
                "name": "Liberaci\u00f3n",
                "slug": "liberacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/liberacion"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 125,
                "name": "Narcotr\u00e1fico",
                "slug": "narcotrafico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/narcotrafico"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 539,
                "name": "Culturismo",
                "slug": "culturismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturismo"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 33,
                "name": "Cine rural",
                "slug": "cine-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-rural"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1224,
                "name": "Michoac\u00e1n",
                "slug": "michoacan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michoacan"
            },
            {
                "id": 1260,
                "name": "20017",
                "slug": "20017",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/20017"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Recuperando el para\u00edso",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/recuperando-el-paraiso",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3311,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2017
    }
}