{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Guillermo Larrea",
                "gender": "m",
                "id": 975,
                "slug": "guillermo-larrea",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/guillermo-larrea"
            },
            {
                "full_name": "Soledad Ruiz",
                "gender": "f",
                "id": 976,
                "slug": "soledad-ruiz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/soledad-ruiz"
            },
            {
                "full_name": "\u00c1ngeles Cruz",
                "gender": "f",
                "id": 172,
                "slug": "angeles-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/angeles-cruz"
            },
            {
                "full_name": "Rafael Velasco",
                "gender": "m",
                "id": 977,
                "slug": "rafael-velasco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/rafael-velasco"
            },
            {
                "full_name": "Antonio Monroi",
                "gender": "m",
                "id": 3891,
                "slug": "antonio-monroi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/antonio-monroi"
            },
            {
                "full_name": "Fabiana Perzabal",
                "gender": "f",
                "id": 1011,
                "slug": "fabiana-perzabal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/fabiana-perzabal"
            },
            {
                "full_name": "Ignacio Guadalupe",
                "gender": "m",
                "id": 742,
                "slug": "ignacio-guadalupe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ignacio-guadalupe"
            },
            {
                "full_name": "Javier Zaragoza",
                "gender": "m",
                "id": 2528,
                "slug": "javier-zaragoza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/javier-zaragoza"
            },
            {
                "full_name": "Fernando Becerril",
                "gender": "m",
                "id": 353,
                "slug": "fernando-becerril",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fernando-becerril"
            },
            {
                "full_name": "Miguel Couturier",
                "gender": "m",
                "id": 3828,
                "slug": "miguel-couturier",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/miguel-couturier"
            },
            {
                "full_name": "Mart\u00edn Palomares",
                "gender": "m",
                "id": 1282,
                "slug": "martin-palomares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/martin-palomares"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Oscar Urrutia",
                "gender": "m",
                "id": 375,
                "slug": "oscar-urrutia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/oscar-urrutia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 111,
        "excerpt": "Mateo pierde su sombra al realizar un documental en una comunidad ind\u00edgena. Se adentra en un mundo m\u00e1gico y desconocido, perdiendo la convicci\u00f3n de seguir viviendo en la ciudad.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3173,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/6/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/12/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/8/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/10/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/18/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/14/still_8_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/16/still_9_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/20/still_10_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3173/22/still_11_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 6,
        "original_title": "Rito terminal",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 19,
                "name": "Filmoteca UNAM ",
                "slug": "filmoteca-unam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmoteca-unam"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CUEC",
                "id": 95,
                "name": "Centro Universitario de Estudios Cinematogr\u00e1ficos",
                "slug": "centro-universitario-de-estudios-cinematograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-universitario-de-estudios-cinematograficos"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "rito-terminal",
        "synopsis": "La celebraci\u00f3n de la fiesta patronal en una comunidad ind\u00edgena es el marco en donde un fot\u00f3grafo citadino, Mateo, prepara un reportaje y, sin saber exactamente c\u00f3mo o por qu\u00e9, pierde su sombra. En este proceso, Mateo se va adentrando poco a poco en un mundo m\u00e1gico y totalmente desconocido, se ve envuelto en situaciones que van m\u00e1s all\u00e1 de su entendimiento. En un intercambio espiritual, durante el funeral tradicional, perder\u00e1 tambi\u00e9n las convicciones que lo mantienen atado a su vida urbana. Las creencias en torno a la muerte y los misterios del alma son trastocadas en la confrontaci\u00f3n directa de dos visiones totalmente opuestas de la vida la racional de una cultura occidentalizada y moderna; y la fant\u00e1stica y religiosa de otra ind\u00edgena, ancestral.",
        "tags": [
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 102,
                "name": "Periodismo",
                "slug": "periodismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/periodismo"
            },
            {
                "id": 86,
                "name": "Magia",
                "slug": "magia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/magia"
            },
            {
                "id": 562,
                "name": "Sobrenatural",
                "slug": "sobrenatural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobrenatural"
            },
            {
                "id": 9,
                "name": "Fantas\u00eda",
                "slug": "fantasia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fantasia"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 827,
                "name": "Viernes 13",
                "slug": "viernes-13",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viernes-13"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1740,
                "name": "Desde el m\u00e1s all\u00e1",
                "slug": "desde-el-mas-alla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desde-el-mas-alla"
            },
            {
                "id": 2010,
                "name": "Retrospectiva \u00c1ngeles Cruz",
                "slug": "retrospectiva-angeles-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-angeles-cruz"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2453,
                "name": "Compendio de Cineastas Contempor\u00e1neas",
                "slug": "compendio-de-cineastas-contemporaneas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/compendio-de-cineastas-contemporaneas"
            },
            {
                "id": 2454,
                "name": "\u00c1ngeles Cruz | Compendio de Cineastas Contempor\u00e1neas",
                "slug": "angeles-cruz-compendio-de-cineastas-contemporaneas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/angeles-cruz-compendio-de-cineastas-contemporaneas"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Rito terminal",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/rito-terminal",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2890,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/rito-terminal.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/rito-terminal/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/rito-terminal/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 1999
    }
}