{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Rosario Ibarra de Piedra",
                "gender": "f",
                "id": 1270,
                "slug": "rosario-ibarra-de-piedra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/rosario-ibarra-de-piedra"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Honor\u00edfica por parte del Jurado",
                "icon": "filmoteca-de-la-unam",
                "name": "Filmoteca de la UNAM ",
                "slug": "filmoteca-de-la-unam",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Monterrey",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-monterrey",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de FENACO Cusco, Per\u00fa",
                "slug": "festival-internacional-de-fenaco-cusco-peru",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-kimera",
                "name": "Festival Internacional de Cine Kimera",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-kimera",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-por-los-derechos-humanos-de-bogota",
                "name": "Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos de Bogot\u00e1",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-por-los-derechos-humanos-de-bogota",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Premio Luciana Cabarga",
                "icon": "",
                "name": "Festival de la Memoria Documental Iberoamericano",
                "slug": "festival-de-la-memoria-documental-iberoamericano",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival de la Memoria Documental Iberoamericano",
                "slug": "festival-de-la-memoria-documental-iberoamericano",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Shula Erenberg",
                "gender": "f",
                "id": 474,
                "slug": "shula-erenberg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/shula-erenberg"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 73,
        "excerpt": "Un documental social sobre los ciudadanos que luchan por una soluci\u00f3n cuando el gobierno no puede ofrecerla.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 292,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/292/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/292/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/292/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/292/5/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/292/5/still_0_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 54,
        "original_title": "Rosario",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 558,
                "name": "Bias Postproducci\u00f3n",
                "slug": "bias-postproduccion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bias-postproduccion"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "rosario",
        "synopsis": "Retrato de vida de una mujer que sufri\u00f3 la desaparici\u00f3n de su hijo en 1975, en Monterrey. A partir de entonces, se transform\u00f3 en una incansable luchadora que transit\u00f3 de la b\u00fasqueda de su hijo desaparecido a un proyecto dedicado a la defensa de los derechos humanos en M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 278,
                "name": "Hero\u00ednas",
                "slug": "heroinas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/heroinas"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 485,
                "name": "Activismo",
                "slug": "activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/activismo"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 807,
                "name": "D\u00eda del abuelo",
                "slug": "dia-del-abuelo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dia-del-abuelo"
            },
            {
                "id": 808,
                "name": "Desaparecidos",
                "slug": "desaparecidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desaparecidos"
            },
            {
                "id": 841,
                "name": "11\u00b0 FICM",
                "slug": "110-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/110-ficm"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 973,
                "name": "Recomendadas de Arturo Maga\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-arturo-magana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-arturo-magana"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1174,
                "name": "2014",
                "slug": "2014",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2014"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1261,
                "name": "Monterrey",
                "slug": "monterrey",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monterrey"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 2569,
                "name": "Con ojos de mam\u00e1",
                "slug": "con-ojos-de-mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-ojos-de-mama"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1401321600,
        "theater_release_date": 1401321600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Rosario",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/rosario",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 360,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/rosario.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/rosario/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/rosario/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}