{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Ad\u00e8le Exarchopoulos",
                "gender": "f",
                "id": 1164,
                "slug": "adele-exarchopoulos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/adele-exarchopoulos"
            },
            {
                "full_name": "Ad\u00e8le Haenel",
                "gender": "f",
                "id": 3012,
                "slug": "adele-haenel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/adele-haenel"
            },
            {
                "full_name": "Sol\u00e8ne Rigot",
                "gender": "f",
                "id": 3207,
                "slug": "solene-rigot",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/solene-rigot"
            },
            {
                "full_name": "Gemma Arterton",
                "gender": "f",
                "id": 4460,
                "slug": "gemma-arterton",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/gemma-arterton"
            },
            {
                "full_name": "Sergi L\u00f3pez",
                "gender": "m",
                "id": 1828,
                "slug": "sergi-lopez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sergi-lopez"
            },
            {
                "full_name": "Nicolas Duvauchelle",
                "gender": "m",
                "id": 2801,
                "slug": "nicolas-duvauchelle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/nicolas-duvauchelle"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada a Mejor Revelaci\u00f3n Femenina",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor guion",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-lumiere-francia",
                "name": "Premios Lumiere, Francia",
                "slug": "premios-lumiere-francia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-san-sebastian",
                "name": "Festival Internacional de Cine de San Sebast\u00edan",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-san-sebastian",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "namur-international-festival-of-french-speaking-film",
                "name": "Namur International Festival of French-Speaking Film",
                "slug": "namur-international-festival-of-french-speaking-film",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Arnaud des Palli\u00e8res",
                "gender": "m",
                "id": 1842,
                "slug": "arnaud-des-pallieres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/arnaud-des-pallieres"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 112,
        "excerpt": "Ren\u00e9e, Sandra, Karine y Kiki son la misma persona en diferentes momentos de la vida, cuatro identidades en busca de libertad que el\u00a0realizador\u00a0Arnaud des Palli\u00e8res traza delicadamente.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3417,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/1/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3417/2/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 15,
        "original_title": "Orpheline",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "rostros-de-una-mujer",
        "synopsis": "Ren\u00e9e, Sandra, Karine y Kiki son la misma persona en diferentes momentos de la vida, cuatro identidades que el talentoso realizador\u00a0Arnaud des Palli\u00e8res traza delicadamente.\u00a0Una\u00a0ni\u00f1a vive en el campo y su juego al escondite tendr\u00e1 inesperadas consecuencias; una adolescente est\u00e1 atrapada en una interminable sucesi\u00f3n de huidas, hombres y contratiempos; una joven se muda a Par\u00eds cuando su vida est\u00e1\u00a0al borde del desastre; finalmente una mujer adulta y exitosa descubre que no est\u00e1\u00a0a salvo de su propio pasado. Poco a poco estos personajes en busca de su libertad\u00a0se unen para formar una sola protagonista.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 241,
                "name": "Cine l\u00e9sbico",
                "slug": "cine-lesbico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lesbico"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 185,
                "name": "Crisis de mediana edad",
                "slug": "crisis-de-mediana-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-mediana-edad"
            },
            {
                "id": 162,
                "name": "Infancia en conflicto",
                "slug": "infancia-en-conflicto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-en-conflicto"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 473,
                "name": "Libertad",
                "slug": "libertad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 356,
                "name": "Problemas de pareja",
                "slug": "problemas-de-pareja",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/problemas-de-pareja"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 167,
                "name": "Delincuencia juvenil",
                "slug": "delincuencia-juvenil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/delincuencia-juvenil"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Cine LGBT",
                "slug": "cine-lgbt",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-lgbt"
            },
            {
                "id": 942,
                "name": "Rusia 2018",
                "slug": "rusia-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rusia-2018"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 991,
                "name": "Especial Black Canvas",
                "slug": "especial-black-canvas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-black-canvas"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1951,
                "name": "Especial UDG",
                "slug": "especial-udg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-udg"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 2012,
                "name": "No soy tu chica",
                "slug": "no-soy-tu-chica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-soy-tu-chica"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Rostros de una mujer",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/rostros-de-una-mujer",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2770,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/ROSTROS-DE-UNA-MUJER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/ROSTROS-DE-UNA-MUJER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/ROSTROS-DE-UNA-MUJER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}