{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 38,
                "name": "Canad\u00e1",
                "slug": "canada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/canada"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gilles  Groulx",
                "gender": "m",
                "id": 1437,
                "slug": "gilles-groulx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gilles-groulx"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 101,
        "excerpt": "Documental que plasma la vida de la\u00a0comunidad\u00a0agraria de Oaxaca y su lucha dia a dia por vencer la explotacion de los caciques.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 26,
                "name": "Cine cl\u00e1sico",
                "slug": "cine-clasico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/cine-clasico"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2735,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/19/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/13/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/21/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/17/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/15/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/1/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/7/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/9/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/3/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/11/still_10_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2735/5/still_11_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "Santa Gertrudis, premi\u00e8re question sur le bonheur",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "santa-gertrudis-la-primera-pregunta-sobre-la-felicidad",
        "synopsis": "El documentalista Gilles Groulx logra captar la esencia de una comunidad que se enfrenta a la reforma agraria, la tenencia de la tierra y la lucha de clases sociales en el M\u00e9xico de finales de los a\u00f1os 70. En el pueblo de Santa Gertrudis hay dos campos: los caciques (decreto agrario de C\u00e1rdenas de 1935) y los comuneros (partidarios de la reforma). La cooperaci\u00f3n entre los campesinos y la mejora de su calidad de vida provocar\u00e1 una uni\u00f3n que determinar\u00e1 la l\u00ednea argumental de una historia de la vida real.",
        "tags": [
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 177,
                "name": "Esclavitud",
                "slug": "esclavitud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/esclavitud"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 485,
                "name": "Activismo",
                "slug": "activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/activismo"
            },
            {
                "id": 1014,
                "name": "Documental canadiense",
                "slug": "documental-canadiense",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-canadiense"
            },
            {
                "id": 1094,
                "name": "MEX-CAN",
                "slug": "mex-can",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mex-can"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 383,
                "name": "A\u00f1os 70",
                "slug": "anos-70",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-70"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 1797,
                "name": "MIC Istmo",
                "slug": "mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1801,
                "name": "Guendabiaani' (Memoria) | MIC Istmo",
                "slug": "guendabiaani-memoria-mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guendabiaani-memoria-mic-istmo"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2499,
                "name": "Cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mx-fvod"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 257040000,
        "theater_release_date": 257040000,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Santa Gertrudis, la primera pregunta sobre la felicidad",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/santa-gertrudis-la-primera-pregunta-sobre-la-felicidad",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2570,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1978
    }
}