{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Bogdan Dumitrache",
                "gender": "m",
                "id": 2863,
                "slug": "bogdan-dumitrache",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/bogdan-dumitrache"
            },
            {
                "full_name": "Mimi Br\u0103nescu",
                "gender": "m",
                "id": 5221,
                "slug": "mimi-branescu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mimi-branescu"
            },
            {
                "full_name": "Dana Dogaru",
                "gender": "f",
                "id": 5222,
                "slug": "dana-dogaru",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/dana-dogaru"
            },
            {
                "full_name": "Ana Ciontea",
                "gender": "f",
                "id": 5223,
                "slug": "ana-ciontea",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ana-ciontea"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Aleksandar Sasa Petrovic Grand Prix Best Director",
                "icon": "",
                "name": "Auteur Film Festival",
                "slug": "auteur-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Special Citation",
                "icon": "",
                "name": "National Society of Film Critics Awards",
                "slug": "national-society-of-film-critics-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Gold Hugo Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Silver Hugo Mejor director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Palme d'Or",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "premios-gopo-rumania",
                "name": "Premios Gopo, Rumania",
                "slug": "premios-gopo-rumania",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 188,
                "name": "Rumania",
                "slug": "rumania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/rumania"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Cristi Puiu",
                "gender": "m",
                "id": 431,
                "slug": "cristi-puiu",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/cristi-puiu"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 174,
        "excerpt": "Una pel\u00edcula tan ambiciosa como radical sobre las inquietudes y obsesiones heredadas del antiguo r\u00e9gimen comunista que han impactado en la sociedad rumana de nuestros d\u00edas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3415,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3415/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 5,
        "original_title": "Sieranevada",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "sieranevada",
        "synopsis": "Pel\u00edcula nominada a la Palma de Oro en la\u00a069\u00aa edici\u00f3n del Festival de Cannes, cuyo\u00a0director Cristi Puiu esboza una radiograf\u00eda contempor\u00e1nea de la comunidad rumana. Larry, un importante neur\u00f3logo, y su esposa asisten a una comida familiar para conmemorar la muerte de su padre d\u00edas atr\u00e1s. Mientras esperan al sacerdote que efectuar\u00e1 el acostumbrado rito suceder\u00e1n situaciones insospechadas en el domicilio. Bajo el duro recuerdo del r\u00e9gimen comunista y\u00a0obligado a enfrentarse a sus miedos y pasado, Larry tiene que reconsiderar su lugar dentro de la familia.",
        "tags": [
            {
                "id": 925,
                "name": "Enredos familiares",
                "slug": "enredos-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/enredos-familiares"
            },
            {
                "id": 455,
                "name": "Atentado",
                "slug": "atentado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/atentado"
            },
            {
                "id": 696,
                "name": "Cannes 2016",
                "slug": "cannes-2016",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cannes-2016"
            },
            {
                "id": 151,
                "name": "Cine franc\u00e9s de autor",
                "slug": "cine-frances-de-autor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-frances-de-autor"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 981,
                "name": "Recomendadas de Alonso D\u00edaz de la Vega ",
                "slug": "recomendadas-de-alonso-diaz-de-la-vega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-alonso-diaz-de-la-vega"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Sieranevada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/sieranevada",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2767,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Nevada.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Nevada/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Nevada/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}