{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Daniel Adum Gilbert",
                "gender": "m",
                "id": 5251,
                "slug": "daniel-adum-gilbert",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-adum-gilbert"
            },
            {
                "full_name": "Victor  Ar\u00e1uz",
                "gender": "m",
                "id": 5252,
                "slug": "victor-arauz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/victor-arauz"
            },
            {
                "full_name": "Diego Cata\u00f1o",
                "gender": "m",
                "id": 907,
                "slug": "diego-catano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/diego-catano"
            },
            {
                "full_name": "Andr\u00e9s Crespo Arosemena",
                "gender": "m",
                "id": 5253,
                "slug": "andres-crespo-arosemena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/andres-crespo-arosemena"
            },
            {
                "full_name": "Erando Gonz\u00e1lez",
                "gender": "m",
                "id": 500,
                "slug": "erando-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/erando-gonzalez"
            },
            {
                "full_name": "Maya Zapata",
                "gender": "f",
                "id": 287,
                "slug": "maya-zapata",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/maya-zapata"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "festival-de-cine-latino-de-san-diego-eua",
                "name": "Festival de Cine Latino de San Diego, EUA",
                "slug": "festival-de-cine-latino-de-san-diego-eua",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Chicago",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula",
                "icon": "festival-de-cine-de-miami",
                "name": "Festival de Cine de Miami",
                "slug": "festival-de-cine-de-miami",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Montaje",
                "icon": "premios-platino-del-cine-iberoamericano",
                "name": "Premios Platino del Cine Iberoamericano",
                "slug": "premios-platino-del-cine-iberoamericano",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Pel\u00edcula Iberoamericana",
                "icon": "premios-jose-maria-forque",
                "name": "Premios Jos\u00e9 Mar\u00eda Forqu\u00e9",
                "slug": "premios-jose-maria-forque",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 63,
                "name": "Ecuador",
                "slug": "ecuador",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/ecuador"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Sebasti\u00e1n Cordero",
                "gender": "m",
                "id": 1876,
                "slug": "sebastian-cordero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/sebastian-cordero"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 101,
        "excerpt": "Un retrato de\u00a0la ciudad de Guayaquil a trav\u00e9s de sus contrastes sociales , mismos que encuentran salida a sus tensiones en la violencia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 6,
                "name": "Thriller",
                "slug": "thriller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/thriller"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3462,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/5/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3462/2/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 27,
        "original_title": "Sin muertos no hay carnaval",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 161,
                "name": "Salamadra Producciones",
                "slug": "salamadra-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/salamadra-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2003,
                "name": "Aktis Film Production",
                "slug": "aktis-film-production",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/aktis-film-production"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "sin-muertos-no-hay-carnaval",
        "synopsis": "Todo comienza con una bala perdida y un joven guayaquile\u00f1o acaudalado que trata de desalojar a 250 familias que han invadido las tierras que hered\u00f3 de su padre. El l\u00edder de la invasi\u00f3n est\u00e1 dispuesto a negociar el desalojo de los predios, sabiendo que dicho desalojo no suceder\u00e1 sin sangre. Los invasores, sospechando la traici\u00f3n de su l\u00edder, hacen p\u00fablico su reclamo. Un retrato de\u00a0la ciudad de Guayaquil a trav\u00e9s de sus varios estratos sociales, llenos de tensiones latentes que solo pueden ser resueltas mediante la violencia.",
        "tags": [
            {
                "id": 757,
                "name": "Thriller_MX",
                "slug": "thriller-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-mx"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 458,
                "name": "Clases sociales",
                "slug": "clases-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clases-sociales"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 42,
                "name": "Cr\u00edtica a la burgues\u00eda",
                "slug": "critica-a-la-burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-burguesia"
            },
            {
                "id": 33,
                "name": "Cine rural",
                "slug": "cine-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-rural"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 597,
                "name": "Vida Rural MX",
                "slug": "vida-rural-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural-mx"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 1127,
                "name": "Personajes singulares",
                "slug": "personajes-singulares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-singulares"
            },
            {
                "id": 1166,
                "name": "Econom\u00eda y negocios",
                "slug": "economia-y-negocios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/economia-y-negocios"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 1404,
                "name": "M\u00f3nica Lozano",
                "slug": "monica-lozano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monica-lozano"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2016,
                "name": "Michelle Couttolenc",
                "slug": "michelle-couttolenc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/michelle-couttolenc"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2537,
                "name": "Memorias de la segregaci\u00f3n",
                "slug": "memorias-de-la-segregacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memorias-de-la-segregacion"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Sin muertos no hay carnaval",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/sin-muertos-no-hay-carnaval",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2791,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/SINMUERTOS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/SINMUERTOS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/SINMUERTOS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}