{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "FICUNAM",
                "slug": "ficunam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Cinematogr\u00e1fico Internacional del Uruguay",
                "slug": "festival-cinematografico-internacional-del-uruguay",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "FICUNAM",
                "slug": "ficunam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Documentales DOCSBARCELONA",
                "slug": "festival-internacional-de-documentales-docsbarcelona",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ambulante",
                "slug": "festival-ambulante",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "name": "Festival de Cine Independiente de Buenos Aires (BAFICI)",
                "slug": "festival-de-cine-independiente-de-buenos-aires-bafici",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Julien Elie",
                "gender": "m",
                "id": 2492,
                "slug": "julien-elie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/julien-elie"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 154,
        "excerpt": "Documental que sigue el registro de la violencia que se vive en M\u00e9xico narrado en blanco y negro.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5420,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5420/3/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 29,
        "original_title": "Soles negros",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "soles-negros",
        "synopsis": "Un mal huidizo se cierne sobre M\u00e9xico. Hace veinte a\u00f1os, los gritos de muchachas j\u00f3venes resonaban en la regi\u00f3n norte del pa\u00eds, v\u00edctimas de la furia mis\u00f3gina. Al amparo de los volcanes de la capital, los \u00faltimos a\u00f1os, cientos de nuevas v\u00edctimas han padecido el mismo. Campesinos, estudiantes, viajeros, desaparecen en las carreteras a lo largo de todo el pa\u00eds mientras periodistas son asesinados. La impunidad abre la puerta al abuso y el terror se extiende por toda la rep\u00fablica. Algunas personas alzan la voz, denuncian e investigan mientras otras, armadas con palas y evitando ser emboscadas, buscan a todos aquellos que han desaparecido. A la par que los testimonios y descubrimientos van haciendo camino, la verdad emerge lentamente.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 1243,
                "name": "Estado de M\u00e9xico",
                "slug": "estado-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estado-de-mexico"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1169,
                "name": "Veracruz",
                "slug": "veracruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veracruz"
            },
            {
                "id": 1250,
                "name": "Guerrero",
                "slug": "guerrero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerrero"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 403,
                "name": "Desapariciones",
                "slug": "desapariciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones"
            },
            {
                "id": 808,
                "name": "Desaparecidos",
                "slug": "desaparecidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desaparecidos"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 1474,
                "name": "FICUNAM",
                "slug": "ficunam",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficunam"
            },
            {
                "id": 1025,
                "name": "Ambulante",
                "slug": "ambulante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambulante"
            },
            {
                "id": 923,
                "name": "Seleccionados FICG",
                "slug": "seleccionados-ficg",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/seleccionados-ficg"
            },
            {
                "id": 1805,
                "name": "Ciclo perspectiva de g\u00e9nero",
                "slug": "ciclo-perspectiva-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-perspectiva-de-genero"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1930,
                "name": "Nacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2569,
                "name": "Con ojos de mam\u00e1",
                "slug": "con-ojos-de-mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-ojos-de-mama"
            },
            {
                "id": 2546,
                "name": "Amor y muerte",
                "slug": "amor-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-y-muerte"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Soles negros",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/soles-negros",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4856,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/SOLES.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/SOLES/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/SOLES/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2018
    }
}