{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Francisco Barreiro",
                "gender": "m",
                "id": 2955,
                "slug": "francisco-barreiro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/francisco-barreiro"
            },
            {
                "full_name": "Alan Ch\u00e1vez",
                "gender": "m",
                "id": 718,
                "slug": "alan-chavez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alan-chavez"
            },
            {
                "full_name": "Paulina Gait\u00e1n",
                "gender": "f",
                "id": 2088,
                "slug": "paulina-gaitan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/paulina-gaitan"
            },
            {
                "full_name": "Carmen Beato",
                "gender": "f",
                "id": 609,
                "slug": "carmen-beato",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/carmen-beato"
            },
            {
                "full_name": "Jorge Z\u00e1rate",
                "gender": "m",
                "id": 293,
                "slug": "jorge-zarate",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jorge-zarate"
            },
            {
                "full_name": "Humberto Y\u00e1\u00f1ez",
                "gender": "m",
                "id": 2515,
                "slug": "humberto-yanez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/humberto-yanez"
            },
            {
                "full_name": "Juan Carlos Colombo",
                "gender": "m",
                "id": 133,
                "slug": "juan-carlos-colombo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-carlos-colombo"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Gim\u00e9nez Cacho",
                "gender": "m",
                "id": 104,
                "slug": "daniel-gimenez-cacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-gimenez-cacho"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.1,
        "avg_votes_formatted": "8,1",
        "awards": [
            {
                "category": "7\u00b0 Concurso Nacional de Apoyo a la Postproducci\u00f3n de Cortometrajes",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Secci\u00f3n oficial ",
                "icon": "festival-de-sitges",
                "name": "Festival de Sitges",
                "slug": "festival-de-sitges",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jorge Michel Grau",
                "gender": "m",
                "id": 107,
                "slug": "jorge-michel-grau",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jorge-michel-grau"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "Una familia queda desamparada al morir su padre. Todos son can\u00edbales, y toda su vida se han alimentado de carne humana. Ahora que \u00e9l ya no est\u00e1, \u00bfqui\u00e9n cazar\u00e1?",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 21,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/terror"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2450,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/8/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/12/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/13/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/7/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/6/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/11/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/10/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2450/2/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 166,
        "original_title": "Somos lo que hay",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "somos-lo-que-hay",
        "synopsis": "Una familia queda desamparada al morir su padre. A partir de ese momento se enfrentan a la angustia de tener que conseguir alimento por su propia mano. La devastada familia tendr\u00e1 que sobrevivir, porque son can\u00edbales. Toda su vida se han alimentado de carne humana, en sangrientas ceremonias, y las v\u00edctimas han sido siempre prove\u00eddas por el padre. Ahora que \u00e9l ya no est\u00e1, \u00bfqui\u00e9n cazar\u00e1?, \u00bfqui\u00e9n los guiar\u00e1?, \u00bfc\u00f3mo saciar\u00e1n su hambre?",
        "tags": [
            {
                "id": 738,
                "name": "Terror moderno",
                "slug": "terror-moderno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-moderno"
            },
            {
                "id": 741,
                "name": "ESCINE",
                "slug": "escine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escine"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 664,
                "name": "Can\u00edbales",
                "slug": "canibales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canibales"
            },
            {
                "id": 699,
                "name": "Escenas de metro",
                "slug": "escenas-de-metro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escenas-de-metro"
            },
            {
                "id": 447,
                "name": "Homosexualidad",
                "slug": "homosexualidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homosexualidad"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 428,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror"
            },
            {
                "id": 493,
                "name": "Miedo",
                "slug": "miedo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miedo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 838,
                "name": "8\u00b0 FICM",
                "slug": "80-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/80-ficm"
            },
            {
                "id": 841,
                "name": "11\u00b0 FICM",
                "slug": "110-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/110-ficm"
            },
            {
                "id": 76,
                "name": "Monstruos",
                "slug": "monstruos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/monstruos"
            },
            {
                "id": 844,
                "name": "Terror hecho en M\u00e9xico",
                "slug": "terror-hecho-en-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-hecho-en-mexico"
            },
            {
                "id": 845,
                "name": "Sangre",
                "slug": "sangre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sangre"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 863,
                "name": "Queridos hermanos",
                "slug": "queridos-hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queridos-hermanos"
            },
            {
                "id": 897,
                "name": "Especial CCC",
                "slug": "especial-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-ccc"
            },
            {
                "id": 985,
                "name": "Recomendadas de Erick Estrada ",
                "slug": "recomendadas-de-erick-estrada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-erick-estrada"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1139,
                "name": "Estrenos nacionales FICM",
                "slug": "estrenos-nacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-nacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1267,
                "name": "Formados en el aula",
                "slug": "formados-en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/formados-en-el-aula"
            },
            {
                "id": 941,
                "name": "Directores en MICA",
                "slug": "directores-en-mica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores-en-mica"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 958,
                "name": "Terror en el GIFF",
                "slug": "terror-en-el-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/terror-en-el-giff"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1343,
                "name": "Especial Fetival Mix",
                "slug": "especial-fetival-mix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fetival-mix"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 603,
                "name": "Aniversario CCC",
                "slug": "aniversario-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aniversario-ccc"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 1412,
                "name": "Axel Mu\u00f1oz Barba",
                "slug": "axel-munoz-barba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/axel-munoz-barba"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1465,
                "name": "Atrapados",
                "slug": "atrapados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/atrapados"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 1524,
                "name": "largometrajes aniversario CCC",
                "slug": "largometrajes-aniversario-ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-aniversario-ccc"
            },
            {
                "id": 2614,
                "name": "Homenaje Daniel Gim\u00e9nez Cacho",
                "slug": "homenaje-daniel-gimenez-cacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homenaje-daniel-gimenez-cacho"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 790,
                "name": "Funciones especiales",
                "slug": "funciones-especiales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/funciones-especiales"
            },
            {
                "id": 2736,
                "name": "10 d\u00edas de terror en FilminLatino ",
                "slug": "10-dias-de-terror-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/10-dias-de-terror-en-filminlatino"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Somos lo que hay",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/somos-lo-que-hay",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1890,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2010
    }
}