{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado en la categor\u00eda Movimientos sociales y organizaci\u00f3n ciudadana",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": 2007
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rolando Inti Cordera",
                "gender": "m",
                "id": 389,
                "slug": "rolando-inti-cordera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rolando-inti-cordera"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 76,
        "excerpt": "La cinta retrata a profundidad lo que la m\u00fasica puede construir en una comunidad.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 420,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/420/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 9,
        "original_title": "Soneros de Tesechoac\u00e1n",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 369,
                "name": "La Maroma Producciones",
                "slug": "la-maroma-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-maroma-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 370,
                "name": "AVM",
                "slug": "avm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/avm"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "soneros-de-tesechoacan",
        "synopsis": "Don Higinio El Negro Tadeo es un sonero de 88 a\u00f1os que recorre el r\u00edo Tesechoac\u00e1n, desde la Sierra de Oaxaca hasta la desembocadura, para visitar los lugares donde toc\u00f3 durante toda su vida y reunir a viejos m\u00fasicos que han dejado de tocar. Esto con el fin de organizar un gran fandango muy cerca de la desembocadura del r\u00edo. El viaje de El Negro es un recorrido por su vida, por las sorpresas naturales de la regi\u00f3n y su gente, pero sobre todo por su m\u00fasica: el son jarocho.",
        "tags": [
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 463,
                "name": "Antiguas civilizaciones",
                "slug": "antiguas-civilizaciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiguas-civilizaciones"
            },
            {
                "id": 822,
                "name": "Canto",
                "slug": "canto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canto"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1247,
                "name": "2007",
                "slug": "2007",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2007"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1797,
                "name": "MIC Istmo",
                "slug": "mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1802,
                "name": "Zaa' (M\u00fasica) | MIC Istmo",
                "slug": "zaa-musica-mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/zaa-musica-mic-istmo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1192147200,
        "theater_release_date": 1192147200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Soneros de Tesechoac\u00e1n",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/soneros-de-tesechoacan",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 666,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/soneros.de.tesechoacan.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/soneros.de.tesechoacan/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/soneros.de.tesechoacan/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2007
    }
}