{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.8,
        "avg_votes_formatted": "7,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "International Documentary Film Festival Amsterdam",
                "slug": "international-documentary-film-festival-amsterdam",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-berlin",
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-cine-internacional-de-sao-paulo",
                "name": "Festival de Cine Internacional de Sao Paulo",
                "slug": "festival-de-cine-internacional-de-sao-paulo",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Valtenir    Gomez ",
                "gender": "m",
                "id": 2307,
                "slug": "valtenir-gomez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/valtenir-gomez"
            },
            {
                "full_name": "Wilmar Fernandes \u201cP.C.\u201d",
                "gender": "m",
                "id": 500,
                "slug": "wilmar-fernandes-pc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/wilmar-fernandes-pc"
            },
            {
                "full_name": "Valtenir Gomes",
                "gender": "m",
                "id": 501,
                "slug": "valtenir-gomes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/valtenir-gomes"
            },
            {
                "full_name": "Elizabett Concei\u00e7\u00e3o",
                "gender": "f",
                "id": 502,
                "slug": "elizabett-conceicao",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/elizabett-conceicao"
            },
            {
                "full_name": "Eliane Aparecida do Prado",
                "gender": "f",
                "id": 504,
                "slug": "eliane-aparecida-do-prado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/eliane-aparecida-do-prado"
            },
            {
                "full_name": "Nelson Guedes",
                "gender": "m",
                "id": 505,
                "slug": "nelson-guedes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/nelson-guedes"
            },
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Reginaldo Pires \u201cBento\u201d",
                "gender": "m",
                "id": 503,
                "slug": "jose-reginaldo-pires-bento",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/jose-reginaldo-pires-bento"
            },
            {
                "full_name": "Natalina C\u00e2ndida \u201cV\u00f3\u201d",
                "gender": "f",
                "id": 499,
                "slug": "natalina-candida-vo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/natalina-candida-vo"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 31,
                "name": "Brasil",
                "slug": "brasil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/brasil"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Camila Freitas",
                "gender": "f",
                "id": 3076,
                "slug": "camila-freitas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/camila-freitas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 112,
        "excerpt": "\"Suelo\" es un documental\u00a0que retrata a un grupo de personas que lucha por conquistar una peque\u00f1a parte de la tierra donde pueden establecerse y vivir una vida autosustentable.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 9864,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/5/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/5/still_5_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/9864/5/still_6_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Ch\u00e3o",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2554,
                "name": "Leonardo Feliciano",
                "slug": "leonardo-feliciano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/leonardo-feliciano"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2555,
                "name": "Camila Machado",
                "slug": "camila-machado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/camila-machado"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2556,
                "name": "Francisco Craesmeyer",
                "slug": "francisco-craesmeyer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/francisco-craesmeyer"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "suelo",
        "synopsis": "Durante un per\u00edodo de cuatro a\u00f1os, Camila Freitas grab\u00f3 las vidas de un grupo de trabajadores sin tierra en el estado brasile\u00f1o de Goi\u00e1s.\u00a0 Desde 2015, el Movimiento de Trabajadores Sin Tierra han estado ocupando las tierras de una f\u00e1brica de ca\u00f1a de az\u00facar endeudada para presionar por su redistribuci\u00f3n a trav\u00e9s de la reforma agraria.<br>Ch\u00e3o proporciona informaci\u00f3n sobre la rutina diaria del grupo, que se divide entre labrar la tierra, el activismo pol\u00edtico y hablar de c\u00f3mo podr\u00eda ser un futuro mejor.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1733,
                "name": "Largometraje-Documental",
                "slug": "largometraje-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-documental"
            },
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 1311,
                "name": "Comunidad",
                "slug": "comunidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/comunidad"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Lucha de clases",
                "slug": "lucha-de-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lucha-de-clases"
            },
            {
                "id": 926,
                "name": "No actores",
                "slug": "no-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-actores"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 535,
                "name": "Capitalismo",
                "slug": "capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/capitalismo"
            },
            {
                "id": 2118,
                "name": "Agricultura",
                "slug": "agricultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agricultura"
            },
            {
                "id": 485,
                "name": "Activismo",
                "slug": "activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/activismo"
            },
            {
                "id": 274,
                "name": "Cine pol\u00edtico ",
                "slug": "cine-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-politico"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 682,
                "name": "Destino",
                "slug": "destino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destino"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1301,
                "name": "Hombres",
                "slug": "hombres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hombres"
            },
            {
                "id": 760,
                "name": "Paisajes",
                "slug": "paisajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paisajes"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 286,
                "name": "Revuelta social",
                "slug": "revuelta-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revuelta-social"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1619,
                "name": "MICG\u00e9nero 2020",
                "slug": "micgenero-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/micgenero-2020"
            },
            {
                "id": 1632,
                "name": "Ecofeminismos | MICG\u00e9nero 2020",
                "slug": "ecofeminismos-micgenero-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ecofeminismos-micgenero-2020"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Suelo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/suelo",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 11602,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/BESTIARIO-TRIAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/BESTIARIO-TRIAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/BESTIARIO-TRIAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2019
    }
}