{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Haluk Bilginer",
                "gender": "m",
                "id": 2888,
                "slug": "haluk-bilginer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/haluk-bilginer"
            },
            {
                "full_name": "Melisa S\u00f6zen",
                "gender": "f",
                "id": 2889,
                "slug": "melisa-sozen",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/melisa-sozen"
            },
            {
                "full_name": "Demet Akbag",
                "gender": "f",
                "id": 2890,
                "slug": "demet-akbag",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/demet-akbag"
            },
            {
                "full_name": "Ayberk Pekcan",
                "gender": "m",
                "id": 2891,
                "slug": "ayberk-pekcan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/ayberk-pekcan"
            },
            {
                "full_name": "Serhat Mustafa Kilic",
                "gender": "m",
                "id": 2892,
                "slug": "serhat-mustafa-kilic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/serhat-mustafa-kilic"
            },
            {
                "full_name": "Nejat Isler",
                "gender": "m",
                "id": 2893,
                "slug": "nejat-isler",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/nejat-isler"
            }
        ],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio FIPRESCI",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Palma de Oro",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Perlas",
                "icon": "festival-de-san-sebastian",
                "name": "Festival de San Sebasti\u00e1n",
                "slug": "festival-de-san-sebastian",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "name": "SIYAD Premio de la Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Cine de Turco",
                "slug": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "name": "SIYAD Premio de la Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Cine de Turco",
                "slug": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "name": "SIYAD Premio de la Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Cine de Turco",
                "slug": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "name": "SIYAD Premio de la Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Cine de Turco",
                "slug": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actor Secundario",
                "icon": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "name": "SIYAD Premio de la Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Cine de Turco",
                "slug": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "name": "SIYAD Premio de la Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Cine de Turco",
                "slug": "siyad-premio-de-la-asociacion-de-criticos-de-cine-de-turco",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "asia-pacific-screen-awards",
                "name": "Asia Pacific Screen Awards",
                "slug": "asia-pacific-screen-awards",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "sindicato-de-criticos-de-cine-de-francia",
                "name": "Sindicato de Cr\u00edticos de Cine de Francia",
                "slug": "sindicato-de-criticos-de-cine-de-francia",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Historia Original ",
                "icon": "sydney-film-festival",
                "name": "Sydney Film Festival",
                "slug": "sydney-film-festival",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Actor",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-palm-springs",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Palm Springs",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-palm-springs",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Adaptado",
                "icon": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "name": "Italian Online Movie Awards (IOMA)",
                "slug": "italian-online-movie-awards-ioma",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "premios-turia",
                "name": "Premios Turia",
                "slug": "premios-turia",
                "year": 2014
            },
            {
                "category": "Premio Ancla de Oro",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-haifa",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Haifa",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-haifa",
                "year": 2014
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 57,
                "name": "Alemania",
                "slug": "alemania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/alemania"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 224,
                "name": "Turqu\u00eda",
                "slug": "turquia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/turquia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nuri Bilge Ceylan",
                "gender": "m",
                "id": 446,
                "slug": "nuri-bilge-ceylan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nuri-bilge-ceylan"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 196,
        "excerpt": "Aydin tiene una tormentosa relaci\u00f3n con su esposa. En invierno ambos quedan atrapados en un hotel, es ah\u00ed donde Aydin tendr\u00e1 una introspecci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1516,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/14/still_0_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/14/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/15/still_2_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/14/still_3_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/12/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1516/15/still_5_3.jpeg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 31,
        "original_title": "Kis Uykusu",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 480,
                "name": "Zeynofilm",
                "slug": "zeynofilm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/zeynofilm"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1160,
                "name": "Bredok Filmproduction",
                "slug": "bredok-filmproduction",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bredok-filmproduction"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1161,
                "name": "Memento Films Production",
                "slug": "memento-films-production",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/memento-films-production"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 484,
                "name": "Imaj",
                "slug": "imaj",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imaj"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "sueno-de-invierno",
        "synopsis": "Aydin, es un actor jubilado, dirige un peque\u00f1o hotel en Anatolia con la ayuda de su joven esposa, de la que est\u00e1 muy distanciado, y de su hermana, una mujer triste que se acaba de divorciar. En invierno, a medida que la nieve va cubriendo la estepa, el hotel se convierte en un refugio para ellos, del cual no pueden escapar.",
        "tags": [
            {
                "id": 180,
                "name": "Amor en la vejez",
                "slug": "amor-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 736,
                "name": "Oto\u00f1o y vino",
                "slug": "otono-y-vino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otono-y-vino"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 442,
                "name": "Desastres naturales",
                "slug": "desastres-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desastres-naturales"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 627,
                "name": "Hermanos",
                "slug": "hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 190,
                "name": "Amor fugaz",
                "slug": "amor-fugaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-fugaz"
            },
            {
                "id": 1281,
                "name": "Crisis de amor",
                "slug": "crisis-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-de-amor"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 393,
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-cannes"
            },
            {
                "id": 842,
                "name": "12\u00b0 FICM",
                "slug": "120-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/120-ficm"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1440,
                "name": "Invierno",
                "slug": "invierno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/invierno"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1400198400,
        "theater_release_date": 1400198400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Sue\u00f1o de invierno",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/sueno-de-invierno",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1764,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/SUENO-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/SUENO-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/SUENO-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}