{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7.2,
        "avg_votes_formatted": "7,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "festival-de-cine-de-lima",
                "name": "Festival de Cine de Lima",
                "slug": "festival-de-cine-de-lima",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Roberto  Behar",
                "gender": "m",
                "id": 151,
                "slug": "roberto-behar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/roberto-behar"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Hari Sama",
                "gender": "m",
                "id": 527,
                "slug": "hari-sama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/hari-sama"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 111,
        "excerpt": "Documental que muestra los recuerdos de un polifac\u00e9tico hombre que encontr\u00f3 la paz a trav\u00e9s de la ceremonia del t\u00e9 japon\u00e9s.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2690,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2690/5/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 37,
        "original_title": "Sunka Raku: Alegr\u00eda evanescente",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 587,
                "name": "Catatonia Cine",
                "slug": "catatonia-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/catatonia-cine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "sunka-raku-alegria-evanescente",
        "synopsis": "Sunka Raku muestra la vida de un\u00a0multifac\u00e9tico y carism\u00e1tico hombre, Roberto Behar, quien durante 25 a\u00f1os se ha dedicado a aprender el arte milenario de la ceremonia del t\u00e9 japon\u00e9s. Roberto, a partir de las cuatro estaciones del a\u00f1o, hace una reflexi\u00f3n sobre su vida y de los cambios que tiene el ser humano con el paso de los a\u00f1os. Una historia que habla sobre la construcci\u00f3n minuciosa de unas casas de t\u00e9 japonesas en el Ajusco mexicano. Cuarto largometraje de Hari Sama, director de pel\u00edculas como \"El sue\u00f1o de Lu\" y \"Esto no es Berl\u00edn\".",
        "tags": [
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 65,
                "name": "Arquitectura",
                "slug": "arquitectura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arquitectura"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 784,
                "name": "Documentales de naturaleza",
                "slug": "documentales-de-naturaleza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-naturaleza"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 673,
                "name": "Realizaci\u00f3n fotogr\u00e1fica",
                "slug": "realizacion-fotografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizacion-fotografica"
            },
            {
                "id": 1373,
                "name": "FICM",
                "slug": "ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm"
            },
            {
                "id": 389,
                "name": "Soledad",
                "slug": "soledad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/soledad"
            },
            {
                "id": 583,
                "name": "Cine Mexicano",
                "slug": "cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 264,
                "name": "Poes\u00eda",
                "slug": "poesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/poesia"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 753,
                "name": "Biopic_MX",
                "slug": "biopic-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic-mx"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 484,
                "name": "Paz",
                "slug": "paz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/paz"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1476,
                "name": "Encerr\u00f3n Doqumental",
                "slug": "encerron-doqumental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/encerron-doqumental"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Sunka Raku: Alegr\u00eda evanescente",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/sunka-raku-alegria-evanescente",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 4469,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/SUNKA-RAKU.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/SUNKA-RAKU/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/SUNKA-RAKU/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}