{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n honor\u00edfica ",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Documental Mexicano Zanate",
                "slug": "festival-de-cine-documental-mexicano-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOCSMX",
                "slug": "docsmx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Duhok",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-duhok",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Environmental Award",
                "icon": "festival-internacional-documental-de-sheffield-reino-unido",
                "name": "Festival Internacional Documental de Sheffield, Reino Unido",
                "slug": "festival-internacional-documental-de-sheffield-reino-unido",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Teresa Camou Guerrero",
                "gender": "f",
                "id": 1974,
                "slug": "teresa-camou-guerrero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/teresa-camou-guerrero"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 80,
        "excerpt": "Documental que aborda la destrucci\u00f3n de la vida rural y la actual amenaza que acecha al\u00a0ma\u00edz en M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3924,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/2/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/4/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3924/3/still_7_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 46,
        "original_title": "Sun\u00fa",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "CONACULTA ",
                "id": 24,
                "name": "Consejo Nacional para la Cultura y las Artes",
                "slug": "consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/consejo-nacional-para-la-cultura-y-las-artes"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "sunu",
        "synopsis": "A trav\u00e9s del testimonio de\u00a0peque\u00f1os, medianos y grandes productores de ma\u00edz en M\u00e9xico, 'Sun\u00fa' presenta un mosaico de historias que evidencian\u00a0la actual amenaza que recae sobre el\u00a0mundo rural y se sumerge\u00a0al coraz\u00f3n de un pa\u00eds, donde los pueblos alientan su determinaci\u00f3n a seguir siendo libres, a trabajar la tierra y cultivar sus semillas; a vivir su cultura y su espiritualidad en una sociedad que\u00a0no les valora pero a la vez les necesita. El documental\u00a0revela los peligros que acechan\u00a0al ma\u00edz y los conocimientos\u00a0en riesgo de perderse para siempre, a la vez\u00a0que comparte un tapiz generoso de mensajes sencillos y sentidos para los campesinos del mundo y la gente de ciudad que si no act\u00faa pronto perder\u00e1 la posibilidad de elegir. Largometraje realizado a trav\u00e9s del Est\u00edmulo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez para la Creaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica en M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica, \u00a0una iniciativa del Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda (IMCINE) y la W.K.Kellogg Foundation para apoyar la producci\u00f3n de cine documental narrado desde sus actores sociales al interior de las comunidades ind\u00edgenas y afro en M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1136,
                "name": "Est\u00edmulo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez/IMCINE",
                "slug": "estimulo-gabriel-garcia-marquezimcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estimulo-gabriel-garcia-marquezimcine"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 84,
                "name": "3\u00aa edad",
                "slug": "3a-edad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/3a-edad"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1269,
                "name": "Cortometrajes IMCINE",
                "slug": "cortometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cortometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 1271,
                "name": "Teresa Camou Guerrero",
                "slug": "teresa-camou-guerrero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/teresa-camou-guerrero"
            },
            {
                "id": 277,
                "name": "Oaxaca",
                "slug": "oaxaca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/oaxaca"
            },
            {
                "id": 1192,
                "name": "Chihuahua",
                "slug": "chihuahua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/chihuahua"
            },
            {
                "id": 1212,
                "name": "Tlaxcala",
                "slug": "tlaxcala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tlaxcala"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 1476,
                "name": "Encerr\u00f3n Doqumental",
                "slug": "encerron-doqumental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/encerron-doqumental"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1654,
                "name": "Otro Cine | Quienes somos",
                "slug": "otro-cine-quienes-somos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otro-cine-quienes-somos"
            },
            {
                "id": 2125,
                "name": "2da. Muestra de Cine en Defensa del Territorio y el Agua",
                "slug": "2da-muestra-de-cine-en-defensa-del-territorio-y-el-agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2da-muestra-de-cine-en-defensa-del-territorio-y-el-agua"
            },
            {
                "id": 2126,
                "name": "Muestra | 2da. Muestra de Cine en Defensa del Territorio y el Agua",
                "slug": "muestra-2da-muestra-de-cine-en-defensa-del-territorio-y-el-agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-2da-muestra-de-cine-en-defensa-del-territorio-y-el-agua"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2292,
                "name": "FILO 2021",
                "slug": "filo-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filo-2021"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2591,
                "name": "SEP - Largometrajes",
                "slug": "sep-largometrajes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-largometrajes"
            },
            {
                "id": 2581,
                "name": "SEP - Interculturalidad cr\u00edtica",
                "slug": "sep-interculturalidad-critica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-interculturalidad-critica"
            },
            {
                "id": 2584,
                "name": "SEP - Vida saludable",
                "slug": "sep-vida-saludable",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sep-vida-saludable"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Sun\u00fa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/sunu",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 3251,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/sunu-trailer.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/sunu-trailer/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/sunu-trailer/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}