{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Marat Descartes",
                "gender": "m",
                "id": 3026,
                "slug": "marat-descartes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/marat-descartes"
            },
            {
                "full_name": "Renata Jesion",
                "gender": "f",
                "id": 3027,
                "slug": "renata-jesion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/renata-jesion"
            },
            {
                "full_name": "Cristiano Karnas",
                "gender": "m",
                "id": 3028,
                "slug": "cristiano-karnas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/cristiano-karnas"
            },
            {
                "full_name": "Clarissa Kiste",
                "gender": "f",
                "id": 3029,
                "slug": "clarissa-kiste",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/clarissa-kiste"
            },
            {
                "full_name": "Jair Rodrigues",
                "gender": "m",
                "id": 3030,
                "slug": "jair-rodrigues",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jair-rodrigues"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.1,
        "avg_votes_formatted": "7,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Golden Kikito a Mejor Actor",
                "icon": "festival-de-cine-de-gramado",
                "name": "Festival de Cine de Gramado",
                "slug": "festival-de-cine-de-gramado",
                "year": 2012
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 31,
                "name": "Brasil",
                "slug": "brasil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/brasil"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rubens Rewald",
                "gender": "m",
                "id": 1072,
                "slug": "rubens-rewald",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rubens-rewald"
            },
            {
                "full_name": "Rossana Foglia",
                "gender": "f",
                "id": 1073,
                "slug": "rossana-foglia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/rossana-foglia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 93,
        "excerpt": "Retrato de la incansable lucha de la comunidad art\u00edstica de la actuaci\u00f3n para salir adelante y conseguir trabajo en una sociedad tercermundista.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1823,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1823/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1823/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1823/2/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1823/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1823/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1823/4/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "S\u00faper nada",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1246,
                "name": "Confeitaria de Cinema",
                "slug": "confeitaria-de-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/confeitaria-de-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 320,
                "name": "Santa Luc\u00eda Cine",
                "slug": "santa-lucia-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/santa-lucia-cine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "super-nada",
        "synopsis": "En la ca\u00f3tica ciudad de S\u00e3o Paulo, Brasil, Guto sue\u00f1a en ser un gran actor. Se prepara, ensaya, va a todos los castings, cree que su hora va a llegar en cualquier momento. Su \u00eddolo y modelo es Zeca, un viejo comediante, muy decadente pero que todav\u00eda es el \u00eddolo de toda una generaci\u00f3n. Sus caminos se cruzan y la suerte de Guto parece cambiar. \u00bfSer\u00e1?",
        "tags": [
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 45,
                "name": "Cine dentro del cine",
                "slug": "cine-dentro-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-dentro-del-cine"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 559,
                "name": "Desempleo",
                "slug": "desempleo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desempleo"
            },
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 143,
                "name": "Crisis creativa",
                "slug": "crisis-creativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-creativa"
            },
            {
                "id": 137,
                "name": "Desigualdad laboral",
                "slug": "desigualdad-laboral",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-laboral"
            },
            {
                "id": 719,
                "name": "Personajes actores",
                "slug": "personajes-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-actores"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 806,
                "name": "Perdedores",
                "slug": "perdedores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/perdedores"
            },
            {
                "id": 16,
                "name": "S\u00e1tiras y parodias",
                "slug": "satiras-y-parodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/satiras-y-parodias"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1436,
                "name": "Bellas artes",
                "slug": "bellas-artes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bellas-artes"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1353196800,
        "theater_release_date": 1353196800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "S\u00faper nada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/super-nada",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1284,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/super-nada.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/super-nada/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/super-nada/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2012
    }
}