{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Ferm\u00edn Volcoff",
                "gender": "m",
                "id": 2720,
                "slug": "fermin-volcoff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/fermin-volcoff"
            },
            {
                "full_name": "Mart\u00edn Slipak",
                "gender": "m",
                "id": 2721,
                "slug": "martin-slipak",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/martin-slipak"
            },
            {
                "full_name": "Luis Ziembrowski",
                "gender": "m",
                "id": 2722,
                "slug": "luis-ziembrowski",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-ziembrowski"
            },
            {
                "full_name": "Susana Pamp\u00edn",
                "gender": "f",
                "id": 2723,
                "slug": "susana-pampin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/susana-pampin"
            },
            {
                "full_name": "Sof\u00eda Espinosa",
                "gender": "f",
                "id": 2290,
                "slug": "sofia-espinosa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/sofia-espinosa"
            },
            {
                "full_name": "\u00c1lvaro Guerrero",
                "gender": "m",
                "id": 1462,
                "slug": "alvaro-guerrero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/alvaro-guerrero"
            },
            {
                "full_name": "Isela Vega",
                "gender": "f",
                "id": 328,
                "slug": "isela-vega",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/isela-vega"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Generaci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2010
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Sonido",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 10,
                "name": "Argentina",
                "slug": "argentina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/argentina"
            },
            {
                "id": 233,
                "name": "Uruguay",
                "slug": "uruguay",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/uruguay"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Fabi\u00e1n Hofman ",
                "gender": "m",
                "id": 475,
                "slug": "fabian-hofman",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/fabian-hofman"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 96,
        "excerpt": "Treinta a\u00f1os tuvieron que pasar para que Fabi\u00e1n Hofman pudiera contar esta historia\u00a0basada en su experiencia personal, un homenaje a M\u00e9xico.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1457,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1457/4/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "Te extra\u00f1o",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 141,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda ",
                "slug": "instituto-mexicano-de-cinematografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/instituto-mexicano-de-cinematografia"
            },
            {
                "acronym": "FIDECINE",
                "id": 29,
                "name": "FIDECINE",
                "slug": "fidecine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fidecine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1042,
                "name": "F\u00edlmele Producciones",
                "slug": "filmele-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/filmele-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1043,
                "name": "INCAA",
                "slug": "incaa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/incaa"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 351,
                "name": "IBERMEDIA",
                "slug": "ibermedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ibermedia"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "te-extrano",
        "synopsis": "Tras quedar establecida\u00a0la dictadura militar\u00a0en 1976 en Argentina, un joven cuyo hermano se encuentra desaparecido es enviado a M\u00e9xico, donde se enfrentar\u00e1 a la nostalgia por su familia y su transici\u00f3n hacia la madurez. Treinta a\u00f1os tuvieron que pasar para que Fabi\u00e1n Hofman pudiera contar esta historia basada en su experiencia personal, un homenaje a M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 6,
                "name": "Sobre la adolescencia",
                "slug": "sobre-la-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sobre-la-adolescencia"
            },
            {
                "id": 295,
                "name": "Dictadura",
                "slug": "dictadura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dictadura"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 322,
                "name": "Exilio",
                "slug": "exilio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exilio"
            },
            {
                "id": 1068,
                "name": "FIDECINE",
                "slug": "fidecine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fidecine"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 808,
                "name": "Desaparecidos",
                "slug": "desaparecidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desaparecidos"
            },
            {
                "id": 104,
                "name": "Juicios",
                "slug": "juicios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juicios"
            },
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 679,
                "name": "ARGEN-MEX",
                "slug": "argen-mex",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/argen-mex"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 2490,
                "name": "Despedidas",
                "slug": "despedidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/despedidas"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Te extra\u00f1o",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/te-extrano",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3303,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2010
    }
}