{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ambulante",
                "slug": "festival-ambulante",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOCSMX",
                "slug": "docsmx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "",
                "name": "Festival Ambulante",
                "slug": "festival-ambulante",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n",
                "icon": "",
                "name": "Rastros y Luces",
                "slug": "rastros-y-luces",
                "year": null
            },
            {
                "category": "WORK IN PROGRESS",
                "icon": "",
                "name": "Docs In Progress",
                "slug": "docs-in-progress",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Zanate Festival de Cine Documental",
                "slug": "zanate-festival-de-cine-documental",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Mirna Nereida Medina Qui\u00f1onez",
                "gender": "f",
                "id": 2451,
                "slug": "mirna-nereida-medina-quinonez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/mirna-nereida-medina-quinonez"
            },
            {
                "full_name": "Mar\u00eda Cleofas Lugo Torre",
                "gender": "f",
                "id": 2453,
                "slug": "maria-cleofas-lugo-torre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/maria-cleofas-lugo-torre"
            },
            {
                "full_name": "Irma Lizbeth Ortega Higuera",
                "gender": "f",
                "id": 2454,
                "slug": "irma-lizbeth-ortega-higuera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/irma-lizbeth-ortega-higuera"
            },
            {
                "full_name": "Dulcina Parra Gonz\u00e1lez",
                "gender": "f",
                "id": 2455,
                "slug": "dulcina-parra-gonzalez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/dulcina-parra-gonzalez"
            },
            {
                "full_name": "Liliana Bernal Cervantes",
                "gender": "f",
                "id": 2863,
                "slug": "liliana-bernal-cervantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/liliana-bernal-cervantes"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Espinosa de los Monteros",
                "gender": "m",
                "id": 6037,
                "slug": "jose-maria-espinosa-de-los-monteros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jose-maria-espinosa-de-los-monteros"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 84,
        "excerpt": "Ante la ausencia de las autoridades, un grupo de madres v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada salen en busca de los restos de sus hijos. Esta es la historia de Las Rastreadoras de El Fuerte.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10092,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/6/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/5/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/8/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/10/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/12/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10092/14/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 20,
        "original_title": "Te nombr\u00e9 en el silencio",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "te-nombre-en-el-silencio",
        "synopsis": "El 14 de julio de 2014 desapareci\u00f3 Roberto Corrales. Su madre, Mirna Nereida Medina, se acerc\u00f3 a las autoridades en busca de ayuda pero estas se la negaron. Junto a otras madres, fund\u00f3 Las Rastreadoras de El Fuerte, un grupo que sale al desierto con picos y palas en busca de sus hijos desaparecidos. Durante a\u00f1os se han enfrentado al abandono del estado, la complicidad de las autoridades con el crimen organizado y la indiferencia de la sociedad. Esta es una mirada \u00edntima al d\u00eda a d\u00eda en la lucha por mantener la llama de la esperanza y la fuerza para seguir buscando a sus seres queridos.<br><br>Funci\u00f3n especial por los 7 a\u00f1os de FilminLatino. Disponible sin costo solo el 17 de julio del 2022.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 1732,
                "name": "Largometraje",
                "slug": "largometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 403,
                "name": "Desapariciones",
                "slug": "desapariciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1218,
                "name": "Sinaloa",
                "slug": "sinaloa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sinaloa"
            },
            {
                "id": 2406,
                "name": "Festival Zanate 2021",
                "slug": "festival-zanate-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-zanate-2021"
            },
            {
                "id": 2407,
                "name": "Gran Premio Zanate | Festival Zanate 2021",
                "slug": "gran-premio-zanate-festival-zanate-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gran-premio-zanate-festival-zanate-2021"
            },
            {
                "id": 2632,
                "name": "7 a\u00f1os de FilminLatino | Programa 4 | En la mira",
                "slug": "7-anos-de-filminlatino-programa-4-en-la-mira",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/7-anos-de-filminlatino-programa-4-en-la-mira"
            },
            {
                "id": 2628,
                "name": "7 a\u00f1os de FilminLatino | Donde el cine mexicano te encuentra",
                "slug": "7-anos-de-filminlatino-donde-el-cine-mexicano-te-encuentra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/7-anos-de-filminlatino-donde-el-cine-mexicano-te-encuentra"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 422,
                "name": "Madres solteras",
                "slug": "madres-solteras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-solteras"
            },
            {
                "id": 933,
                "name": "Madres Mx",
                "slug": "madres-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-mx"
            },
            {
                "id": 808,
                "name": "Desaparecidos",
                "slug": "desaparecidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desaparecidos"
            },
            {
                "id": 217,
                "name": "Revoluci\u00f3n y denuncia",
                "slug": "revolucion-y-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/revolucion-y-denuncia"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 786,
                "name": "Documentales pol\u00edticos",
                "slug": "documentales-politicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-politicos"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 500,
                "name": "Dolor",
                "slug": "dolor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dolor"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 125,
                "name": "Narcotr\u00e1fico",
                "slug": "narcotrafico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/narcotrafico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 319,
                "name": "Desierto",
                "slug": "desierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desierto"
            },
            {
                "id": 309,
                "name": "Norte de M\u00e9xico",
                "slug": "norte-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/norte-de-mexico"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 2666,
                "name": "Doqumenta 2022",
                "slug": "doqumenta-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/doqumenta-2022"
            },
            {
                "id": 2175,
                "name": "Programa Chimal: Selecci\u00f3n Oficial Nacional Largometraje | Doqumenta 2022",
                "slug": "programa-chimal-seleccion-oficial-nacional-largometraje-doqumenta-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/programa-chimal-seleccion-oficial-nacional-largometraje-doqumenta-2022"
            },
            {
                "id": 2710,
                "name": "Nominados al Ariel 2022",
                "slug": "nominados-al-ariel-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominados-al-ariel-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Te nombr\u00e9 en el silencio",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/te-nombre-en-el-silencio",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 11860,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2021
    }
}