{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.5,
        "avg_votes_formatted": "9,5",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Gonz\u00e1lez Garc\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 1856,
                "slug": "carlos-gonzalez-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-gonzalez-garcia"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 83,
        "excerpt": "Jorge Correa alcanza a vislumbrar su sue\u00f1o: montar una obra teatral con exconvictos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3440,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3440/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3440/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3440/2/still_1_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 27,
        "original_title": "Teatro penitenciario: libertad desde la sombra",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "teatro-penitenciario-libertad-desde-la-sombra",
        "synopsis": "Luego de 32 a\u00f1os de hacer teatro penitenciario, Jorge Correa tiene la visi\u00f3n de alcanzar su sue\u00f1o: montar una obra con exconvictos. Su vida se desenvuelve entre c\u00e1rceles, foros de teatro y su prop\u00f3sito de vida.  Hombres y mujeres se olvidan de los horrores de la prisi\u00f3n y a trav\u00e9s del teatro inician una danza ritual que les permitir\u00e1 despojarse de sus miedos y ser libres por algunos eternos instantes.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 255,
                "name": "Crimen y delincuencia",
                "slug": "crimen-y-delincuencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-delincuencia"
            },
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 143,
                "name": "Crisis creativa",
                "slug": "crisis-creativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-creativa"
            },
            {
                "id": 394,
                "name": "Cine latinoamericano",
                "slug": "cine-latinoamericano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-latinoamericano"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 946,
                "name": "Canal 22",
                "slug": "canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/canal-22"
            },
            {
                "id": 375,
                "name": "Teatro",
                "slug": "teatro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/teatro"
            },
            {
                "id": 72,
                "name": "Cine de prisiones",
                "slug": "cine-de-prisiones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-prisiones"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 999,
                "name": "Documentales canal 22",
                "slug": "documentales-canal-22",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-canal-22"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1381,
                "name": "Largometrajes Gratis MX",
                "slug": "largometrajes-gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-gratis-mx"
            },
            {
                "id": 1385,
                "name": "Documentales FVOD",
                "slug": "documentales-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-fvod"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 1761,
                "name": "Miguel Hidalgo | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "miguel-hidalgo-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miguel-hidalgo-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2498,
                "name": "Dramas FVOD",
                "slug": "dramas-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Teatro penitenciario: libertad desde la sombra",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/teatro-penitenciario-libertad-desde-la-sombra",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3191,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2011
    }
}