{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-de-cine-de-lima",
                "name": "Festival de Cine de Lima",
                "slug": "festival-de-cine-de-lima",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Largometraje Documental ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor M\u00fasica Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada Mejor Gui\u00f3n Original",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio del p\u00fablico",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio UNESCO a Mejor Documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-sofia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Sof\u00eda",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-sofia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "camerimage-film-festival",
                "name": "Camerimage Film Festival",
                "slug": "camerimage-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-internacional-documental-de-sheffield-reino-unido",
                "name": "Festival Internacional Documental de Sheffield, Reino Unido",
                "slug": "festival-internacional-documental-de-sheffield-reino-unido",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Tatiana Huezo S\u00e1nchez",
                "gender": "f",
                "id": 469,
                "slug": "tatiana-huezo-sanchez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/tatiana-huezo-sanchez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 105,
        "excerpt": "Ganador de tres premios Ariel y tres premios F\u00e9nix, este es un documental intimo, at\u00edpico y po\u00e9tico, que confronta al espectador con la dureza de una realidad dolorosa.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3126,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/15/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/15/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/20/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/20/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/20/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/20/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/20/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/19/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3126/20/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 418,
        "original_title": "Tempestad",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 346,
                "name": "Pimienta Films",
                "slug": "pimienta-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pimienta-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 166,
                "name": "Bamb\u00fa Audiovisual",
                "slug": "bambu-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bambu-audiovisual"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 536,
                "name": "Cactus Film and Video",
                "slug": "cactus-film-and-video",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cactus-film-and-video"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "tempestad",
        "synopsis": "Tras dirigir Tempestad, Tatiana Huezo se convirti\u00f3 en la primera mujer en recibir el premio Ariel a mejor direcci\u00f3n en la historia del cine mexicano. Su segundo largometraje esboza una mirada intima, at\u00edpica y po\u00e9tica que confronta al espectador con la dureza de una realidad dolorosa. El espectador encontrar\u00e1 en este documental una pel\u00edcula sobre el abismo innombrable en la vida de dos mujeres, una privada de su libertad y otra marcada por la ausencia de su hija desaparecida. A trav\u00e9s de im\u00e1genes que nos sumergen en un viaje de norte a sur en M\u00e9xico, los testimonios de Miriam y Adela configuran una realidad donde la violencia ha tomado el control de nuestras vidas, nuestros deseos y sue\u00f1os.",
        "tags": [
            {
                "id": 584,
                "name": "Derechos Humanos",
                "slug": "derechos-humanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-humanos"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 469,
                "name": "Violencia",
                "slug": "violencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 785,
                "name": "Documentales de denuncia",
                "slug": "documentales-de-denuncia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-de-denuncia"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 868,
                "name": "Especial F\u00e9nix",
                "slug": "especial-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fenix"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 874,
                "name": "Premios Goya",
                "slug": "premios-goya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/premios-goya"
            },
            {
                "id": 880,
                "name": "Las m\u00e1s vistas",
                "slug": "las-mas-vistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas"
            },
            {
                "id": 933,
                "name": "Madres Mx",
                "slug": "madres-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-mx"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 918,
                "name": "Nuestras montadoras",
                "slug": "nuestras-montadoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-montadoras"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 914,
                "name": "M\u00e9xico cerca del Oscar",
                "slug": "mexico-cerca-del-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-cerca-del-oscar"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 858,
                "name": "Muestra de la Cineteca",
                "slug": "muestra-de-la-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-la-cineteca"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 934,
                "name": "Ganadores Ariel",
                "slug": "ganadores-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadores-ariel"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 955,
                "name": "Las m\u00e1s vistas en suscripci\u00f3n",
                "slug": "las-mas-vistas-en-suscripcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-en-suscripcion"
            },
            {
                "id": 971,
                "name": "Recomendadas de Arantxa Luna",
                "slug": "recomendadas-de-arantxa-luna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-arantxa-luna"
            },
            {
                "id": 973,
                "name": "Recomendadas de Arturo Maga\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-arturo-magana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-arturo-magana"
            },
            {
                "id": 975,
                "name": "Recomendadas de Jessica Oliva",
                "slug": "recomendadas-de-jessica-oliva",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-jessica-oliva"
            },
            {
                "id": 983,
                "name": "Recomendadas de Sergio Huidobro",
                "slug": "recomendadas-de-sergio-huidobro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-sergio-huidobro"
            },
            {
                "id": 984,
                "name": "Recomendadas de Stivi de Tivi",
                "slug": "recomendadas-de-stivi-de-tivi",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-stivi-de-tivi"
            },
            {
                "id": 979,
                "name": "Recomendadas de Luis Pablo Bauregard",
                "slug": "recomendadas-de-luis-pablo-bauregard",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-luis-pablo-bauregard"
            },
            {
                "id": 969,
                "name": "Recomendadas de Ana Laura P\u00e9rez",
                "slug": "recomendadas-de-ana-laura-perez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-ana-laura-perez"
            },
            {
                "id": 1145,
                "name": "Ganadoras Premios F\u00e9nix",
                "slug": "ganadoras-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ganadoras-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1160,
                "name": "Las favoritas del 2018",
                "slug": "las-favoritas-del-2018",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-del-2018"
            },
            {
                "id": 1163,
                "name": "Segundas vueltas",
                "slug": "segundas-vueltas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segundas-vueltas"
            },
            {
                "id": 1129,
                "name": "Reality",
                "slug": "reality",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reality"
            },
            {
                "id": 829,
                "name": "14\u00b0 FICM",
                "slug": "140-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/140-ficm"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1378,
                "name": "Las m\u00e1s vistas TVOD cuarto aniversario",
                "slug": "las-mas-vistas-tvod-cuarto-aniversario",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-tvod-cuarto-aniversario"
            },
            {
                "id": 778,
                "name": "Mejor Documental Ariel",
                "slug": "mejor-documental-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-documental-ariel"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 1357,
                "name": "Mejor Guion Ariel",
                "slug": "mejor-guion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-guion-ariel"
            },
            {
                "id": 780,
                "name": "Mejor Fotograf\u00eda Ariel",
                "slug": "mejor-fotografia-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-fotografia-ariel"
            },
            {
                "id": 1358,
                "name": "Mejor Edici\u00f3n Ariel",
                "slug": "mejor-edicion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-edicion-ariel"
            },
            {
                "id": 1359,
                "name": "Mejor Banda Sonora Ariel",
                "slug": "mejor-banda-sonora-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-banda-sonora-ariel"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 1377,
                "name": "Las m\u00e1s vistas SVOD cuarto aniversario",
                "slug": "las-mas-vistas-svod-cuarto-aniversario",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-svod-cuarto-aniversario"
            },
            {
                "id": 1395,
                "name": "Realizadores de otras latitudes",
                "slug": "realizadores-de-otras-latitudes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realizadores-de-otras-latitudes"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1416,
                "name": "Especial Mujeres en el cine y la TV",
                "slug": "especial-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1424,
                "name": "Recomendadas de Jonathan Salda\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-jonathan-saldana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-jonathan-saldana"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 166,
                "name": "Violencia de g\u00e9nero",
                "slug": "violencia-de-genero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/violencia-de-genero"
            },
            {
                "id": 1382,
                "name": "Especial MICG\u00e9nero",
                "slug": "especial-micgenero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-micgenero"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 1437,
                "name": "Festival del Puerto",
                "slug": "festival-del-puerto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-del-puerto"
            },
            {
                "id": 1441,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2019",
                "slug": "las-mas-vistas-2019",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2019"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1930,
                "name": "Nacionales | Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nacionales-tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1927,
                "name": "Muestra de Cine Coahuila 2020",
                "slug": "muestra-de-cine-coahuila-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-de-cine-coahuila-2020"
            },
            {
                "id": 1929,
                "name": "Tu Peli Favorita en FilminLatino",
                "slug": "tu-peli-favorita-en-filminlatino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tu-peli-favorita-en-filminlatino"
            },
            {
                "id": 1885,
                "name": "16 d\u00edas de activismo",
                "slug": "16-dias-de-activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/16-dias-de-activismo"
            },
            {
                "id": 2015,
                "name": "Carlos Cort\u00e9s",
                "slug": "carlos-cortes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/carlos-cortes"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2100,
                "name": "Ikal bej, arte y cultura comunitaria",
                "slug": "ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2224,
                "name": "Desapariciones forzadas",
                "slug": "desapariciones-forzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones-forzadas"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2348,
                "name": "Festival GUCE",
                "slug": "festival-guce",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-guce"
            },
            {
                "id": 2468,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2021",
                "slug": "las-mas-vistas-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2021"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Tempestad",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/tempestad",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2448,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/tempestad.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/tempestad/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/tempestad/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}