{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Lara",
                "gender": "f",
                "id": 6135,
                "slug": "carlos-lara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/carlos-lara"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 90,
        "excerpt": "Documental que reivindica la transformaci\u00f3n social que tiene el arte, por medio de los ni\u00f1os y j\u00f3venes provenientes de comunidades marginadas.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 10239,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/2/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/1/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/2/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/2/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/10239/2/still_7_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 17,
        "original_title": "Tengo un sue\u00f1o",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "tengo-un-sueno",
        "synopsis": "\u201cTengo un sue\u00f1o\u201d es un documental que, mediante el proceso de preparaci\u00f3n art\u00edstica de ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes, provenientes de comunidades marginadas hist\u00f3ricamente, retrata el poder de reivindicaci\u00f3n y transformaci\u00f3n social que tiene el arte; culminando con un Magno Evento en el Auditorio Nacional de la Ciudad de M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 269,
                "name": "Memoria y recuerdos",
                "slug": "memoria-y-recuerdos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/memoria-y-recuerdos"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 499,
                "name": "Pueblo",
                "slug": "pueblo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblo"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 2246,
                "name": "Los pueblos originarios y su propia mirada",
                "slug": "los-pueblos-originarios-y-su-propia-mirada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-pueblos-originarios-y-su-propia-mirada"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 663,
                "name": "Vida cotidiana",
                "slug": "vida-cotidiana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-cotidiana"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 597,
                "name": "Vida Rural MX",
                "slug": "vida-rural-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural-mx"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 1901,
                "name": "Arte 7 ",
                "slug": "arte-7",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte-7"
            },
            {
                "id": 1487,
                "name": "Cine y m\u00fasica",
                "slug": "cine-y-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-y-musica"
            },
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 210,
                "name": "FilminLatino Ni\u00f1os",
                "slug": "filminlatino-ninos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filminlatino-ninos"
            },
            {
                "id": 1640,
                "name": "Baile o danza",
                "slug": "baile-o-danza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baile-o-danza"
            },
            {
                "id": 1452,
                "name": "Personajes que inspiran",
                "slug": "personajes-que-inspiran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-que-inspiran"
            },
            {
                "id": 1127,
                "name": "Personajes singulares",
                "slug": "personajes-singulares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-singulares"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2469,
                "name": "2021",
                "slug": "2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2021"
            },
            {
                "id": 2737,
                "name": "19\u00ba FICM",
                "slug": "19o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/19o-ficm"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Tengo un sue\u00f1o",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/tengo-un-sueno",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 12024,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2021
    }
}