{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 6,
        "avg_votes_formatted": "6",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-panama",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Panam\u00e1",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-panama",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 91,
                "name": "Guatemala",
                "slug": "guatemala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/guatemala"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Augusto C\u00e9sar D\u00edaz",
                "gender": "m",
                "id": 1975,
                "slug": "augusto-cesar-diaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/augusto-cesar-diaz"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 52,
        "excerpt": "El padre del director de este documental est\u00e1 desaparecido, raz\u00f3n para emprender un viaje en busca del\u00a0h\u00e9roe revolucionario de Guatemala.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3926,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/3/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/5/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/5/still_5_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_6_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_7_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3926/4/still_7_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 2,
        "original_title": "Territorio liberado",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1220,
                "name": "Melindrosa Films",
                "slug": "melindrosa-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/melindrosa-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1900,
                "name": "Kepler 22 Productions",
                "slug": "kepler-22-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/kepler-22-productions"
            },
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "territorio-liberado",
        "synopsis": "Documental sobre el pasado familiar del director guatemalteco Augusto C\u00e9sar D\u00edaz. Su madre le dijo siempre que su padre era un h\u00e9roe revolucionario desaparecido, por lo que el realizador emprende la b\u00fasqueda de la verdad y termina realizando una traves\u00eda inolvidable. Largometraje realizado a trav\u00e9s del Est\u00edmulo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez para la Creaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica en M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica, \u00a0una iniciativa del Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda (IMCINE) y la W.K.Kellogg Foundation para apoyar la producci\u00f3n de cine documental narrado desde sus actores sociales al interior de las comunidades ind\u00edgenas y afro en M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 316,
                "name": "Frontera",
                "slug": "frontera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/frontera"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1136,
                "name": "Est\u00edmulo Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez/IMCINE",
                "slug": "estimulo-gabriel-garcia-marquezimcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estimulo-gabriel-garcia-marquezimcine"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 564,
                "name": "Vidas pasadas",
                "slug": "vidas-pasadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-pasadas"
            },
            {
                "id": 501,
                "name": "Pasado",
                "slug": "pasado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pasado"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Territorio liberado",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/territorio-liberado",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 3248,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2015
    }
}