{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Echevarr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 41,
                "slug": "nicolas-echevarria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-echevarria"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 52,
        "excerpt": "Los rar\u00e1muris, como la gran mayor\u00eda de pueblos ind\u00edgenas en M\u00e9xico, muestran en sus fiestas religiosas una superposici\u00f3n de rituales fraguados a trav\u00e9s de la historia.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 26,
                "name": "Cine cl\u00e1sico",
                "slug": "cine-clasico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/cine-clasico"
            },
            {
                "id": 25,
                "name": "GratisMX",
                "slug": "gratismx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/gratismx"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 361,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/1/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/4/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/1/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/5/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/6/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/361/3/still_2_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 32,
        "original_title": "Teshuinada",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 144,
                "name": "Centro de Producci\u00f3n de Cortometraje",
                "slug": "centro-de-produccion-de-cortometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-produccion-de-cortometraje"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "teshuinada",
        "synopsis": "Documental que presenta la Semana Santa de los rar\u00e1muris en el pueblo de Batopilas. En la celebraci\u00f3n se congregan habitantes de las rancher\u00edas aleda\u00f1as, para compartir danzas, juegos y luchas rituales; todo ello acompa\u00f1ando siempre del teshuino: bebida embriagante preparada con ma\u00edz fermentado.",
        "tags": [
            {
                "id": 261,
                "name": "Gratis MX",
                "slug": "gratis-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gratis-mx"
            },
            {
                "id": 290,
                "name": "Espiritualidad y fe",
                "slug": "espiritualidad-y-fe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/espiritualidad-y-fe"
            },
            {
                "id": 297,
                "name": "Lengua materna",
                "slug": "lengua-materna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/lengua-materna"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 451,
                "name": "Sincretismo",
                "slug": "sincretismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sincretismo"
            },
            {
                "id": 169,
                "name": "Fiesta",
                "slug": "fiesta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fiesta"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 750,
                "name": "Cine cl\u00e1sico_MX",
                "slug": "cine-clasico-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-clasico-mx"
            },
            {
                "id": 1073,
                "name": "IM100",
                "slug": "im100",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/im100"
            },
            {
                "id": 1489,
                "name": "Centro de Producci\u00f3n de Cortometraje",
                "slug": "centro-de-produccion-de-cortometraje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/centro-de-produccion-de-cortometraje"
            },
            {
                "id": 1797,
                "name": "MIC Istmo",
                "slug": "mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mic-istmo"
            },
            {
                "id": 1801,
                "name": "Guendabiaani' (Memoria) | MIC Istmo",
                "slug": "guendabiaani-memoria-mic-istmo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guendabiaani-memoria-mic-istmo"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2493,
                "name": "Grandes del documental",
                "slug": "grandes-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-del-documental"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2499,
                "name": "Cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mx-fvod"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 266457600,
        "theater_release_date": 266457600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Teshuinada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/teshuinada",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 474,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1979
    }
}