{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.6,
        "avg_votes_formatted": "9,6",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-puerto-vallarta",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Puerto Vallarta",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-puerto-vallarta",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Latin Beat Film Festival ",
                "slug": "latin-beat-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Val d'Isere Adventure and D\u00e9couverte: Festival International du Film",
                "slug": "val-disere-adventure-and-decouverte-festival-international-du-film",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Prix coup de coeur",
                "icon": "",
                "name": "Val d'Isere Adventure and D\u00e9couverte: Festival International du Film",
                "slug": "val-disere-adventure-and-decouverte-festival-international-du-film",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Oceanside Intl Film Festival ",
                "slug": "oceanside-intl-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Waimea Ocean Film Festival ",
                "slug": "waimea-ocean-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n de la audiencia ",
                "icon": "",
                "name": "Waimea Ocean Film Festival ",
                "slug": "waimea-ocean-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Segundo lugar",
                "icon": "",
                "name": "Breck Film Fest",
                "slug": "breck-film-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio especial del jurado",
                "icon": "",
                "name": "Festival des \u00c9crans de L'aventure de Dijon",
                "slug": "festival-des-ecrans-de-laventure-de-dijon",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "",
                "name": "Where Is The Horse Film Festival",
                "slug": "where-is-the-horse-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor cinematograf\u00eda ",
                "icon": "",
                "name": "Madrid International Film Festival ",
                "slug": "madrid-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "",
                "name": "International Maritime Film Festival ",
                "slug": "international-maritime-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "",
                "name": "International Ocean Film Tour ",
                "slug": "international-ocean-film-tour",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "",
                "name": "Festival du Film d'Aventure de la Rochelle",
                "slug": "festival-du-film-daventure-de-la-rochelle",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "",
                "name": "San Francisco International Ocean Film Festival ",
                "slug": "san-francisco-international-ocean-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio de la audiencia",
                "icon": "",
                "name": "International Ocean Film Festival Kiel ",
                "slug": "international-ocean-film-festival-kiel",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Simon  Le Bon",
                "gender": "m",
                "id": 120,
                "slug": "simon-le-bon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/simon-le-bon"
            },
            {
                "full_name": "Ramon  Carl\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 121,
                "slug": "ramon-carlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/ramon-carlin"
            },
            {
                "full_name": "Francisca  Larios",
                "gender": "f",
                "id": 122,
                "slug": "francisca-larios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/francisca-larios"
            },
            {
                "full_name": "Enrique Carl\u00edn",
                "gender": "m",
                "id": 123,
                "slug": "enrique-carlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/enrique-carlin"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 38,
                "name": "Canad\u00e1",
                "slug": "canada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/canada"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Bernardo  Arsuaga",
                "gender": "m",
                "id": 2221,
                "slug": "bernardo-arsuaga",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/bernardo-arsuaga"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 74,
        "excerpt": "Sin experencia en navegaci\u00f3n, Ram\u00f3n Carl\u00edn y su tripulaci\u00f3n compitieron contra ingleses en una regata mundial de 9 meses.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5041,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/2/still_10_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/3/still_11_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5041/4/still_12_3.JPG"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 28,
        "original_title": "The Weekend Sailor",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2048,
                "name": "Innocent Rider",
                "slug": "innocent-rider",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/innocent-rider"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2049,
                "name": "Step Inside Films",
                "slug": "step-inside-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/step-inside-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "the-weekend-sailor",
        "synopsis": "Ram\u00f3n Carl\u00edn es marinero los fines de semana; despu\u00e9s de que el Reino Unido organizara la primera carrera de veleros alrededor del mundo, \u00e9l\u00a0decide entrar en la competencia. Ram\u00f3n\u00a0asume el puesto de capit\u00e1n. \u00c9l,\u00a0junto a su familia y amigos, competir\u00e1n\u00a0contra los mejores equipos de marineros en una\u00a0mortal vuelta por el mundo.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 1014,
                "name": "Documental canadiense",
                "slug": "documental-canadiense",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-canadiense"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 754,
                "name": "Documental_MX",
                "slug": "documental-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-mx"
            },
            {
                "id": 1329,
                "name": "Directores",
                "slug": "directores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores"
            },
            {
                "id": 306,
                "name": "Agua",
                "slug": "agua",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/agua"
            },
            {
                "id": 720,
                "name": "Barco",
                "slug": "barco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/barco"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 743,
                "name": "Aventuras_MX",
                "slug": "aventuras-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/aventuras-mx"
            },
            {
                "id": 598,
                "name": "Hechos Reales MX",
                "slug": "hechos-reales-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hechos-reales-mx"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 638,
                "name": "Mundo real",
                "slug": "mundo-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mundo-real"
            },
            {
                "id": 1129,
                "name": "Reality",
                "slug": "reality",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/reality"
            },
            {
                "id": 219,
                "name": "Lecci\u00f3n de historia",
                "slug": "leccion-de-historia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/leccion-de-historia"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 1304,
                "name": "Sociedad mexicana ",
                "slug": "sociedad-mexicana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad-mexicana"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "The Weekend Sailor",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/the-weekend-sailor",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4337,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/TWS-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/TWS-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/TWS-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}