{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Claes Bang",
                "gender": "m",
                "id": 5895,
                "slug": "claes-bang",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/claes-bang"
            },
            {
                "full_name": "Elisabeth Moss",
                "gender": "f",
                "id": 5896,
                "slug": "elisabeth-moss",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elisabeth-moss"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.5,
        "avg_votes_formatted": "8,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada a mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "oscar",
                "name": "Oscar",
                "slug": "oscar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Palma de Oro",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "european-film-awards",
                "name": "European Film Awards",
                "slug": "european-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Pel\u00edcula extranjera",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "globos-de-oro-italia",
                "name": "Globos de Oro, Italia",
                "slug": "globos-de-oro-italia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a mejor pel\u00edcula de habla no inglesa",
                "icon": "satellite-awards",
                "name": "Satellite Awards",
                "slug": "satellite-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "guldbagge-awards",
                "name": "Guldbagge Awards",
                "slug": "guldbagge-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "guldbagge-awards",
                "name": "Guldbagge Awards",
                "slug": "guldbagge-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-era-nuevos-horizontes-breslavia-polonia",
                "name": "Festival Internacional de Cine Era Nuevos Horizontes, Breslavia, Polonia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-era-nuevos-horizontes-breslavia-polonia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula de la Union Europea",
                "icon": "premios-david-di-donatello",
                "name": "Premios David di Donatello",
                "slug": "premios-david-di-donatello",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "asociacion-de-criticos-de-chicago",
                "name": "Asociaci\u00f3n de Cr\u00edticos de Chicago",
                "slug": "asociacion-de-criticos-de-chicago",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejores pel\u00edculas extranjeras del a\u00f1o",
                "icon": "national-board-of-review-usa",
                "name": "National Board of Review, USA",
                "slug": "national-board-of-review-usa",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Europea",
                "icon": "premios-goya",
                "name": "Premios Goya",
                "slug": "premios-goya",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 196,
                "name": "Suecia",
                "slug": "suecia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/suecia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Ruben \u00d6stlund",
                "gender": "m",
                "id": 423,
                "slug": "ruben-ostlund",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/ruben-ostlund"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 152,
        "excerpt": "Una cr\u00edtica a la \u00e9lite del mundo del arte. Largometraje ganador de la Palma de Oro a mejor pel\u00edcula en el Festival de Cannes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 3,
                "name": "Comedia",
                "slug": "comedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/comedia"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5119,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5119/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 94,
        "original_title": "The square",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1325,
                "name": "Plattform Produktion",
                "slug": "plattform-produktion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/plattform-produktion"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 35,
                "name": "Arte France Cin\u00e9ma",
                "slug": "arte-france-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/arte-france-cinema"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 32,
                "name": "Coproduction Office",
                "slug": "coproduction-office",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/coproduction-office"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "the-square",
        "synopsis": "Christian es un hombre que es curador en un museo de arte contempor\u00e1neo. Es un hombre sumamente dedicado con su familia y la sociedad. La pr\u00f3xima exposici\u00f3n del museo ser\u00e1 \"The Square\", la cual es una instalaci\u00f3n que invita a los ciudadanos al altruismo y los valores humanos. Durante las preparaciones de la exposici\u00f3n, a Christian le roban el celular y la cartera en plena calle. La tragedia har\u00e1 que la vida del curador comience a destruirse, llev\u00e1ndolo a \u00e9l y al museo a una crisis.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 390,
                "name": "Tragicomedia",
                "slug": "tragicomedia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tragicomedia"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 903,
                "name": "Cr\u00edtica social",
                "slug": "critica-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-social"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 927,
                "name": "Movimientos sociales",
                "slug": "movimientos-sociales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/movimientos-sociales"
            },
            {
                "id": 42,
                "name": "Cr\u00edtica a la burgues\u00eda",
                "slug": "critica-a-la-burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-burguesia"
            },
            {
                "id": 1104,
                "name": "Piano",
                "slug": "piano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/piano"
            },
            {
                "id": 50,
                "name": "Humor",
                "slug": "humor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/humor"
            },
            {
                "id": 1315,
                "name": "Museos ",
                "slug": "museos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/museos"
            },
            {
                "id": 63,
                "name": "Pintura y escultura",
                "slug": "pintura-y-escultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pintura-y-escultura"
            },
            {
                "id": 16,
                "name": "S\u00e1tiras y parodias",
                "slug": "satiras-y-parodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/satiras-y-parodias"
            },
            {
                "id": 1141,
                "name": "Estrenos",
                "slug": "estrenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 618,
                "name": "Globos de Oro",
                "slug": "globos-de-oro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/globos-de-oro"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2348,
                "name": "Festival GUCE",
                "slug": "festival-guce",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-guce"
            },
            {
                "id": 1414,
                "name": "Recomendadas",
                "slug": "recomendadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas"
            },
            {
                "id": 816,
                "name": "Thriller psicol\u00f3gico",
                "slug": "thriller-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-psicologico"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 889,
                "name": "Personajes peculiares",
                "slug": "personajes-peculiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-peculiares"
            },
            {
                "id": 503,
                "name": "Alta Sociedad",
                "slug": "alta-sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alta-sociedad"
            },
            {
                "id": 1298,
                "name": "Sociedad",
                "slug": "sociedad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sociedad"
            },
            {
                "id": 935,
                "name": "Actrices imprescindibles",
                "slug": "actrices-imprescindibles",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actrices-imprescindibles"
            },
            {
                "id": 2653,
                "name": "Artes visuales",
                "slug": "artes-visuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-visuales"
            },
            {
                "id": 2654,
                "name": "Arte contempor\u00e1neo",
                "slug": "arte-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "The square",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/the-square",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4410,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/THESQUARE.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/THESQUARE/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/THESQUARE/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}