{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "No\u00e9 Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 816,
                "slug": "noe-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/noe-hernandez"
            },
            {
                "full_name": "\u00c1ngeles Cruz",
                "gender": "f",
                "id": 172,
                "slug": "angeles-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/angeles-cruz"
            },
            {
                "full_name": "Alejandra Herrera ",
                "gender": "f",
                "id": 5280,
                "slug": "alejandra-herrera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/alejandra-herrera"
            },
            {
                "full_name": "Harold Torres",
                "gender": "m",
                "id": 686,
                "slug": "harold-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/harold-torres"
            },
            {
                "full_name": "Myriam Bravo",
                "gender": "f",
                "id": 1961,
                "slug": "myriam-bravo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/myriam-bravo"
            },
            {
                "full_name": "Baltimore Beltr\u00e1n",
                "gender": "m",
                "id": 2592,
                "slug": "baltimore-beltran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/baltimore-beltran"
            },
            {
                "full_name": "Mariana Villegas",
                "gender": "f",
                "id": 3332,
                "slug": "mariana-villegas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/mariana-villegas"
            },
            {
                "full_name": "Pedro  Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 5744,
                "slug": "pedro-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/pedro-hernandez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.9,
        "avg_votes_formatted": "8,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Premiere mundial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "the-film-media-arts-festival-imaginenative-canada",
                "name": "The Film + Media Arts Festival imagineNATIVE, Canad\u00e1",
                "slug": "the-film-media-arts-festival-imaginenative-canada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de M\u00e9rida y Yucat\u00e1n (FICMY)",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-merida-y-yucatan-ficmy",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula independiente ",
                "icon": "",
                "name": "Oaxaca Film Fest",
                "slug": "oaxaca-film-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine Chihuahua ",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-chihuahua",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Mothertongue Film Festival",
                "slug": "mothertongue-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "MIRA, Latin American Film Festival",
                "slug": "mira-latin-american-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Micge\u0301nero: Festival de Cine con perspectiva de Ge\u0301nero ",
                "slug": "micgenero-festival-de-cine-con-perspectiva-de-genero",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de los Derechos Humanos",
                "slug": "festival-internacional-de-los-derechos-humanos",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Muestra de Cine y Video Indi\u0301gena",
                "slug": "muestra-de-cine-y-video-indigena",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula de largometraje ",
                "icon": "",
                "name": "Earth Day Film Fest L.A. ",
                "slug": "earth-day-film-fest-la",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Cineville Film Festival",
                "slug": "cineville-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Seatle Latino Film Festival",
                "slug": "seatle-latino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Muestra",
                "icon": "",
                "name": "Festival Tiempo de Mujeres",
                "slug": "festival-tiempo-de-mujeres",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula ind\u00edgena ",
                "icon": "red-nation-film-festival-los-angeles-ca",
                "name": "Red Nation Film Festival, Los Angeles. CA",
                "slug": "red-nation-film-festival-los-angeles-ca",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 43,
                "name": "Suiza",
                "slug": "suiza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/suiza"
            },
            {
                "id": 252,
                "name": "Holanda",
                "slug": "holanda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/holanda"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Itandehui Jansen",
                "gender": "m",
                "id": 222,
                "slug": "itandehui-jansen",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/itandehui-jansen"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "Una curandera ind\u00edgena y su nieto, se enfrentan a una dura y dif\u00edcil separaci\u00f3n.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5133,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5133/4/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 176,
        "original_title": "Tiempo de lluvia",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2132,
                "name": "Fidelio Films",
                "slug": "fidelio-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fidelio-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2133,
                "name": "Lista Calista Films",
                "slug": "lista-calista-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/lista-calista-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "tiempo-de-lluvia",
        "synopsis": "Soledad es una curandera que vive con su nieto Jos\u00e9, un ni\u00f1o de\u00a07 a\u00f1os, en un pueblo ind\u00edgena. Un d\u00eda Adela, la madre de Jos\u00e9, llama con la noticia de que se va a casar y que necesita que su hijo se vaya con ella a vivir en la Ciudad de M\u00e9xico. Sin embargo, Soledad cree que Jos\u00e9 se encuentra mejor en el pueblo. Abuela y nieto tendr\u00e1n que enfrentar esta inminente y dif\u00edcil separaci\u00f3n.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 33,
                "name": "Cine rural",
                "slug": "cine-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-rural"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 597,
                "name": "Vida Rural MX",
                "slug": "vida-rural-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural-mx"
            },
            {
                "id": 384,
                "name": "Recursos naturales",
                "slug": "recursos-naturales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recursos-naturales"
            },
            {
                "id": 698,
                "name": "Abuelos",
                "slug": "abuelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/abuelos"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 862,
                "name": "Familias diversas",
                "slug": "familias-diversas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-diversas"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 657,
                "name": "Sentimientos",
                "slug": "sentimientos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sentimientos"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 366,
                "name": "Culturas ind\u00edgenas",
                "slug": "culturas-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/culturas-indigenas"
            },
            {
                "id": 1403,
                "name": "Pueblos ind\u00edgenas",
                "slug": "pueblos-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pueblos-indigenas"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1455,
                "name": "Armando Bautista Garc\u00eda",
                "slug": "armando-bautista-garcia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/armando-bautista-garcia"
            },
            {
                "id": 1460,
                "name": "Historias de mujeres ind\u00edgenas",
                "slug": "historias-de-mujeres-indigenas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historias-de-mujeres-indigenas"
            },
            {
                "id": 1462,
                "name": "Ellas protagonizan",
                "slug": "ellas-protagonizan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ellas-protagonizan"
            },
            {
                "id": 1588,
                "name": "Cineteca Mexiquense",
                "slug": "cineteca-mexiquense",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cineteca-mexiquense"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 1778,
                "name": "Largometraje de ficci\u00f3n | Muestra de Mujeres en el Cine y la TV",
                "slug": "largometraje-de-ficcion-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometraje-de-ficcion-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1786,
                "name": "Derechos de las mujeres ind\u00edgenas | Muestra de Mujeres en el Cine y la TV",
                "slug": "derechos-de-las-mujeres-indigenas-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/derechos-de-las-mujeres-indigenas-muestra-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1796,
                "name": "Muestra Internacional de Mujeres en el Cine y la TV",
                "slug": "muestra-internacional-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muestra-internacional-de-mujeres-en-el-cine-y-la-tv"
            },
            {
                "id": 1844,
                "name": "Rodando Film Fest 2020",
                "slug": "rodando-film-fest-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-film-fest-2020"
            },
            {
                "id": 1846,
                "name": "Rodando presenta | Rodando Film Fest 2020",
                "slug": "rodando-presenta-rodando-film-fest-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodando-presenta-rodando-film-fest-2020"
            },
            {
                "id": 2027,
                "name": "Ciclo El ni\u00f1o actor, la ni\u00f1a actriz",
                "slug": "ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz"
            },
            {
                "id": 2010,
                "name": "Retrospectiva \u00c1ngeles Cruz",
                "slug": "retrospectiva-angeles-cruz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-angeles-cruz"
            },
            {
                "id": 2100,
                "name": "Ikal bej, arte y cultura comunitaria",
                "slug": "ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ikal-bej-arte-y-cultura-comunitaria"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 2453,
                "name": "Compendio de Cineastas Contempor\u00e1neas",
                "slug": "compendio-de-cineastas-contemporaneas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/compendio-de-cineastas-contemporaneas"
            },
            {
                "id": 2454,
                "name": "\u00c1ngeles Cruz | Compendio de Cineastas Contempor\u00e1neas",
                "slug": "angeles-cruz-compendio-de-cineastas-contemporaneas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/angeles-cruz-compendio-de-cineastas-contemporaneas"
            },
            {
                "id": 2460,
                "name": "Itandehui Jansen | Compendio de Cineastas Contempor\u00e1neas",
                "slug": "itandehui-jansen-compendio-de-cineastas-contemporaneas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/itandehui-jansen-compendio-de-cineastas-contemporaneas"
            },
            {
                "id": 2468,
                "name": "Las m\u00e1s vistas 2021",
                "slug": "las-mas-vistas-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-mas-vistas-2021"
            },
            {
                "id": 2492,
                "name": "Viajes transformadores",
                "slug": "viajes-transformadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-transformadores"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2498,
                "name": "Dramas FVOD",
                "slug": "dramas-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-fvod"
            },
            {
                "id": 2500,
                "name": "Nuevos cl\u00e1sicos MX FVOD",
                "slug": "nuevos-clasicos-mx-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuevos-clasicos-mx-fvod"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            },
            {
                "id": 2787,
                "name": "Calendario de Adviento | 2022",
                "slug": "calendario-de-adviento-2022",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/calendario-de-adviento-2022"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Tiempo de lluvia",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/tiempo-de-lluvia",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4425,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [
                    {
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish",
                        "type": "standard"
                    }
                ],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2018
    }
}