{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Toulou Kiki",
                "gender": "f",
                "id": 5116,
                "slug": "toulou-kiki",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/toulou-kiki"
            },
            {
                "full_name": "Abel Jafri",
                "gender": "m",
                "id": 5117,
                "slug": "abel-jafri",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/abel-jafri"
            },
            {
                "full_name": "Fatoumata Diawara",
                "gender": "f",
                "id": 5118,
                "slug": "fatoumata-diawara",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/fatoumata-diawara"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula en habla no inglesa",
                "icon": "",
                "name": "Premio de la Academia",
                "slug": "premio-de-la-academia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Prix du Jury",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Palme d'Or",
                "icon": "festival-de-cannes",
                "name": "Festival de Cannes",
                "slug": "festival-de-cannes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor M\u00fasica",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Edici\u00f3n",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor director",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "premios-cesar",
                "name": "Premios C\u00e9sar",
                "slug": "premios-cesar",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 151,
                "name": "Mauritania",
                "slug": "mauritania",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mauritania"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Abderrahmane Sissako",
                "gender": "m",
                "id": 1740,
                "slug": "abderrahmane-sissako",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/abderrahmane-sissako"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 97,
        "excerpt": "Nominada a la Palma de Oro, el filme muestra algunos sucesos ocurridos en la regi\u00f3n de Tombuct\u00fa, durante la guerra lanzada por el grupo\u00a0Ansar Dine, en territorios del norte de Mali.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 9,
                "name": "Familiar",
                "slug": "familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/familiar"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3314,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/13/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/14/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/12/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/11/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/1/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/10/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/4/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/8/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3314/7/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "Le chagrin des oiseaux",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "timbuktu",
        "synopsis": "Nominada al premio de la academia en 2015 por\u00a0Mejor pel\u00edcula de habla no inglesa\u00a0\u00a0y galardonada en siete categor\u00edas en los Premios C\u00e9sar.\u00a0A\u00f1o 2012, la ciudad maliense de Tombuct\u00fa ha ca\u00eddo en manos de extremistas religiosos. Kidane vive tranquilamente en las dunas con su esposa Satima, su hija Toya e Issam, un ni\u00f1o pastor de 12 a\u00f1os. Pero en la ciudad los habitantes padecen el r\u00e9gimen de terror impuesto por los yihadistas: prohibido escuchar m\u00fasica, re\u00edr, fumar e incluso jugar al f\u00fatbol. Las mujeres se han convertido en sombras que intentan resistir con dignidad. No parece afectar a Kidane hasta el d\u00eda en que accidentalmente ocurre un suceso por el cual deber\u00e1 enfrentarse a las leyes impuestas por los ocupantes extranjeros.",
        "tags": [
            {
                "id": 19,
                "name": "Basada en hechos reales",
                "slug": "basada-en-hechos-reales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/basada-en-hechos-reales"
            },
            {
                "id": 530,
                "name": "Conflicto Oriente Medio",
                "slug": "conflicto-oriente-medio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-oriente-medio"
            },
            {
                "id": 250,
                "name": "Religi\u00f3n",
                "slug": "religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/religion"
            },
            {
                "id": 128,
                "name": "Cr\u00edtica a la religi\u00f3n ",
                "slug": "critica-a-la-religion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-religion"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 347,
                "name": "Injusticia",
                "slug": "injusticia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/injusticia"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 266,
                "name": "Film multipremiado",
                "slug": "film-multipremiado",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/film-multipremiado"
            },
            {
                "id": 610,
                "name": "\u00c1frica",
                "slug": "africa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/africa"
            },
            {
                "id": 1138,
                "name": "Estrenos internacionales FICM",
                "slug": "estrenos-internacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-internacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 913,
                "name": "Tan cerca del Oscar",
                "slug": "tan-cerca-del-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tan-cerca-del-oscar"
            },
            {
                "id": 448,
                "name": "Especial Oscars",
                "slug": "especial-oscars",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-oscars"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 842,
                "name": "12\u00b0 FICM",
                "slug": "120-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/120-ficm"
            },
            {
                "id": 911,
                "name": "Especial Oscar/Habla no Inglesa",
                "slug": "especial-oscarhabla-no-inglesa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-oscarhabla-no-inglesa"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Timbukt\u00fa",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/timbuktu",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2646,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/timbuktu-trailer.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/timbuktu-trailer/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/timbuktu-trailer/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2014
    }
}