{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Adriana Barraza",
                "gender": "f",
                "id": 545,
                "slug": "adriana-barraza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/adriana-barraza"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.4,
        "avg_votes_formatted": "8,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festa del Cinema di Roma",
                "slug": "festa-del-cinema-di-roma",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "New York Film Festival",
                "slug": "new-york-film-festival",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Natalia  Almada",
                "gender": "f",
                "id": 2286,
                "slug": "natalia-almada",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/natalia-almada"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 98,
        "excerpt": "Una mujer que ha vivido en la monoton\u00eda y soledad, tiene una reflexi\u00f3n acerca de su vida.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5118,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/8/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/7/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/6/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/7/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/7/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5118/6/still_8_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 12,
        "original_title": "Todo lo dem\u00e1s",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2113,
                "name": "Altamura Films",
                "slug": "altamura-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/altamura-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2117,
                "name": "Tita Productions",
                "slug": "tita-productions",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tita-productions"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2115,
                "name": "Simplemente",
                "slug": "simplemente",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/simplemente"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2114,
                "name": "Casa Productora Lo Dema\u0301s",
                "slug": "casa-productora-lo-demas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/casa-productora-lo-demas"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2116,
                "name": "Les Films d\u2019ici 2 ",
                "slug": "les-films-dici-2",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/les-films-dici-2"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "todo-lo-demas",
        "synopsis": "Largometraje que cuenta la historia de do\u00f1a Flor, una bur\u00f3crata que lleva 35 a\u00f1os trabajando en una oficina del gobierno. Ella se dedica a atender a personas de todos los estratos sociales: ricos, pobres, instruidos y analfabetas. Un d\u00eda do\u00f1a Flor realiza una introspecci\u00f3n sobre su vida y reflexiona acerca de lo que ha hecho. La pel\u00edcula form\u00f3 parte de la selecci\u00f3n oficial del Festival Internacional de Cine de Morelia.",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 600,
                "name": "Drama MX",
                "slug": "drama-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-mx"
            },
            {
                "id": 1265,
                "name": "Drama psicol\u00f3gico",
                "slug": "drama-psicologico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-psicologico"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 744,
                "name": "Dramas_MX",
                "slug": "dramas-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas-mx"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 305,
                "name": "Psicoan\u00e1lisis",
                "slug": "psicoanalisis",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/psicoanalisis"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 64,
                "name": "Fotograf\u00eda",
                "slug": "fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fotografia"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 1104,
                "name": "Piano",
                "slug": "piano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/piano"
            },
            {
                "id": 2012,
                "name": "No soy tu chica",
                "slug": "no-soy-tu-chica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-soy-tu-chica"
            },
            {
                "id": 2074,
                "name": "Desaf\u00edos de pioneros",
                "slug": "desafios-de-pioneros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desafios-de-pioneros"
            },
            {
                "id": 2529,
                "name": "Con la mirada sobre ellas",
                "slug": "con-la-mirada-sobre-ellas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/con-la-mirada-sobre-ellas"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2248,
                "name": "Un giro en la vejez",
                "slug": "un-giro-en-la-vejez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/un-giro-en-la-vejez"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Todo lo dem\u00e1s",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/todo-lo-demas",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 5331,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/TODOLODEMAS.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/TODOLODEMAS/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/TODOLODEMAS/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}