{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jesusa Rodr\u00edguez",
                "gender": "f",
                "id": 3015,
                "slug": "jesusa-rodriguez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/jesusa-rodriguez"
            }
        ],
        "avg_votes": 6.6,
        "avg_votes_formatted": "6,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Nicol\u00e1s Pereda",
                "gender": "m",
                "id": 207,
                "slug": "nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/nicolas-pereda"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 61,
        "excerpt": "La sofisticada expresividad de Jesusa Rodr\u00edguez da la estocada final para que la pel\u00edcula vibre con un ritmo y una pasi\u00f3n inusuales.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1818,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/6/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/1/still_0_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/7/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/8/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/3/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/4/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/9/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/10/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1818/5/still_4_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 7,
        "original_title": "Todo, en fin, el silencio lo ocupaba",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "todo-en-fin-el-silencio-lo-ocupaba",
        "synopsis": "A partir del poema Primero Sue\u00f1o de Sor Juana In\u00e9s de la Cruz, esta pel\u00edcula se construye sigilosa pero con una est\u00e9tica extremista, que podr\u00edamos llamar expresionismo documental, donde una obscuridad profunda est\u00e1 a penas interrumpida por unos destellos de luz; y donde la palabra es susurro y estremecimiento, alternativamente, para terminar de perfilar un universo audiovisual de oposiciones amalgamadas. En el inicio del poema se nombra \u201cla tierra nacida sombra\u201d y eso se hace carne visual para hacer de la pel\u00edcula de Nicol\u00e1s Pereda un territorio est\u00e9ticamente desafiante. Otro cruce parad\u00f3jico se da entre la ficci\u00f3n filmada y la realidad detr\u00e1s de c\u00e1mara, que se confunden entre esa negrura expansiva que ritualiza todo a su paso.",
        "tags": [
            {
                "id": 728,
                "name": "Pel\u00edculas cortas",
                "slug": "peliculas-cortas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-cortas"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 299,
                "name": "Libertad de expresi\u00f3n",
                "slug": "libertad-de-expresion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/libertad-de-expresion"
            },
            {
                "id": 478,
                "name": "Blanco y negro",
                "slug": "blanco-y-negro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/blanco-y-negro"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 1076,
                "name": "INTERIOR XIII",
                "slug": "interior-xiii",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/interior-xiii"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1195,
                "name": "2010",
                "slug": "2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2010"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 1618,
                "name": "FICM realizadores participantes 2020",
                "slug": "ficm-realizadores-participantes-2020",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ficm-realizadores-participantes-2020"
            },
            {
                "id": 2576,
                "name": "Retrospectiva Nicol\u00e1s Pereda",
                "slug": "retrospectiva-nicolas-pereda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retrospectiva-nicolas-pereda"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1268438400,
        "theater_release_date": 1268438400,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Todo, en fin, el silencio lo ocupaba",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/todo-en-fin-el-silencio-lo-ocupaba",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 1405,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/todo-en-fin-el-silencio-lo-ocupa.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/todo-en-fin-el-silencio-lo-ocupa/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/todo-en-fin-el-silencio-lo-ocupa/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}