{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier",
                "gender": "m",
                "id": 2805,
                "slug": "jeremie-renier",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jeremie-renier"
            },
            {
                "full_name": "Audrey  Fleurot",
                "gender": "f",
                "id": 4299,
                "slug": "audrey-fleurot",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/audrey-fleurot"
            },
            {
                "full_name": "Bouli Lanners",
                "gender": "m",
                "id": 60,
                "slug": "bouli-lanners",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/bouli-lanners"
            },
            {
                "full_name": "M\u00e9lusine Mayance",
                "gender": "f",
                "id": 4732,
                "slug": "melusine-mayance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/melusine-mayance"
            },
            {
                "full_name": "Antoine Basler",
                "gender": "m",
                "id": 2885,
                "slug": "antoine-basler",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/antoine-basler"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.6,
        "avg_votes_formatted": "7,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 20,
                "name": "B\u00e9lgica",
                "slug": "belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/belgica"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 134,
                "name": "Luxemburgo",
                "slug": "luxemburgo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/luxemburgo"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jean-Baptiste  Andrea",
                "gender": "m",
                "id": 1519,
                "slug": "jean-baptiste-andrea",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jean-baptiste-andrea"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 100,
        "excerpt": "Un terrible secreto se esconde en un malet\u00edn.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 18,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/accion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2846,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/9/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/10/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/11/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/12/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2846/13/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 28,
        "original_title": "La confr\u00e9rie des larmes ",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 1098,
                "name": "Full House",
                "slug": "full-house",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/full-house"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "traficante-de-lagrimas",
        "synopsis": "Gabriel Chevalier, un ex polic\u00eda cuya vida personal ha dado un vuelco. Es un jugador, alcoh\u00f3lico, viudo y padre soltero de una hija adolescente rebelde. Incapaz de conservar su trabajo, toma la oferta dudosa que implica sentarse en una oficina vac\u00eda y esperar a que suene el tel\u00e9fono. Cuando lo hace, Chevalier se le dice que entregue un malet\u00edn negro a una direcci\u00f3n espec\u00edfica. Una \u00faltima instrucci\u00f3n, nunca debe mirar dentro del malet\u00edn.",
        "tags": [
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 714,
                "name": "Acci\u00f3n",
                "slug": "accion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion"
            },
            {
                "id": 364,
                "name": "Thriller polic\u00edaco",
                "slug": "thriller-policiaco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-policiaco"
            },
            {
                "id": 798,
                "name": "Acci\u00f3n en el cine",
                "slug": "accion-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/accion-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 877,
                "name": "Esquimales",
                "slug": "esquimales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/esquimales"
            },
            {
                "id": 1024,
                "name": "Amarok Films",
                "slug": "amarok-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amarok-films"
            },
            {
                "id": 1440,
                "name": "Invierno",
                "slug": "invierno",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/invierno"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1460073600,
        "theater_release_date": 1460073600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Traficante de l\u00e1grimas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/traficante-de-lagrimas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2219,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/traficante-de-lagrimas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/traficante-de-lagrimas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/traficante-de-lagrimas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}