{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.1,
        "avg_votes_formatted": "9,1",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor largometraje documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio SIGNIS",
                "icon": "",
                "name": "Festival de la Memoria Documental Iberoamericano",
                "slug": "festival-de-la-memoria-documental-iberoamericano",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Premio Julio Pliego",
                "icon": "",
                "name": "Festival de la Memoria Documental Iberoamericano",
                "slug": "festival-de-la-memoria-documental-iberoamericano",
                "year": 2008
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Mexicano",
                "icon": "premio-jose-rovirosa",
                "name": "Premio Jos\u00e9 Rovirosa",
                "slug": "premio-jose-rovirosa",
                "year": 2008
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Christiane Burkhard",
                "gender": "f",
                "id": 205,
                "slug": "christiane-burkhard",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/christiane-burkhard"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "El filme busca darle rostro y voz a uno de los numerosos casos de desaparecidos en el pa\u00eds en los a\u00f1os 70.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 238,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/238/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/238/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/238/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/238/3/still_2_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 23,
        "original_title": "Trazando Aleida",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 157,
                "name": "Ambulante",
                "slug": "ambulante",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/ambulante"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 175,
                "name": "Prysma Comunicaci\u00f3n",
                "slug": "prysma-comunicacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/prysma-comunicacion"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 176,
                "name": "Renew Media",
                "slug": "renew-media",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/renew-media"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 177,
                "name": "Beca Gucci",
                "slug": "beca-gucci",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/beca-gucci"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "trazando-aleida",
        "synopsis": "Aleida Gallangos tiene apenas cinco a\u00f1os de conocer su verdadera identidad. Sus padres fueron desaparecidos en 1975 durante la llamada Guerra Sucia en M\u00e9xico. Ella y su hermano mayor fueron adoptados por familias diferentes y se perdieron la pista durante casi 30 a\u00f1os. Desde que descubri\u00f3 la verdad sobre su pasado, Aleida se ha dedicado a reconstruir su historia familiar y a buscar a su hermano y a sus padres. El documental se acerca de manera \u00edntima al proceso de la b\u00fasqueda del hermano, as\u00ed como al seguimiento de su relaci\u00f3n despu\u00e9s de su inesperado encuentro en Washington D.C. Se descubre parte de una de las \u00e9pocas m\u00e1s ocultas de la historia reciente de M\u00e9xico.",
        "tags": [
            {
                "id": 36,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/biopic"
            },
            {
                "id": 82,
                "name": "Corrupci\u00f3n",
                "slug": "corrupcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/corrupcion"
            },
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 280,
                "name": "Historia de M\u00e9xico",
                "slug": "historia-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/historia-de-mexico"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 836,
                "name": "6\u00b0 FICM",
                "slug": "60-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/60-ficm"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1208,
                "name": "2009",
                "slug": "2009",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2009"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2097,
                "name": "Creando en nubes",
                "slug": "creando-en-nubes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/creando-en-nubes"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 403,
                "name": "Desapariciones",
                "slug": "desapariciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1239148800,
        "theater_release_date": 1239148800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Trazando Aleida",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/trazando-aleida",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 215,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/trazando-aleida.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/trazando-aleida/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/trazando-aleida/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2008
    }
}