{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 7,
        "avg_votes_formatted": "7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "",
                "name": "Toulousse Cinespa\u00f1a",
                "slug": "toulousse-cinespana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "D\u2019A Film Festival Barcelona",
                "slug": "da-film-festival-barcelona",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Director",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-sofia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Sof\u00eda",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-sofia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Documental",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-sofia",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Sof\u00eda",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-sofia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Documental",
                "icon": "",
                "name": "Premios Gaud\u00ed",
                "slug": "premios-gaudi",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Diana  Toucedo",
                "gender": "f",
                "id": 2191,
                "slug": "diana-toucedo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/diana-toucedo"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 81,
        "excerpt": "\u00bfA d\u00f3nde se van nuestras almas despu\u00e9s de la muerte? Alba, una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se aventura a descubrirlo en una aldea donde conviven los muertos con los vivos.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            },
            {
                "id": 21,
                "name": "Terror",
                "slug": "terror",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/terror"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4905,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/1/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4905/2/still_10_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 3,
        "original_title": "Trinta lumes",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "treinta-almas",
        "synopsis": "Alba es una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os que desea descubrir lo que hay m\u00e1s all\u00e1 de la muerte. Junto a su mejor amigo Samuel, iniciar\u00e1 un viaje misterioso hacia lo desconocido, hacia un mundo paralelo donde los muertos conviven con los vivos. El filme transcurre en la peque\u00f1a aldea de Galicia, Espa\u00f1a, donde \"la vida no se acaba, sino que se transforma en otra cosa\" y utiliza recursos tanto\u00a0de la ficci\u00f3n como del documental para narrar una historia donde la vida y la muerte se encuentran.",
        "tags": [
            {
                "id": 176,
                "name": "Mezcla de documental y ficci\u00f3n",
                "slug": "mezcla-de-documental-y-ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mezcla-de-documental-y-ficcion"
            },
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 648,
                "name": "Vida y muerte",
                "slug": "vida-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-y-muerte"
            },
            {
                "id": 643,
                "name": "Imaginaci\u00f3n",
                "slug": "imaginacion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imaginacion"
            },
            {
                "id": 647,
                "name": "Vida en el campo",
                "slug": "vida-en-el-campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-en-el-campo"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 564,
                "name": "Vidas pasadas",
                "slug": "vidas-pasadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-pasadas"
            },
            {
                "id": 378,
                "name": "Muerte",
                "slug": "muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/muerte"
            },
            {
                "id": 281,
                "name": "Tradiciones y costumbres",
                "slug": "tradiciones-y-costumbres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tradiciones-y-costumbres"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 310,
                "name": "Misterio",
                "slug": "misterio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misterio"
            },
            {
                "id": 592,
                "name": "Misticismo",
                "slug": "misticismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/misticismo"
            },
            {
                "id": 493,
                "name": "Miedo",
                "slug": "miedo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miedo"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 904,
                "name": "Especial Berlin",
                "slug": "especial-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-berlin"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Treinta almas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/treinta-almas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4341,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/TRINTA.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/TRINTA/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/TRINTA/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}