{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.2,
        "avg_votes_formatted": "9,2",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guanajuato",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guanajuato",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Blowup Arthouse International Film Festival",
                "slug": "blowup-arthouse-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Blowup Arthouse International Film Festival",
                "slug": "blowup-arthouse-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Semaine de l\u2019 Am\u00e9rique Latine et des Cara\u00efbes",
                "slug": "semaine-de-l-amerique-latine-et-des-caraibes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Impugning Impunity: ALBA Human Rights Documentary Film Festival",
                "slug": "impugning-impunity-alba-human-rights-documentary-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "San Francisco Latino Film Festival",
                "slug": "san-francisco-latino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Toulousse Cinespa\u00f1a",
                "slug": "toulousse-cinespana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Tlanchana Fest ",
                "slug": "tlanchana-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de San Lorenzo (Paraguay)",
                "slug": "festival-de-cine-de-san-lorenzo-paraguay",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Cinalfama Lisbon International Film Awards",
                "slug": "cinalfama-lisbon-international-film-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Peloponnisos International Documentary Festival",
                "slug": "peloponnisos-international-documentary-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine Latino de San Diego",
                "slug": "festival-de-cine-latino-de-san-diego",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Ogeechee International History Festival",
                "slug": "ogeechee-international-history-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Rencontres Cin\u00e9maginaire",
                "slug": "rencontres-cinemaginaire",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Arquivo em Cartaz-Festival Internacional de Cinema de Arquivo",
                "slug": "arquivo-em-cartaz-festival-internacional-de-cinema-de-arquivo",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Human Rights Film Festival Barcelona",
                "slug": "human-rights-film-festival-barcelona",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Kansas International Film Festival",
                "slug": "kansas-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Fimunicema Fimucit\u00e9",
                "slug": "fimunicema-fimucite",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Montecine Montevideo World Film Festival",
                "slug": "montecine-montevideo-world-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guayaquil",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guayaquil",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Festival de cine de Girona",
                "slug": "festival-de-cine-de-girona",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "",
                "name": "Wales International Film Festival",
                "slug": "wales-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Castell",
                "icon": "",
                "name": "Barcelona International Film Festival",
                "slug": "barcelona-international-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Pel\u00edcula Extranjera",
                "icon": "",
                "name": "Annual Copenhagen Film Festival",
                "slug": "annual-copenhagen-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Sonido",
                "icon": "",
                "name": "Moscow Indie Fest",
                "slug": "moscow-indie-fest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n Especial",
                "icon": "",
                "name": "DOCSMX",
                "slug": "docsmx",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Premio Speciale della Giuria",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cinema Latino Americano di Trieste",
                "slug": "festival-de-cinema-latino-americano-di-trieste",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Cinema Ciutad\u00e0 Comprom\u00e9s",
                "slug": "festival-cinema-ciutada-compromes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOC-C\u00e9vennes Festival International du Documentaire en C\u00e9vennes",
                "slug": "doc-cevennes-festival-international-du-documentaire-en-cevennes",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Docs Valencia",
                "slug": "docs-valencia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "\u00c9 Tudo Verdade- Festival Internacional de Document\u00e1rios",
                "slug": "e-tudo-verdade-festival-internacional-de-documentarios",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Finalista",
                "icon": "",
                "name": "Overcome Film Festival,",
                "slug": "overcome-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Ganador",
                "icon": "",
                "name": "CEME DOC",
                "slug": "ceme-doc",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominated: Best Use of Footage in a History Feature",
                "icon": "",
                "name": "Focal International Awards",
                "slug": "focal-international-awards",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Documental Internacional",
                "icon": "",
                "name": "Films Infest Cine de Autor",
                "slug": "films-infest-cine-de-autor",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominaci\u00f3n Mejor Documental",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Guadalajara",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-guadalajara",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Segundo lugar",
                "icon": "",
                "name": "United Latino Film Festival",
                "slug": "united-latino-film-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Zanate",
                "slug": "festival-zanate",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Finalista",
                "icon": "",
                "name": "Near Nazareth Festival",
                "slug": "near-nazareth-festival",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n de Honor",
                "icon": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "name": "Encuentro Hispanoamericano de Cine y Video Documental Independiente \"Contra el Silencio Todas las Voces\"",
                "slug": "encuentro-hispanoamericano-de-cine-y-video-documental-independiente-contra-el-silencio-todas-las-voces",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor documental",
                "icon": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "name": "Festival Pantalla de Cristal de M\u00e9xico",
                "slug": "festival-pantalla-de-cristal-de-mexico",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Juan Francisco Urrusti",
                "gender": "m",
                "id": 1838,
                "slug": "juan-francisco-urrusti",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/juan-francisco-urrusti"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 124,
        "excerpt": "Construido con los testimonios de refugiados, este documental muestra c\u00f3mo la Guerra civil espa\u00f1ola\u00a0afect\u00f3 la vida de algunos de los sobrevivientes.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3412,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/3/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/1/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/2/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3412/2/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 28,
        "original_title": "Un exilio: pel\u00edcula familiar",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-exilio-pelicula-familiar",
        "synopsis": "Construido con testimonios de refugiados, el director Juan Francisco Urrusti muestra c\u00f3mo la Guerra civil espa\u00f1ola\u00a0afect\u00f3 la vida de sus sobrevivientes y\u00a0familiares. Esta pel\u00edcula\u00a0fue nominada al premio Ariel en la categor\u00eda de\u00a0mejor largometraje documental y arroja una exploraci\u00f3n a partir del contexto hist\u00f3rico de su narrativa\u00a0para dar una mirada distinta a las cifras de aquel enfrentamiento b\u00e9lico.",
        "tags": [
            {
                "id": 83,
                "name": "Guerra",
                "slug": "guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra"
            },
            {
                "id": 141,
                "name": "Guerra Civil ",
                "slug": "guerra-civil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra-civil"
            },
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 322,
                "name": "Exilio",
                "slug": "exilio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exilio"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 752,
                "name": "B\u00e9lico_MX",
                "slug": "belico-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/belico-mx"
            },
            {
                "id": 480,
                "name": "Inmigraci\u00f3n",
                "slug": "inmigracion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/inmigracion"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 938,
                "name": "Nominadas Ariel 60",
                "slug": "nominadas-ariel-60",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominadas-ariel-60"
            },
            {
                "id": 805,
                "name": "Refugiados",
                "slug": "refugiados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/refugiados"
            },
            {
                "id": 778,
                "name": "Mejor Documental Ariel",
                "slug": "mejor-documental-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-documental-ariel"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1418,
                "name": "Guerra civil espa\u00f1ola",
                "slug": "guerra-civil-espanola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/guerra-civil-espanola"
            },
            {
                "id": 1417,
                "name": "M\u00e1s de 17\u00ba FICM",
                "slug": "mas-de-17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-17o-ficm"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1617,
                "name": "17\u00ba FICM",
                "slug": "17o-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/17o-ficm"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un exilio: pel\u00edcula familiar",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-exilio-pelicula-familiar",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2762,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/Exilio.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/Exilio/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/Exilio/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}