{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Mario Zaragoza",
                "gender": "m",
                "id": 289,
                "slug": "mario-zaragoza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mario-zaragoza"
            },
            {
                "full_name": "Blanca Guerra",
                "gender": "f",
                "id": 484,
                "slug": "blanca-guerra",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/blanca-guerra"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Acu\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 644,
                "slug": "daniel-acuna",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-acuna"
            },
            {
                "full_name": "Vanessa Bauche",
                "gender": "f",
                "id": 291,
                "slug": "vanessa-bauche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/vanessa-bauche"
            },
            {
                "full_name": "Luis Fernando Pe\u00f1a",
                "gender": "m",
                "id": 290,
                "slug": "luis-fernando-pena",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/luis-fernando-pena"
            },
            {
                "full_name": "Luisa Huertas",
                "gender": "f",
                "id": 284,
                "slug": "luisa-huertas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/luisa-huertas"
            },
            {
                "full_name": "Guillermo Gil",
                "gender": "m",
                "id": 2304,
                "slug": "guillermo-gil",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/guillermo-gil"
            },
            {
                "full_name": "Elpidia Carrillo",
                "gender": "f",
                "id": 3866,
                "slug": "elpidia-carrillo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/elpidia-carrillo"
            }
        ],
        "avg_votes": 9,
        "avg_votes_formatted": "9",
        "awards": [
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado al elenco infantil ",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano en Santa Cruz",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Menci\u00f3n especial del jurado al elenco infantil ",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano en Santa Cruz",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Tat\u00fa-Tumpa a la Mejor fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano en Santa Cruz",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Tat\u00fa-Tumpa a la Mejor fotograf\u00eda",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano en Santa Cruz",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Coral a la Mejor direcci\u00f3n art\u00edstica ",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Coral a la Mejor direcci\u00f3n art\u00edstica ",
                "icon": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "name": "Festival Internacional del Nuevo Cine Latinoamericano de La Habana",
                "slug": "festival-internacional-del-nuevo-cine-latinoamericano-de-la-habana",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Tat\u00fa-Tumpa a la Mejor actriz ",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano en Santa Cruz",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Premio Tat\u00fa-Tumpa a la Mejor actriz ",
                "icon": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "name": "Festival de Cine Iberoamericano en Santa Cruz",
                "slug": "festival-de-cine-iberoamericano-en-santa-cruz",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Arte",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Arte",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Ambientaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Ambientaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Escenograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Escenograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Vestuario",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Escenograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz de Cuadro",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Adaptado",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Adaptado",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Fotograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Direcci\u00f3n ",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Arte",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Dise\u00f1o de Arte",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Ambientaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Ambientaci\u00f3n",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Mejor Escenograf\u00eda",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Revelaci\u00f3n",
                "icon": "heraldo",
                "name": "Heraldo",
                "slug": "heraldo",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Revelaci\u00f3n",
                "icon": "heraldo",
                "name": "Heraldo",
                "slug": "heraldo",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Concha de Plata a la Mejor fotograf\u00eda ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Donostia \u0096 San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Concha de Plata a la Mejor fotograf\u00eda ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Donostia \u0096 San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Concha de Plata a la Mejor fotograf\u00eda ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Donostia \u0096 San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "year": 1998
            },
            {
                "category": "Concha de Plata a la Mejor fotograf\u00eda ",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Donostia \u0096 San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-donostia-san-sebastian-espana",
                "year": 1998
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Carlos Carrera",
                "gender": "m",
                "id": 46,
                "slug": "carlos-carrera",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/carlos-carrera"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 126,
        "excerpt": "Eliseo lleva una vida rutinaria con su mujer. Pero todo cambia cuando su antigua profesora de colegio, qui\u00e9n lo inici\u00f3 en el arte del amor a los 13 a\u00f1os, regresa al pueblo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 14,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/romance"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 229,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/3/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/14/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/14/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/14/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/14/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/13/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/229/13/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 75,
        "original_title": "Un embrujo",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 63,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/foprocine"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 152,
                "name": "Tabasco Films",
                "slug": "tabasco-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tabasco-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 160,
                "name": "Tequila Gang",
                "slug": "tequila-gang",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/tequila-gang"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 161,
                "name": "Salamadra Producciones",
                "slug": "salamadra-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/salamadra-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 162,
                "name": "Pueblo Viejo Producciones",
                "slug": "pueblo-viejo-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/pueblo-viejo-producciones"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 163,
                "name": "The Mc Arthur & Rockefeller Foundations",
                "slug": "the-mc-arthur-rockefeller-foundations",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/the-mc-arthur-rockefeller-foundations"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 164,
                "name": "Fondazione Montecinemaverit\u00e0",
                "slug": "fondazione-montecinemaverita",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondazione-montecinemaverita"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "18+",
            "description": "Mayores de 18 a\u00f1os",
            "id": 4,
            "name": "C"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-embrujo",
        "synopsis": "Eliseo, un joven de 13 a\u00f1os, es iniciado en el amor por Felipa, su maestra de escuela. Tras descubrirse la relaci\u00f3n, ella se va del pueblo, dej\u00e1ndolo sumido en la nostalgia. Obligado a casarse con otra mujer y llevar una vida rutinaria, Eliseo pasa los a\u00f1os recordando el romance con Felipa hasta que, diez a\u00f1os despu\u00e9s, la mujer regresa, removiendo sus heridas y cambiando para siempre la vida de \u00e9l, la de su familia y la del pueblo entero.",
        "tags": [
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 769,
                "name": "Rodrigo Prieto",
                "slug": "rodrigo-prieto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rodrigo-prieto"
            },
            {
                "id": 307,
                "name": "Campo",
                "slug": "campo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campo"
            },
            {
                "id": 340,
                "name": "Juventud",
                "slug": "juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/juventud"
            },
            {
                "id": 342,
                "name": "Declaraci\u00f3n de amor",
                "slug": "declaracion-de-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/declaracion-de-amor"
            },
            {
                "id": 2,
                "name": "Romance",
                "slug": "romance",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/romance"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 44,
                "name": "Ambientada en colegio o universidad",
                "slug": "ambientada-en-colegio-o-universidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-colegio-o-universidad"
            },
            {
                "id": 560,
                "name": "Regreso a clases",
                "slug": "regreso-a-clases",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/regreso-a-clases"
            },
            {
                "id": 587,
                "name": "Fin del amor",
                "slug": "fin-del-amor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fin-del-amor"
            },
            {
                "id": 627,
                "name": "Hermanos",
                "slug": "hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos"
            },
            {
                "id": 677,
                "name": "Ni\u00f1os Protagonistas",
                "slug": "ninos-protagonistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ninos-protagonistas"
            },
            {
                "id": 491,
                "name": "Noche",
                "slug": "noche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/noche"
            },
            {
                "id": 256,
                "name": "Infidelidad",
                "slug": "infidelidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infidelidad"
            },
            {
                "id": 243,
                "name": "Infancia y adolescencia",
                "slug": "infancia-y-adolescencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-adolescencia"
            },
            {
                "id": 276,
                "name": "Vida rural",
                "slug": "vida-rural",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vida-rural"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 803,
                "name": "Para ver en el eclipse",
                "slug": "para-ver-en-el-eclipse",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/para-ver-en-el-eclipse"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 780,
                "name": "Mejor Fotograf\u00eda Ariel",
                "slug": "mejor-fotografia-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-fotografia-ariel"
            },
            {
                "id": 804,
                "name": "En el aula",
                "slug": "en-el-aula",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-aula"
            },
            {
                "id": 914,
                "name": "M\u00e9xico cerca del Oscar",
                "slug": "mexico-cerca-del-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-cerca-del-oscar"
            },
            {
                "id": 823,
                "name": "Madres vs. hijos",
                "slug": "madres-vs-hijos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-vs-hijos"
            },
            {
                "id": 827,
                "name": "Viernes 13",
                "slug": "viernes-13",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viernes-13"
            },
            {
                "id": 863,
                "name": "Queridos hermanos",
                "slug": "queridos-hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queridos-hermanos"
            },
            {
                "id": 895,
                "name": "Infancia y juventud",
                "slug": "infancia-y-juventud",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/infancia-y-juventud"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 941,
                "name": "Directores en MICA",
                "slug": "directores-en-mica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directores-en-mica"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 1013,
                "name": "Bertha Navarro",
                "slug": "bertha-navarro",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/bertha-navarro"
            },
            {
                "id": 1070,
                "name": "FOPROCINE",
                "slug": "foprocine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foprocine"
            },
            {
                "id": 1155,
                "name": "Realismo m\u00e1gico",
                "slug": "realismo-magico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realismo-magico"
            },
            {
                "id": 1204,
                "name": "1998",
                "slug": "1998",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/1998"
            },
            {
                "id": 1170,
                "name": "A\u00f1os 90",
                "slug": "anos-90",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-90"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1193,
                "name": "Campeche",
                "slug": "campeche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/campeche"
            },
            {
                "id": 1190,
                "name": "Morelos",
                "slug": "morelos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/morelos"
            },
            {
                "id": 1242,
                "name": "Besos a la Mx",
                "slug": "besos-a-la-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/besos-a-la-mx"
            },
            {
                "id": 1361,
                "name": "Mejor Vestuario/Maquillaje Ariel",
                "slug": "mejor-vestuariomaquillaje-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-vestuariomaquillaje-ariel"
            },
            {
                "id": 1362,
                "name": "Mejor Dise\u00f1o de Arte Ariel",
                "slug": "mejor-diseno-de-arte-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-diseno-de-arte-ariel"
            },
            {
                "id": 1427,
                "name": "Cl\u00e1sicos mexicanos",
                "slug": "clasicos-mexicanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/clasicos-mexicanos"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 2027,
                "name": "Ciclo El ni\u00f1o actor, la ni\u00f1a actriz",
                "slug": "ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-nino-actor-la-nina-actriz"
            },
            {
                "id": 2018,
                "name": "Trayectoria de nominados al Oscar 2021",
                "slug": "trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trayectoria-de-nominados-al-oscar-2021"
            },
            {
                "id": 2014,
                "name": " Jaime Baksht",
                "slug": "jaime-baksht",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/jaime-baksht"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 903139200,
        "theater_release_date": 903139200,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un embrujo",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-embrujo",
        "versions": [
            {
                "codes": [
                    "VE"
                ],
                "id": 195,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "es",
                        "name": "Spanish"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 2
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 1998
    }
}