{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Christian Sinniger",
                "gender": "m",
                "id": 2763,
                "slug": "christian-sinniger",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/christian-sinniger"
            },
            {
                "full_name": "Jean-Marc Stehl\u00e9",
                "gender": "m",
                "id": 2764,
                "slug": "jean-marc-stehle",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/jean-marc-stehle"
            },
            {
                "full_name": "Marie-Christine Bergier",
                "gender": "f",
                "id": 2765,
                "slug": "marie-christine-bergier",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/marie-christine-bergier"
            },
            {
                "full_name": "Patti Smith",
                "gender": "f",
                "id": 2766,
                "slug": "patti-smith",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/patti-smith"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.5,
        "avg_votes_formatted": "7,5",
        "awards": [
            {
                "category": "Premio ICS",
                "icon": "international-cinephile-society-awards",
                "name": "International Cinephile Society Awards",
                "slug": "international-cinephile-society-awards",
                "year": 2010
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 43,
                "name": "Suiza",
                "slug": "suiza",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/suiza"
            },
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jean-Luc Godard",
                "gender": "m",
                "id": 21,
                "slug": "jean-luc-godard",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jean-luc-godard"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 96,
        "excerpt": "Una sinfon\u00eda en tres movimientos que denota el socialismo a tal nivel para enchinarte la piel.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1475,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/4/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/4/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/4/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/9/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/10/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/5/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/11/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/12/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/13/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1475/8/still_4_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 16,
        "original_title": "Film Socialisme",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 451,
                "name": "Vega Film",
                "slug": "vega-film",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/vega-film"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1064,
                "name": "Office F\u00e9d\u00e9ral de la Culture",
                "slug": "office-federal-de-la-culture",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/office-federal-de-la-culture"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1065,
                "name": "La Ville de Gen\u00e9ve",
                "slug": "la-ville-de-geneve",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/la-ville-de-geneve"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1066,
                "name": "T\u00e9l\u00e9vision Suisse-Romande",
                "slug": "television-suisse-romande",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/television-suisse-romande"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1067,
                "name": "Suissimage",
                "slug": "suissimage",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/suissimage"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1068,
                "name": "Fonds Regio Films",
                "slug": "fonds-regio-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fonds-regio-films"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1069,
                "name": "Fondation Vaudoise",
                "slug": "fondation-vaudoise",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/fondation-vaudoise"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1070,
                "name": "George Foundation",
                "slug": "george-foundation",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/george-foundation"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 503,
                "name": "Wild Bunch",
                "slug": "wild-bunch",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/wild-bunch"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 44,
                "name": "Canal+",
                "slug": "canal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/canal"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-filme-socialista",
        "synopsis": "Una sinfon\u00eda en tres movimientos. \"Cosas as\u00ed\": en un crucero por el Mediterr\u00e1neo viajan personajes muy diversos entre los que tienen lugar numerosas conversaciones; un polic\u00eda de Mosc\u00fa, un criminal de guerra, un fil\u00f3sofo franc\u00e9s, una cantante norteamericana, un embajador palestino y un ex doble agente. \"Nuestra Europa\": una noche, una ni\u00f1a y su hermano peque\u00f1o convocan a sus padres ante el tribunal de su infancia y les piden explicaciones sobre la libertad, la igualdad y la fraternidad. \"Nuestras humanidades\": visita a seis lugares que son escenario de leyendas aut\u00e9nticas y falsas, Egipto, Palestina, Odessa, Hellas, N\u00e1poles y Barcelona.",
        "tags": [
            {
                "id": 13,
                "name": "Cine social",
                "slug": "cine-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-social"
            },
            {
                "id": 298,
                "name": "Conflicto social",
                "slug": "conflicto-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/conflicto-social"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 668,
                "name": "Veteranos",
                "slug": "veteranos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/veteranos"
            },
            {
                "id": 961,
                "name": "Las favoritas de Dolan",
                "slug": "las-favoritas-de-dolan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/las-favoritas-de-dolan"
            },
            {
                "id": 976,
                "name": "Recomendadas de Julio C\u00e9sar Dur\u00e1n",
                "slug": "recomendadas-de-julio-cesar-duran",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-julio-cesar-duran"
            },
            {
                "id": 1100,
                "name": "NUEVA ERA",
                "slug": "nueva-era",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nueva-era"
            },
            {
                "id": 512,
                "name": "Grandes Cl\u00e1sicos",
                "slug": "grandes-clasicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grandes-clasicos"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un filme socialista",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-filme-socialista",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1010,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/un-filme-socialista.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/un-filme-socialista/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/un-filme-socialista/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2010
    }
}