{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Jana Raluy",
                "gender": "f",
                "id": 4951,
                "slug": "jana-raluy",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/jana-raluy"
            },
            {
                "full_name": "Sebasti\u00e1n Aguirre ",
                "gender": "m",
                "id": 2090,
                "slug": "sebastian-aguirre",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/sebastian-aguirre"
            },
            {
                "full_name": "Daniel Gim\u00e9nez Cacho",
                "gender": "m",
                "id": 104,
                "slug": "daniel-gimenez-cacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/daniel-gimenez-cacho"
            },
            {
                "full_name": "\u00darsula Pruneda",
                "gender": "f",
                "id": 666,
                "slug": "ursula-pruneda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/ursula-pruneda"
            },
            {
                "full_name": "Emilio Echevarr\u00eda",
                "gender": "m",
                "id": 1865,
                "slug": "emilio-echevarria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/emilio-echevarria"
            },
            {
                "full_name": "Harold Torres",
                "gender": "m",
                "id": 686,
                "slug": "harold-torres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/harold-torres"
            },
            {
                "full_name": "No\u00e9 Hern\u00e1ndez",
                "gender": "m",
                "id": 816,
                "slug": "noe-hernandez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/noe-hernandez"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.7,
        "avg_votes_formatted": "8,7",
        "awards": [
            {
                "category": "Mejor Gui\u00f3n Adaptado",
                "icon": "ariel",
                "name": "Ariel",
                "slug": "ariel",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Mejor Actriz",
                "icon": "festival-de-la-habana",
                "name": " Festival de La Habana",
                "slug": "festival-de-la-habana",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor Actriz a Cuadro",
                "icon": "premios-fenix",
                "name": "Premios F\u00e9nix",
                "slug": "premios-fenix",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rodrigo  Pl\u00e1",
                "gender": "m",
                "id": 352,
                "slug": "rodrigo-pla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rodrigo-pla"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 75,
        "excerpt": "Acorralada por la desidia y corrupci\u00f3n de una aseguradora m\u00e9dica, Sonia Bonet har\u00e1 lo que sea para conseguir el tratamiento m\u00e9dico que su esposo necesita para seguir viviendo.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 6,
                "name": "Thriller",
                "slug": "thriller",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/thriller"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3256,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/13/still_1_3.jpeg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/1/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/5/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/11/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3256/3/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 25,
        "original_title": "Un monstruo de mil cabezas",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 272,
                "name": "Buenaventura Producciones",
                "slug": "buenaventura-producciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/buenaventura-producciones"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "15+",
            "description": "Mayores de 15 a\u00f1os",
            "id": 3,
            "name": "B15"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-monstruo-de-mil-cabezas",
        "synopsis": "Cuarto largometraje de Rodrigo Pl\u00e1 basado en un relato de la escritora Laura Santullo que tuvo su premier mundial en el Festival de Cine de Venecia, merecedor del Ariel a mejor gui\u00f3n adaptado en 2015. Sonia Bonet, una mujer desesperada por extender la vida de su marido, se enfrenta a la indiferencia y desidia de compa\u00f1\u00edas aseguradoras as\u00ed como a la manipulaci\u00f3n y corrupci\u00f3n del sistema sanitario. Esta pel\u00edcula\u00a0plantea con exasperaci\u00f3n y rebeld\u00eda una cr\u00edtica social a niveles pocas veces representados en el cine.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 599,
                "name": "Drama a la Mexicana MX",
                "slug": "drama-a-la-mexicana-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-a-la-mexicana-mx"
            },
            {
                "id": 129,
                "name": "Thriller pol\u00edtico",
                "slug": "thriller-politico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/thriller-politico"
            },
            {
                "id": 273,
                "name": "Familias disfuncionales",
                "slug": "familias-disfuncionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-disfuncionales"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 284,
                "name": "Desigualdad social",
                "slug": "desigualdad-social",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desigualdad-social"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 477,
                "name": "Mam\u00e1",
                "slug": "mama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mama"
            },
            {
                "id": 774,
                "name": "Mujeres maravilla",
                "slug": "mujeres-maravilla",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-maravilla"
            },
            {
                "id": 582,
                "name": "Persecuciones",
                "slug": "persecuciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/persecuciones"
            },
            {
                "id": 873,
                "name": "Destinos",
                "slug": "destinos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/destinos"
            },
            {
                "id": 878,
                "name": "Madres inolvidables",
                "slug": "madres-inolvidables",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-inolvidables"
            },
            {
                "id": 403,
                "name": "Desapariciones",
                "slug": "desapariciones",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desapariciones"
            },
            {
                "id": 933,
                "name": "Madres Mx",
                "slug": "madres-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/madres-mx"
            },
            {
                "id": 945,
                "name": "Miembros del Jurado Oscar",
                "slug": "miembros-del-jurado-oscar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/miembros-del-jurado-oscar"
            },
            {
                "id": 953,
                "name": "Antih\u00e9roes",
                "slug": "antiheroes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/antiheroes"
            },
            {
                "id": 973,
                "name": "Recomendadas de Arturo Maga\u00f1a",
                "slug": "recomendadas-de-arturo-magana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-arturo-magana"
            },
            {
                "id": 977,
                "name": "Recomendadas de Leonardo Garc\u00eda Tsao",
                "slug": "recomendadas-de-leonardo-garcia-tsao",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/recomendadas-de-leonardo-garcia-tsao"
            },
            {
                "id": 990,
                "name": "Maleducados",
                "slug": "maleducados",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/maleducados"
            },
            {
                "id": 1042,
                "name": "Cine Canibal",
                "slug": "cine-canibal",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-canibal"
            },
            {
                "id": 830,
                "name": "13\u00b0 FICM",
                "slug": "130-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/130-ficm"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 776,
                "name": "Mejor Pel\u00edcula Ariel",
                "slug": "mejor-pelicula-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-pelicula-ariel"
            },
            {
                "id": 777,
                "name": "Mejor Director Ariel",
                "slug": "mejor-director-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-director-ariel"
            },
            {
                "id": 1353,
                "name": "Mejor Actriz Ariel",
                "slug": "mejor-actriz-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-actriz-ariel"
            },
            {
                "id": 1356,
                "name": "Coactuaci\u00f3n Masculina Ariel",
                "slug": "coactuacion-masculina-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/coactuacion-masculina-ariel"
            },
            {
                "id": 1357,
                "name": "Mejor Guion Ariel",
                "slug": "mejor-guion-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-guion-ariel"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 1360,
                "name": "Mejor Sonido Ariel",
                "slug": "mejor-sonido-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mejor-sonido-ariel"
            },
            {
                "id": 848,
                "name": "Peligro/Suspenso",
                "slug": "peligrosuspenso",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peligrosuspenso"
            },
            {
                "id": 855,
                "name": "Realidad urbana",
                "slug": "realidad-urbana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/realidad-urbana"
            },
            {
                "id": 853,
                "name": "Los Cabos Film Festival",
                "slug": "los-cabos-film-festival",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/los-cabos-film-festival"
            },
            {
                "id": 856,
                "name": "Crimen y castigo",
                "slug": "crimen-y-castigo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crimen-y-castigo"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 866,
                "name": "Post capitalismo",
                "slug": "post-capitalismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/post-capitalismo"
            },
            {
                "id": 868,
                "name": "Especial F\u00e9nix",
                "slug": "especial-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-fenix"
            },
            {
                "id": 1506,
                "name": "Escribe Cine Recomienda",
                "slug": "escribe-cine-recomienda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escribe-cine-recomienda"
            },
            {
                "id": 1461,
                "name": "Mujeres guionistas",
                "slug": "mujeres-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-guionistas"
            },
            {
                "id": 2117,
                "name": "Ciclo El cine en el l\u00edmite de la medicina",
                "slug": "ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-el-cine-en-el-limite-de-la-medicina"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1412,
                "name": "Axel Mu\u00f1oz Barba",
                "slug": "axel-munoz-barba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/axel-munoz-barba"
            },
            {
                "id": 1428,
                "name": "Familias retorcidas",
                "slug": "familias-retorcidas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/familias-retorcidas"
            },
            {
                "id": 2546,
                "name": "Amor y muerte",
                "slug": "amor-y-muerte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-y-muerte"
            },
            {
                "id": 2614,
                "name": "Homenaje Daniel Gim\u00e9nez Cacho",
                "slug": "homenaje-daniel-gimenez-cacho",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/homenaje-daniel-gimenez-cacho"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2253,
                "name": "M\u00e1s sobre los realizadores del TIFF 2021",
                "slug": "mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-sobre-los-realizadores-del-tiff-2021"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un monstruo de mil cabezas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-monstruo-de-mil-cabezas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2588,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/un-monstruo-de-mil-cabezas.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/un-monstruo-de-mil-cabezas/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/un-monstruo-de-mil-cabezas/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2015
    }
}