{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Luc\u00eda Uribe",
                "gender": "f",
                "id": 2269,
                "slug": "lucia-uribe",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lucia-uribe"
            },
            {
                "full_name": "Roberto Mares",
                "gender": "m",
                "id": 988,
                "slug": "roberto-mares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/roberto-mares"
            },
            {
                "full_name": "Olivia Lagunas",
                "gender": "m",
                "id": 3607,
                "slug": "olivia-lagunas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/olivia-lagunas"
            },
            {
                "full_name": "Claudia R\u00edos",
                "gender": "f",
                "id": 3608,
                "slug": "claudia-rios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/claudia-rios"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.9,
        "avg_votes_formatted": "7,9",
        "awards": [
            {
                "category": "Generaci\u00f3n",
                "icon": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-berlin",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor pel\u00edcula",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de Cartagena",
                "slug": "festival-de-cine-de-cartagena",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Nominada a Mejor \u00d3pera Prima",
                "icon": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "name": "Festival de Cine de La Habana, Cuba",
                "slug": "festival-de-cine-de-la-habana-cuba",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriel Mari\u00f1o",
                "gender": "m",
                "id": 809,
                "slug": "gabriel-marino",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gabriel-marino"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 88,
        "excerpt": "Una pel\u00edcula contemplativa, \u00f3pera prima del director Gabriel Mari\u00f1o Garza, que form\u00f3 parte de la Selecci\u00f3n Generation en el Festival de Berl\u00edn en su edici\u00f3n 62.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 7,
                "name": "Experimental",
                "slug": "experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/experimental"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            },
            {
                "id": 29,
                "name": "Ficci\u00f3n",
                "slug": "ficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/ficcion"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1261,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/7/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/7/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/7/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/7/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1261/7/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 30,
        "original_title": "Un mundo secreto",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 599,
                "name": "Sobrevivientes Films",
                "slug": "sobrevivientes-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/sobrevivientes-films"
            },
            {
                "acronym": "CCC",
                "id": 106,
                "name": "Centro de Capacitaci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica ",
                "slug": "centro-de-capacitacion-cinematografica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/centro-de-capacitacion-cinematografica"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 166,
                "name": "Bamb\u00fa Audiovisual",
                "slug": "bambu-audiovisual",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/bambu-audiovisual"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-mundo-secreto",
        "synopsis": "A sus 18 a\u00f1os, Mar\u00eda es una solitaria y promiscua so\u00f1adora luchando por dar sentido a su vida en una dura e intensa Ciudad de M\u00e9xico. En el \u00faltimo d\u00eda de escuela, Mar\u00eda se embarca en un viaje \u00e9pico por carretera, desde el caos urbano hasta los desiertos de Sinaloa y los vastos oc\u00e9anos de La Paz. Dentro de estos inmensos y cambiantes paisajes, el mundo natural abraza a Mar\u00eda con una fuerza puramente po\u00e9tica.",
        "tags": [
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 230,
                "name": "Cine experimental",
                "slug": "cine-experimental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-experimental"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 528,
                "name": "Foro Cineteca",
                "slug": "foro-cineteca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/foro-cineteca"
            },
            {
                "id": 633,
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-berlin"
            },
            {
                "id": 1268,
                "name": "Largometrajes IMCINE",
                "slug": "largometrajes-imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largometrajes-imcine"
            },
            {
                "id": 905,
                "name": "Berlinale participantes",
                "slug": "berlinale-participantes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/berlinale-participantes"
            },
            {
                "id": 907,
                "name": "Otras ganadoras Berlin",
                "slug": "otras-ganadoras-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/otras-ganadoras-berlin"
            },
            {
                "id": 1288,
                "name": "Viaje",
                "slug": "viaje",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viaje"
            },
            {
                "id": 88,
                "name": "Viajes en el extranjero",
                "slug": "viajes-en-el-extranjero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-en-el-extranjero"
            },
            {
                "id": 1218,
                "name": "Sinaloa",
                "slug": "sinaloa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/sinaloa"
            },
            {
                "id": 1203,
                "name": "Baja California Sur",
                "slug": "baja-california-sur",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baja-california-sur"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1178,
                "name": "2012",
                "slug": "2012",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/2012"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 1045,
                "name": "CCC",
                "slug": "ccc",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ccc"
            },
            {
                "id": 1400,
                "name": "Arterias de la ciudad",
                "slug": "arterias-de-la-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arterias-de-la-ciudad"
            },
            {
                "id": 1453,
                "name": "Producciones CCC y CUEC",
                "slug": "producciones-ccc-y-cuec",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/producciones-ccc-y-cuec"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1363305600,
        "theater_release_date": 1363305600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un mundo secreto",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-mundo-secreto",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4310,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}