{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Dolores del Rio",
                "gender": "m",
                "id": 1624,
                "slug": "dolores-del-rio",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/dolores-del-rio"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Gabriel Figueroa Flores",
                "gender": "m",
                "id": 550,
                "slug": "gabriel-figueroa-flores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gabriel-figueroa-flores"
            },
            {
                "full_name": "Diego Y. L\u00f3pez",
                "gender": "m",
                "id": 104,
                "slug": "diego-y-lopez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/diego-y-lopez"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 81,
        "excerpt": "Un documental que junta la forma art\u00edstica de plasmar la inspiraci\u00f3n: Diego Rivera, Manuel \u00c1lvarez Bravo y Gabriel Fiegueroa",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3143,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/3/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/10/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/5/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/9/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/7/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3143/11/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 33,
        "original_title": "Un retrato de Diego: La revoluci\u00f3n de la mirada",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IMCINE",
                "id": 1,
                "name": "Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/imcine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-retrato-de-diego-la-revolucion-de-la-mirada",
        "synopsis": "Los momentos de inspiraci\u00f3n del pintor Diego Rivera plasmados en un retrato en movimiento. Un material \u00fanico de la mano de dos grandes creadores de la \u00e9poca Manuel \u00c1lvarez Bravo y Gabriel Figueroa",
        "tags": [
            {
                "id": 320,
                "name": "Artes Pl\u00e1sticas",
                "slug": "artes-plasticas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-plasticas"
            },
            {
                "id": 242,
                "name": "Actores directores",
                "slug": "actores-directores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/actores-directores"
            },
            {
                "id": 485,
                "name": "Activismo",
                "slug": "activismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/activismo"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 42,
                "name": "Cr\u00edtica a la burgues\u00eda",
                "slug": "critica-a-la-burguesia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/critica-a-la-burguesia"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 31,
                "name": "Cine de \u00e9poca",
                "slug": "cine-de-epoca",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-epoca"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 835,
                "name": "5\u00b0 FICM",
                "slug": "50-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/50-ficm"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 922,
                "name": "Semana de cine mexicano",
                "slug": "semana-de-cine-mexicano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/semana-de-cine-mexicano"
            },
            {
                "id": 931,
                "name": "Pel\u00edculas corales",
                "slug": "peliculas-corales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/peliculas-corales"
            },
            {
                "id": 1075,
                "name": "IMCINE",
                "slug": "imcine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/imcine"
            },
            {
                "id": 1139,
                "name": "Estrenos nacionales FICM",
                "slug": "estrenos-nacionales-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/estrenos-nacionales-ficm"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 1258,
                "name": "A\u00f1os 2000",
                "slug": "anos-2000",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2000"
            },
            {
                "id": 2653,
                "name": "Artes visuales",
                "slug": "artes-visuales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artes-visuales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1196380800,
        "theater_release_date": 1196380800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un retrato de Diego: La revoluci\u00f3n de la mirada",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-retrato-de-diego-la-revolucion-de-la-mirada",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2446,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2007
    }
}