{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Mireia P\u00e9rez",
                "gender": "f",
                "id": 2757,
                "slug": "mireia-perez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/mireia-perez"
            },
            {
                "full_name": "Paulo Pires",
                "gender": "m",
                "id": 2758,
                "slug": "paulo-pires",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/paulo-pires"
            },
            {
                "full_name": "Juan Mandli",
                "gender": "m",
                "id": 2759,
                "slug": "juan-mandli",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/juan-mandli"
            },
            {
                "full_name": "Lola Molt\u00f3",
                "gender": "f",
                "id": 2760,
                "slug": "lola-molto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/lola-molto"
            }
        ],
        "avg_votes": 7.4,
        "avg_votes_formatted": "7,4",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 68,
                "name": "Espa\u00f1a",
                "slug": "espana",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/espana"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Giovanna Ribes",
                "gender": "f",
                "id": 993,
                "slug": "giovanna-ribes",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/giovanna-ribes"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 93,
        "excerpt": "Para Valia, la realidad se ha convertido en un lienzo en donde los personajes act\u00faan una vida.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 1468,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/7/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/1/still_0_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/8/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/2/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/9/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/10/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/11/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/5/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/12/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/1468/6/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Un suave olor a canela",
        "producers": [
            {
                "acronym": "IVAC",
                "id": 1048,
                "name": "Institut Valenci\u00e3 de Cinematografia ",
                "slug": "institut-valencia-de-cinematografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/institut-valencia-de-cinematografia"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 1049,
                "name": "Taranna Films",
                "slug": "taranna-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/taranna-films"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "SD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-suave-olor-a-canela",
        "synopsis": "Un suave olor a canela es el primer largometraje de ficci\u00f3n de la directora Giovanna Ribes. El largo se ha exhibido en 19 festivales internacionales antes de hacerlo en Espa\u00f1a, entre otros, el Festival de Cine de Alicante.Valia, una fot\u00f3grafa acostumbrada a observar a los otros como parte de su trabajo, graba con su video-c\u00e1mara el restaurante que hay frente a su apartamento. Al poco tiempo, conoce al propietario del restaurante, Guido.<br>Guido es la ant\u00edtesis de Valia, perfectamente adaptado a la vida cotidiana y siendo consciente de su propia dimensi\u00f3n social. Ella sin embargo, vive entre dos mundos, lo que sucede en la realidad y lo que ella observa tras su c\u00e1mara.",
        "tags": [
            {
                "id": 12,
                "name": "\u00d3pera prima",
                "slug": "opera-prima",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/opera-prima"
            },
            {
                "id": 204,
                "name": "Existencialismo",
                "slug": "existencialismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/existencialismo"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 590,
                "name": "C\u00e1ncer",
                "slug": "cancer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cancer"
            },
            {
                "id": 615,
                "name": "Ciclo mujer y c\u00e1ncer",
                "slug": "ciclo-mujer-y-cancer",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-mujer-y-cancer"
            },
            {
                "id": 1115,
                "name": "Taranna Films",
                "slug": "taranna-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/taranna-films"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1416268800,
        "theater_release_date": 1416268800,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un suave olor a canela",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-suave-olor-a-canela",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 1279,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": null,
        "year": 2012
    }
}