{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.3,
        "avg_votes_formatted": "9,3",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Mariana D\u00edaz",
                "gender": "f",
                "id": 700,
                "slug": "mariana-diaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/mariana-diaz"
            },
            {
                "full_name": "Thibaud Sauvageon",
                "gender": "m",
                "id": 701,
                "slug": "thibaud-sauvageon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/thibaud-sauvageon"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            },
            {
                "id": 51,
                "name": "Cuba",
                "slug": "cuba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/cuba"
            },
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Guatemala",
                "slug": "guatemala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/guatemala"
            },
            {
                "id": 50,
                "name": "Costa Rica",
                "slug": "costa-rica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/costa-rica"
            },
            {
                "id": 172,
                "name": "Panam\u00e1",
                "slug": "panama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/panama"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Mariana D\u00edaz",
                "gender": "f",
                "id": 3391,
                "slug": "mariana-diaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/mariana-diaz"
            },
            {
                "full_name": "Thibaud  Sauvageon",
                "gender": "m",
                "id": 3392,
                "slug": "thibaud-sauvageon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/thibaud-sauvageon"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 63,
        "excerpt": "Este viaje cambi\u00f3 por completo su mirada sobre la ciencia y la sociedad\u2026 \u00bfSer\u00e1 que la tuya tambi\u00e9n cambiar\u00e1?",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6662,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/3/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/2/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_8_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_9_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6662/4/still_9_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 34,
        "original_title": "Un viaje alrededor de la ciencia",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2866,
                "name": "Mariana D\u00edaz",
                "slug": "mariana-diaz",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/mariana-diaz"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 2867,
                "name": "Thibaud Sauvageon",
                "slug": "thibaud-sauvageon",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/thibaud-sauvageon"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "un-viaje-alrededor-de-la-ciencia",
        "synopsis": "\u00bfHasta qu\u00e9 punto nuestra cultura y el lugar donde vivimos determinan nuestra manera de ver la ciencia? \u00bfLos cient\u00edficos trabajan igual en cualquier pa\u00eds y regi\u00f3n del mundo? Mariana y Thibaud, una pareja franco-mexicana apasionada por la ciencia y por los viajes, se lanzan en el 2018 a una aventura un poco fuera de lo com\u00fan: un viaje alrededor de la ciencia. Mochila al hombro y c\u00e1mara en mano, nos llevan con ellos a recorrer ocho pa\u00edses y a conocer a cient\u00edficos de disciplinas tan diversas como sus culturas. Desde Canad\u00e1 hasta Panam\u00e1, pasando por universidades como las de Berkeley o La Habana, este viaje cambi\u00f3 por completo su mirada sobre la ciencia y la sociedad... \u00bfSer\u00e1 que la tuya tambi\u00e9n cambiar\u00e1?",
        "tags": [
            {
                "id": 557,
                "name": "Ciencia",
                "slug": "ciencia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciencia"
            },
            {
                "id": 908,
                "name": "Directoras mexicanas",
                "slug": "directoras-mexicanas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/directoras-mexicanas"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 444,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico"
            },
            {
                "id": 335,
                "name": "Investigaci\u00f3n cient\u00edfica",
                "slug": "investigacion-cientifica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/investigacion-cientifica"
            },
            {
                "id": 35,
                "name": "Road movie",
                "slug": "road-movie",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/road-movie"
            },
            {
                "id": 591,
                "name": "DocsMX",
                "slug": "docsmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docsmx"
            },
            {
                "id": 268,
                "name": "Verano",
                "slug": "verano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/verano"
            },
            {
                "id": 98,
                "name": "Viajes temporales",
                "slug": "viajes-temporales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/viajes-temporales"
            },
            {
                "id": 1314,
                "name": "Cultura",
                "slug": "cultura",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cultura"
            },
            {
                "id": 429,
                "name": "Multiculturalidad",
                "slug": "multiculturalidad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/multiculturalidad"
            },
            {
                "id": 156,
                "name": "Cuba",
                "slug": "cuba",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cuba"
            },
            {
                "id": 782,
                "name": "Parejas",
                "slug": "parejas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/parejas"
            },
            {
                "id": 719,
                "name": "Personajes actores",
                "slug": "personajes-actores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/personajes-actores"
            },
            {
                "id": 1203,
                "name": "Baja California Sur",
                "slug": "baja-california-sur",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/baja-california-sur"
            },
            {
                "id": 1212,
                "name": "Tlaxcala",
                "slug": "tlaxcala",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tlaxcala"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 1696,
                "name": "MUNIC",
                "slug": "munic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/munic"
            },
            {
                "id": 2564,
                "name": "Como en la escuela",
                "slug": "como-en-la-escuela",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/como-en-la-escuela"
            },
            {
                "id": 2434,
                "name": "FVOD",
                "slug": "fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fvod"
            },
            {
                "id": 1750,
                "name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n | Promotores Culturales Comunitarios",
                "slug": "alvaro-obregon-promotores-culturales-comunitarios",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alvaro-obregon-promotores-culturales-comunitarios"
            },
            {
                "id": 2491,
                "name": "Largos FVOD",
                "slug": "largos-fvod",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largos-fvod"
            },
            {
                "id": 2718,
                "name": "M\u00e9xico y el mundo",
                "slug": "mexico-y-el-mundo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mexico-y-el-mundo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Un viaje alrededor de la ciencia",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/un-viaje-alrededor-de-la-ciencia",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 6678,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/UN-VIAJE-ALREDEDOR-DE-LA-CIENCIA-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/UN-VIAJE-ALREDEDOR-DE-LA-CIENCIA-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/UN-VIAJE-ALREDEDOR-DE-LA-CIENCIA-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2019
    }
}