{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 9.4,
        "avg_votes_formatted": "9,4",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "festival-de-berlin",
                "name": "Festival de Berl\u00edn",
                "slug": "festival-de-berlin",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Agn\u00e8s  Varda",
                "gender": "f",
                "id": 767,
                "slug": "agnes-varda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/agnes-varda"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Agn\u00e8s  Varda",
                "gender": "f",
                "id": 1513,
                "slug": "agnes-varda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/agnes-varda"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 115,
        "excerpt": "Un documental \u00fanico e impredecible de una narradora fascinante: Agn\u00e8s Varda.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 6757,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/1/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/2/poster_0_3.png",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/2/still_1_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/2/still_2_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/1/still_3_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/5/still_4_3.png",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/6757/7/still_5_3.png"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 65,
        "original_title": "Varda por Agn\u00e8s",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2982,
                "name": "Cin\u00e9 Tamaris",
                "slug": "cine-tamaris",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/cine-tamaris"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "varda-por-agnes",
        "synopsis": "El nuevo y \u00faltimo largometraje de Agn\u00e8s Varda arroja luz sobre su experiencia como directora, aportando una visi\u00f3n personal de lo que ella llamaba \"escritura de cine\". ",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 667,
                "name": "Documental confesional",
                "slug": "documental-confesional",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-confesional"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 788,
                "name": "Documentales hist\u00f3ricos",
                "slug": "documentales-historicos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-historicos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 864,
                "name": "Pioneras del documental",
                "slug": "pioneras-del-documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pioneras-del-documental"
            },
            {
                "id": 801,
                "name": "Mujeres documentalistas",
                "slug": "mujeres-documentalistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-documentalistas"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 541,
                "name": "Documental Seguimiento en a\u00f1os",
                "slug": "documental-seguimiento-en-anos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-seguimiento-en-anos"
            },
            {
                "id": 1393,
                "name": "Documentales sobre Mujeres",
                "slug": "documentales-sobre-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-sobre-mujeres"
            },
            {
                "id": 857,
                "name": "Mujeres al borde",
                "slug": "mujeres-al-borde",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres-al-borde"
            },
            {
                "id": 91,
                "name": "Cine de mujeres",
                "slug": "cine-de-mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-de-mujeres"
            },
            {
                "id": 1302,
                "name": "Mujeres",
                "slug": "mujeres",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mujeres"
            },
            {
                "id": 45,
                "name": "Cine dentro del cine",
                "slug": "cine-dentro-del-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-dentro-del-cine"
            },
            {
                "id": 916,
                "name": "Nuestras directoras",
                "slug": "nuestras-directoras",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras"
            },
            {
                "id": 917,
                "name": "Nuestras guionistas",
                "slug": "nuestras-guionistas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-guionistas"
            },
            {
                "id": 919,
                "name": "Nuestras directoras de fotograf\u00eda",
                "slug": "nuestras-directoras-de-fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nuestras-directoras-de-fotografia"
            },
            {
                "id": 1104,
                "name": "Piano",
                "slug": "piano",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/piano"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            },
            {
                "id": 2074,
                "name": "Desaf\u00edos de pioneros",
                "slug": "desafios-de-pioneros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desafios-de-pioneros"
            },
            {
                "id": 2527,
                "name": "Mi resistencia es femenina",
                "slug": "mi-resistencia-es-femenina",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mi-resistencia-es-femenina"
            },
            {
                "id": 2544,
                "name": "No ficci\u00f3n y docudrama",
                "slug": "no-ficcion-y-docudrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/no-ficcion-y-docudrama"
            },
            {
                "id": 2742,
                "name": "Ciclo De camino al Mictl\u00e1n",
                "slug": "ciclo-de-camino-al-mictlan",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciclo-de-camino-al-mictlan"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Varda por Agn\u00e8s",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/varda-por-agnes",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 6837,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/VARDA-POR-AGNES-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/VARDA-POR-AGNES-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/VARDA-POR-AGNES-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/VARDA-POR-AGNES-TRAILER.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/VARDA-POR-AGNES-TRAILER/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/VARDA-POR-AGNES-TRAILER/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2019
    }
}