{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Brahim  Asloum",
                "gender": "m",
                "id": 4230,
                "slug": "brahim-asloum",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/brahim-asloum"
            },
            {
                "full_name": "Steve Suissa",
                "gender": "m",
                "id": 4231,
                "slug": "steve-suissa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/steve-suissa"
            },
            {
                "full_name": "Isabella Orsini",
                "gender": "f",
                "id": 4232,
                "slug": "isabella-orsini",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/isabella-orsini"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.6,
        "avg_votes_formatted": "8,6",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Jacques Ouaniche",
                "gender": "m",
                "id": 1478,
                "slug": "jacques-ouaniche",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/jacques-ouaniche"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 110,
        "excerpt": "V\u00edctor P\u00e9rez se convirti\u00f3 en campe\u00f3n mundial en poco tiempo gracias a su incre\u00edble capacidad motriz. Sin embargo, el ser de origen jud\u00edo le puso muchas trabas que pudo derrotar.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 23,
                "name": "Biopic",
                "slug": "biopic",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/biopic"
            },
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 2802,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/2802/6/still_3_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 4,
        "original_title": "Victor \u201cYoung\u201d Perez",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 530,
                "name": "France 3 Cin\u00e9ma",
                "slug": "france-3-cinema",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/france-3-cinema"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "victor-young-perez-el-destino-de-un-campeon",
        "synopsis": "Cuenta la conmovedora e incre\u00edble historia de Victor P\u00e9rez, de origen tunecino que en 1931, en Par\u00eds, se convirti\u00f3 en el campe\u00f3n mundial de boxeo m\u00e1s joven de la historia; tuvo una breve relaci\u00f3n con la famosa actriz franco-italiana Mireille Balin.<br>A causa de su origen jud\u00edo fue detenido y deportado a Auschwitz, oblig\u00e1ndolo a participar en funciones de box para diversi\u00f3n de los nazis; de forma extraordinaria logr\u00f3 sobrevivir 140 combates en 15 meses, ganando \u00a1139 de \u00e9stos! Perez fue uno de los presos en la \u201cMarcha de la Muerte\u201d, que dej\u00f3 el campamento el 18 de enero de 1945.",
        "tags": [
            {
                "id": 23,
                "name": "Segunda Guerra Mundial",
                "slug": "segunda-guerra-mundial",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segunda-guerra-mundial"
            },
            {
                "id": 47,
                "name": "Nazismo",
                "slug": "nazismo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nazismo"
            },
            {
                "id": 158,
                "name": "Boxeo",
                "slug": "boxeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/boxeo"
            },
            {
                "id": 879,
                "name": "Descanso infinito",
                "slug": "descanso-infinito",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/descanso-infinito"
            },
            {
                "id": 893,
                "name": "Docuficci\u00f3n",
                "slug": "docuficcion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docuficcion"
            },
            {
                "id": 951,
                "name": "Boxeadores",
                "slug": "boxeadores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/boxeadores"
            },
            {
                "id": 1024,
                "name": "Amarok Films",
                "slug": "amarok-films",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amarok-films"
            },
            {
                "id": 1046,
                "name": "En el ring",
                "slug": "en-el-ring",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/en-el-ring"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": 1384905600,
        "theater_release_date": 1384905600,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Victor \"Young\" P\u00e9rez: el destino de un campe\u00f3n",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/victor-young-perez-el-destino-de-un-campeon",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2178,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": 1,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/el-destino-de-un-campeon.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/el-destino-de-un-campeon/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/el-destino-de-un-campeon/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2013
    }
}