{
    "data": {
        "actors": [
            {
                "full_name": "Abir  Bennani",
                "gender": "m",
                "id": 5766,
                "slug": "abir-bennani",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/abir-bennani"
            },
            {
                "full_name": "Mohamed  Amine Hamzaoui",
                "gender": "m",
                "id": 5767,
                "slug": "mohamed-amine-hamzaoui",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/mohamed-amine-hamzaoui"
            },
            {
                "full_name": "Corinne  Masiero",
                "gender": "f",
                "id": 5768,
                "slug": "corinne-masiero",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actriz/corinne-masiero"
            },
            {
                "full_name": "Kacey  Mottet-Klein",
                "gender": "m",
                "id": 5769,
                "slug": "kacey-mottet-klein",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/kacey-mottet-klein"
            },
            {
                "full_name": "Philippe  Rebbot",
                "gender": "m",
                "id": 5770,
                "slug": "philippe-rebbot",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/philippe-rebbot"
            },
            {
                "full_name": "Thierry Hancisse",
                "gender": "m",
                "id": 1827,
                "slug": "thierry-hancisse",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/actor/thierry-hancisse"
            }
        ],
        "avg_votes": 8.2,
        "avg_votes_formatted": "8,2",
        "awards": [],
        "characters": [],
        "countries": [
            {
                "id": 75,
                "name": "Francia",
                "slug": "francia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/francia"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Walid  Mattar",
                "gender": "m",
                "id": 2197,
                "slug": "walid-mattar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/walid-mattar"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 91,
        "excerpt": "Filme que narra dos historias: En Francia Herb\u00e9 es un padre de familia que ha perdido su trabajo y quiere seguir su sue\u00f1o. En T\u00fanez, Foued consigue un empelo en donde la paga es m\u00ednima.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 1,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/drama"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 5003,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/1/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/3/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/3/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/3/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/5003/3/still_6_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 14,
        "original_title": "Vent du Nord",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 2023,
                "name": "Barney Production",
                "slug": "barney-production",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/barney-production"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 631,
                "name": "Coproducci\u00f3n Francia-T\u00fanez-B\u00e9lgica",
                "slug": "coproduccion-francia-tunez-belgica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/coproduccion-francia-tunez-belgica"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "TP",
            "description": "Todos los p\u00fablicos",
            "id": 1,
            "name": "A"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "viento-del-norte",
        "synopsis": "\"Viento del norte\" nos narra dos historias, por un lado se nos presenta a Herb\u00e9, un padre de familia que ha perdido su trabajo en una f\u00e1brica de Francia. Sin embargo, no decide seguir a su compa\u00f1eros en la huelga y opta por iniciar su sue\u00f1o: ser pescador y transmitir esa pasi\u00f3n a su hijo. Al mismo tiempo, en T\u00fanez se nos presenta a Foued, que al igual que Herb\u00e9 ha perdido su trabajo a causa de un paro laboral en la f\u00e1brica. Eso no lo detiene y consigue un empleo en donde le pagan poco para no dejar de ayudar econ\u00f3micamente a su madre y, a su vez, seducir a la chica de la que est\u00e1 enamorado. El director Walid Mattad nos muestra que no importa que tan lejos y diferentes sean las personas, las historias siempre tienen algo en com\u00fan.<br>",
        "tags": [
            {
                "id": 1346,
                "name": "Drama",
                "slug": "drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama"
            },
            {
                "id": 1348,
                "name": "Dramas ",
                "slug": "dramas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/dramas"
            },
            {
                "id": 1347,
                "name": "Largo drama",
                "slug": "largo-drama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/largo-drama"
            },
            {
                "id": 100,
                "name": "Melodrama",
                "slug": "melodrama",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/melodrama"
            },
            {
                "id": 962,
                "name": "Drama franc\u00e9s",
                "slug": "drama-frances",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/drama-frances"
            },
            {
                "id": 1023,
                "name": "Alfhaville",
                "slug": "alfhaville",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/alfhaville"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 248,
                "name": "Relaciones sentimentales",
                "slug": "relaciones-sentimentales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-sentimentales"
            },
            {
                "id": 577,
                "name": "Relaci\u00f3n padre e hijo",
                "slug": "relacion-padre-e-hijo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relacion-padre-e-hijo"
            },
            {
                "id": 520,
                "name": "Padres en el cine",
                "slug": "padres-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/padres-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "Crisis econ\u00f3mica",
                "slug": "crisis-economica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-economica"
            },
            {
                "id": 659,
                "name": "Trabajo",
                "slug": "trabajo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo"
            },
            {
                "id": 817,
                "name": "Trabajo en equipo",
                "slug": "trabajo-en-equipo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/trabajo-en-equipo"
            },
            {
                "id": 559,
                "name": "Desempleo",
                "slug": "desempleo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/desempleo"
            },
            {
                "id": 336,
                "name": "Obreros",
                "slug": "obreros",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/obreros"
            },
            {
                "id": 720,
                "name": "Barco",
                "slug": "barco",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/barco"
            },
            {
                "id": 660,
                "name": "Cambio de vida",
                "slug": "cambio-de-vida",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cambio-de-vida"
            },
            {
                "id": 97,
                "name": "Ambientada en el mar",
                "slug": "ambientada-en-el-mar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ambientada-en-el-mar"
            },
            {
                "id": 151,
                "name": "Cine franc\u00e9s de autor",
                "slug": "cine-frances-de-autor",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-frances-de-autor"
            },
            {
                "id": 399,
                "name": "Cine europeo",
                "slug": "cine-europeo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-europeo"
            },
            {
                "id": 1144,
                "name": "Vidas cruzadas",
                "slug": "vidas-cruzadas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/vidas-cruzadas"
            },
            {
                "id": 341,
                "name": "Sue\u00f1os",
                "slug": "suenos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/suenos"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 2651,
                "name": "Filmes internacionales",
                "slug": "filmes-internacionales",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/filmes-internacionales"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Viento del norte",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/viento-del-norte",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 4338,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/VIENTONORTE.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/VIENTONORTE/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/VIENTONORTE/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}