{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.8,
        "avg_votes_formatted": "8,8",
        "awards": [
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "15\u00b0 Festival Internacional de Cine de Morelia",
                "slug": "150-festival-internacional-de-cine-de-morelia",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOKUARTS 2018",
                "slug": "dokuarts-2018",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de Tucson 2018",
                "slug": "festival-de-cine-de-tucson-2018",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival de Cine de San Antonio ",
                "slug": "festival-de-cine-de-san-antonio",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Maine 2018",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-maine-2018",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOCFEST ",
                "slug": "docfest",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Minneapolis St Paul",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-minneapolis-st-paul",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Documentales, Hot Docs Canad\u00e1",
                "slug": "festival-internacional-de-documentales-hot-docs-canada",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "AFI DOCS 2018",
                "slug": "afi-docs-2018",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "DOCSMX 2018",
                "slug": "docsmx-2018",
                "year": null
            },
            {
                "category": "Selecci\u00f3n Oficial",
                "icon": "",
                "name": "Festival Internacional de Cine de Los Cabos",
                "slug": "festival-internacional-de-cine-de-los-cabos",
                "year": null
            }
        ],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Joel-Peter Witkin",
                "gender": "m",
                "id": 50,
                "slug": "joel-peter-witkin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/joel-peter-witkin"
            },
            {
                "full_name": "Jerome Witkin",
                "gender": "m",
                "id": 51,
                "slug": "jerome-witkin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/jerome-witkin"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 232,
                "name": "Estados Unidos",
                "slug": "estados-unidos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/estados-unidos"
            },
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Trisha Ziff",
                "gender": "f",
                "id": 333,
                "slug": "trisha-ziff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/directora/trisha-ziff"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 94,
        "excerpt": "Retrato documental de los gemelos\u00a0Joel y Jerome Witkin, quienes\u00a0comparten poco en\u00a0com\u00fan\u00a0a pesar de sus visiones creativas.\u00a0Nominado a mejor documental y mejor m\u00fasica original\u00a0en el Ariel 61.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 4348,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/2/card_0_3.jpg",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/1/still_1_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/2/still_1_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_4_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_4_3.JPG",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/2/still_5_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_6_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_7_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/4348/3/still_7_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 25,
        "original_title": "Witkin & Witkin",
        "producers": [
            {
                "acronym": "",
                "id": 254,
                "name": "212 Berl\u00edn",
                "slug": "212-berlin",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/212-berlin"
            },
            {
                "acronym": "444",
                "id": 93,
                "name": "Artegios S.A. de C.V.",
                "slug": "artegios-sa-de-cv",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/artegios-sa-de-cv"
            },
            {
                "acronym": "",
                "id": 69,
                "name": "EFICINE",
                "slug": "eficine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/producer/eficine"
            }
        ],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "witkin-y-witkin",
        "synopsis": "Documental que explora los mundos de gemelos id\u00e9nticos: Joel-Peter, un fot\u00f3grafo reconocido, y Jerome, pintor y educador de toda la vida. Una narrativa humana que aborda la filosof\u00eda de sus pr\u00e1cticas, su arte y sus relaciones personales. Dos artistas, hermanos, envejeciendo, quienes compartieron la ni\u00f1ez, pero sus vidas tomaron caminos diferentes.\u00a0Nominado a mejor documental y mejor m\u00fasica original en el Ariel 61.",
        "tags": [
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 787,
                "name": "Documentales biogr\u00e1ficos",
                "slug": "documentales-biograficos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-biograficos"
            },
            {
                "id": 781,
                "name": "Documentales \u00edntimos",
                "slug": "documentales-intimos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documentales-intimos"
            },
            {
                "id": 896,
                "name": "Documental y memoria",
                "slug": "documental-y-memoria",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental-y-memoria"
            },
            {
                "id": 1159,
                "name": "Exclusiva Mx",
                "slug": "exclusiva-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/exclusiva-mx"
            },
            {
                "id": 692,
                "name": "Rumbo al Ariel",
                "slug": "rumbo-al-ariel",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/rumbo-al-ariel"
            },
            {
                "id": 1335,
                "name": "Nominadas Ariel 61",
                "slug": "nominadas-ariel-61",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nominadas-ariel-61"
            },
            {
                "id": 373,
                "name": "Gente de la vida real",
                "slug": "gente-de-la-vida-real",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/gente-de-la-vida-real"
            },
            {
                "id": 627,
                "name": "Hermanos",
                "slug": "hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/hermanos"
            },
            {
                "id": 863,
                "name": "Queridos hermanos",
                "slug": "queridos-hermanos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/queridos-hermanos"
            },
            {
                "id": 254,
                "name": "Cine familiar",
                "slug": "cine-familiar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-familiar"
            },
            {
                "id": 247,
                "name": "Relaciones familiares",
                "slug": "relaciones-familiares",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/relaciones-familiares"
            },
            {
                "id": 1327,
                "name": "Arte",
                "slug": "arte",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/arte"
            },
            {
                "id": 64,
                "name": "Fotograf\u00eda",
                "slug": "fotografia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/fotografia"
            },
            {
                "id": 637,
                "name": "Pintar",
                "slug": "pintar",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pintar"
            },
            {
                "id": 870,
                "name": "Retratos",
                "slug": "retratos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/retratos"
            },
            {
                "id": 339,
                "name": "Proceso creativo",
                "slug": "proceso-creativo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/proceso-creativo"
            },
            {
                "id": 902,
                "name": "Amor MX",
                "slug": "amor-mx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amor-mx"
            },
            {
                "id": 476,
                "name": "Distanciamiento",
                "slug": "distanciamiento",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/distanciamiento"
            },
            {
                "id": 1137,
                "name": "15\u00b0 FICM",
                "slug": "150-ficm",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/150-ficm"
            },
            {
                "id": 397,
                "name": "DocMx",
                "slug": "docmx",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/docmx"
            },
            {
                "id": 828,
                "name": "Festival de Morelia",
                "slug": "festival-de-morelia",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/festival-de-morelia"
            },
            {
                "id": 1027,
                "name": "Artegios Distribuci\u00f3n",
                "slug": "artegios-distribucion",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/artegios-distribucion"
            },
            {
                "id": 2326,
                "name": "M\u00e1s de los realizadores del FICM 2021",
                "slug": "mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/mas-de-los-realizadores-del-ficm-2021"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Witkin y Witkin",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/witkin-y-witkin",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 3800,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original con Subt\u00edtulos en Espa\u00f1ol",
                "part": null,
                "type_id": 1
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/WITKIN.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/WITKIN/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/WITKIN/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2017
    }
}