{
    "data": {
        "actors": [],
        "avg_votes": 8.3,
        "avg_votes_formatted": "8,3",
        "awards": [],
        "characters": [
            {
                "full_name": "Le\u00f3n Larregui",
                "gender": "m",
                "id": 17,
                "slug": "leon-larregui",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/leon-larregui"
            },
            {
                "full_name": "\u00c1ngel Mosqueda",
                "gender": "m",
                "id": 18,
                "slug": "angel-mosqueda",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/angel-mosqueda"
            },
            {
                "full_name": "Sergio Acosta",
                "gender": "m",
                "id": 19,
                "slug": "sergio-acosta",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/sergio-acosta"
            },
            {
                "full_name": "Jes\u00fas B\u00e1ez",
                "gender": "m",
                "id": 20,
                "slug": "jesus-baez",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/character/jesus-baez"
            }
        ],
        "countries": [
            {
                "id": 157,
                "name": "M\u00e9xico",
                "slug": "mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/pais/mexico"
            }
        ],
        "directors": [
            {
                "full_name": "Rodrigo Guardiola",
                "gender": "m",
                "id": 1827,
                "slug": "rodrigo-guardiola",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/rodrigo-guardiola"
            },
            {
                "full_name": "Gabriel Cruz Rivas",
                "gender": "m",
                "id": 1826,
                "slug": "gabriel-cruz-rivas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/director/gabriel-cruz-rivas"
            }
        ],
        "duration_in_minutes": 89,
        "excerpt": "Las dudas, silencios y contradicciones de la banda de rock quedan expuestas en este documental sin talking heads al estilo del cinema verit\u00e9.",
        "external_links": [],
        "genres": [
            {
                "id": 20,
                "name": "Documental musical",
                "slug": "documental-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental-musical"
            },
            {
                "id": 5,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/documental"
            },
            {
                "id": 19,
                "name": "Musical",
                "slug": "musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/genero/musical"
            }
        ],
        "has_new_episodes": false,
        "id": 3400,
        "image_card": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/3/card_0_3.png",
        "image_poster": "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/1/poster_0_3.jpg",
        "image_stills": [
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/1/still_1_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/2/still_2_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/2/still_3_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/2/still_4_3.jpg",
            "https://static.filminlatino.mx/images/media/3400/2/still_5_3.jpg"
        ],
        "is_serie_complete": false,
        "language": null,
        "num_votes": 11,
        "original_title": "Zo\u00e9: Panoramas",
        "producers": [],
        "qualification": {
            "code": "12+",
            "description": "Adolescentes de 12 a\u00f1os en adelante",
            "id": 2,
            "name": "B"
        },
        "quality": "HD",
        "seasons_count": null,
        "slug": "zoe-panoramas",
        "synopsis": "Documental desarrollado a lo largo de seis a\u00f1os que\u00a0acompa\u00f1a a la agrupaci\u00f3n mexicana Zo\u00e9, cuyo registro arroja una versi\u00f3n sui g\u00e9neris de la banda en su gira m\u00e1s extensa por Am\u00e9rica Latina, grabaciones de estudio, conciertos y vida cotidiana. Exenta de talking heads, la pel\u00edcula se asoma a las inquietudes, dudas, silencios y contradicciones con que los integrantes han lidiado para culminar dos d\u00e9cadas de trayectoria musical y hacer frente a su presente y futuro.\u00a0",
        "tags": [
            {
                "id": 380,
                "name": "M\u00fasica ",
                "slug": "musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica"
            },
            {
                "id": 525,
                "name": "Documental",
                "slug": "documental",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/documental"
            },
            {
                "id": 443,
                "name": "Concierto",
                "slug": "concierto",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/concierto"
            },
            {
                "id": 346,
                "name": "Amistad",
                "slug": "amistad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amistad"
            },
            {
                "id": 143,
                "name": "Crisis creativa",
                "slug": "crisis-creativa",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/crisis-creativa"
            },
            {
                "id": 296,
                "name": "Latinoam\u00e9rica",
                "slug": "latinoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/latinoamerica"
            },
            {
                "id": 7,
                "name": "Pel\u00edcula con m\u00fasica",
                "slug": "pelicula-con-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/pelicula-con-musica"
            },
            {
                "id": 150,
                "name": "Grupos de amigos",
                "slug": "grupos-de-amigos",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/grupos-de-amigos"
            },
            {
                "id": 289,
                "name": "Ciudad de M\u00e9xico",
                "slug": "ciudad-de-mexico",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ciudad-de-mexico"
            },
            {
                "id": 940,
                "name": "Amantes de la m\u00fasica",
                "slug": "amantes-de-la-musica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/amantes-de-la-musica"
            },
            {
                "id": 959,
                "name": "Especial GIFF",
                "slug": "especial-giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/especial-giff"
            },
            {
                "id": 1097,
                "name": "ND Mantarraya",
                "slug": "nd-mantarraya",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/nd-mantarraya"
            },
            {
                "id": 1134,
                "name": "Tracklist",
                "slug": "tracklist",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/tracklist"
            },
            {
                "id": 937,
                "name": "Iberoam\u00e9rica ",
                "slug": "iberoamerica",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/iberoamerica"
            },
            {
                "id": 1147,
                "name": "Preselecccionados Premios F\u00e9nix",
                "slug": "preselecccionados-premios-fenix",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/preselecccionados-premios-fenix"
            },
            {
                "id": 1163,
                "name": "Segundas vueltas",
                "slug": "segundas-vueltas",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/segundas-vueltas"
            },
            {
                "id": 533,
                "name": "GIFF",
                "slug": "giff",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/giff"
            },
            {
                "id": 1259,
                "name": "A\u00f1os 2010",
                "slug": "anos-2010",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/anos-2010"
            },
            {
                "id": 1405,
                "name": "Ritmos y melod\u00edas",
                "slug": "ritmos-y-melodias",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ritmos-y-melodias"
            },
            {
                "id": 1423,
                "name": "M\u00fasica y ciudad",
                "slug": "musica-y-ciudad",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/musica-y-ciudad"
            },
            {
                "id": 2030,
                "name": "Escena musical",
                "slug": "escena-musical",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/escena-musical"
            },
            {
                "id": 2094,
                "name": "Universiada Cultural - Cine Club UG",
                "slug": "universiada-cultural-cine-club-ug",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/universiada-cultural-cine-club-ug"
            },
            {
                "id": 2179,
                "name": "Cine mexicano contempor\u00e1neo",
                "slug": "cine-mexicano-contemporaneo",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/cine-mexicano-contemporaneo"
            },
            {
                "id": 2543,
                "name": "La m\u00fasica en el cine",
                "slug": "la-musica-en-el-cine",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/la-musica-en-el-cine"
            },
            {
                "id": 2612,
                "name": "Ediciones anteriores",
                "slug": "ediciones-anteriores",
                "url": "https://www.filminlatino.mx/catalogo/tema/ediciones-anteriores"
            }
        ],
        "theater_income_formatted": null,
        "theater_release": null,
        "theater_release_date": null,
        "theater_spectators_formatted": null,
        "title": "Zo\u00e9: Panoramas",
        "type": "film",
        "url": "https://www.filminlatino.mx/pelicula/zoe-panoramas",
        "versions": [
            {
                "codes": [],
                "id": 2751,
                "is_multi_audio": false,
                "language_audios": [
                    {
                        "is_original": false,
                        "iso_code": "or",
                        "name": "Original"
                    }
                ],
                "language_subtitles": [],
                "name": "Versi\u00f3n Original",
                "part": null,
                "type_id": 3
            }
        ],
        "video_background": null,
        "video_trailer": {
            "sources": [
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "video/mp4",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/mp4/panorama.mp4"
                },
                {
                    "codec": "h264",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h264/panorama/master.m3u8"
                },
                {
                    "codec": "hevc",
                    "mime_type": "application/vnd.apple.mpegurl",
                    "src": "https://trailermx.filmin.com/mx/extras/hls-h265/panorama/master.m3u8"
                }
            ]
        },
        "year": 2016
    }
}